Akhir O  
dari O  
pertarungan O  
ini O  
adalah O  
bertahannya O  
Martin B-ORGANIZATION  
Marietta I-ORGANIZATION  
dan O  
kekalahan O  
Bendix B-ORGANIZATION  
yang O  
akhirnya O  
dibeli O  
oleh O  
Allied B-ORGANIZATION  
Corporation I-ORGANIZATION  
. O  
Setahun O  
menjelang O  
Jepang B-NEGARA  
kalah O  
perang O  
, O  
ayah O  
Anas B-PERSON  
Navis I-PERSON  
ditangkap O  
`` O  
Kempeitai O  
'' O  
lalu O  
dipenjarakan O  
di O  
Bangkinang B-KABKOTA  
dan O  
keluarga O  
Anas B-PERSON  
Navis I-PERSON  
pindah O  
kembali O  
ke O  
Silaiang B-KABKOTA  
, O  
Padang B-KABKOTA  
Panjang I-KABKOTA  
. O  
Sambil O  
bersekolah O  
, O  
Anas B-PERSON  
yang O  
menjadi O  
siswa O  
kelas O  
III O  
SMA O  
itu O  
, O  
juga O  
sudah O  
ikut O  
mengajar O  
sebuah O  
SMP B-ORGANIZATION  
Swasta I-ORGANIZATION  
. O  
Ia O  
pernah O  
dipercaya O  
sebagai O  
Menteri B-JABATAN  
Koordinator I-JABATAN  
Kesejahteraan I-JABATAN  
Rakyat I-JABATAN  
pada O  
Kabinet O  
Pembangunan O  
VI O  
-LRB- O  
1993-1998 O  
-RRB- O  
setelah O  
menjabat O  
sebagai O  
Menteri B-JABATAN  
Perhubungan I-JABATAN  
Indonesia B-NEGARA  
pada O  
Kabinet O  
Pembangunan O  
V O  
-LRB- O  
1988-1993 O  
-RRB- O  
. O  
Azwar B-PERSON  
Anas I-PERSON  
lahir O  
pada O  
2 O  
Agustus O  
1931 O  
di O  
Padang B-KABKOTA  
, O  
yang O  
ketika O  
itu O  
merupakan O  
bagian O  
dari O  
Keresidenan O  
Sumatera B-PROVINSI  
Barat I-PROVINSI  
, O  
Hindia O  
Belanda B-NEGARA  
. O  
Ia O  
menghabiskan O  
masa O  
kecilnya O  
bersama O  
keluarganya O  
di O  
Mato B-DESA  
Aie I-DESA  
dalam O  
sebuah O  
rumah O  
yang O  
dibangun O  
di O  
pinggang O  
bukit O  
di O  
tepi O  
Jalan O  
Raya O  
Padang B-KABKOTA  
-- O  
Teluk B-DESA  
Bayur I-DESA  
. O  
Pada O  
26 O  
April O  
1986 O  
, O  
Reaktor O  
# O  
4 O  
di O  
Pembangkit O  
Listrik O  
Tenaga O  
Nuklir O  
Chernobyl B-KABKOTA  
didekat O  
kota O  
Pripyat B-KABKOTA  
, O  
Ukraina B-NEGARA  
, O  
meledak O  
. O  
Pada O  
tahun O  
2003 O  
, O  
Program O  
Pembangunan O  
PBB B-ORGANIZATION  
meluncurkan O  
proyek O  
yang O  
disebut O  
Pemulihan O  
dan O  
Pembangunan O  
Chernobyl B-KABKOTA  
-LRB- O  
CRDP B-ORGANIZATION  
-RRB- O  
untuk O  
pemulihan O  
daerah O  
bencana O  
. O  
Tujuan O  
utama O  
dari O  
kegiatan O  
CRDP B-ORGANIZATION  
itu O  
adalah O  
mendukung O  
Pemerintah O  
Ukraina B-NEGARA  
untuk O  
mengurangi O  
konsekuensi O  
jangka O  
panjang O  
sosial O  
, O  
ekonomi O  
dan O  
ekologi O  
dari O  
bencana O  
Chernobyl B-KABKOTA  
, O  
antara O  
lain O  
. O  
Bormann B-PERSON  
mendirikan O  
Adolf B-PERSON  
Hitler I-PERSON  
Endowment I-ORGANIZATION  
Fund I-ORGANIZATION  
of I-ORGANIZATION  
German I-ORGANIZATION  
Industry I-ORGANIZATION  
sebuah O  
lembaga O  
donor O  
dari O  
para O  
pengusaha O  
untuk O  
Partai B-ORGANIZATION  
Nazi I-ORGANIZATION  
. O  
Pada O  
tanggal O  
28 O  
April O  
1945 O  
, O  
Bormann B-PERSON  
berada O  
di O  
markas O  
bawah O  
tanah O  
Führer B-LOCATION  
yang O  
berada O  
di O  
bawah O  
gedung O  
kekanseliran O  
Reich B-LOCATION  
di O  
kota O  
Berlin B-KABKOTA  
. O  
Bormann B-PERSON  
mengirim O  
telegram O  
ke O  
Admiral B-TITLE  
Karl B-PERSON  
Dönitz I-PERSON  
di O  
Flensburg B-KABKOTA  
yang O  
berisi O  
keadaan O  
yang O  
sangat O  
genting O  
di O  
Berlin B-KABKOTA  
. O  
Pada O  
tanggal O  
1 O  
Mei O  
1945 O  
pada O  
pukul O  
03.15 O  
, O  
Goebbels B-PERSON  
bersama O  
Bormann B-PERSON  
mengirim O  
pesan O  
kepada O  
Admiral B-TITLE  
Karl B-PERSON  
Dönitz I-PERSON  
tentang O  
kematian O  
Hitler B-PERSON  
. O  
Pada O  
hari O  
yang O  
sama O  
, O  
Bormann B-PERSON  
pergi O  
meniggalkan O  
markas O  
bawah O  
tanah O  
Führer B-LOCATION  
bersama O  
dengan O  
Ludwig B-PERSON  
Stumpfegger I-PERSON  
, O  
dan O  
Artur B-PERSON  
Axmann I-PERSON  
. O  
Paul B-PERSON  
Frederic I-PERSON  
Simon I-PERSON  
-LRB- O  
lahir O  
13 O  
Oktober O  
1941 O  
-RRB- O  
adalah O  
seorang O  
penyanyi O  
dan O  
pencipta O  
lagu O  
dari O  
Amerika B-NEGARA  
Serikat I-NEGARA  
yang O  
pernah O  
memenangi O  
Penghargaan O  
Grammy O  
. O  
Nama O  
Simon B-PERSON  
diabadikan O  
dalam O  
museum O  
Rock O  
and O  
Roll O  
Hall O  
of O  
Fame O  
berkat O  
ketenarannya O  
sebagai O  
anggota O  
duo O  
Simon B-PERSON  
and O  
Garfunkel I-PERSON  
dan O  
artis O  
solo O  
. O  
Karier O  
bermusik O  
Paul B-PERSON  
Simon I-PERSON  
dimulai O  
dengan O  
bernyanyi O  
duet O  
bersama O  
Art B-PERSON  
Garfunkel I-PERSON  
sewaktu O  
mereka O  
sama-sama O  
bersekolah O  
di O  
Sekolah O  
Menengah O  
Atas O  
Forest B-ORGANIZATION  
Hills I-ORGANIZATION  
. O  
Pada O  
tahun O  
1957 O  
, O  
singel O  
mereka O  
, O  
`` O  
Hey O  
, O  
Schoolgirl O  
'' O  
yang O  
dirilis O  
dengan O  
label O  
Big B-ORGANIZATION  
Records I-ORGANIZATION  
sukses O  
masuk O  
tangga O  
lagu O  
pop O  
di O  
urutan O  
ke-49 O  
. O  
Setelah O  
lulus O  
SMA O  
, O  
Simon B-PERSON  
berkuliah O  
di O  
Queens B-KABKOTA  
College I-KABKOTA  
, O  
sedangkan O  
Garfunkel B-PERSON  
melanjutkan O  
ke O  
Universitas B-ORGANIZATION  
Columbia I-ORGANIZATION  
di O  
Manhattan B-KABKOTA  
. O  
Walaupun O  
sudah O  
meraih O  
gelar O  
Bachelor O  
di O  
bidang O  
Sastra O  
Inggris B-NEGARA  
, O  
Paul B-PERSON  
Simon I-PERSON  
masih O  
berhasrat O  
menjadi O  
bintang O  
rock O  
and O  
roll O  
. O  
Dalam O  
sejumlah O  
sesi O  
, O  
Art B-PERSON  
Garfunkel I-PERSON  
diajaknya O  
rekaman O  
sebagai O  
duo O  
Tom B-PERSON  
& I-PERSON  
Jerry I-PERSON  
, O  
dan O  
di O  
antaranya O  
menghasilkan O  
singel O  
seperti O  
`` O  
Our O  
Song O  
'' O  
, O  
`` O  
That O  
's O  
My O  
Story O  
'' O  
, O  
dan O  
`` O  
Surrender O  
, O  
Please O  
Surrender O  
'' O  
. O  
Pada O  
1950 O  
, O  
pada O  
usia O  
23 O  
ia O  
dianugerahi O  
apa O  
yang O  
saat O  
itu O  
dianggap O  
sebagai O  
penghargaan O  
tertinggi O  
di O  
Uni B-NEGARA  
Soviet I-NEGARA  
, O  
Penghargaan O  
Stalin O  
. O  
Pada O  
saat O  
itu O  
, O  
Rostropovich B-PERSON  
sudah O  
terkenal O  
di O  
negaranya O  
dan O  
sementara O  
aktif O  
mengembangkan O  
karier O  
solonya O  
, O  
ia O  
mengajar O  
di O  
Konservatorium B-ORGANIZATION  
Leningrad I-ORGANIZATION  
-LRB- O  
Saint-Petersburg B-ORGANIZATION  
-RRB- O  
dan O  
Konservatorium B-ORGANIZATION  
Moskwa I-ORGANIZATION  
. O  
Almazbek B-PERSON  
Atambayev I-PERSON  
Sharshenovich I-PERSON  
-LRB- O  
Sirilik O  
: O  
? O  
лмазбек O  
Шаршенович O  
? O  
тамбаев O  
, O  
-RRB- O  
adalah O  
Presiden B-JABATAN  
Kirgizstan I-JABATAN  
sejak O  
1 O  
Desember O  
2011 O  
. O  
Dia O  
sebelumnya O  
adalah O  
Perdana B-JABATAN  
Menteri I-JABATAN  
Kirgizstan I-JABATAN  
dari O  
17 O  
Desember O  
2010 O  
sampai O  
1 O  
Maret O  
2011 O  
, O  
setelah O  
juga O  
pernah O  
menjadi O  
Perdana B-JABATAN  
Menteri I-JABATAN  
dari O  
29 O  
Maret O  
2007 O  
sampai O  
dengan O  
28 O  
November O  
2007 O  
. O
Dia O
juga O
menjabat O
sebagai O
Ketua B-JABATAN
Partai I-JABATAN
Sosial I-JABATAN
Demokratik I-JABATAN
Kirgizstan B-NEGARA
mulai O
30 O
Juli O
1999 O
sampai O
23 O
September O
2011 O
. O
Atambayev B-PERSON
memiliki O
empat O
anak O
dari O
pernikahannya O
dengan O
istri O
pertamanya O
Buazhar B-PERSON
, O
dua O
putra O
bernama O
Seyit B-PERSON
dan O
Seytek B-PERSON
, O
dan O
dua O
anak O
perempuan O
Diana B-PERSON
dan O
Dinara B-PERSON
. O
Raisa B-PERSON
berasal O
dari O
etnis O
Tatar B-SUKU
, O
lahir O
di O
Pegunungan B-LOKASI
Ural I-LOKASI
, O
Rusia B-NEGARA
, O
yang O
kemudian O
pindah O
ke O
Osh B-KABKOTA
ketika O
masih O
kecil O
, O
dengan O
orang O
tuanya O
. O
Enid B-PERSON
Mary I-PERSON
Blyton I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
penulis O
buku O
cerita O
anak O
berkebangsaan O
Inggris B-NEGARA
yang O
populer O
yang O
juga O
dikenal O
sebagai O
Mary B-PERSON
Pollock I-PERSON
. O
Ia O
termasuk O
dalam O
Enam O
Penulis O
Terpopuler O
di O
Dunia O
, O
diterjemahkan O
lebih O
dari O
3400 O
bahasa O
, O
dan O
terdaftar O
dalam O
data O
terjemahan O
milik O
UNESCO B-ORGANIZATION
. O
Dalam O
golongan O
pembaca O
yang O
ini O
, O
banyak O
buku O
berseri O
yang O
sangat O
popular O
didunia O
, O
di O
antaranya O
adalah O
Lima O
Sekawan O
-LRB- O
terdiri O
dari O
21 O
buku O
, O
1942-1963 O
, O
cerita O
berdasarkan O
empat O
anak O
dan O
seekor O
anjing O
-RRB- O
, O
Pasukan O
Mau O
Tahu O
-LRB- O
terdiri O
dari O
15 O
buku O
, O
1943-1961 O
, O
di O
mana O
lima O
anak O
yang O
sedang O
berlibur O
sering O
bermasalah O
dengan O
polisi O
lokal O
-RRB- O
, O
begitu O
juga O
dengan O
Sapta O
Siaga O
-LRB- O
terdiri O
dari O
15 O
buku O
, O
bercerita O
tentang O
tujuh O
anak O
yang O
memecahkan O
berbagai O
misteri O
-RRB- O
. O
Ternyata O
, O
selain O
mengarang O
novel O
, O
ia O
juga O
menerbitkan O
majalah O
Sunny O
Stories O
dan O
pada O
akhirnya O
ia O
mulai O
menerbitkan O
majalah O
yang O
bernama O
Enid O
Blyton O
's O
Magazine O
. O
Hans B-PERSON
Albert I-PERSON
Einstein I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
Profesor B-JABATAN
dalam O
bidang O
Teknik B-BIDANG
Hidrolika I-BIDANG
-LRB- O
Teknik B-BIDANG
Sipil I-BIDANG
-RRB- O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
California I-ORGANIZATION
, O
Berkeley I-ORGANIZATION
di O
kota O
San B-KABKOTA
Francisco I-KABKOTA
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Hans B-PERSON
Albert I-PERSON
dilahirkan O
di O
kota O
Bern B-KABKOTA
, O
Swiss B-NEGARA
, O
di O
mana O
bapaknya O
, O
Albert B-PERSON
Einstein I-PERSON
, O
bekerja O
sebagai O
seorang O
pegawai O
di O
sebuah O
kantor O
paten O
pada O
saat O
itu O
. O
Kemudian O
Hans B-PERSON
Albert I-PERSON
bergabung O
dengan O
University B-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
California I-ORGANIZATION
sejak O
tahun O
1947 O
serta O
memperoleh O
gelar O
Profesor B-JABATAN
di O
Universitas O
tersebut O
. O
Meski O  
usia O  
yayasan O  
relatif O  
masih O  
muda O  
, O  
namun O  
keberadaan O  
sekolahnya O  
, O  
yakni O  
Sekolah B-ORGANIZATION  
Rakyat I-ORGANIZATION  
-LRB- O  
SR B-ORGANIZATION  
-RRB- O  
Tarcisius B-ORGANIZATION  
-LRB- O  
sekarang O  
SD B-ORGANIZATION  
Tarsisius I-ORGANIZATION  
I I-ORGANIZATION  
-RRB- O  
jauh O  
lebih O  
tua O  
. O  
Hasyim B-PERSON  
Ashari I-PERSON  
-RRB- O  
, O  
Jakarta B-KABKOTA  
Pusat I-KABKOTA  
dan O  
merupakan O  
cikal O  
bakal O  
dari O  
persekolahan O  
YBHK B-ORGANIZATION  
itu O  
didirikan O  
sekitar O  
tahun O  
1950-an O  
oleh O  
Paroki B-ORGANIZATION  
Bunda I-ORGANIZATION  
Hati I-ORGANIZATION  
Kudus I-ORGANIZATION  
Kemakmuran I-ORGANIZATION  
. O  
Dan O  
pada O  
tahun O  
yang O  
sama O  
didirikan O  
pula O  
SD B-ORGANIZATION  
Bintang I-ORGANIZATION  
Kejora I-ORGANIZATION  
yang O  
dikhususkan O  
untuk O  
anak-anak O  
perempuan O  
. O  
Pada O  
tahun O  
yang O  
sama O  
, O  
YBHK B-ORGANIZATION  
mendirikan O  
TK B-ORGANIZATION  
dan O  
SD B-ORGANIZATION  
Damai I-ORGANIZATION  
di O  
Kampung O  
Duri B-DESA  
, O  
Jakarta B-KABKOTA  
Barat I-KABKOTA  
. O  
Sejak O  
tahun O  
1920-an O  
wilayah O  
ini O  
dipimpin O  
oleh O  
seseorang O  
yang O  
biasa O  
dipanggil O  
dengan O  
sebutan O  
` O  
Bek O  
' O  
-LRB- O  
Lurah-red O  
-RRB- O  
Fi'i B-PERSON  
dan O  
Bek O  
Kasim B-PERSON  
, O  
yang O  
berdomisili O  
di O  
Pulau O  
Kherkof B-DESA  
dan O  
memimpin O  
beberapa O  
pulau O  
. O  
Nama O  
asli O  
penduduk O  
Amiterdam O
tersebut O  
antara O  
lain O  
Cule B-PERSON  
, O  
Kemple B-PERSON  
, O  
Derahman B-PERSON  
, O  
Derahim B-PERSON  
, O  
Selihun B-PERSON  
, O  
Sa'adi B-PERSON  
, O  
Saemin B-PERSON  
dll O  
, O  
mereka O  
menganjurkan O  
agar O  
segera O  
memilih O  
lahan O  
untuk O  
langsung O  
` O  
digarap O  
' O  
. O
Akhirnya O
Pulau O
Amiterdam O
berganti O
nama O
menjadi O
`` O
Pulau B-DESA
Untung I-DESA
Jawa I-DESA
'' O
yang O
berarti O
keberuntungan O
bagi O
orang O
orang O
dari O
daratan O
Pulau O
Jawa O
saat O
itu O
. O
Sekitar O
tahun O
1940-an O
tibalah O
kemalangan O
bagi O
penduduk O
Pulau B-DESA
Untung I-DESA
Jawa I-DESA
yakni O
datangnya O
serangan O
nyamuk O
besar-besaran O
, O
karena O
tak O
tahan O
dengan O
penderitaan O
rakyatnya O
, O
Bek O
Saenan O
menyarankan O
untuk O
bermukim O
ke O
Pulau O
Ubi O
Besar O
. O
Untuk O
memenuhi O
kebutuhan O
pokok O
sehari O
hari O
yang O
biasa O
mereka O
dapat O
dari O
Pasar O
Ikan O
Sunda O
Kelapa O
menjadi O
sangat O
sulit O
. O
Bandara O
Selaparang B-KECAMATAN
-LRB- O
`` O
Selaparang B-KECAMATAN
International O
Airport O
'' O
-RRB- O
adalah O
Bandara O
yang O
terletak O
di O
kota O
Mataram B-KABKOTA
dan O
Bandara O
ini O
resmi O
ditutup O
pada O
hari O
Jumat O
pada O
tanggal O
30 O
September O
2011 O
. O
Ia O
pergi O
ke O
New B-KABKOTA
York I-KABKOTA
untuk O
belajar O
teater O
, O
dan O
ketika O
itu O
merupakan O
salah O
satu O
murid O
termuda O
yang O
pernah O
ada O
di O
Circle O
in O
the O
Square O
Theater O
School O
. O
Ia O
pernah O
menolak O
untuk O
berperan O
dalam O
sebuah O
seri O
televisi O
yang O
berdasar O
pada O
`` O
Animal O
House O
'' O
agar O
dapat O
terus O
tinggal O
di O
panggung-panggung O
New B-KABKOTA
York I-KABKOTA
. O
Ia O
belakangan O
masuk O
sekolah O
malam O
di O
Iona O
College O
dan O
memperoleh O
gelar O
sarjana O
dalam O
Administrasi O
Niaga O
pada O
1968 O
. O
Dengan O
bantuan O
dana O
dari O
Dewan O
Kesenian O
Negara O
Bagian O
New B-KABKOTA
York I-KABKOTA
, O
ia O
mulai O
menjangkau O
ke O
masyarakat O
yang O
lebih O
luas O
. O
Komposisi O
Don B-PERSON
McLean I-PERSON
yang O
paling O
terkenal O
, O
`` O
American O
Pie O
, O
'' O
sering O
ditafsirkan O
bercerita O
tentang O
kematian O
tragis O
Buddy B-PERSON
Holly I-PERSON
, O
Ritchie B-PERSON
Valens I-PERSON
dan O
The B-PERSON
Big I-PERSON
Bopper I-PERSON
dalam O
sebuah O
kecelakaan O
pesawat O
terbang O
pada O
3 O
Februari O
1959 O
, O
yang O
melahirkan O
ungkapan O
, O
`` O
Hari O
Ketika O
Musik O
Mati O
'' O
. O





Selama O
lebih O
dari O
30 O
tahun O
lagu O
` O
American O
Pie O
' O
karya O
Don Person
McLean Person
telah O
menjadi O
bahan O
penyelidikan O
dan O
penafsiran O
filosofis O
sejumlah O
sejarahwan O
, O
ahli O
, O
profesor O
sastra O
Amerika B-NEGARA
modern O
, O
serta O
para O
penggemarnya O
terus O
menyelidiki O
` O
maknanya O
yang O
lebih O
dalam O
' O
. O
Steve O
`` O
Luke O
'' O
Lukather Person
-LRB- O
lahir O
sebagai O
Steven O
Lee O
Lukather Person
, O
21 O
Oktober O
1957 O
di O
San O
Fernando O
Valley O
, O
California O
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
-RRB- O
adalah O
gitaris O
sekaligus O
penyanyi O
, O
penulis O
lagu O
, O
penulis O
aransemen O
, O
dan O
produser O
yang O
pernah O
menerima O
penghargaan O
Grammy O
Award O
. O
Selain O
bekerja O
di O
studio O
, O
Lukather Person
juga O
menulis O
lagu-lagu O
untuk O
penyanyi O
seperti O
Olivia Person
Newton-John Person
-LRB- O
`` O
Physical O
'' O
-RRB- O
, O
George O
Benson O
-LRB- O
`` O
Turn O
Your O
Love O
Around O
'' O
-RRB- O
, O
dan O
The O
Tubes O
-LRB- O
`` O
She O
's O
A O
Beauty O
'' O
serta O
`` O
Talk O
To O
Ya O
Later O
'' O
-RRB- O
. O
Semua O
musisi O
rekan O
Jeff O
Porcaro O
ikut O
serta O
dalam O
proyek O
album O
ini O
, O
termasuk O
Eddie O
Van O
Halen O
dan O
Boz Person
Scaggs Person
. O
Desa O
Ngasinan B-DESA
sebagian O
besar O
adalah O
wilayah O
datar O
dengan O
beberapa O
bukit O
kecil O
di O
beberapa O
wilayah O
seperti O
di O
wilayah O
Mloyo O
dan O
Gampingan B-DESA
serta O
Pager B-DESA
Gunung O
. O
Penduduk O
di O
Desa O
Ngasinan B-DESA
sebagian O
besar O
adalah O
pekerja O
`` O
boro O
'' O
yang O
mengais O
rejeki O
di O
kota-kota O
besar O
seperti O
: O
Jakarta B-PROVINSI
, O
Bandung B-KABKOTA
, O
Surabaya B-KABKOTA
dan O
juga O
sebagian O
wilayah O
di O
luar O
pulau O
Jawa O
. O
Selama O
beberapa O
saat O
-LRB- O
1989-1990 O
-RRB- O
, O
Kimball Person
kembali O
bergabung O
dengan O
Toto Organisation
untuk O
merekam O
lagu-lagu O
dalam O
album O
kompilasi O
hit O
Toto Organisation
yang O
diberi O
nama O
`` O
Past O
to O
Present O
1977-1990 O
'' O
. O
Perusahaan O
rekaman O
Sony Person
yang O
mengontrak O
Toto Organisation
pada O
waktu O
itu O
menginginkan O
warna O
baru O
untuk O
musik O
Toto Organisation
, O
sehingga O
Kimball Person
kembali O
dikeluarkan O
untuk O
memberi O
tempat O
bagi O
vokalis O
baru O
Jean O
Michel-Byron O
. O
Nama O
`` O
REO Person
Speedwagon Person
'' O
diambil O
dari O
merek O
truk O
, O
`` O
REO O
Speed O
Wagon O
'' O
yang O
diproduksi O
REO O
Motor O
Car O
Company O
-LRB- O
cikal O
bakal O
produsen O
baja O
Nucor O
-RRB- O
. O
`` O
R.E.O O
'' O
adalah O
inisial O
nama O
pendiri O
perusahaan O
, O
Ransom O
Eli O
Olds O
yang O
pendiri O
divisi O
Oldsmobile Organisation
di O
General O
Motors O
. O
Nama O
`` O
REO Person
Speedwagon Person
'' O
diusulkan O
menjadi O
nama O
kelompok O
ini O
oleh O
pemain O
kibor O
Neal O
Doughty O
yang O
membaca O
merek O
truk O
tersebut O
sewaktu O
mengikuti O
kuliah O
sejarah O
transportasi O
di O
University O
of O
Illinois O
at O
Urbana-Champaign O
. O
Richrath O
adalah O
juga O
seorang O
penulis O
lagu O
handal O
yang O
nantinya O
banyak O
menyumbangkan O
lagu-lagu O
untuk O
REO Person
Speedwagon Person
. O
Dengan O
bergabungnya O
Richrath O
, O
kelompok O
ini O
makin O
terkenal O
di O
kalangan O
basis O
penggemar O
di O
wilayah O
Midwest O
, O
AS O
. O
Nama O
kelompok O
ini O
dijadikan O
judul O
album O
pertama O
mereka O
, O
`` O
REO Person
Speedwagon Person
'' O
yang O
dirilis O
perusahaan O
Epic O
pada O
tahun O
1971 O
. O
Judul O
lagu O
ini O
berasal O
dari O
alamat O
tempat O
kelompok O
ini O
menginap O
di O
Westport B-KABKOTA
, O
Connecticut O
sewaktu O
sedang O
rekaman O
di O
kota O
New B-KABKOTA
York I-KABKOTA
. O
Cikal O
bakal O
Kayak O
berasal O
dari O
grup O
musik O
Balderdash O
-LRB- O
1967 O
-RRB- O
dan O
High O
Tide O
Formation O
-LRB- O
1970 O
-RRB- O
yang O
didirikan O
Ton O
Scherpenzeel O
-LRB- O
kibor O
-RRB- O
dan O
Pim O
Koopman O
-LRB- O
drum O
-RRB- O
. O
Setelah O
bertemu O
dengan O
Max O
Werner O
di O
Akademi O
Musik O
Hilversum O
, O
grup O
Kayak O
didirikan O
tahun O
1972 O
dengan O
tambahan O
pemain O
bass O
Jean Person
Michel Person
Marion O
. O
Dua O
album O
pertama O
mereka O
, O
`` O
See O
See O
the O
Sun O
'' O
dan O
`` O
Kayak O
II O
'' O
cukup O
sukses O
di O
dalam O
negeri O
. O
Pada O
tahun O
1974 O
, O
pemain O
bass O
Cees Person
van O
Leeuwen O
mengundurkan O
diri O
karena O
kesibukan O
kuliah O
dan O
digantikan O
Bert O
Veldkamp O
. O
Di O
akhir O
tahun O
1976 O
, O
posisi O
Pim O
dan O
Bert O
diisi O
Charles O
Schouten O
dan O
Theo O
de O
Jong O
. O
Bersama O
Schouten O
dan O
de O
Jong O
, O
Kayak O
merekam O
album O
`` O
Starlight O
Dancer O
'' O
yang O
melahirkan O
singel O
berjudul O
sama O
. O
Setelah O
sukses O
, O
kelompok O
ini O
kembali O
kehilangan O
pemain O
drum O
dan O
bass O
setelah O
anggotanya O
, O
Charles O
Schouten O
dan O
Theo O
de O
Jong O
mengundurkan O
diri O
. O
Di O
sumberharjo O
olahraga O
sangat O
diperhatikan O
, O
terutama O
bulu O
tangkis O
dan O
sepak O
bola O
, O
bnyak O
bibit-bibit O
ungul O
yang O
kemampuanya O
cukup O
lumayan O
, O
ada O
sekitar O
5 O
tim O
sdpak O
bola O
, O
salah O
satu O
yg O
paling O
spectakuler O
yaitu O
ARTAK O
FC O
. O
Kelima O
belas O
dusun O
tersebut O
diantaranya O
: O
Dusun O
Kadisoro O
, O
Dusun O
Jodog O
, O
Dusun O
Karangasem O
, O
Dusun O
Daleman O
, O
Dusun O
Jomboran O
, O
Dusun O
Kauman O
, O
Dusun O
Kadekrowo O
, O
Dusun O
Bongsren O
, O
Dusun O
Ngaran O
, O
Dusun O
Karanggede O
, O
Dusun O
Gunting O
, O
Dusun O
Depok O
, O
Dusun O
Tegallurung O
, O
Dusun O
Banjarwaru O
, O
dan O
Dusun O
Krekah O
. O
Batik O
adalah O
salah O
satu O
kebudayaan O
di O
Indonesia B-NEGARA
yang O
telah O
diakui O
oleh O
UNESCO O
sebagai O
Warisan O
Kemanusiaan O
untuk O
Budaya O
Lisan O
dan O
Nonbendawi O
sejak O
2 O
Oktober O
2009 O
. O
Desa O
ini O
merupakan O
desa O
yang O
secara O
politik O
paling O
dinamis O
dibanding O
desa-desa O
lainnya O
di O
Kecamatan O
Dlingo B-KECAMATAN
, O
hal O
ini O
bisa O
ditunjukkan O
dengan O
partisipasi O
politik O
masyarakatnya O
yang O
tinggi O
dalam O
setiap O
pesta O
demokrasi O
dalam O
Pilkada O
maupun O
Pemilu O
. O
Indah O
yang O
mempunyai O
tinggi O
166 O
cm O
dan O
berat O
45 O
kg O
ini O
mulai O
dikenal O
setelah O
memerankan O
tokoh O
'' O
Rena O
'' O
dalam O
sinetron O
Intan O
. O
Berdasarkan O
Surat O
Keputusan O
DPR Organisation
DIY O
Nomor O
18/K/DPR O
/ O
1955 O
dan O
dituangkan O
dalam O
PERDA O
DIY O
Nomor O
1 O
tahun O
1958 O
tentang O
Perubahan O
Batas O
- O
batas O
dan O
nama O
kapanewon-kapanewon O
Imogiri O
, O
Gondowulung O
dan O
Kotagede O
dalam O
Kabupaten O
Bantul O
. O
Dalam O
rangka O
menambah O
kelancaran O
dan O
efisiensi O
pemerintahan O
Lima O
kapanewon O
-LRB- O
Imogiri O
-LRB- O
ska O
-RRB- O
, O
Imogiri O
-LRB- O
Yk O
-RRB- O
, O
Kotagede O
-LRB- O
ska O
-RRB- O
, O
Kotagede O
-LRB- O
yk O
-RRB- O
, O
Gondowulung B-KECAMATAN
tersebut O
dijadikan O
empat O
kapanewon O
yakni O
Imogiri B-KECAMATAN
, O
Dlingo B-KECAMATAN
, O
Banguntapan B-KECAMATAN
, O
Pleret B-KECAMATAN
. O
Karena O
disinilah O
tempat O
bertemunya O
Ki B-PERSON
Ageng I-PERSON
Giring I-PERSON
disaat O
mengejar O
Ki I-PERSON
Ageng I-PERSON
Pemanahan O
setelah O
meminum O
degan O
lambang O
wahyu O
keprabon O
kerajaan O
Mataram B-KABKOTA
. O
Disaat O
Ki B-PERSON
Ageng I-PERSON
Pemanahan O
setelah O
sekian O
lama O
menunggu O
realisasi O
hadiah O
Raja O
Pajang O
atas O
kemampuannya O
menaklukan O
Kraton O
Jipang O
Panolan O
yang O
dipegang O
Arya O
Penangsang O
. O
Ki B-PERSON
Ageng I-PERSON
Pemanahan O
bersama O
putranya O
Suto O
Wijoyo O
dan O
Ki O
Penjawi O
bahu O
membahu O
melaksanakan O
tugas O
tersebut O
dan O
atas O
jasanya O
diberi O
tanah O
merdikan O
Alas O
Mentaok O
. O
Disaat O
akan O
membuka O
alas O
mentaok O
diberi O
nasihat O
Sunan O
Kalijogo O
bahwa O
wahyu O
keprabon O
jawa O
berada O
di O
daerah O
Sodo B-DESA
Giring O
. O
Dengan O
bergegas O
Ki B-PERSON
ageng I-PERSON
Giring I-PERSON
Menyusul O
Ki B-PERSON
Ageng I-PERSON
pemanahan O
yang O
telah O
kembali O
ke O
Alas O
mentaok O
. O
Sehingga O
layaknya O
tawar O
menawar O
kekuasaan O
bagai O
di O
pasar O
, O
dan O
puncak O
gunung O
itulah O
sekarang O
dikenal O
dengan O
GUNUNG O
PASAR O
, O
karena O
alkisah O
dahulu O
kala O
setiap O
pagi O
hari O
di O
gunung O
itu O
selalu O
terdengar O
suara O
gemuruh O
bagai O
pasar O
namun O
setelah O
di O
dekati O
tidak O
ada O
sesuatu O
. O
Setelah O
itu O
, O
kiprah O
putri O
pasangan O
Faisal Person
Roesmakara O
dan O
Rani O
Suminar O
ini O
berlanjut O
ke O
sinetron O
dan O
layar O
lebar O
. O
Sinetron O
yang O
pernah O
dibintangi O
perempuan O
yang O
memiliki O
tinggi O
165 O
dan O
berat O
45 O
kg O
ini O
antara O
lain O
`` O
Putri O
Kembar O
'' O
, O
`` O
Taqwa O
'' O
, O
dan O
`` O
Serial O
TV O
Jomblo O
'' O
. O
Di O
Dusun O
Garotan O
Desa O
Bendung B-Didesa
terdapat O
industri O
cor O
logam O
yang O
menghasilkan O
Lampu O
Hias.Kecamatan O
Semin B-DESA
berbatasan O
langsung O
dengan O
provinsi O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
sebelah O
timur O
berbatasan O
dengan O
Kabupaten O
Wonogiri B-KABKOTA
, O
sebelah O
utara O
berbatasan O
dengan O
Kabupaten O
Sukoharjo B-KABKOTA
dan O
Kabupaten O
Klaten B-KABKOTA
. O
Sebagian O
besar O
desa O
karang B-DEAD
sari I-DEAD
adalah O
dataran O
tinggi O
/ O
perbukitan O
terutama O
untuk O
daerah O
disebelah O
selatan O
yang O
mana O
dari O
ujung O
Dusun O
Duren O
sampai O
ke O
timur O
yang O
berujung O
di O
Dusun O
Nganjir O
, O
dengan O
adanya O
banyak O
pegunungan O
bebatuan O
maka O
didaerah O
daerah O
ini O
banyak O
terdapat O
luweng O
-LRB- O
Goa O
-RRB- O
dan O
paling O
terkenal O
adalah O
Goa O
Gadung O
yang O
terletak O
di O
Dusun O
Nganjir O
, O
dengan O
air O
terjun O
yang O
mengalir O
dari O
dusun O
Kutugan O
. O
Di O
kelurahan O
Bendung O
terdapat O
Pedukuhan O
Dawe O
, O
Dringo O
, O
Garotan O
, O
Banyukendil O
, O
Widoro O
Lor O
, O
Widoro O
Kidul O
, O
Pencil O
, O
Gobeh O
dan O
Bendung O
. O









Di O
Pedukuhan O
Garotan O
yang O
merupakan O
Dusun O
Wisata O
terdapat O
industri O
Lampu O
Hias O
dan O
industri O
cor O
baja O
, O
di O
Widoro O
Lor O
tepatnya O
di O
perbukitan O
Kemoro O
, O
Watu O
Togog O
dan O
Watu O
Jejer O
terdapat O
tambang O
Mangaan O
yang O
pada O
tahun O
1970an O
pernah O
dilakukan O
penambangan O
. O
Desa O
Sidoagung O
memiliki O
catatan O
sejarah O
perang O
kemerdekaan O
dengan O
terjadinya O
pertempuran O
antara O
Pasukan O
TNI Organisation
dengan O
komandan O
Kapten O
Widodo O
-LRB- O
Jono O
-RRB- O
melawan O
Tentara O
Belanda B-NEGARA
pada O
tanggal O
6 O
Mei O
1949 O
. O
Saat O
itu O
, O
Dusun O
Sentul O
diserang O
dengan O
mortir O
oleh O
Belanda B-NEGARA
dari O
Cebongan O
, O
tepatnya O
di O
sebelah O
barat O
kantor O
Kecamatan O
Mlati O
sekarang O
. O
Didirikan O
juga O
Dapur O
Umum O
di O
Rumah O
Karyotomo O
-LRB- O
Dusun O
Godean O
IV O
-RRB- O
dan O
Joyo O
Sudarmo Person
-LRB- O
Dusun O
Jetis O
-RRB- O
. O
Pasukan O
Kompi O
151 O
TNI Organisation
dan O
rakyat O
menghadang O
pasukan O
Belanda B-NEGARA
di O
dusun O
Senuko O
dan O
Sentul O
Geneng O
, O
sehingga O
terjadi O
pertempuran O
sengit O
. O
Penduduk O
dan O
pasukan O
yang O
gugur O
antara O
lain O
: O
Ahmad Person
Zaini Person
-LRB- O
TNI Organisation
AD O
-RRB- O
, O
Jae Person
Sumantoro O
-LRB- O
TNI Organisation
AU O
-RRB- O
, O
Amir O
Patinama O
-LRB- O
Brimob O
-RRB- O
, O
Sukirdjo O
, O
Sukirdjan O
, O
dan O
Goploh O
-LRB- O
Laskar O
Rakyat O
-RRB- O
. O
Di O
Desa O
Sidorejo O
terdapat O
259 O
KK O
Miskin O
-LRB- O
Raskin Person
2009 O
-RRB- O
yang O
merupakan O
terendah O
di O
Kecamatan O
Godean O
. O
Wilayah O
bekas O
Kelurahan O
Kwagon O
yang O
meliputi O
Padukuhan O
Kwagon O
, O
Padukuhan O
Dukoh O
, O
Pedukuhan O
Pare O
Tengah O
, O
Padukuhan O
Pare O
Kulon O
dan O
Padukuhan O
Bantut O
merupakan O
sentra O
industri O
genteng O
yang O
telah O
berlangsung O
secara O
turun O
temurun O
. O
Dia O
juga O
membintangi O
serial O
State O
of O
Play O
dan O
FTV O
The O
Girl O
in O
the O
Cafe O
, O
Gideon O
's O
Daughter O
dan O
Page O
Eight O
yang O
membuatnya O
masuk O
di O
nominasi O
Golden O
Globe O
. O
Nighy Person
bersekolah O
di O
John O
Fisher O
School O
, O
sebuah O
sekolah O
Roman O
Katolik O
di O
Purley O
, O
di O
mana O
dia O
menjadi O
anggota O
grup O
teater O
sekolah O
. O
Dia O
telah O
membintangi O
banyak O
drama O
televisi O
dan O
radio O
, O
seperti O
serial O
BBC Organisation
The O
Men O
's O
Room O
-LRB- O
1991 O
-RRB- O
. O
Serial O
tersebut O
adalah O
novel O
Ann O
Oakley O
yang O
diadaptasi O
oleh O
Laura O
Lamson O
, O
membuat O
karier O
Nighy Person
melonjak O
. O
Dia O
memainkan O
Samwise O
Gamgee O
pada O
tahun O
1981 O
pada O
drama O
dari O
The O
Lord O
of O
the O
Rings O
-LRB- O
di O
mana O
kreditnya O
bernama O
William O
Nighy Person
-RRB- O
di O
Radio O
BBC Organisation
dan O
muncul O
di O
Radio O
BBC Organisation
1980an O
versi O
dari O
episode O
Yes O
Minister O
. O
Alumnus O
Fakultas O
Sastra O
Tionghoa O
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
tahun O
1986 O
ini O
pernah O
mengajar O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Padjadjaran I-ORGANIZATION
Bandung B-KABKOTA
selama O
dua O
tahun O
. O
Ia O
pernah O
mengerima O
penghargaan O
sebagai O
Pemeran O
Utama O
Pria O
Terbaik O
, O
Festival O
FIlm O
Indonesia O
-LRB- O
1992 O
-RRB- O
dalam O
film O
`` O
Ramadan O
dan O
Ramona O
. O
Dina B-PERSON
terkenal O
sebagai O
penyanyi O
cilik O
era O
70-an O
bersama O
Adi B-PERSON
Bing I-PERSON
Slamet I-PERSON
, O
Ira B-PERSON
Maya I-PERSON
Sopha I-PERSON
, O
Diana B-PERSON
Papilaya I-PERSON
, O
Nourma B-PERSON
Yunita I-PERSON
, O
Sari B-PERSON
Yok I-PERSON
Koeswoyo I-PERSON
, O
Iyut B-PERSON
Bing I-PERSON
Slamet I-PERSON
, O
dan O
Chicha B-PERSON
Koeswoyo I-PERSON
. O
Kelan O
terletak O
di O
sebelah O
selatan O
Bandara O
Ngurah B-PERSON
Rai I-PERSON
Bali O
, O
tepatnya O
seberang O
di O
Utara O
Desa O
Kedonganan O
. O
Kelan O
memiliki O
1 O
Desa O
Adat O
dan O
2 O
Desa O
Pakraman O
yaitu O
Banjar O
Kelan O
Desa O
dan O
Banjar O
Kelan O
Abian O
. O
Tapi O
dengan O
adanya O
perubahan O
era O
moderisasi O
sebagian O
penduduk O
sebagai O
masyarakat O
Kelan O
bekerja O
di O
Kawasan O
Bandara O
Internasional O
Ngurah B-PERSON
Rai I-PERSON
Bali B-PROVINSI
. O
George B-PERSON
Clement I-PERSON
Nyeck I-PERSON
Nyobe I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
pemain O
sepak O
bola O
asal O
Kamerun B-NEGARA
yang O
memperkuat O
Persib B-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
pada O
Divisi O
Utama O
Liga O
Indonesia B-NEGARA
2007 O
. O
Pada O
tahun O
1930an O
akhir O
terjadi O
migrasi O
, O
perpindahan O
penduduk O
dari O
Desa O
Abianbase O
ke O
Alas O
Rangda O
-LRB- O
sekarang O
Taman O
Nasional O
Bali O
Barat O
-RRB- O
untuk O
membuka O
lahan O
disana O
. O
Pelambingan O
, O
dan O
desa O
Buduk O
mereka O
mendirikan O
desa O
di O
tengah O
hutan O
yang O
di O
beri O
nama O
desa O
Blimbingsari O
sekitar O
+7 O
km O
utara O
desa O
Melaya O
-LRB- O
sekarang O
berada O
di O
wilayah O
kecamatan O
Melaya O
Kabupaten O
Jembrana O
-RRB- O
. O
Pada O
pertigaan O
jalan O
Raya O
Abianbase O
dan O
jalan O
Raya O
Kapal O
terdapat O
Rumah O
Sakit O
Umum O
daerah O
Kabupaten O
Badung O
. O
Asal O
Usul O
Nama O
Sobangan O
konon O
berasal O
dari O
pemberian O
Arya O
Sentong O
yang O
bermukim O
di O
Ayunan O
, O
dimana O
dia O
hendak O
pergi O
ke O
Baha O
melalui O
padang B-KABKOTA
-LRB- O
rumput O
-RRB- O
So O
yang O
berwarna O
merah O
-LRB- O
Bang O
-RRB- O
sehingga O
dia O
menamai O
daerah O
tersebut O
Sobang O
dan O
untuk O
memperoleh O
akhiran O
- O
an O
. O
Jusman B-PERSON
Syafii I-PERSON
Djamal I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
Komisaris O
Utama O
Telkom O
Indonesia O
, O
dan O
Komisaris O
Utama O
Garuda O
Indonesia O
sejak O
tanggal O
12 O
Desember O
2014 O
. O
Jusman B-PERSON
menikah O
dengan O
Arita B-PERSON
Matthias I-PERSON
Aroef I-PERSON
, O
putri O
pertama O
dari O
Prof. O
Matthias B-PERSON
Aroef I-PERSON
-LRB- O
Guru O
Besar O
Teknik O
Industri O
ITB B-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
dikaruniai O
dua O
orang O
putri O
dan O
satu O
orang O
putra O
. O
Pada O
tahun O
1973 O
, O
ia O
masuk O
ITB B-ORGANIZATION
jurusan O
Teknik O
Mesin O
pada O
subjurusan O
Teknik O
Penerbangan/Aeronautika O
-LRB- O
sekarang O
sudah O
menjadi O
program O
studi O
tersendiri O
-RRB- O
. O
Selama O
hampir O
empat O
tahun O
dari O
1977-1981 O
masa O
studinya O
tertunda O
karena O
harus O
memfokuskan O
diri O
sebagai O
salah O
seorang O
pemimpin O
aktivis O
mahasiswa O
ITB B-ORGANIZATION
yang O
saat O
itu O
dianggap O
sebagai O
pengeritik O
utama O
kebijakan O
ekonomi O
dan O
kepimpinan O
Orde O
Baru O
yang O
authoritarian O
. O
Kritik O
mahasiswa O
ini O
dibukukan O
dalam O
sebuah O
tulisan O
berjudul O
`` O
Buku O
Putih O
Perjuangan O
Mahasiswa O
tahun O
1978 O
'' O
yang O
dikeluarkan O
oleh O
Dewan O
Mahasiswa O
-LRB- O
DM O
-RRB- O
ITB B-ORGANIZATION
pada O
tanggal O
14 O
Januari O
1978 O
. O
Ia O
menjadi O
Pj
Ketua O
Dewan O
Mahasiswa O
ITB B-ORGANIZATION
, O
ketika O
DM O
ITB B-ORGANIZATION
dan O
seluruh O
Dewan O
Mahasiswa O
di O
Indonesia O
dibekukan O
dan O
beberapa O
mass O
media O
dibreidel O
tahun O
1978 O
. O
Kegiatan O
mahasiswa O
tahun O
1978 O
ini O
oleh O
seorang O
penulis O
lulusan O
Sejarah O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
Hurri O
Junisar O
setelah O
mewawancara O
banyak O
tokoh O
kemudian O
dibukukan O
dalam O
sebuah O
novel O
berjudul O
`` O
Golak O
Ganesha O
'' O
. O
Setelah O
lulus O
dalam O
bidang O
Teknik O
Mesin O
subjurusan O
Teknik O
Penerbangan O
Institut Organisation
Teknologi Organisation
Bandung Organisation
tahun O
1982 O
, O
Jusman B-PERSON
langsung O
diajak O
oleh O
Prof. O
Oetarjo B-PERSON
Diran I-PERSON
, O
pembimbing O
tesis O
sarjananya O
dalam O
bidang O
`` O
computational O
aerodinamics O
'' O
yang O
ketika O
itu O
menjadi O
Wakil O
Direktur O
Teknologi O
PT B-ORGANIZATION
Nurtanio I-ORGANIZATION
dan O
disetujui O
oleh O
Prof. O
Dr. O
Ing O
. O
B. B-PERSON
J. I-PERSON
Habibie I-PERSON
yang O
ketika O
itu O
menjadi O
Direktur O
Utama O
, O
untuk O
bekerja O
di O
IPTN B-ORGANIZATION
-LRB- O
kini O
PT O
. O
Ia O
ditugaskan O
menjadi O
`` O
junior O
aerodynamist O
'' O
bidang O
komputasional O
untuk O
menghitung O
distribusi O
gaya O
aerodinamika O
pesawat O
CN-235 O
dalam O
berbagai O
posisi O
terbang O
, O
di O
Getafe B-KABKOTA
Madrid B-KABKOTA
Spanyol B-NEGARA
. O
Dan O
menjadi O
anggota O
`` O
configuraton O
development O
tim O
feasibility O
study O
'' O
pesawat O
`` O
Advanced O
Technology O
Regional O
Aircraft O
'' O
, O
kerja O
sama O
IPTN-B-ORGANIZATION
untuk O
mengkaji O
kemungkinan O
pengembangan O
pesawat O
jet O
generasi O
baru O
pengganti O
DC-9 O
dan O
Fokker O
F28 O
. O
Yosonegoro B-DESA
adalah O
salah O
satu O
desa O
di O
Gorontalo B-KABKOTA
, O
yang O
didirikan O
oleh O
orang O
Jawa B-DESA
Tondano I-DESA
setelah O
mereka O
dipindahkan O
Belanda B-NEGARA
dari O
Tondano B-KABKOTA
pada O
tahun O
1915 O
. O
Penyanyi O
jazz O
Ella Person
Fitzgerald Person
dengan O
penulis O
aransemen O
Nelson O
Riddle O
merekam O
sejumlah O
lagu O
ciptaan O
Gershwin Person
yang O
dikemas O
dalam O
album O
`` O
Gershwin Person
Songbook O
'' O
-LRB- O
1959 O
-RRB- O
. O
Selain O
itu O
, O
masih O
banyak O
musisi O
dan O
penyanyi O
lain O
yang O
merekam O
karya-karya O
Gershwin Person
, O
di O
antaranya O
: O
John O
Coltrane Person
, O
Frank Person
Sinatra Person
, O
Billie Person
Holiday Person
, O
Miles O
Davis Person
, O
Herbie Person
Hancock Person
, O
Judy O
Garland O
, O
Nina Person
Simone Person
, O
John O
Fahey Person
, O
dan O
Sting O
. O
Alhasil O
daearah O
yang O
baru O
mereka O
tempati O
dinamakan O
`` O
UMEANYAR O
'' O
? O
. O
Terjemahan O
rumah O
baru O
dalam O
bahasa O
bali O
-LRB- O
rumah O
= O
Umah O
, O
Baru O
= O
Anyar O
. O
Maka O
sehubungan O
dengan O
sawah O
baru O
yang O
mereka O
selesaikan O
itu O
, O
daerah O
baru O
yang O
mereka O
tempati O
itu O
disebut O
`` O
UMEANYAR O
'' O
terjemahan O
sawah O
baru O
dalam O
bahasa O
bali O
, O
sawah O
= O
uma O
, O
baru O
= O
Anyar O
; O
Sawah O
Baru O
= O
Umaanyar O
. O
Setelah O
Muhaimin Person
terpilih O
sebagai O
Ketua O
Umum O
PKB Organisation
di O
Muktamar O
PKB Organisation
2005 O
lalu O
, O
LE O
menjadi O
Sekjen O
. O
Ia O
harus O
meninggalkan O
change O
menjadi O
Wakil O
Gubernur O
Kepulauan O
Riau O
yang O
baru O
dimekarkan O
dan O
banyak O
kemungkinan O
peran O
strategis O
lainnya O
. O
Hendarman Person
Supandji Person
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
Jaksa O
Agung O
Indonesia O
sejak O
9 O
Mei O
2007 O
hingga O
24 O
September O
2010 O
. O
Ia O
menggantikan O
Abdul Person
Rahman Person
Saleh Person
dan O
digantikan O
oleh O
Wakil O
Jaksa O
Agung O
Darmono Person
-LRB- O
sebagai O
pelaksana O
tugas O
-RRB- O
. O
Sebelum O
diberhentikan O
, O
sejak O
tanggal O
22 O
September O
2010 O
keabsahan O
jabatan O
Hendarman Person
diperdebatkan O
menyusul O
keputusan O
Mahkamah Organisation
Konstitusi Organisation
yang O
mengabulkan O
sebagian O
gugatan O
Yusril Person
Ihza Person
Mahendra Person
terhadap O
masa O
jabatan O
jaksa O
agung O
dalam O
UU O
No O
. O
Menyusul O
keputusan O
Mahkamah Organisation
Konstitusi Organisation
pada O
tanggal O
22 O
September O
2010 O
yang O
mengabulkan O
sebagian O
gugatan O
Yusril Person
Ihza Person
Mahendra Person
terhadap O
masa O
jabatan O
jaksa O
agung O
dalam O
UU O
No O
. O
Menurut O
Ketua O
MK Organisation
Mahfud Person
MD O
, O
berdasarkan O
keputusan O
tersebut O
, O
sejak O
22 O
September O
2010 O
pukul O
14.35 O
WIB O
, O
Hendarman Person
tidak O
lagi O
menjadi O
Jaksa O
Agung O
yang O
sah O
. O
Sementara O
pemerintah O
melalui O
Menteri O
Sekretaris O
Negara O
Sudi Person
Silalahi Person
dan O
Staf O
Khusus O
Presiden O
Bidang O
Hukum O
Denny Person
Indrayana Person
, O
tetap O
berkeyakinan O
bahwa O
jabatan O
Hendarman Person
sah O
karena O
tidak O
ada O
bagian O
dalam O
keputusan O
MK Organisation
yang O
menyatakan O
apa O
yang O
dikemukakan O
oleh O
Mahfud Person
tersebut O
. O
Pengeragoan O
Dauh O
Tukad O
merupakan O
salah O
satu O
banjar O
di O
desa O
Pengeragoan O
, O
terletak O
dekat O
pantai O
dan O
jalur O
Raya O
Denpasar O
Gilimanuk O
. O
Boy Person
Iskak Person
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
putra O
sulung O
R. Person
Iskak Person
dan O
kakak O
tertua O
dari O
Indriati Person
Iskak Person
dan O
Alice Person
Iskak Person
. O
Pertama O
menikah O
dengan O
Janti O
Harahap Person
dan O
dikaruniai O
seorang O
putra O
Reynaldi O
Iskak Person
, O
juga O
seorang O
bintang O
film O
. O
Film O
yang O
pernah O
diperankannya O
adalah O
dalam O
film O
`` O
Masih O
Ada O
Hari O
Esok O
'' O
, O
`` O
Sengketa O
'' O
karya O
Usmar Person
Ismail Person
, O
`` O
Roda O
Revolusi O
'' O
, O
dan O
lain O
sebagainya O
. O
Boy O
kemudian O
tinggal O
dan O
bekerja O
sebagai O
Forklift O
Driver O
di O
Sydney O
, O
Australia B-NEGARA
selama O
lebih O
dari O
20 O
tahun O
, O
menikah O
dengan O
Jeannette B-PERSON
MacLachlan I-PERSON
, O
seorang O
wanita O
dari O
Skotlandia B-NEGARA
, O
dan O
dianugerahi O
3 O
anak O
lagi O
-LRB- O
Sheon B-PERDA
, O
dan O
si O
kembar O
Katriona B-PERSON
dan O
Nicholas B-PERSON
-RRB- O
. O
Alice B-PERSON
dianugerahi O
seorang O
putri O
, O
Farah B-PERSON
Safira I-PERSON
-LRB- O
kini O
seorang O
Direktur O
di O
PT B-ORGANIZATION
MakkiMakki I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
dari O
pernikahannya O
dengan O
pembalap O
terkenal O
Aswin B-PERSON
Bahar I-PERSON
, O
dan O
2 O
orang O
anak O
lagi O
, O
Reza B-PERSON
Achman I-PERSON
-LRB- O
pemain O
drum O
di O
band B-ORGANIZATION
D'Tomat I-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
Asha B-PERSON
Achman I-PERSON
-LRB- O
Business B-JABATAN
Development I-JABATAN
Manager I-JABATAN
PT B-ORGANIZATION
MakkiMakki I-ORGANIZATION
-RRB- O
dari O
pernikahannya O
dengan O
Stanley B-PERSON
Achman I-PERSON
. O
Hobi O
sekarang O
adalah O
memasak O
kue O
dengan O
merek O
`` O
Alice O
In O
CookyLand O
'' O
di O
rumahnya O
di O
Bekasi B-KABKOTA
sambil O
menikmati O
`` O
ngemong O
'' O
ke O
5 O
cucunya O
. O
Saya O
tiba O
di O
UPT O
-LRB- O
Unit O
Pemukiman O
Transmigrasi O
-RRB- O
Jelerai O
Selor O
III O
, O
yang O
sekarang O
bernama O
Wonomulyo B-KECAMATAN
pada O
tanggal O
15 O
bulan O
5 O
tahun O
1994 O
, O
pada O
bulan O
dan O
tahun O
itulah O
pertama O
kali O
aku O
-LRB- O
yang O
masih O
bau O
kencur O
-RRB- O
menginjakan O
kaki O
di O
Pulau O
yang O
paling O
besar O
di O
Indonesia B-NEGARA
, O
Kalimantan O
. O
Aku O
ikut O
pemberangkatan O
ke O
dua O
yaitu O
yang O
bulan O
5 O
1994 O
, O
naik O
kapal O
barang O
MIRAH O
yang O
sekarang O
jadi O
nama O
jalan O
utama O
di O
desa O
kami O
, O
Jalan O
Mirah O
, O
di O
Jalur O
1 O
. O
Ini O
sebab O
nya O
perkembangan O
penduduk O
di O
binai O
sangat O
pesat O
, O
bayang O
kan O
saja O
dulu O
hanya O
memiliki O
tiga O
RT O
sekarang O
sudah O
memiliki O
tujuh O
RT O
hanya O
dalam O
waktu O
dua O
tahun O
. O
Setelah O
menyadari O
bahwa O
menjadi O
nelayan O
memang O
hasilnya O
sangat O
menggiurkan O
pada O
saat O
itu O
, O
namum O
untuk O
memenuhi O
kebutuhan O
pokok O
sehari-hari O
sulit O
didapatkan O
, O
maka O
mereka O
berpindah O
tempat O
dan O
membuat O
perkampungan O
di O
sebuah O
pulau O
yang O
bernama O
Tamangga O
-LRB- O
yang O
sekarang O
dikenal O
dengan O
nama O
Salangketo O
-RRB- O
dan O
pulau O
Sabuda O
Panjang O
serta O
hidup O
di O
samping O
sebagai O
nelayan O
juga O
menjadi O
petani O
. O
Pada O
tahun O
1956 O
terbentuklah O
sebuah O
Rukun O
Tetangga O
06 O
dari O
salah O
satu O
Rukun O
Tetangga O
Desa O
Salimbatu B-DESA
dimana O
pada O
saat O
ini O
desa O
Salimbatu B-DESA
masih O
termasuk O
wilayah O
Kecamatan O
Tanjung B-KECAMATAN
Palas I-KECAMATAN
. O
Maka O
pada O
tahun O
1959 O
resmilah O
menjadi O
desa O
definitif O
dengan O
nama O
Desa O
Tanjung B-DESA
Buka I-DESA
dengan O
Kepala O
Desa O
pertama O
bernama O
H.ABDURAHIM B-PERSON
HASAN I-PERSON
tahun O
1959 O
-- O
1985 O
II O
Andi B-PERSON
Sapiun I-PERSON
tahun O
1985 O
Bulan O
September O
Tahun O
2002 O
III O
September O
2002 O
Sampi O
dengan O
Bulan O
Nopember O
Tahun O
2003 O
dalam O
keadaan O
Transisi O
di O
Jabat O
Oleh O
SAMSUDDIN B-PERSON
Selaku O
PJS O
, O
III O
Andi B-PERSON
Hasbullah I-PERSON
Menjadi O
Keapala O
Desa O
Defenitip O
Sampai O
Dengan O
2003 O
-- O
Agustus O
2004 O
, O
Pada O
saat O
itu O
Kepala O
Desa O
Defenitip O
Lulus O
Menjadi O
Pegawai O
Negeri O
Sipil O
jadi O
yang O
bersangkutan O
harus O
memilih O
salah O
satu O
jabatan O
oleh O
karenanya O
Mulai O
Bulan O
Agustus O
Tahun O
2004 O
diankat O
lagi O
serang O
PJS O
Kepala O
Desa O
Untuk O
mengisi O
kekosongan O
sampai O
dengan O
Bulan O
Juli O
Tahun O
2007 O
pada O
September O
tahun O
2007 O
dilantiklah O
Kepalah O
Kepala O
Desa O
Defenitif O
yang O
menjabat O
kepala O
Desa O
bernama O
Muhammad B-PERSON
Yasin I-PERSON
sampai O
sekarang O
. O
Pada O
tahun O
2003 O
mulai O
ada O
pembukaan O
lahan O
transmigrasi O
serta O
penempatan O
pertama O
pada O
bulan O
Desember O
tahun O
ini O
yaitu O
UPT O
Tanjung B-DESA
Buka I-DESA
SP1 O
. O
Namun O
karena O
jarak O
tempuh O
menuju O
desa O
induk O
-LRB- O
Tanjung B-DESA
Buka I-DESA
-RRB- O
sangat O
jauh O
dan O
tidak O
ada O
akses O
jalan O
darat O
maka O
UPT O
Tanjung B-DESA
Buka I-DESA
SP1 O
menginduk O
ke O
desa O
Selimau B-DESA
Kecamatan O
Tanjung B-KECAMATAN
Selor I-KECAMATAN
. O
Bandar O
Udara O
Internasional O
N'Djili O
-LRB- O
IATA O
: O
FIH O
, O
ICAO O
: O
FZAA O
-RRB- O
dikenal O
juga O
sebagai O
Bandar O
Udara O
Internasional O
Kinshasa B-KABKOTA
merupakan O
sebuah O
bandar O
udara O
di O
Republik B-NEGARA
Demokratik I-NEGARA
Kongo I-NEGARA
yang O
terletak O
di O
Kinshasa B-KABKOTA
. O