Bahkan O
mereka O
menandatangani O
kontrak O
dengan O
salah O
satu O
indie O
records O
di O
Jepang B-NEGARA
, O
Excellent B-ORGANIZATION
Records I-ORGANIZATION
, O
untuk O
mengisi O
satu O
lagu O
dalam O
album O
yang O
format O
rilisannya O
adalah O
kompilasi O
book O
set O
-LRB- O
3 O
Set O
-RRB- O
yang O
berjudul O
`` O
Pop O
Renaisance O
'' O
. O
Bandar O
Udara O
Lethbridge B-PLACE
County I-PLACE
atau O
Bandar O
Udara O
Lethbridge B-PLACE
, O
terletak O
sekitar O
7.5 O
km O
selatan O
tenggara O
Lethbridge B-PLACE
, O
Alberta B-PROVINSI
, O
Kanada B-NEGARA
. O
Bandar O
udara O
ini O
terletak O
10-15 O
menit O
dari O
area O
pusat O
kota O
dan O
melayani O
kota-kota O
di O
Alberta B-PROVINSI
seperti O
Calgary B-KABKOTA
, O
Edmonton B-KABKOTA
, O
dan O
Fort O
McMurray B-KABKOTA
. O
Air O
Transat B-ORGANIZATION
Vacations I-ORGANIZATION
, O
dengan O
Boeing B-ORGANIZATION
737 I-ORGANIZATION
WestJet B-ORGANIZATION
, O
terbang O
menuju O
Puerto O
Vallarta B-PLACE
, O
Meksiko B-NEGARA
selama O
musim O
dingin O
. O
Memiliki O
keinginan O
menjadi O
pemain-pemain O
senior O
seperti O
Yance B-PERSON
Manusama I-PERSON
, O
Mates B-PERSON
dan O
Jeffrey B-PERSON
Tahalele I-PERSON
, O
Harry B-PERSON
Toledo I-PERSON
mulai O
memperdalam O
musik O
di O
Yogyakarta B-KABKOTA
. O
Setahun O
kemudian O
, O
melalui O
Gita B-PERSON
Wirjawan I-PERSON
pula O
Harry B-PERSON
tergabung O
di O
group O
Bali B-PROVINSI
Lounge O
bersama O
musisi O
dari O
Malaysia B-NEGARA
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
, O
Perancis B-NEGARA
, O
dan O
Singapura B-NEGARA
. O
Dalam O
SEB O
3 O
, O
terdapat O
10 O
lagu O
andalan O
yang O
diramu O
menjadi O
8 O
lagu O
vokal O
dan O
2 O
lagu O
instrumen O
juga O
menggaet O
5 O
penyanyi O
, O
yakni O
Tompi B-PERSON
, O
Desy B-PERSON
Elfa I-PERSON
, O
Marsha B-PERSON
Idol I-PERSON
, O
Hans B-PERSON
, O
dan O
Dwight B-PERSON
. O
Ia O
lahir O
di O
Ciamis B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
kemudian O
belajar O
di O
fakultas O
hukum O
Universitas B-ORGANIZATION
Pajajaran I-ORGANIZATION
, O
dengan O
fokus O
Hukum O
Ekonomi O
. O
A. O
Wahid B-PERSON
Hasyim I-PERSON
-LRB- O
Menteri B-JABATAN
Agama I-JABATAN
saat O
itu O
-RRB- O
Akademi O
Islam O
Indonesia B-NEGARA
diubah O
menjadi O
Perguruan B-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
Islam I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
-LRB- O
PTII B-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
dimulailah O
peresmian O
kegiatan O
perkuliahan O
pertama O
pada O
7 O
Januari O
1952 O
pada O
Fakultas O
Hukum O
dan O
Ilmu O
Kemasyarakatan O
. O
Teruji O
: O
Sivitas O
Akademika O
Fakultas O
Sastra O
UISU B-ORGANIZATION
merupakan O
personal O
yang O
tangguh O
, O
memiliki O
konsistensi O
dan O
kompetensi O
yang O
baik O
pada O
bidang O
Bahasa O
dan O
Sastra O
Inggris B-NEGARA
. O
Fakultas O
Sastra O
UISU B-ORGANIZATION
mengharapkan O
seluruh O
sivitas O
akademikanya O
menjadi O
personal O
yang O
tangguh O
dan O
mampu O
memberikan O
solusi O
bagi O
setiap O
permasalahan O
baik O
pribadi O
, O
institusi O
, O
maupun O
masyarakat O
, O
konsisten O
antara O
perkataan O
dengan O
perbuatan O
, O
serta O
memiliki O
kompetensi O
yang O
memberikan O
kontribusi O
bagi O
pengembangan O
institusi O
dan O
masyarakat O
. O
Dicintai O
Masyarakat O
: O
Sivitas O
Akademika O
Fakultas O
Sastra O
UISU B-ORGANIZATION
memiliki O
ilmu O
pengetahuan O
, O
teknologi O
yang O
berguna O
dan O
bermanfaat O
bagi O
masyarakat O
, O
dan O
berakhlak O
mulia O
. O
Fakultas O
Sastra O
UISU B-ORGANIZATION
mengharapkan O
seluruh O
sivitas O
akademikanya O
senantiasa O
mengembangkan O
potensi O
serta O
kemampuannya O
untuk O
kreatif O
dan O
aktif O
menemukan O
dan O
mengembangkan O
ilmu O
pengetahuan O
dan O
teknologi O
yang O
berguna O
dan O
bermanfaat O
bagi O
masyarakat O
serta O
memiliki O
prilaku O
kecendikiawanan O
yang O
baik O
. O
Dugaan O
malapraktik O
ini O
terjadi O
pada O
tahun O
2004 O
, O
saat O
itu O
RS B-ORGANIZATION
Medistra I-ORGANIZATION
dilaporkan O
ke O
Polda B-ORGANIZATION
Metro I-ORGANIZATION
Jaya I-ORGANIZATION
atas O
tuduhan O
melakukan O
malapraktik O
terhadap O
pasiennya O
, O
Lexyono B-PERSON
Hamsalim I-PERSON
. O
Masih O
pada O
tahun O
yang O
sama O
, O
RS B-ORGANIZATION
Medistra I-ORGANIZATION
juga O
dituduh O
telah O
melakukan O
salah O
diagnosis O
terhadap O
pasiennya O
, O
Mutia B-PERSON
Rahmani I-PERSON
Amalia I-PERSON
, O
salah O
seorang O
korban O
pengeboman O
di O
Kedutaan O
Besar O
Australia B-NEGARA
. O
Selain O
kedua O
kasus O
di O
atas O
, O
RS B-ORGANIZATION
Medistra I-ORGANIZATION
juga O
menghadapi O
tuduhan O
melakukan O
malapraktik O
lainnya O
, O
seperti O
dugaan O
malapraktik O
terhadap O
Sukma B-PERSON
Ayu I-PERSON
, O
salah O
seorang O
artis O
Indonesia B-NEGARA
yang O
sempat O
dirawat O
di O
RS B-ORGANIZATION
itu O
pada O
tahun O
2004 O
. O
Peran O
gitaris O
utama O
secara O
resmi O
diambil O
alih O
Gilmour B-PERSON
yang O
sekaligus O
berperan O
sebagai O
vokalis O
bersama O
Roger B-PERSON
Waters I-PERSON
dan O
Richard B-PERSON
Wright I-PERSON
. O
Setelah O
berurut-turut O
sukses O
dengan O
album O
`` O
Dark O
Side O
of O
the O
Moon O
'' O
dan O
`` O
Wish O
You O
Were O
Here O
'' O
, O
Waters B-PERSON
semakin O
mengambil O
alih O
kendali O
proses O
kreatif O
dalam O
Pink B-ORGANIZATION
Floyd I-ORGANIZATION
. O
Sewaktu O
rekaman O
album O
`` O
The O
Wall O
'' O
, O
Waters B-PERSON
memecat O
pemain O
kibor O
Richard B-PERSON
Wright I-PERSON
yang O
sedang O
dilanda O
masalah O
pribadi O
. O
Hubungan O
buruk O
antara O
Gilmour B-PERSON
dan O
Waters B-PERSON
semakin O
memuncak O
sepanjang O
pembuatan O
film O
`` O
The O
Wall O
'' O
dan O
album O
`` O
The O
Final O
Cut O
'' O
-LRB- O
1983 O
-RRB- O
. O
Setelah O
keluar O
dari O
Pink B-ORGANIZATION
Floyd I-ORGANIZATION
, O
Roger B-PERSON
Waters I-PERSON
menghasilkan O
3 O
album O
studio O
, O
dan O
tampil O
dalam O
konser O
bersejarah O
`` O
The O
Wall O
Concert O
in O
Berlin B-NEGARA
'' O
tahun O
1990 O
. O
Masih O
pada O
tahun O
yang O
sama O
-LRB- O
2 O
Juli O
2005 O
-RRB- O
, O
Waters B-PERSON
dan O
Gilmour B-PERSON
tampil O
bersama O
di O
London B-PLACE
sebagai O
Pink B-ORGANIZATION
Floyd I-ORGANIZATION
dalam O
konser O
Live O
8 O
. O
Ayahnya O
, O
Eric B-PERSON
Fletcher I-PERSON
Waters I-PERSON
adalah O
seorang O
komunis O
dan O
penganut O
pasifisme O
yang O
kuat O
, O
namun O
turut O
dalam O
Perang O
Dunia O
II O
dan O
gugur O
dalam O
Pertempuran O
Anzio B-PLACE
tahun O
1944 O
. O
Setelah O
tamat O
, O
diteruskannya O
ke O
jurusan O
arsitektur O
Regent B-ORGANIZATION
Street I-ORGANIZATION
Polytechnic I-ORGANIZATION
, O
tempat O
Wright B-PERSON
bertemu O
Roger B-PERSON
Waters I-PERSON
dan O
Nick B-PERSON
Mason I-PERSON
. O
Wright B-PERSON
ikut O
sebagai O
pendiri O
Pink B-ORGANIZATION
Floyd I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1965 O
, O
dan O
sebelumnya O
ikut O
dengan O
Sigma B-ORGANIZATION
6 I-ORGANIZATION
dan O
The B-ORGANIZATION
-LRB- O
Screaming I-ORGANIZATION
-RRB- O
Abdabs I-ORGANIZATION
yang O
merupakan O
cikal O
bakal O
Pink B-ORGANIZATION
Floyd I-ORGANIZATION
. O
Wright B-PERSON
juga O
masih O
bermain O
untuk O
tur O
keliling O
Pink B-ORGANIZATION
Floyd I-ORGANIZATION
`` O
The O
Wall O
'' O
di O
sepanjang O
tahun O
1980 O
dan O
1981 O
. O
Singel O
pertama O
Pinkan B-PERSON
dalam O
karier O
solonya O
adalah O
`` O
Cinta O
Takkan O
Usai O
'' O
ciptaan O
musisi O
berbakat O
Glenn B-PERSON
Fredly I-PERSON
. O
Single O
tersebut O
merupakan O
bagian O
dari O
album O
kompilasi O
berjudul O
`` O
Best O
Female O
Idol O
'' O
, O
yang O
secara O
resmi O
diluncurkan O
1 O
Desember O
2004 O
. O
Album O
ini O
berisi O
lagu-lagu O
dari O
penyanyi O
wanita O
kenamaan O
, O
antara O
lain O
Bukan O
Cinta O
Biasa O
-LRB- O
Siti B-PERSON
Nurhaliza I-PERSON
-RRB- O
, O
Perempuan O
Ini O
-LRB- O
Audy B-PERSON
-RRB- O
, O
Tegar O
-LRB- O
Rossa B-PERSON
-RRB- O
, O
Bicara O
Cinta O
-LRB- O
Ruth B-PERSON
Sahanaya I-PERSON
-RRB- O
, O
Kembali O
-LRB- O
Anggun B-PERSON
-RRB- O
, O
dan O
Kisah O
Sedih O
Di O
Hari O
Minggu O
-LRB- O
Marshanda B-PERSON
-RRB- O
. O
Selain O
Melly B-PERSON
, O
beberapa O
musisi O
ternama O
juga O
membantu O
dalam O
album O
ini O
antara O
lain O
, O
Trie B-PERSON
Utami I-PERSON
menulis O
lagu O
`` O
Aku O
Tahu O
Rasanya O
'' O
yang O
berirama O
rock O
, O
diaransemen O
oleh O
DJ O
Sumantri B-PERSON
dan O
napas O
rock-eighties-nya O
semakin O
terasa O
oleh O
cabikan O
gitar O
Edi B-PERSON
Kemput I-PERSON
. O
Irama O
yang O
fun O
dan O
beat O
RnB O
yang O
kental O
terdengar O
di O
lagu O
`` O
Menyentuh O
Awan O
'' O
karya O
Adam B-PERSON
Sheila I-PERSON
on O
7 O
. O
Dia O
merupakan O
anak O
kedua O
dari O
empat O
bersaudara O
pasangan O
dr. O
Salman B-PERSON
Tisnawijaya I-PERSON
dan O
dr. O
Emmy B-PERSON
M. O
Salman I-PERSON
, O
mulai O
dikenal O
di O
dunia O
hiburan O
televisi O
sejak O
pertengahan O
tahun O
1990-an O
. O
Dia O
antara O
lain O
menjadi O
pembawa O
acara O
Kiss O
di O
Indosiar B-ORGANIZATION
tahun O
1996 O
, O
Korek O
Si O
Indra O
-LRB- O
ANTV B-ORGANIZATION
, O
1998 O
-RRB- O
, O
dan O
Ngobras O
-LRB- O
SCTV B-ORGANIZATION
, O
2000 O
-RRB- O
. O
Suara O
Mason B-PERSON
jarang O
terdengar O
pada O
lagu-lagu O
Pink B-ORGANIZATION
Floyd I-ORGANIZATION
, O
kecuali O
`` O
Corporal O
Clegg B-PERSON
'' O
, O
`` O
One O
of O
These O
Days O
'' O
-LRB- O
sepatah O
kata O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Signs O
of O
Life O
'' O
dan O
`` O
Learning O
to O
Fly O
'' O
-LRB- O
bagian O
orang O
berbicara O
-RRB- O
. O
Lagu O
`` O
Learning O
to O
Fly O
'' O
-LRB- O
album O
`` O
A O
Momentary O
Lapse O
of O
Reason O
'' O
-RRB- O
memakai O
rekaman O
suara O
Mason B-PERSON
terbang O
solo O
yang O
pertama O
. O
Lagu O
`` O
Merry O
Xmas O
Song O
'' O
-LRB- O
tahun O
1969 O
atau O
1975 O
, O
tidak O
diketahui O
pasti O
-RRB- O
adalah O
satu-satunya O
lagu O
yang O
dinyanyikan O
Mason B-PERSON
tetapi O
tidak O
pernah O
diedarkan O
secara O
resmi O
. O
Walaupun O
pernah O
bertengkar O
soal O
kepemilikan O
nama O
Pink B-ORGANIZATION
Floyd I-ORGANIZATION
, O
Mason B-PERSON
sekarang O
berteman O
baik O
dengan O
Roger B-PERSON
Waters I-PERSON
. O
Selain O
bermain O
untuk O
pertunjukan O
keliling O
Waters B-PERSON
di O
Eropa B-NEGARA
tahun O
2006 O
, O
ia O
juga O
ikut O
dalam O
konser O
Waters B-PERSON
di O
Los B-PLACE
Angeles I-PLACE
dan O
New B-PLACE
York I-PLACE
City I-PLACE
, O
AS B-NEGARA
. O
Ia O
mengaku O
sebagai O
penengah O
antara O
Gilmour B-PERSON
dan O
Waters B-PERSON
, O
dan O
percaya O
Pink B-ORGANIZATION
Floyd I-ORGANIZATION
akan O
bermain O
bersama O
lagi O
. O
Singel O
perdana O
KinKi B-ORGANIZATION
Kids I-ORGANIZATION
berjudul O
`` O
Garasu O
no O
Shounen O
'' O
dan O
diedarkan O
bersamaan O
dengan O
album O
pertama O
, O
`` O
A O
album O
'' O
pada O
21 O
Juli O
1997 O
. O
Singel O
`` O
Garasu O
no O
Shounen O
'' O
terjual O
sekitar O
1.780.000 O
keping O
-LRB- O
dari O
2.650.000 O
keping O
yang O
diedarkan O
menurut O
pengumuman O
Johnny B-ORGANIZATION
Entertainment I-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
kamachi O
'' O
-LRB- O
1,5 O
juta O
keping O
, O
tahun O
1971 O
-RRB- O
. O
Kesuksesan O
ini O
berlanjut O
dengan O
keberhasilan O
KinKi B-ORGANIZATION
Kids I-ORGANIZATION
menempatkan O
24 O
buah O
singel O
yang O
secara O
berturut-turut O
setelah O
dirilis O
langsung O
menduduki O
urutan O
nomor O
satu O
di O
tangga O
lagu O
Oricon B-ORGANIZATION
. O
Prestasi O
KinKi B-ORGANIZATION
Kids I-ORGANIZATION
melebihi O
prestasi O
yang O
dicapai O
kelompok O
Westlife B-ORGANIZATION
asal O
Irlandia B-NEGARA
dan O
dicatat O
dalam O
`` O
Buku O
Rekor O
Guinness B-ORGANIZATION
'' O
-LRB- O
edisi O
2005 O
, O
hlm O
. O
Pada O
waktu O
itu O
, O
Kageyama B-PERSON
dibantu O
rekan-rekannya O
, O
Akira B-PERSON
Takasaki I-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Hiroyuki B-PERSON
Tanaka I-PERSON
-LRB- O
bass O
-RRB- O
, O
Shunji B-PERSON
Inoue I-PERSON
-LRB- O
kibor O
-RRB- O
, O
dan O
Munetaka B-PERSON
Higuchi I-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
. O
Selanjutnya O
, O
ia O
membawakan O
berbagai O
lagu O
tema O
untuk O
film O
tokusatsu O
, O
seperti O
`` O
Dengeki O
Sentai O
Changeman O
'' O
-LRB- O
namanya O
ditulis O
sebagai O
`` O
KAGE O
'' O
dalam O
kreditasi O
-RRB- O
, O
`` O
Hikari O
Sentai O
Maskman O
'' O
, O
`` O
Choujin O
Sentai O
Jetman O
'' O
, O
`` O
Tokusou O
Robo O
Janperson O
'' O
, O
`` O
Tetsuwan O
Tantei O
Robotack O
'' O
, O
`` O
Ninpuu O
Sentai O
Hurricaneger O
'' O
, O
`` O
Bakuryuu O
Sentai O
Abaranger O
'' O
dan O
`` O
GARO O
'' O
. O
Kangen B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
dibentuk O
di O
Lampung B-PROVINSI
pada O
tahun O
2005 O
oleh O
Dodhy B-PERSON
, O
Ganis B-PERSON
, O
Erik B-PERSON
, O
Fadil B-PERSON
, O
dan O
Nendi B-PERSON
. O
Selain O
itu O
, O
Kangen B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
juga O
berhasil O
masuk O
sebagai O
Grup O
Band O
Tervaforit O
pada O
SCTV B-ORGANIZATION
Award O
2007 O
. O
Pada O
tahun O
1965 O
, O
Barrett B-PERSON
mendirikan O
grup O
`` O
The B-ORGANIZATION
Tea I-ORGANIZATION
Set I-ORGANIZATION
'' O
, O
tetapi O
ketika O
mengetahui O
sudah O
ada O
grup O
musik O
dengan O
nama O
yang O
sama O
, O
ia O
mengubah O
nama O
band O
menjadi O
, O
`` O
The B-ORGANIZATION
Pink I-ORGANIZATION
Floyd I-ORGANIZATION
Sound I-ORGANIZATION
'' O
-LRB- O
nantinya O
disebut O
`` O
The B-ORGANIZATION
Pink I-ORGANIZATION
Floyd I-ORGANIZATION
'' O
-RRB- O
. O
Nama O
`` O
Pink B-ORGANIZATION
Floyd I-ORGANIZATION
'' O
diciptakan O
Barrett B-PERSON
dari O
gabungan O
nama O
depan O
penyanyi O
blues O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
, O
Pink B-PERSON
Anderson I-PERSON
dan O
Floyd B-PERSON
Council I-PERSON
. O
Barrett B-PERSON
melihat O
kedua O
nama O
tersebut O
pada O
sampul O
piringan O
hitam O
gitaris O
blues O
Blind B-PERSON
Boy I-PERSON
Fuller I-PERSON
-LRB- O
1962 O
-RRB- O
yang O
ditulis O
Paul B-PERSON
Oliver I-PERSON
. O
Karier O
bermusik O
Pink B-ORGANIZATION
Floyd I-ORGANIZATION
diawali O
dengan O
membawakan O
lagu-lagu O
yang O
pernah O
dibawakan O
pemusik O
R&B O
asal O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
