Carlos B-PERSON
si O
Ajag O
, O
sang O
teroris O
, O
belajar O
di O
universitas O
ini O
, O
bersama-sama O
dengan O
gerilyawan O
dan O
tokoh O
revolusioner O
dari O
Amerika B-NEGARA
Latin I-NEGARA
, O
Afrika B-NEGARA
dan O
Asia B-NEGARA
. O
Keputusan O
untuk O
mendirikan O
Universitas B-ORGANIZATION
Persahabatan I-ORGANIZATION
Rakyat I-ORGANIZATION
di O
Uni B-NEGARA
Soviet I-NEGARA
dilakukan O
oleh O
pemerintah O
Uni B-NEGARA
Soviet I-NEGARA
sebagai O
tanggapan O
atas O
permintaan O
berbagai O
bekas O
negara O
jajahan O
dengan O
Tujuan O
utama O
memberikan O
kesempatan O
kepada O
orang-orang O
muda O
, O
yang O
datang O
dari O
negara-negara O
miskin O
di O
wilayah O
Asia B-NEGARA
, O
Afrika B-NEGARA
dan O
Amerika B-NEGARA
Latin I-NEGARA
, O
untuk O
memperoleh O
pendidikan O
dan O
untuk O
menjadi O
spesialis-spesialis O
yang O
berkualitas O
. O
Saat O
ini O
PT B-ORGANIZATION
PJB I-ORGANIZATION
mengelola O
6 O
Pembangkit O
Tenaga O
Listrik O
di O
Pulau O
Jawa B-PROVINSI
, O
dengan O
kapasitas O
total O
6.511 O
Mega O
Watt O
. O
Tahun O
1982 O
, O
PLN B-ORGANIZATION
dipecah O
lagi O
menjadi O
dua O
: O
Unit O
Divisi O
dan O
Unit O
Pembangkitan O
Tenaga O
Listrik O
dan O
Transmisi O
. O
Kedua O
anak O
perusahaan O
PLN B-ORGANIZATION
tersebut O
adalah O
PT B-ORGANIZATION
PLN I-ORGANIZATION
Pembangitan I-ORGANIZATION
Jawa I-ORGANIZATION
Bali I-ORGANIZATION
I I-ORGANIZATION
-LRB- O
PT B-ORGANIZATION
PLN I-ORGANIZATION
PJB I-ORGANIZATION
I I-ORGANIZATION
-RRB- O
yang O
berkantor O
pusat O
di O
Jakarta B-KABKOTA
dan O
PT B-ORGANIZATION
PLN I-ORGANIZATION
Pembangkitan I-ORGANIZATION
Jawa I-ORGANIZATION
Bali I-ORGANIZATION
II I-ORGANIZATION
-LRB- O
PT B-ORGANIZATION
PLN I-ORGANIZATION
PJB I-ORGANIZATION
II I-ORGANIZATION
-RRB- O
yang O
berkantor O
pusat O
di O
Surabaya B-KABKOTA
. O
Pada O
tahun O
2000 O
, O
PT B-ORGANIZATION
PLN I-ORGANIZATION
PJB I-ORGANIZATION
II I-ORGANIZATION
diubah O
nama O
menjadi O
PT B-ORGANIZATION
Pembangkitan I-ORGANIZATION
Jawa-Bali I-ORGANIZATION
atau O
singkatnya O
PT B-ORGANIZATION
PJB I-ORGANIZATION
. O
Sedangkan O
PT B-ORGANIZATION
PLN I-ORGANIZATION
Pembangitan I-ORGANIZATION
Jawa I-ORGANIZATION
Bali I-ORGANIZATION
I I-ORGANIZATION
-LRB- O
PT B-ORGANIZATION
PLN I-ORGANIZATION
PJB I-ORGANIZATION
I I-ORGANIZATION
-RRB- O
berubah O
nama O
menjadi O
PT B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
Power I-ORGANIZATION
. O
Selama O
menjadi O
aktris O
top O
Hollywood B-PLACE
dekade O
1950-an O
hingga O
1960-an O
, O
Hepburn B-PERSON
meraih O
nominasi O
Academy O
Award O
sebanyak O
4 O
kali O
, O
termasuk O
sebagai O
Holly B-PERSON
Golightly I-PERSON
dalam O
`` O
Breakfast O
at O
Tiffany O
's O
'' O
-LRB- O
1961 O
-RRB- O
. O
Seusai O
Perang O
Dunia O
II O
, O
Hepburn B-PERSON
keluar O
dari O
Konservatorium O
Arnhem B-PLACE
dan O
pindah O
ke O
Amsterdam B-PLACE
untuk O
mengikuti O
kelas O
balet O
bimbingan O
Sonia B-PERSON
Gaskell I-PERSON
. O
Selanjutnya O
-LRB- O
1948 O
-RRB- O
, O
Hepburn B-PERSON
pergi O
ke O
London B-PLACE
belajar O
balet O
dari O
Marie B-PERSON
Rambert I-PERSON
, O
guru O
balet O
yang O
juga O
mengajar O
pebalet O
pria O
, O
Vaslav B-PERSON
Nijinsky I-PERSON
. O
Karier O
akting O
Hepburn B-PERSON
dimulai O
dari O
film O
pendidikan O
berjudul O
`` O
Dutch O
in O
Seven O
Lessons O
'' O
, O
dilanjutkan O
dengan O
musikal O
`` O
High O
Button O
Shoes O
'' O
dan O
`` O
Sauce O
Piquante O
'' O
. O
Selanjutnya O
, O
Hepburn B-PERSON
mendapat O
peran-peran O
kecil O
dalam O
`` O
Young O
Wives O
' O
Tale O
'' O
, O
`` O
Laughter O
in O
Paradise B-PLACE
'' O
, O
`` O
The O
Lavender O
Hill O
Mob O
'' O
, O
dan O
`` O
Monte O
Carlo B-PLACE
Baby O
'' O
. O
Selama O
syuting O
`` O
Monte O
Carlo B-PLACE
Baby O
'' O
, O
Hepburn B-PERSON
dipilih O
sebagai O
peran O
utama O
musikal O
Broadway B-PLACE
`` O
Gigi O
'' O
yang O
dimulai O
24 O
November O
1951 O
. O
Borussia B-ORGANIZATION
Dortmund I-ORGANIZATION
telah O
memenangkan O
delapan O
kejuaraan O
Bundesliga B-ORGANIZATION
, O
tiga O
DFB-Pokal O
empat O
DFL-Supercup O
, O
satu O
UEFA B-ORGANIZATION
Champions I-ORGANIZATION
League I-ORGANIZATION
, O
satu O
Piala O
Winners O
UEFA B-ORGANIZATION
, O
dan O
satu O
Interkontinental O
Cup O
. O
Mereka O
memenangkan O
Piala O
Winners O
UEFA B-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1966 O
dan O
tim O
ini O
menjadi O
klub O
Jerman B-NEGARA
pertama O
yang O
memenangkan O
gelar O
di O
Europa B-NEGARA
. O
Namun O
setelah O
beberapa O
klub O
bergabung O
seperti O
: O
Britannia B-ORGANIZATION
, O
Rhenania B-ORGANIZATION
dan O
Deutsche B-ORGANIZATION
Flagge I-ORGANIZATION
sebelum O
Perang O
Dunia O
I O
, O
maka O
warna O
kebanggaan O
BVB B-ORGANIZATION
menjadi O
Kuning O
Hitam O
. O
Schwarzgelben O
, O
demikian O
Borussia B-ORGANIZATION
Dortmund I-ORGANIZATION
dijuluki O
, O
dibentuk O
oleh O
sekelompok O
orang O
yang O
tidak O
puas O
dengan O
gereja O
yang O
disponsori O
Trinity B-ORGANIZATION
Youth I-ORGANIZATION
. O
Tim O
pemain O
menarik O
terutama O
dari O
sekolah-sekolah O
setempat O
, O
di O
bawah O
arahan O
guru O
Carl B-PERSON
Kaufmann I-PERSON
, O
dan O
dengan O
cepat O
mencapai O
keberhasilan O
pertama O
; O
pada O
1909 O
mereka O
runner-up O
untuk O
FSV B-ORGANIZATION
1897 I-ORGANIZATION
Hannover I-ORGANIZATION
dalam O
rugby O
nasional O
terakhir O
, O
kalah O
6-3 O
. O
Pada O
tahun O
1909 O
bergabung O
dengan O
Süddeutschen B-ORGANIZATION
FV I-ORGANIZATION
Fußballverband I-ORGANIZATION
-LRB- O
Asosiasi O
Sepak O
Bola O
Jerman B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
-RRB- O
, O
bermain O
di O
lapis O
kedua O
B-Klasse O
. O
Dalam O
musim O
kedua O
FV B-ORGANIZATION
memenangkan O
final O
melawan O
pasangan O
merger O
masa O
depan O
Kronen-Klub B-ORGANIZATION
Cannstatt I-ORGANIZATION
sebelum O
dikalahkan O
oleh O
FV B-ORGANIZATION
Zuffenhausen I-ORGANIZATION
di O
county O
kejuaraan O
yang O
akan O
melihat O
sisi O
dipromosikan O
. O
Bayer B-ORGANIZATION
04 I-ORGANIZATION
Leverkusen I-ORGANIZATION
, O
juga O
sebagai O
Bayer B-ORGANIZATION
Leverkusen I-ORGANIZATION
, O
Leverkusen B-PLACE
atau O
hanya O
Bayer B-ORGANIZATION
, O
adalah O
tim O
sepak O
bola O
Jerman B-NEGARA
yang O
berbasis O
di O
kota O
Leverkusen B-PLACE
, O
Westphalia B-PLACE
. O
Bayer B-ORGANIZATION
Leverkusen I-ORGANIZATION
di O
dirikan O
pada O
tanggal O
1 O
Juli O
1904 O
, O
bisa O
dikenal O
dengan O
nama O
TSV B-ORGANIZATION
Bayer I-ORGANIZATION
04 I-ORGANIZATION
Leverkusen I-ORGANIZATION
, O
sebuah O
klub O
olah O
raga O
yang O
berprestasi O
di O
bidang O
athletik O
, O
gimnastik O
, O
basket O
dan O
lain O
- O
lain O
. O
Bayer B-ORGANIZATION
Leverkusen I-ORGANIZATION
menggunakan O
stadion O
Bay B-PLACE
Arena I-PLACE
di O
kota O
Leverkusen B-PLACE
sebagai O
kandangnya O
yang O
memiliki O
kapasitas O
tempat O
duduk O
sebanyak O
30.210 O
tempat O
duduk O
. O
Sebelum O
menangani O
Lazio B-ORGANIZATION
pada O
tahun O
2005 O
, O
Delio B-PERSON
Rossi I-PERSON
melatih O
pada O
klub O
Atalanta B-ORGANIZATION
pada O
musim O
kompetisi O
Serie-A B-ORGANIZATION
2004/05 O
. O
Di O
mana O
di O
final O
mereka O
mengalahkan O
AS B-ORGANIZATION
Monaco I-ORGANIZATION
2-0 O
melalui O
gol O
Klaus B-PERSON
Allofs I-PERSON
dan O
Wynton B-PERSON
Rufer I-PERSON
. O
Di O
edisi O
terakhir O
Piala O
Eropa B-NEGARA
tahun O
2009 O
Bremen B-PLACE
sukses O
mencapai O
final O
di O
mana O
mereka O
bertemu O
tim O
Ukraina B-NEGARA
Shakhtar B-ORGANIZATION
Donetsk I-ORGANIZATION
. O
Giuseppe B-PERSON
Signori I-PERSON
lahir O
di O
Alzano B-PLACE
Lombardo I-PLACE
, O
Italia B-NEGARA
pada O
tanggal O
17 O
Februari O
1968 O
adalah O
seorang O
pesepak O
bola O
dari O
Italia B-NEGARA
yang O
berposisi O
sebagai O
striker O
atau O
penyerang O
tengah O
. O
Giuseppe B-PERSON
Signori I-PERSON
menjadi O
pencetak O
gol O
terbanyak O
liga O
Italia O
Serie B-ORGANIZATION
A I-ORGANIZATION
sebanyak O
tiga O
kali O
yaitu O
pada O
tahun O
1993 O
, O
1994 O
, O
dan O
1996 O
ketika O
itu O
Giuseppe B-PERSON
Signori I-PERSON
bermain O
untuk O
Lazio B-ORGANIZATION
. O
Desy B-PERSON
juga O
menjadi O
artis O
pertama O
Indonesia B-NEGARA
yang O
dibuat O
cap O
tangannya O
untuk O
disimpan O
di O
Planet B-ORGANIZATION
Hollywood I-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
. O
Desy B-PERSON
mengawali O
kariernya O
saat O
berusia O
14 O
tahun O
mengikuti O
ajang O
pemilihan O
GADIS O
Sampul O
dan O
keluar O
sebagai O
juara O
2 O
termasuk O
mengungguli O
temannya O
yang O
juga O
menjadi O
artis O
papan O
atas O
, O
Bella B-PERSON
Saphira I-PERSON
. O
Film O
dan O
sinetron O
yang O
dibintanginya O
banyak O
menyedot O
perhatian O
penonton O
, O
di O
antaranya O
`` O
Olga O
Sepatu O
Roda O
'' O
, O
`` O
Blok O
M O
'' O
, O
bersama O
Didi B-PERSON
Petet I-PERSON
dan O
Paramitha B-PERSON
Rusady I-PERSON
membintangi O
`` O
Si O
Kabayan O
'' O
, O
serta O
film O
`` O
Joshua B-PERSON
oh O
Joshua I-PERSON
'' O
bersama O
aktor O
cilik O
Joshua B-PERSON
Suherman I-PERSON
dan O
Anjasmara B-PERSON
. O
Memulai O
karier O
di O
Liga O
Italia O
Serie B-ORGANIZATION
A I-ORGANIZATION
di O
klub O
Inter B-ORGANIZATION
Milan I-ORGANIZATION
, O
kemudian O
pindah O
ke O
Serie B-ORGANIZATION
B I-ORGANIZATION
di O
klub O
Spezia B-ORGANIZATION
, O
kemudian O
bermain O
bersama O
Ancona B-ORGANIZATION
, O
dan O
terakhir O
kembali O
ke O
Serie B-ORGANIZATION
A I-ORGANIZATION
bermain O
untuk O
Napoli B-ORGANIZATION
. O
Selain O
itu O
, O
dia O
sering O
memplesetkan O
sendiri O
namanya O
menjadi O
Tessy B-PERSON
Ratnasari I-PERSON
, O
Tessy B-PERSON
Kaunang I-PERSON
, O
Tessy B-PERSON
Lupita O
Jones O
, O
Tessy B-PERSON
Van O
Lontong O
dan O
sebagainya O
. O
Setelah O
lepas O
dari O
Club B-ORGANIZATION
Eighties I-ORGANIZATION
, O
ia O
kemudian O
merambah O
ke O
dunia O
akting O
dengan O
membintangi O
beberapa O
judul O
film O
seperti O
`` O
Get O
Married O
'' O
, O
`` O
Jagad O
X O
Code O
'' O
. O
Pada O
tahun O
2009 O
, O
Desta B-PERSON
bersama O
rekannya O
sesama O
mantan O
personel O
Clubeighties B-ORGANIZATION
, O
Vincent B-PERSON
, O
dan O
aktor O
Tora B-PERSON
Sudiro I-PERSON
membentuk O
grup O
musik O
bernama O
The B-ORGANIZATION
Cash I-ORGANIZATION
. O
Sejak O
2012 O
, O
Desta B-PERSON
tercatat O
sebagai O
salah O
seorang O
pengisi O
acara O
dalam O
acara O
komedi O
`` O
Opera O
Van O
Java O
'' O
. O
Desta B-PERSON
adalah O
cucu O
dari O
Asmaraman B-PERSON
S. O
Kho B-PERSON
Ping I-PERSON
Hoo I-PERSON
, O
penulis O
cerita O
silat O
terkenal O
Indonesia B-NEGARA
asal O
Jawa O
Tengah B-PROVINSI
. O
Awal O
karier O
Desta B-PERSON
sebagai O
presenter O
dimulai O
di O
acara O
H2C O
-LRB- O
Harap-Harap O
Cemas O
-RRB- O
bersama O
Arie B-PERSON
Dagienkz I-PERSON
yang O
juga O
sebagai O
partner O
siaran O
nya O
di O
Radio O
Prambors B-ORGANIZATION
. O
Setelah O
itu O
namanya O
semakin O
dikenal O
ketika O
membawakan O
acara O
MTV B-ORGANIZATION
Bujang I-ORGANIZATION
di O
tahun O
2005 O
bersama O
Vincent B-PERSON
Rompies I-PERSON
. O
Disusul O
pada O
2007 O
dirinya O
bermain O
dalam O
film O
`` O
Get O
Married O
'' O
bersama O
Ringgo B-PERSON
Agus I-PERSON
Rahman I-PERSON
, O
Aming B-PERSON
, O
dan O
Nirina B-PERSON
Zubir I-PERSON
. O
Setelah O
memutuskan O
berhenti O
dari O
dunia O
siaran O
radio O
pada O
tahun O
2008 O
, O
Desta B-PERSON
memutuskan O
untuk O
kembali O
siaran O
di O
Radio O
Prambors B-ORGANIZATION
pada O
tahun O
2014 O
bersama O
partner O
siaran O
Nycta B-PERSON
Gina I-PERSON
. O
Setelah O
masa O
pacaran O
yang O
singkat O
, O
Desta B-PERSON
menikah O
dengan O
Natasha B-PERSON
Rizky I-PERSON
Pradhita I-PERSON
-LRB- O
Cha O
cha O
-RRB- O
yang O
lebih O
muda O
16 O
tahun O
darinya O
pada O
tanggal O
21 O
April O
2013 O
. O
Desta B-PERSON
mendapat O
gelar O
dari O
keluarga O
Cha O
cha O
yang O
berasal O
dari O
Sumatera B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
sebagai O
Sutan O
Batuah B-PLACE
-LRB- O
Orang O
Sakti O
-RRB- O
sehingga O
namanya O
sekarang O
menjadi O
Deddy B-PERSON
Mahendra I-PERSON
Desta I-PERSON
Sutan O
Batuah B-PLACE
. O
Pemimpin O
Monako B-NEGARA
sekarang O
ini O
, O
Albert B-PERSON
II I-PERSON
dari O
Monako B-NEGARA
adalah O
putra O
Putri O
Grace O
dengan O
Pangeran O
Rainier B-PERSON
. O
Ayahnya O
adalah O
anak O
bungsu O
dari O
10 O
bersaudara O
, O
dilahirkan O
dari O
pasangan O
Irlandia-Amerika O
, O
John B-PERSON
Henry I-PERSON
Kelly I-PERSON
-LRB- O
1847-1897 O
-RRB- O
dan O
Mary B-PERSON
Costello I-PERSON
. O
Ayah O
Grace B-PERSON
Kelly I-PERSON
adalah O
pemenang O
medali O
emas O
olahraga O
dayung O
di O
Olimpiade O
Antwerpen B-PLACE
-LRB- O
2 O
emas O
-RRB- O
dan O
Olimpiade O
Paris B-PLACE
-LRB- O
1 O
emas O
-RRB- O
. O
Lulus O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
Temple I-ORGANIZATION
bagian O
Pendidikan O
Olahraga O
, O
Margaret B-PERSON
Kelly I-PERSON
adalah O
menjadi O
wanita O
pertama O
yang O
mengepalai O
Bagian O
Pendidikan O
Olahraga O
di O
Universitas O
Pennsylvania B-PLACE
. O
John B-PERSON
Charles I-PERSON
LeCompt I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
musisi O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
yang O
sudah O
menjadi O
bagian O
dari O
komunitas O
musik O
`` O
heavy O
metal O
'' O
Little B-PLACE
Rock I-PLACE
sejak O
tahun O
1990-an O
. O
Michael B-PERSON
Laudrup I-PERSON
-RRB- O
adalah O
seorang O
mantan O
pemain O
sepak O
bola O
asal O
Denmark B-NEGARA
dan O
saat O
ini O
menjadi O
manajer O
Swansea B-PLACE
City I-PLACE
. O
Semasa O
menjadi O
pemain O
, O
Laudrup B-PERSON
pernah O
bermain O
untuk O
KB B-ORGANIZATION
, O
Brøndby B-ORGANIZATION
, O
Juventus B-ORGANIZATION
, O
Lazio B-ORGANIZATION
, O
FC B-ORGANIZATION
Barcelona I-ORGANIZATION
, O
Real B-ORGANIZATION
Madrid I-ORGANIZATION
, O
Vissel B-ORGANIZATION
Kobe I-ORGANIZATION
, O
dan O
Ajax B-ORGANIZATION
. O
Pada O
15 O
Juni O
2012 O
, O
Laudrup B-PERSON
menandatangani O
kontrak O
berdurasi O
dua O
tahun O
untuk O
menjadi O
manajer O
Swansea B-PLACE
City I-PLACE
. O
Empat O
gelar O
pertama O
ia O
raih O
bersama O
FC B-ORGANIZATION
Barcelona I-ORGANIZATION
dengan O
gelar O
kelima O
ia O
raih O
bersama O
Real B-ORGANIZATION
Madrid I-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
1999 O
, O
Laudrup B-PERSON
terpilih O
sebagai O
Pemain O
Asing O
Terbaik O
di O
Liga O
Spanyol B-NEGARA
dalam O
25 O
tahun O
terakhir O
. O
Pada O
bulan O
November O
2006 O
, O
DBU B-ORGANIZATION
memilih O
Laudrup B-PERSON
sebagai O
Pemain O
Sepak O
Bola O
Denmark B-NEGARA
Terbaik O
Sepanjang O
Masa O
. O
Sekolah O
Menengah O
Atas O
Negeri O
13 O
Jakarta B-KABKOTA
atau O
dikenal O
juga O
dengan O
nama O
GALAS B-ORGANIZATION
adalah O
Sekolah O
Menengah O
Atas O
Negeri O
favorit O
yang O
berada O
di O
bilangan O
Koja B-KECAMATAN
, O
Jakarta B-KABKOTA
Utara I-KABKOTA
. O
Saking O
sederhananya O
sekolah O
ini O
diberi O
nama O
sekolah O
`` O
TEXAS O
'' O
karena O
beberapa O
bagian O
kelas O
terbuat O
dari O
papan O
, O
dan O
lingkungan O
sekitar O
sekolah O
bisa O
dikatakan O
kumuh O
dan O
becek O
ketika O
hujan O
. O
Kurikulum O
yang O
digunakan O
di O
SMA O
Negeri O
13 O
Jakarta B-KABKOTA
adalah O
Kurikulum O
Tingkat O
Satuan O
Pendidikan O
-LRB- O
KTSP B-ORGANIZATION
-RRB- O
yang O
mulai O
diterapkan O
sejak O
tahun O
2006 O
dan O
Kurikulum O
2013 O
sejak O
tahun O
2013 O
kepada O
setiap O
siswa O
yang O
bersekolah O
di O
SMA O
Negeri O
13 O
Jakarta B-KABKOTA
dan O
telah O
melakukan O
program O
penjurusan O
semenjak O
awal O
masuk O
kelas O
10 O
. O
Mulai O
tahun O
ajaran O
2006-2007 O
telah O
di O
buka O
kelas O
internasional O
dengan O
adaptasi O
kurikulum O
KTSP B-ORGANIZATION
dan O
Cambridge B-ORGANIZATION
International I-ORGANIZATION
di O
SMA O
13 O
yang O
bekerja O
sama O
dengan O
sebuah O
universitas O
dari O
luar O
negeri O
, O
namun O
dihentikan O
pada O
tahun O
2013 O
. O
Tommaso B-PERSON
Rocchi I-PERSON
memulai O
debutnya O
di O
lazio B-ORGANIZATION
pada O
22 O
September O
2004 O
melawan O
Brescia B-ORGANIZATION
di O
Stadion O
Mario B-PERSON
Rigamonti I-PERSON
yang O
dimenangkan O
lazio B-ORGANIZATION
2-0 O
. O
Selain O
bermain O
di O
liga O
Italia O
Serie B-ORGANIZATION
A I-ORGANIZATION
, O
ia O
pernah O
bermain O
di O
liga O
Spanyol B-NEGARA
atau O
La B-ORGANIZATION
Liga I-ORGANIZATION
dan O
Liga O
Premier O
Inggris B-NEGARA
. O
Pada O
20 O
september O
1960 O
, O
Fakultas O
Ilmu O
Pendidikan O
-LRB- O
FIP B-ORGANIZATION
-RRB- O
di O
Madiun B-KABKOTA
menjadi O
fakultas O
pertama O
WIMA B-ORGANIZATION
Surabaya I-KABKOTA
, O
dengan O
Jurusan O
Ilmu O
Mendidik O
yang O
merupakan O
peleburan O
dari O
B-1 O
Ilmu O
Mendidik O
dan O
PGSLP B-ORGANIZATION
-LRB- O
SK O
No O
. O
Karena O
mengelola O
dua O
lembaga O
, O
WIMA B-ORGANIZATION
Surabaya I-KABKOTA
dan O
IKIP B-ORGANIZATION
WIMA I-ORGANIZATION
yang O
terpisah O
itu O
cukup O
menyulitkan O
Yayasan O
, O
maka O
berdasarkan O
usul O
Yayasan O
, O
IKIP B-ORGANIZATION
WIMA I-ORGANIZATION
diintegrasikan O
lagi O
dalam O
WIMA B-ORGANIZATION
Surabaya I-KABKOTA
menjadi O
Fakultasnya O
, O
yaitu O
FIK/Fakultas O
Ilmu O
Keguruan O
-LRB- O
SK O
Dirjen O
Perguruan O
Tinggi O
No O
. O
Elsa B-PERSON
pertama O
kali O
menikah O
dengan O
Max B-PERSON
Löwenthal I-PERSON
-LRB- O
1864-1914 O
-RRB- O
, O
seorang O
pedagang O
tekstil O
dari O
Berlin B-KABKOTA
, O
dan O
mendapatkan O
3 O
orang O
anak O
-LRB- O
Ilse B-PERSON
, O
Margot B-PERSON
, O
dan O
satu O
anak O
lagi O
telah O
meninggal O
dunia O
-RRB- O
, O
tetapi O
pada O
tahun O
1908 O
Elsa B-PERSON
bercerai O
dengan O
Max B-PERSON
. O
-LRB- O
Einstein B-PERSON
sendiri O
mempunyai O
3 O
orang O
anak O
dari O
perkawinannya O
yang O
pertama O
dengan O
Mileva B-PERSON
Marić I-PERSON
, O
salah O
satu O
dari O
anaknya O
ini O
adalah O
Hans B-PERSON
Albert I-PERSON
Einstein I-PERSON
, O
seorang O
professor O
di O
Universitas O
Kalifornia B-PROVINSI
, O
Berkeley B-KABKOTA
-RRB- O
. O
Keluarga O
Albert B-PERSON
Einstein I-PERSON
dan O
Elsa B-PERSON
kemudian O
tinggal O
di O
kota O
Berlin B-KABKOTA
, O
tetapi O
pada O
tahun O
1933 O
mereka O
pindah O
dan O
berimigrasi O
ke O
kota O
Princeton B-PLACE
, O
New B-PROVINSI
Jersey I-PROVINSI
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Teamlo B-PERSON
atau O
Team-lo B-PERSON
-LRB- O
singkatan O
dari O
Tim O
Humor O
Solo B-PLACE
-RRB- O
adalah O
grup O
band O
asal O
Solo B-PLACE
yang O
menggabungkan O
musik O
dan O
lawak O
. O
Band O
ini O
dibentuk O
pada O
tahun O
1997 O
, O
dengan O
nama O
awal O
Suku O
Apakah O
-LRB- O
pleseten O
dari O
Suku O
Apache O
-RRB- O
yang O
personelnya O
gabungan O
mahasiswa O
Universitas B-ORGANIZATION
Sebalas I-ORGANIZATION
Maret I-ORGANIZATION
dan O
Universitas B-ORGANIZATION
Muhammadiyah I-ORGANIZATION
Surakarta I-ORGANIZATION
. O
Nama O
mereka O
semakin O
melambung O
pada O
tahun O
2003 O
, O
saat O
mereka O
menjadi O
bintang O
tamu O
di O
acara O
API O
di O
stasiun O
televisi O
TPI B-ORGANIZATION
. O
Sebelumnya O
ada O
beberapa O
grup O
yang O
memopulerkan O
aliran O
ini O
seperti O
Warkop B-ORGANIZATION
, O
Pancaran O
Sinar O
Petromaks B-ORGANIZATION
-LRB- O
PSP B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
OM B-ORGANIZATION
Pengantar B-PERSON
Minum I-PERSON
Racun I-PERSON
, O
dan O
Project B-ORGANIZATION
Pop I-ORGANIZATION
. O
Bahkan O
salah O
satu O
vokalis O
mereka O
, O
Wawan B-PERSON
Bakwan I-PERSON
, O
sempat O
mencatatkan O
namanya O
di O
MURI B-ORGANIZATION
karena O
kemampuannya O
meniru O
23 O
penyanyi O
yang O
berbeda O
gaya O
. O
Calcio B-ORGANIZATION
Padova I-ORGANIZATION
adalah O
tim O
yang O
berbasis O
di O
kota O
Padua B-PLACE
, O
regional O
Veneto B-PLACE
, O
Italia B-NEGARA
berdiri O
pada O
tahun O
1910 O
, O
dan O
terakhir O
berlaga O
di O
Serie B-ORGANIZATION
A I-ORGANIZATION
pada O
1996 O
. O
Adly B-PERSON
bersama O
Mama O
Lutfiah B-PERSON
yang O
berhasil O
mengantongi O
147 O
vote O
, O
disusul O
Indra B-PERSON
L I-PERSON
Bruggman I-PERSON
-- O
Mama O
Mimi B-PERSON
-LRB- O
144 O
vote O
-RRB- O
dan O
dan O
Yadi B-PERSON
Sembako I-PERSON
-- O
Mama O
Suhana B-PERSON
-LRB- O
80 O
vote O
-RRB- O
. O
Mileva B-PERSON
Marić I-PERSON
-LRB- O
19 O
Desember O
1875 O
-- O
4 O
Agustus O
1948 O
; O
Serbian O
Cyrillic O
: O
Милева O
Марић O
-RRB- O
adalah O
istri O
pertama O
dari O
tokoh O
fisika O
terbesar O
abad O
ke-20 O
, O
Albert B-PERSON
Einstein I-PERSON
yang O
menikah O
antara O
tahun O
1903 O
sampai O
1919 O
. O
Mileva B-PERSON
berasal O
dari O
Serbia B-NEGARA
dan O
bersama O
Einstein B-PERSON
dikaruniai O
3 O
orang O
anak O
: O
Lieserl B-PERSON
Einstein I-PERSON
yang O
meninggal O
dunia O
sewaktu O
masih O
bayi O
, O
Hans B-PERSON
Albert I-PERSON
Einstein I-PERSON
, O
dan O
Eduard B-PERSON
Einstein I-PERSON
. O
Mileva B-PERSON
adalah O
seorang O
matematikawan O
Serbia B-NEGARA
yang O
pertama O
kali O
bertemu O
dan O
menjadi O
teman O
akrab O
Einstein B-PERSON
sewaktu O
masih O
kuliah O
di O
ETH B-ORGANIZATION
Zurich I-ORGANIZATION
, O
negara O
Swiss B-NEGARA
. O