Mall O
ini O
didirikan O
pada O
tahun O
2003 O
dan O
selesai O
pada O
2006 O
, O
dengan O
lokasi O
yang O
strategis O
di O
Kawasan O
Panakkukang B-PLACE
Mal O
di O
sekitar O
kawasan O
padat O
penduduk O
Panakkukang B-PLACE
. O
Dijuluki O
sebagai O
Justin O
Timberlake-nya O
Indonesia B-NEGARA
, O
Ressa B-PERSON
pernah O
mendapat O
julukan O
sebagai O
penyanyi O
R&B O
pria O
terbaik O
dan O
pernah O
masuk O
dalam O
ajang O
musik O
Asia B-NEGARA
Bagus O
1999 O
. O
Album O
ketiga O
, O
sulung O
dari O
tiga O
bersaudara O
berdarah O
Jawa B-PROVINSI
ini O
, O
`` O
The O
Real O
Me O
'' O
, O
tetap O
membawa O
aliran O
R&B O
. O
Dalam O
album O
ini O
ia O
melibatkan O
musisi O
handal O
, O
seperti O
Jockie B-PERSON
Surjoprajogo I-PERSON
, O
Tohpati B-PERSON
, O
Pay B-PERSON
BIP B-ORGANIZATION
Organisation O
, O
Dewiq B-PERSON
dan O
Iwang B-PERSON
Noorsaid I-PERSON
, O
yang O
selama O
ini O
dikenal O
sebagai O
musisi O
senior.Ia O
pun O
berharap O
albumnya O
tersebut O
makin O
menunjukkan O
siapa O
dirinya O
. O
Acha B-PERSON
yang O
berdarah O
Minangkabau O
ini O
mulai O
terjun O
ke O
dunia O
hiburan O
saat O
menjadi O
GADIS O
Sampul O
2004 O
. O
Bahkan O
lagu-lagu O
duet O
yang O
dibawakannya O
dengan O
Irwansyah B-PERSON
seperti O
`` O
Sampai O
Menutup O
Mata O
'' O
, O
`` O
My O
Heart O
'' O
, O
dan O
`` O
Pencinta O
Wanita O
'' O
menduduki O
daftar O
teratas O
di O
radio-radio O
Malaysia B-NEGARA
. O
Setelah O
film O
`` O
Heart O
'' O
, O
ia O
dan O
Irwansyah B-PERSON
bermain O
kembali O
dalam O
film O
`` O
Love O
is O
Cinta O
'' O
dan O
sinetron O
`` O
Andai O
Ku O
Tahu O
'' O
. O
Selama O
berkarier O
di O
duni O
akting O
, O
ia O
pernah O
meraih O
penghargaan O
sebagai O
`` O
Leading O
Actress O
'' O
-LRB- O
Aktris O
Terbaik O
-RRB- O
Guardians B-ORGANIZATION
e-Awards I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
2008 O
berkat O
aktingnya O
yang O
cemerlang O
dalam O
Love O
-LRB- O
film O
2008 O
-RRB- O
. O
Selain O
itu O
juga O
pernah O
menjadi O
nominator O
Pemeran O
Utama O
Wanita O
Terbaik O
dalam O
Festival O
Film O
Indonesia B-NEGARA
2007 O
lewat O
Love O
is O
Cinta O
. O
Tahun O
2008 O
menjadi O
titik O
balik O
kariernya O
dan O
dinobatkan O
sebagai O
`` O
Star O
of O
the O
Year O
'' O
oleh O
Mellyana B-PERSON
's O
Guardians B-ORGANIZATION
. O
Pada O
Tahun O
2012 O
, O
ia O
terpilih O
sebagai O
Pemeran O
Utama O
Wanita O
Terbaik O
dalam O
ajang O
Piala O
Citra O
Festival O
Film O
Indonesia B-NEGARA
2012 O
melalui O
aktingnya O
di O
film O
`` O
Test O
Pack O
'' O
. O
Pada O
tahun O
2007 O
, O
ia O
menempati O
posisi O
ke-empat O
dalam O
daftar O
`` O
Highest-Paid O
Actresses O
'' O
dengan O
honor O
Rp180 O
juta O
per O
film O
. O
Ia O
berada O
di O
bawah O
Nirina B-PERSON
Zubir I-PERSON
yang O
dibayar O
Rp250 O
juta O
per O
film O
dan O
Luna B-PERSON
Maya I-PERSON
Rp200 O
juta O
per O
film O
. O
Sebelum O
perpecahan O
Kroasia B-NEGARA
dari O
negara O
Yugoslavia B-NEGARA
, O
Dinamo B-ORGANIZATION
Zagreb I-ORGANIZATION
juga O
cukup O
disegani O
di O
dalam O
persepak O
bolaan O
Liga O
Yugoslavia B-NEGARA
dengan O
empat O
kali O
menjadi O
juara O
Liga O
Yugoslavia B-NEGARA
dan O
tujuh O
kali O
menjadi O
juara O
Piala O
Yugoslavia B-NEGARA
. O
Selain O
itu O
, O
ia O
juga O
sedang O
menjabat O
sebagai O
Komisaris O
Utama O
PT B-ORGANIZATION
Millenium I-ORGANIZATION
Pharmacon I-ORGANIZATION
Internasional I-ORGANIZATION
, O
anggota O
Dewan O
Penasihat O
Komite O
Kemanusiaan O
Indonesia B-NEGARA
, O
dan O
Komisaris O
Utama O
PT B-ORGANIZATION
Kosala I-ORGANIZATION
Agung I-ORGANIZATION
Metropolitan I-ORGANIZATION
. O
Ia O
meninggalkan O
seorang O
istri O
, O
tiga O
anak O
, O
dan O
enam O
cucu O
dan O
dimakamkan O
di O
Taman O
Makam O
Pahlawan O
Kalibata O
. O
Bersama O
Brad B-PERSON
, O
ia O
memulai O
kariernya O
sebagai O
musisi O
dan O
membentuk O
band O
bernama O
Relative B-ORGANIZATION
Degree I-ORGANIZATION
agar O
bisa O
tampil O
di O
theater O
Roxy O
, O
Hollywood O
. O
Setelah O
Relative B-ORGANIZATION
Degree I-ORGANIZATION
bubar O
Saat O
itu O
, O
Rob B-PERSON
bergabung O
ke O
dalam O
Linkin B-ORGANIZATION
Park I-ORGANIZATION
bersama O
Brad B-PERSON
Delson I-PERSON
dan O
Mike B-PERSON
Shinoda I-PERSON
. O
Saat O
itu O
Linkin B-ORGANIZATION
Park I-ORGANIZATION
belum O
terbentuk O
sempurna O
hingga O
akhirnya O
mereka O
merekrut O
Dave B-PERSON
Farell I-PERSON
, O
Joe B-PERSON
Hahn I-PERSON
, O
dan O
Chester B-PERSON
Bennington I-PERSON
pada O
band O
ini O
. O
Saat O
ini O
klub O
ini O
bermain O
di O
Liga O
Regional O
Utara O
atau O
setara O
dengan O
divisi O
tiga O
di O
persepak O
bolaan O
Jerman B-NEGARA
. O
Klub O
mendapatkan O
gelar O
Piala O
Winners O
ketika O
masih O
berada O
dalam O
naungan O
negara O
Jerman B-NEGARA
Timur O
yaitu O
pada O
tahun O
1974 O
. O
Lahirnya O
Gerakan B-ORGANIZATION
Angkatan I-ORGANIZATION
Muda I-ORGANIZATION
Kristen I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
melalui O
perjalanan O
sejarah O
yang O
amat O
panjang O
dan O
mengikuti O
perjalanan O
sejarah O
bangsa O
. O
Partai B-ORGANIZATION
politik I-ORGANIZATION
yang O
beraspirasi O
Kristen O
itu O
dibentuk O
di O
jalan O
Kramat O
Raya O
65 O
Jakarta B-KABKOTA
dengan O
nama O
Partai B-ORGANIZATION
Kristen I-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
. O
Berawal O
dari O
mengantar O
teman O
yang O
ikut O
pemotretan O
untuk O
Wajah O
Femina O
, O
Linda B-PERSON
akhirnya O
diajak O
ikut O
dan O
menjadi O
juara O
I O
Wajah O
Femina O
1996 O
. O
Setelah O
itu O
, O
Linda B-PERSON
mulai O
menghiasi O
sampul O
beberapa O
majalah O
ibu O
kota O
serta O
menjadi O
model O
klip O
sejumlah O
musisi O
tanah O
air O
, O
seperti O
Fatur B-PERSON
-LRB- O
vokalis O
Java B-ORGANIZATION
Jive I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
Jamrud B-ORGANIZATION
, O
Cool B-ORGANIZATION
Colors I-ORGANIZATION
, O
dan O
Humania B-ORGANIZATION
. O
Berbekal O
pengalamannya O
sebagai O
model O
, O
putri O
pertama O
dari O
empat O
bersaudara O
pasangan O
Rafiudin B-PERSON
dan O
Hilda B-PERSON
ini O
merambah O
dunia O
akting O
dengan O
bermain O
sinetron O
`` O
Cintaku O
Di O
Rumah O
Susun O
'' O
produksi O
Multivision B-ORGANIZATION
Plus I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
2004 O
. O
Peale B-PERSON
dibesarkan O
sebagai O
seorang O
Methodis O
dan O
aslinya O
ditahbiskan O
sebagai O
seorang O
pendeta O
Methodist O
pada O
1922 O
, O
namun O
pada O
1932 O
ia O
berganti O
afiliasi O
kepada O
Gereja O
Reformasi O
di O
Amerika B-NEGARA
dan O
memulai O
masa O
jabatannya O
selama O
52 O
tahun O
sebagai O
pendeta O
Marble O
Collegiate O
Church O
di O
Manhattan B-PLACE
. O
Pada O
1945 O
, O
Dr. O
Peale B-PERSON
, O
istrinya O
, O
Ruth B-PERSON
Stafford I-PERSON
Peale I-PERSON
, O
dan O
Raymond B-PERSON
Thornburg I-PERSON
, O
seorang O
pengusaha O
Pawling O
, O
New O
York O
mendirikan O
majalah O
`` O
Guideposts O
'' O
, O
sebuah O
forum O
non-denominasional O
untuk O
selebritis O
dan O
orang O
biasa O
untuk O
menyampaikan O
kisah-kisah O
yang O
memberikan O
inspirasi O
. O
Untuk O
peluncurannya O
, O
mereka O
mengumpulkan O
AS$ O
1.200 O
dari O
Frank B-PERSON
Gannett I-PERSON
, O
pendiri O
rantai O
surat O
kabar O
Gannett B-ORGANIZATION
, O
J. B-PERSON
Howard I-PERSON
Pew I-PERSON
, O
seorang O
industriawan O
Philadelphia B-KABKOTA
dan O
Branch B-PERSON
Rickey I-PERSON
, O
pemilik O
Brooklyn B-ORGANIZATION
Dodgers I-ORGANIZATION
. O
Persatuan B-ORGANIZATION
Sepak I-ORGANIZATION
bola I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
Rembang I-ORGANIZATION
atau O
lebih O
populer O
disebut O
PSIR B-ORGANIZATION
Rembang I-ORGANIZATION
adalah O
sebuah O
tim O
sepak O
bola O
yang O
berkedudukan O
di O
Kota O
Rembang B-KABKOTA
, O
Provinsi O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
Indonesia B-NEGARA
. O
Pada O
tahun O
1970 O
lahirlah O
PSIR B-ORGANIZATION
Rembang I-ORGANIZATION
, O
tetapi O
sampai O
dengan O
tahun O
1975 O
prestasi O
PSIR B-ORGANIZATION
Rembang I-ORGANIZATION
hanya O
sampai O
ditingkat O
karisidenan O
. O
Pemkab O
Rembang B-KABKOTA
memiliki O
fauna O
identitas O
yaitu O
Kijang O
alias O
Muntiacus O
muntjak O
, O
Oleh O
karena O
itu O
Pemerintah O
Kabupaten B-KABKOTA
Rembang I-KABKOTA
berharap O
PSIR B-ORGANIZATION
Rembang I-ORGANIZATION
selain O
diberi O
julukan O
Laskar O
Dampo O
Awang O
juga O
akan O
di O
beri O
julukan O
Kijang O
Lasem B-KABKOTA
. O
Pada O
tahun O
2007 O
ini O
PSIR B-ORGANIZATION
Rembang I-ORGANIZATION
menargetkan O
untuk O
promosi O
sekaligus O
menjuarai O
Kompetisi O
Divisi O
Satu O
PSSI B-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
2008 O
, O
dalam O
lanjutan O
kompetisi O
liga O
nasional O
, O
PSIR B-ORGANIZATION
menyerang O
wasit O
Muzair B-PERSON
Usman I-PERSON
saat O
pertandingan O
tandang O
ke O
Bolaang B-KABKOTA
Mongondow I-KABKOTA
. O
Di O
bawah O
Gunung O
Gulumbulu B-PLACE
-LRB- O
4.041 O
m O
-RRB- O
terdapat O
pertemuan O
beberapa O
anak O
sungai O
-LRB- O
Delo B-PLACE
dan O
Hitalipa B-PLACE
-RRB- O
yang O
membelok O
ke O
utara O
dan O
setelah O
50 O
km O
baru O
masuk O
ke O
Sungai O
Tariku B-PLACE
yang O
mengalir O
ke O
timur O
pada O
dataran O
lakustrin O
. O
Gunung O
tersebut O
konon O
merupakan O
land O
mark O
atau O
tapal O
batas O
between O
wilayah O
Suku O
Moni O
di O
bagian O
barat O
dan O
Suku O
Dani O
di O
bagian O
timur O
. O
Sungai O
Van B-PLACE
Daalen I-PLACE
merupakan O
salah O
satu O
anak O
sungai O
besar O
yang O
berada O
di O
bagian O
timur O
dan O
titik O
pertemuannya O
dengan O
Sungai O
Tariku B-PLACE
tidak O
jauh O
dari O
batas O
wilayah O
Kabupaten B-KABKOTA
Mamberamo I-KABKOTA
Raya I-KABKOTA
. O
Dibandingkan O
dengan O
Sungai O
Tariku B-PLACE
, O
Sungai O
Taritatu B-PLACE
banyak O
di-supply O
oleh O
anak-anak O
sungai O
yang O
berasal O
baik O
dari O
Pegunungan O
Nassau B-PLACE
maupun O
Pegunungan O
Foya B-PLACE
. O
Diperkirakan O
potensi O
debit O
air O
tanah O
yang O
keluar O
dari O
pegunungan O
Foja-Rouffaer B-PLACE
adalah O
19.801 O
x O
106 O
m3/tahun O
untuk O
akuifer O
tidak O
tertekan O
-LRB- O
unconfined O
-RRB- O
sedangkan O
untuk O
akuifer O
tertekan O
-LRB- O
confined O
-RRB- O
sebesar O
889 O
x O
106 O
m3/tahun O
-LRB- O
ESDM B-ORGANIZATION
, O
2004 O
; O
Murdiyarso B-PERSON
dan O
Kurnianto B-PERSON
, O
2008 O
-RRB- O
. O
Bandar B-PLACE
Udara I-PLACE
Grise I-PLACE
Fiord I-PLACE
, O
terletak O
di O
Grise B-PLACE
Fiord I-PLACE
, O
Nunavut B-PLACE
, O
Kanada B-NEGARA
dan O
dioperasikan O
oleh O
Pemerintah O
Nunavut B-PLACE
. O
Bangunan O
yang O
terdapat O
di O
bandar O
udara O
ini O
hanya O
Air O
Passenger O
Shelter O
dan O
pesawat O
yang O
beroperasi O
di O
sana O
dimiliki O
oleh O
Kenn B-PERSON
Borek I-PERSON
Air B-ORGANIZATION
dengan O
pesawat O
DHC-6 O
Twin O
Otter O
. O
Yakni O
dengan O
menggabungkan O
kata O
`` O
overbite O
'' O
-LRB- O
artinya O
`` O
tonggos O
'' O
dalam O
bahasa O
Indonesia B-NEGARA
-RRB- O
dalam O
bahasa O
Jepang B-NEGARA
adalah O
`` O
Deppa O
'' O
, O
dan O
nama O
dari O
band O
Tokuoka B-ORGANIZATION
sebelumnya O
yaitu O
`` O
Derupepe O
'' O
. O
Sepanjang O
tahun O
1980-an O
, O
potongan O
rambut O
Seiko B-PERSON
yang O
disebut O
Seiko-chan O
Cut O
, O
gaya O
hidup O
, O
dan O
gaya O
busana O
Seiko B-PERSON
Matsuda I-PERSON
menjadi O
panutan O
wanita O
Jepang B-NEGARA
pada O
tahun O
1980-an O
. O
Setelah O
dipopulerkan O
pasangan O
manzai O
Haru B-PERSON
Yasuko-Keiko I-PERSON
dan O
Kuniko B-PERSON
Yamada I-PERSON
, O
'' O
`` O
Burikko O
'' O
'' O
menjadi O
istilah O
yang O
umum O
digunakan O
hingga O
sekarang O
. O
ji B-PERSON
Tamaki I-PERSON
. O
Selain O
itu O
, O
Seiko B-PERSON
juga O
dibantu O
sejumlah O
musisi O
muda O
sebagai O
pencipta O
lagu O
, O
di O
antaranya O
: O
Senri B-PERSON
Oe I-PERSON
, O
Tetsuya B-PERSON
Komuro I-PERSON
, O
Akio B-PERSON
Dobashi I-PERSON
dari O
grup O
musik O
Rebecca B-ORGANIZATION
, O
Tomotaka B-PERSON
Imamichi I-PERSON
, O
dan O
Kome B-ORGANIZATION
Kome I-ORGANIZATION
Club I-ORGANIZATION
. O
Ia O
bekerja O
di O
Universitas O
St. B-ORGANIZATION
Andrews I-ORGANIZATION
, O
Skotlandia B-NEGARA
, O
dan O
selama O
45 O
tahun O
menjadi O
profesor O
di O
Universitas O
Pennsylvania B-NEGARA
. O
Grup O
musik O
ini O
didirikan O
pada O
21 O
Maret O
1988 O
oleh O
penyanyi O
dan O
pemain O
kibor O
Jascha B-PERSON
Richter I-PERSON
-LRB- O
24 O
Juni O
1963 O
-RRB- O
, O
drummer O
Kåre B-PERSON
Wanscher I-PERSON
-LRB- O
14 O
Juni O
1969 O
-RRB- O
, O
gitaris O
Mikkel B-PERSON
Lentz I-PERSON
-LRB- O
20 O
Desember O
1968 O
-RRB- O
serta O
pemain O
bas O
dan O
gitar O
Søren B-PERSON
Madsen I-PERSON
-LRB- O
23 O
April O
1967 O
-RRB- O
. O
Michael B-PERSON
Learns I-PERSON
to O
Rock O
atau O
yang O
biasa O
disingkat O
MLTR B-ORGANIZATION
ini O
adalah O
grup O
band O
beraliran O
pop O
atau O
pop-soft O
rock O
yang O
berasal O
dari O
Denmark B-NEGARA
. O
Namun O
karena O
dirasa O
janggal O
bermain O
hanya O
dengan O
dua O
orang O
, O
mereka O
mengajak O
Mikkel B-PERSON
Lentz I-PERSON
dan O
Søren B-PERSON
Madsen I-PERSON
untuk O
bergabung O
. O
Album O
tersebut O
tidak O
terlalu O
sukses O
di O
Amerika B-NEGARA
, O
namun O
sangat O
mendapatkan O
antusiasme O
pendengar O
di O
Denmark B-NEGARA
dan O
beberapa O
negara O
di O
Asia B-NEGARA
termasuk O
Indonesia B-NEGARA
. O
Jurusan O
Statistika O
menghasilkan O
tenaga O
ahli O
statistik O
ekonomi O
serta O
tenaga O
ahli O
statistik O
sosial-kependudukan O
, O
dan O
Jurusan O
Komputasi O
Statistik O
menghasilkan O
tenaga O
ahli O
komputasi O
dan O
sistem O
informasi O
. O
Darwin B-PERSON
Sugandi I-PERSON
Sekolah B-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
Ilmu I-ORGANIZATION
Statistik I-ORGANIZATION
-LRB- O
STIS I-ORGANIZATION
-RRB- O
merupakan O
institusi O
pendidikan O
kedinasan O
dibawah O
naungan O
Badan B-ORGANIZATION
Pusat I-ORGANIZATION
Statistik I-ORGANIZATION
dan O
telah O
mengalami O
peningkatan O
status O
dari O
Akademi O
Ilmu O
Statistik O
-LRB- O
AIS O
-RRB- O
yang O
masih O
menyelenggarakan O
program O
Diploma O
III O
saat O
itu O
. O
Tahun O
1964 O
, O
BPS B-ORGANIZATION
sudah O
membuka O
Perguruan O
Tinggi O
Ilmu O
Statistik O
-LRB- O
PTIS O
-RRB- O
dengan O
dosen O
-LRB- O
pengajar O
-RRB- O
bantuan O
dari O
PBB B-ORGANIZATION
dan O
alumni O
AIS O
. O
Pada O
tahun O
1995-1996 O
dilakukan O
usaha O
meningkatkan O
pendidikan O
ahli O
madya O
statistik O
-LRB- O
D-III O
-RRB- O
menjadi O
pendidikan O
ahli O
statistik O
-LRB- O
D-IV O
-RRB- O
dalam O
rangka O
menanggapi O
era O
Digital O
Economy O
. O
Daerah O
Kepangeranan O
Sampanahan B-PLACE
-LRB- O
sebelum O
1841 O
-RRB- O
-RRB- O
atau O
Kerajaan O
Kepangeranan O
Sampanahan B-PLACE
-LRB- O
1841-1845 O
-RRB- O
, O
setelah O
bergabung O
dengan O
Hindia O
Belanda B-NEGARA
sejak O
10 O
April O
1845 O
disebut O
Landschap O
Sampanahan B-PLACE
adalah O
suatu O
wilayah O
pemerintahan O
swapraja O
di O
bawah O
Hindia O
Belanda B-NEGARA
sejak O
tahun O
1841 O
yang O
dikepalai O
seorang O
bumiputera O
bagian O
dari O
Afdeeling O
Pasir O
en O
de O
Tanah O
Boemboe O
dalam O
pemerintahan O
kolonial O
Hindia O
Belanda B-NEGARA
di O
bawah O
kekuasaan O
Asisten O
Residen O
GH O
Dahmen B-PERSON
yang O
berkedudukan O
di O
Samarinda B-PLACE
. O
Pemerintah O
swapraja O
daerah O
tersebut O
dikuasakan O
kepada O
seorang O
kepala O
bumiputera O
adalah O
Pangeran B-PERSON
Mangku I-PERSON
Bumi I-PERSON
-LRB- O
Gusti B-PERSON
Ali I-PERSON
-RRB- O
. O
Wilayah O
Sampanahan B-PLACE
sebelumnya O
adalah O
divisi O
dari O
Kerajaan O
Tanah B-PLACE
Bumbu I-PLACE
dan O
sempat O
pula O
diduduki O
Kesultanan O
Pasir B-PLACE
. O
Arthur B-PERSON
Rimbaud I-PERSON
lahir O
dari O
keluarga O
kelas O
menengah O
di O
Charleville B-PLACE
-LRB- O
kini O
bagian O
Charleville-Mézières B-PLACE
-RRB- O
di O
`` O
département O
'' O
Ardennes B-PLACE
, O
Perancis B-NEGARA
timur O
laut O
. O
Di O
saat O
yang O
sama O
ia O
menulis O
pada O
Izambard B-PERSON
dan O
Paul B-PERSON
Demeny I-PERSON
mengenai O
metodenya O
mendapatkan O
transendensi O
puisi O
atau O
kekuatan O
visioner O
melalui O
`` O
penyakit O
jiwa O
yang O
lama O
, O
mengintimidasi O
, O
parah O
, O
dan O
rasional O
dari O
semua O
indra O
'' O
-LRB- O
`` O
Les O
lettres O
du O
Voyant O
'' O
-RRB- O
. O
Ia O
kembali O
ke O
Paris B-PLACE
pada O
akhir O
September O
1871 O
atas O
undangan O
penyair O
simbolis O
termasyhur O
Paul B-PERSON
Verlaine I-PERSON
-LRB- O
setelah O
Rimbaud B-PERSON
mengiriminya O
sebuah O
surat O
yang O
mengandung O
beberapa O
contoh O
karyanya O
-RRB- O
dan O
tinggal O
sementara O
di O
rumah O
Verlaine B-PERSON
. O
Di O
bawah O
naungan O
Yayasan B-ORGANIZATION
dan O
Pimpinan B-JABATAN
Cabang O
Al O
Irsyad B-ORGANIZATION
Al I-ORGANIZATION
Islamiyyah I-ORGANIZATION
Purwokerto B-KABKOTA
, O
SMP B-ORGANIZATION
Al O
Irsyad B-ORGANIZATION
dikelola O
oleh O
suatu O
badan O
yang O
dinamakan O
Lajnah B-ORGANIZATION
Pendidikan I-ORGANIZATION
dan I-ORGANIZATION
Pengajaran I-ORGANIZATION
-LRB- O
LPP O
-RRB- O
. O
Pada O
jenjang O
SMP O
, O
Lajnah B-ORGANIZATION
Pendidikan I-ORGANIZATION
dan I-ORGANIZATION
Pengajaran I-ORGANIZATION
Al O
Irsyad B-ORGANIZATION
Al I-ORGANIZATION
Islamiyyah I-ORGANIZATION
Purwokerto B-KABKOTA
bertekad O
untuk O
menyelenggarakan O
program O
pendidikan O
yang O
unggul O
dan O
Islami O
. O
Oleh O
karena O
itu O
dengan O
dilandasi O
semangat O
perjuangan O
yang O
tinggi O
dan O
dengan O
mengharap O
pertolongan O
Allah B-PERSON
SWT I-PERSON
perubahan O
yang O
cukup O
revolusioner O
diterapkan O
di O
SMP O
Al O
Irsyad B-ORGANIZATION
mulai O
tahun O
pelajaran O
1999/2000 O
. O
Aleksandar B-PERSON
Kolarov I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
pesepak O
bola O
Serbia B-NEGARA
yang O
sekarang O
bermain O
untuk O
Manchester B-KABKOTA
City I-KABKOTA
biasa O
bermain O
di O
posisi O
bek O
kiri O
ataupun O
dapat O
bermain O
untuk O
posisi O
sayap O
kiri O
. O
Pemain O
ini O
memiliki O
julukan O
`` O
Roberto B-PERSON
Carlos I-PERSON
dari O
Balkan O
'' O
karena O
kemampuannya O
dalam O
melepaskan O
tendangan O
bebas O
dengan O
kaki O
kirinya O
yang O
sangat O
keras O
dan O
akurat O
seperti O
Roberto B-PERSON
Carlos I-PERSON
. O
Januari O
2004 O
, O
Kolarov B-PERSON
-LRB- O
18 O
tahun O
-RRB- O
pindah O
ke O
Čukari O
? O
ki O
, O
salah O
satu O
klub O
yang O
bermain O
di O
liga O
level O
teratas O
Serbia-Montenegro B-NEGARA
League O
pada O
saat O
itu O
. O
Musim O
pertamanya O
di O
Roma B-KABKOTA
, O
pemain O
Serbia B-NEGARA
21 O
tahun O
ini O
untuk O
pertama O
kalinya O
merasakan O
bermain O
di O
Liga O
Champions O
. O
Ia O
mencetak O
beberapa O
gol O
spektakuler O
dan O
krusial O
untuk O
timnya O
tersebut O
Ia O
juga O
mencetak O
gol O
pada O
adu O
penalti O
saat O
final O
Piala B-ORGANIZATION
Italia I-ORGANIZATION
2009 O
, O
yang O
membantu O
Lazio B-KABKOTA
memenangkan O
trofi O
tersebut O
. O
Rosario B-KABKOTA
Central I-KABKOTA
adalah O
klub O
sepak O
bola O
Argentina B-NEGARA
yang O
berbasis O
di O
kota O
Rosario B-KABKOTA
, O
Provinsi O
Santa B-PROVINSI
Fe I-PROVINSI
Argentina B-NEGARA
. O
Karier O
di O
dunia O
hiburan O
dimulai O
Hiromi B-PERSON
dengan O
tampil O
sebagai O
pemeran O
dalam O
Taiga B-ORGANIZATION
drama O
NHK I-ORGANIZATION
berjudul O
`` O
Shin B-PERSON
Heike I-PERSON
Monogatari O
'' O
, O
Januari O
1972 O
. O
Setelah O
bergabung O
dengan O
agensi O
Johnny B-ORGANIZATION
& O
Associates I-ORGANIZATION
, O
Hiromi B-PERSON
Go I-PERSON
diharapkan O
untuk O
menjadi O
penerus O
`` O
boyband O
'' O
Four B-ORGANIZATION
Leaves I-ORGANIZATION
. O
Grup O
musik O
Four B-ORGANIZATION
Leaves I-ORGANIZATION
beranggotakan O
4 O
orang O
, O
dan O
Hiromi B-PERSON
Person I-PERSON
dimaksudkan O
sebagai O
`` O
anggota O
ke-5 O
Four B-ORGANIZATION
Leaves I-ORGANIZATION
'' O
, O
sehingga O
Hiromi B-PERSON
Person I-PERSON
diberi O
nama O
panggung O
`` O
Go B-PERSON
'' O
-LRB- O
lima O
-RRB- O
. O
Sepanjang B-LOCATION
tahun O
1970-an O
, O
lagu-lagunya O
yang O
menjadi O
hit O
di O
antaranya O
, O
`` O
Chiisana O
Taiken O
'' O
, O
`` O
Ai O
e O
no O
Shuppatsu O
'' O
, O
`` O
Hadaka O
no O
Venus O
'' O
-LRB- O
1973 O
-RRB- O
, O
`` O
Hana O
to O
Mitsubachi O
'' O
, O
`` O
Yoroshiku O
Aishū O
'' O
-LRB- O
1974 O
-RRB- O
, O
`` O
Sasowarete O
Flamenco O
'' O
-LRB- O
1975 O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
My O
Lady O
'' O
-LRB- O
1979 O
-RRB- O
. O
Selain O
itu O
, O
duetnya O
bersama O
Kirin B-PERSON
Kiki I-PERSON
, O
`` O
Obake O
no O
Rock O
'' O
-LRB- O
1974 O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Ringo B-PERSON
Satsujin I-PERSON
Jiken B-PLACE
'' O
-LRB- O
1978 O
-RRB- O
juga O
menjadi O
hit O
. O
Dusun B-KECAMATAN
Airlouw I-KECAMATAN
juga O
merupakan O
dusun O
yang O
sangat O
indah O
di O
mana O
di O
dalamnya O
terdapat O
objek O
wisata O
Pintu B-PLACE
Kota I-PLACE
serta O
juga O
Pantai B-PLACE
Felawatu I-PLACE
yang O
berdekatan O
dengan O
rumah O
kediaman O
mantan O
Wali B-JABATAN
kota O
Ambon B-KABKOTA
Alm O
. O
Di O
Dusun B-KECAMATAN
Airlouw I-KECAMATAN
juga O
terdapat O
suatu O
daerah O
yang O
memiliki O
keindahan O
alam O
paling O
eksotik O
yaitu O
`` O
Kampung B-PLACE
Lapang I-PLACE
'' O
Selain O
Goa B-PLACE
Maria I-PLACE
, O
ada O
pula O
Air B-PLACE
Terjun I-PLACE
Laponot I-PLACE
yang O
belum O
banyak O
mengetahui O
objek O
wisata O
ini O
. O
Selain O
itu O
masih O
ada O
lagi O
`` O
Taman B-PLACE
Lapang I-PLACE
Pohon I-PLACE
Cinta I-PLACE
'' O
atau O
yang O
biasa O
disingkat O
Lapoci O
ini O
merupakan O
tempat O
menarik O
bagi O
Anda O
pasangan-pasangan O
muda O
yang O
masih O
pacaran O
untuk O
menikmati O
keindahan O
alam O
di O
taman O
ini O
. O
Dari O
puncak O
bukit O
taman O
ini O
, O
Anda O
dapat O
menyaksikan O
seisi O
Dusun B-KECAMATAN
Airlouw I-KECAMATAN
, O
Pantai B-PLACE
Pintu I-PLACE
Kota I-PLACE
sampai O
dengan O
sebagian O
dari O
Desa B-DESA
Latuhalat I-DESA
. O
Di O
Kampung B-PLACE
Lapang I-PLACE
ini O
pula O
, O
terdapat O
salah O
satu O
gereja O
yang O
dirintis O
oleh O
mantan O
Wali B-JABATAN
kota O
Ambon B-KABKOTA
Alm O
. O
Dan O
di O
Desa B-DESA
Lapang I-DESA
ini O
pula O
terdapat O
gunung O
yang O
indah O
, O
dengan O
pemandangan O
alam O
yang O
menakjubkan O
yang O
diberi O
nama O
`` O
Gunung B-PLACE
Dua I-PLACE
'' O
. O
Gabriel B-PERSON
Omar I-PERSON
Batistuta I-PERSON
Person I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
dikenal O
dengan O
julukan O
Batigol O
atau O
orang O
biasa O
mengenalnya O
dengan O
nama O
Gabriel B-PERSON
Batistuta I-PERSON
Person I-PERSON
adalah O
seorang O
pesepak O
bola O
Argentina B-NEGARA
yang O
banyak O
menghabiskan O
karier O
sepak O
bolanya O
di O
klub O
Fiorentina B-KABKOTA
O
. O
Ketika O
FIorentina B-KABKOTA
terdegradasi O
ke O
Serie B-ORGANIZATION
Organisation I-ORGANIZATION
B I-ORGANIZATION
, O
dia O
tetap O
bertahan O
dan O
membawa O
Fiorentina B-KABKOTA
kembali O
ke O
Serie B-ORGANIZATION
A I-ORGANIZATION
. O
Sebagai O
penghormatan O
terhadap O
dirinya O
suporter O
Fiorentina B-KABKOTA
membuatkan O
patung O
dirinya O
di O
depan O
Stadion B-PLACE
Artemio I-PLACE
Franchi I-PLACE
di O
Firenze O
, O
Italia B-NEGARA
atas O
jasa-jasanya O
kepada O
klub O
. O
Namun O
selama O
berkarier O
di O
Fiorentina B-KABKOTA
, O
dia O
tidak O
pernah O
memenangkan O
gelar O
Serie O
A. O
Tetapi O
ketika O
pindah O
ke O
A.S. O
Romaakhirnya O
dia O
memenangkan O
gelar O
juara O
. O
Karier O
bersama O
tim O
nasional O
Argentina B-NEGARA
ditandai O
dengan O
tampilnya O
ia O
di O
tiga O
Piala O
Dunia O
tahun O
1994 O
di O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
, O
1998 O
di O
Perancis B-NEGARA
, O
dan O
2002 O
di O
Jepang B-NEGARA
dan O
Korea B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
. O
H. O
Dani B-PERSON
Anwar I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
politikus O
dari O
Partai B-ORGANIZATION
Keadilan I-ORGANIZATION
Sejahtera I-ORGANIZATION
yang O
mencalonkan O
diri O
dalam O
Pilkada O
DKI O
Jakarta B-KABKOTA
2007 O
sebagai O
wakil O
gubernur O
DKI O
Jakarta B-KABKOTA
mendampingi O
Adang B-PERSON
Daradjatun I-PERSON
. O
Ia O
adalah O
putra O
dari O
pasangan O
Muhammad B-PERSON
Aspali I-PERSON
Bin O
Abduraman B-PERSON
-LRB- O
alm O
-RRB- O
dari O
Gang O
Kiapang O
dan O
Bani B-PERSON
Binti O
H. O
Daud B-PERSON
Bin O
Busama B-PERSON
dari O
Kebon O
Pala O
Tanah B-KELURAHAN
Abang I-KELURAHAN
. O
Kakek O
Dani B-PERSON
, O
-LRB- O
alm O
-RRB- O
Haji O
Daud B-PERSON
, O
dikenal O
masyarakat O
Kebon B-KELURAHAN
Pala O
sebagai O
seorang O
pengajar O
agama O
dan O
Imam O
Rawatib O
di O
Masjid O
. O
Prijanto B-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
Wakil O
Gubernur O
DKI O
Jakarta B-KABKOTA
periode O
7 O
Oktober O
2007 O
hingga O
7 O
Oktober O
2012 O
. O
Sebelum O
tuntas O
masa O
jabatannya O
, O
pada O
tanggal O
26 O
Desember O
2011 O
, O
Prijanto B-PERSON
mengumumkan O
pengunduran O
dirinya O
sebagai O
Wakil O
Gubernur O
. O
Selepas O
SMA O
, O
Prijanto B-PERSON
melanjutkan O
kuliah O
di O
Institut B-ORGANIZATION
Keguruan I-ORGANIZATION
dan I-ORGANIZATION
Ilmu I-ORGANIZATION
Pendidikan I-ORGANIZATION
-LRB- O
IKIP I-ORGANIZATION
-RRB- O
Malang B-KABKOTA
Fakultas O
Keguruan O
Eksakta O
pada O
tahun O
1970 O
. O
Namun O
, O
belum O
tuntas O
menyelesaikan O
pendidikan O
di O
kampus O
calon O
guru O
itu O
, O
pada O
tahun O
1972 O
Prijanto B-PERSON
pindah O
ke O
AKABRI B-ORGANIZATION
dan O
lulus O
pada O
tahun O
1975 O
. O
Mereka O
terakhir O
terlihat O
di O
Serie B-ORGANIZATION
A I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
2003 O
, O
yang O
pada O
waktu O
itu O
diperkuat O
oleh O
pemain O
top O
Benito B-PERSON
Carbone I-PERSON
, O
namun O
tetap O
terdegradasi O
ke O
Serie B-ORGANIZATION
B. O
Tragisnya O
, O
musim O
2004-2005 O
mereka O
terlempar O
ke O
Seri O
C2 O
, O
tetapi O
karena O
bangkrut O
, O
mereka O
harus O
terlempar O
juga O
dari O
kancah O
sepak O
bola O
profesional O
Italia B-NEGARA
, O
dan O
harus O
berlaga O
di O
divisi O
amatir O
atau O
Seri O
D. O
Nama O
Como B-ORGANIZATION
terkenal O
ketika O
klub O
ini O
meminta O
aktor O
Hollywood O
George B-PERSON
Clooney I-PERSON
untuk O
menanamkan O
investasi O
di O
klub O
Como B-ORGANIZATION
pada O
tahun O
2003 O
. O
Bandar B-PLACE
Udara I-PLACE
Jijel I-PLACE
Ferhat I-PLACE
Abbas I-PLACE
juga O
disebut O
sebagai O
Bandar O
Udara O
Ferhat B-PERSON
Abbas I-PERSON
adalah O
sebuah O
bandar O
udara O
yang O
terletak O
dekat O
Jijel B-PLACE
, O
Aljazair B-NEGARA
. O
Perusahaan O
Sonatrach B-ORGANIZATION
menyewa O
salah O
satu O
pesawat O
Beechcraft O
1900D O
milik O
Tassili B-ORGANIZATION
Airlines I-ORGANIZATION
untuk O
menerbangan O
2 O
karyawan O
dari O
ladang O
minyak O
dekat O
kota O
Hassi B-PLACE
R'Mel I-PLACE
menuju O
Ghardaia B-PLACE
. O
Air B-ORGANIZATION
Algerie I-ORGANIZATION
Penerbangan O
6289 O
Boeing O
737-200 O
dengan O
rute O
Tamanrasset B-PLACE
menuju O
Aljazair B-NEGARA
melalui O
Ghardaia B-PLACE
, O
jatuh O
tak O
jauh O
dari O
landasan O
pacu O
. O
Dalam O
data O
Organisasi B-ORGANIZATION
Kesehatan I-ORGANIZATION
Dunia I-ORGANIZATION
-LRB- O
WHO I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
angka O
kematian O
akibat O
campak O
di O
seluruh O
dunia O
selama O
tahun O
2005 O
sejumlah O
345.000 O
orang O
. O
Bandar B-PLACE
Udara I-PLACE
Internasional I-PLACE
El I-PLACE
Arish I-PLACE
-LRB- O
-RRB- O
merupakan O
sebuah O
bandara O
internasional O
yang O
terletak O
dekat O
El O
Arish O
, O
Mesir B-NEGARA
. O
Bandar O
udara O
ini O
merupakan O
basis O
Palestinian B-ORGANIZATION
Airlines I-ORGANIZATION
dan O
merupakan O
bandar O
udara O
yang O
terdekat O
dengan O
Jalur O
Gaza O
. O
Dia O
pernah O
menjabat O
sebagai O
Gubernur B-JABATAN
Sulawesi B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
pada O
tahun O
2006 O
hingga O
tahun O
2011 O
, O
dan O
berpasangan O
dengan O
Ahmad B-PERSON
Yahya I-PERSON
. O
Dia O
menang O
telak O
dalam O
Pemilihan O
Gubernur B-JABATAN
pada O
tahun O
2006 O
, O
dan O
terpilih O
lagi O
serta O
menjabat O
kembali O
hingga O
tahun O
2011 O
, O
dan O
digantikan O
untuk O
sementara O
oleh O
Tanribali O
Lamo O
. O
Ia O
juga O
merupakan O
mantan O
finalis O
Puteri B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
2003 O
, O
juara O
I O
Mojang O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
2003 O
, O
dan O
juara O
I O
Mojang O
Kota B-KABKOTA
Bandung I-KABKOTA
2002 O
, O
ini O
berkarier O
sebagai O
`` O
newcaster O
'' O
, O
berawal O
dari O
ketertarikannya O
di O
dunia O
broadcasting O
saat O
bekerja O
di O
Radio B-ORGANIZATION
Paramuda I-ORGANIZATION
dan O
Radio B-ORGANIZATION
Mustika I-ORGANIZATION
. O
Pada O
Mei O
2007 O
, O
pindah O
ke O
Lativi B-ORGANIZATION
yang O
sejak O
tahun O
2008 O
ini O
berubah O
menjadi O
stasiun O
TV O
dengan O
fokus O
berita O
dan O
olahraga O
dengan O
nama O
tvOne B-ORGANIZATION
sebagai O
asisten O
produser O
merangkap O
news O
presenter.Ia O
pernah O
membawakan O
acara O
Apa O
Kabar O
Indonesia B-NEGARA
Malam O
yang O
disiarkan O
rutin O
di O
Wisma O
Nusantara B-PLACE
, O
kawasan O
Bundaran O
Hotel O
Indonesia B-NEGARA
. O
Namun O
pada O
3 O
Mei O
2015 O
Ia O
kembali O
muncul O
di O
layar O
kaca O
dalam O
program O
Satu O
Indonesia B-NEGARA
yang O
disiarkan O
di O
NET B-ORGANIZATION
. O
Tina O
pernah O
menikah O
dengan O
putra O
mantan O
Kepala B-JABATAN
Bapennas O
Paskah B-PERSON
Suzetta I-PERSON
, O
Muhammad O
Eggi O
Hamzah O
, O
namun O
sudah O
bercerai O
pada O
tahun O
2009 O
. O
Acara O
akad O
nikah O
digelar O
di O
Hotel O
Nikko O
, O
Jakarta B-KABKOTA
Pusat I-KABKOTA
, O
Minggu O
-LRB- O
17/7/2011 O
-RRB- O
pukul O
16.10 O
WIB O
dan O
tercatat O
di O
KUA O
Menteng O
, O
Jakarta B-KABKOTA
Pusat I-KABKOTA
dengan O
maskawin O
perhiasan O
emas O
seberat O
53 O
gram O
dan O
seperangkat O
alat O
salat O
. O
Alia B-PERSON
menempuh O
sekolah O
menengahnya O
di O
Jakarta B-KABKOTA
-LRB- O
SMAN O
8 O
-RRB- O
dan O
Australia B-NEGARA
-LRB- O
Geelong B-ORGANIZATION
Grammar I-ORGANIZATION
School I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
ia O
kemudian O
melanjutkan O
ke O
Fakultas O
Teknik O
Industri O
Universitas B-ORGANIZATION
Trisakti I-ORGANIZATION
, O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Selain O
menjadi O
presenter O
beberapa O
program O
berita O
seperti O
Topik O
Petang O
, O
ia O
juga O
dikenal O
sebagai O
pemandu O
acara O
beberapa O
talkshow O
, O
antara O
lain O
, O
Dialog O
Khusus O
, O
Bincang O
Eksklusif O
dan O
Ring O
Politik O
. O
Ein O
Beitrag O
zur O
Kritik O
des O
bürgerlichen O
Rechts O
'' O
-LRB- O
1904 O
-RRB- O
, O
ia O
menjadi O
salah O
satu O
pendiri O
bidang O
ilmu O
sosiologi O
hukum O
. O
Ia O
menyatakan O
diri O
sebagai O
salah O
satu O
anggota O
ahli O
Sosial B-ORGANIZATION
Demokrat I-ORGANIZATION
dan O
pada O
1901 O
dipilih O
ke O
parlemen O
kekaisaran O
sebagai O
anggota O
Sosial B-ORGANIZATION
Demokrat I-ORGANIZATION
yang O
pertama O
. O
Setelah O
jatuhnya O
Austria B-NEGARA
ke O
tangan O
Jerman B-NEGARA
pada O
1938 O
ia O
kembali O
masuk O
tahanan O
, O
dan O
pada O
1944 O
setelah O
Plot O
20 O
Juli O
ia O
diinternir O
oleh O
Hitler B-PERSON
, O
ditempatkan O
di O
kamp O
konsentrasi O
Ravensbrück B-PLACE
. O
Album O
pertamanya O
berjudul O
'' O
`` O
Tentang O
Aku O
, O
Kamu O
, O
& O
Dia O
'' O
'' O
yang O
diliris O
meramaikan O
blantika O
musik O
Indonesia B-NEGARA
pada O
bulan O
Januari O
tahun O
2002 O
. O
Album O
perdana O
mereka O
ini O
bertemakan O
`` O
cinta O
segitiga O
'' O
, O
yang O
dituangkan O
dalam O
single O
andalannya O
dengan O
judul O
yang O
sama O
, O
'' O
`` O
Tentang O
Aku O
, O
Kamu O
, O
dan O
Dia O
'' O
'' O
. O
Lagu O
'' O
`` O
Slow O
Down O
Baby O
'' O
'' O
ini O
dimuat O
di O
dalam O
album O
kedua O
mereja O
yang O
berjudul O
'' O
`` O
Tersenyum O
Lagi O
'' O
'' O
, O
diluncurkan O
ke O
pasaran O
bursa O
musik O
tanah O
air O
pada O
tanggal O
4 O
Mei O
tahun O
2005 O
. O
Karena O
bakat O
organisasi O
dan O
kecakapan O
ideologisnya O
, O
ia O
ditugaskan O
oleh O
Obergruppenführer B-JABATAN
Reinhard B-PERSON
Heydrich I-PERSON
memfasilitasi O
dan O
mengatur O
logistik O
deportasi O
massal O
ke O
ghetto-ghetto O
dan O
kamp O
konsentrasi O
di O
Eropa B-NEGARA
Timur O
yang O
diduduki O
Nazi B-ORGANIZATION
. O
Setelah O
perang O
ia O
berjalan O
ke O
Argentina B-NEGARA
menggunakan O
`` O
laisser-passer O
'' O
-LRB- O
sejenis O
paspor O
-RRB- O
yang O
didapatkan O
secara O
curang O
yang O
dikeluarkan O
oleh O
Palang O
Merah O
Internasional B-ORGANIZATION
dan O
tinggal O
di O
sana O
dengan O
identitas O
palsu O
. O
Atas O
dorongan O
kawan O
keluarga O
, O
Ernst B-PERSON
Kaltenbrunner I-PERSON
, O
ia O
menjadi O
anggota O
Partai O
Nazi B-ORGANIZATION
pada O
April O
1932 O
-LRB- O
nomor O
NSDAP O
899895 O
-RRB- O
. O
Ia O
dipecat O
dari O
jabatannya O
di O
Vacuum O
Oil O
Company B-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1933 O
, O
karena O
saat O
itu O
ia O
sudah O
menjadi O
anggota O
SS B-ORGANIZATION
-LRB- O
nomor O
SS O
45326 O
-RRB- O
. O
Pada O
27 O
September O
1939 O
, O
Heinrich B-PERSON
Luitpold I-PERSON
Himmler I-PERSON
menciptakan O
RSHA B-ORGANIZATION
-LRB- O
Reichssicherheitshauptamt O
-- O
Kantor O
Utama O
Keamanan O
Reich O
-RRB- O
, O
mempersatukan O
percampuran O
dinas O
keamanan O
yang O
ada O
dan O
polisi O
ke O
dalam O
komando O
tunggal O
yang O
dikepalai O
oleh O
Heydrich B-PERSON
. O
Eichmann B-PERSON
kini O
melapor O
ke O
Heinrich B-PERSON
Müller I-PERSON
, O
kepala O
Gestapo B-ORGANIZATION
, O
yang O
mengangkat O
Eichmann B-PERSON
sebagai O
kepala O
Kantor O
Pusat O
Emigrasi O
Yahudi O
dari O
Reich O
, O
beroperasi O
dari O
Berlin B-KABKOTA
. O
Tahun O
2006 O
, O
tetsu O
menjadi O
tamu O
tetap O
untuk O
band O
Creature B-ORGANIZATION
Creature I-ORGANIZATION
, O
sebuah O
band O
ciptaan O
vokalis O
legendaris O
band O
Jepang B-NEGARA
, O
Morrie B-PERSON
dari O
band O
Dead O
End B-ORGANIZATION
. O