Sejak O
tahun O
1966 O
dengan O
SK O
Menteri B-JABATAN
Perindustrian I-JABATAN
Ringan I-JABATAN
Nomor O
9/SK/DM O
/ O
1961 O
tanggal O
23 O
Juni O
1966 O
namanya O
diubah O
menjadi O
Sekolah O
Analis O
Kimia O
Menengah O
Atas O
-LRB- O
SAKMA B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Debby B-PERSON
mengawali O
kariernya O
lewat O
film O
Lenong O
Rumpi O
dan O
Lenong O
Rumpi O
II O
pimpinan O
Harry B-PERSON
de I-PERSON
Fretes I-PERSON
. O
Selain O
itu O
Debby B-PERSON
juga O
bermain O
sinetron O
antara O
lain O
: O
`` O
Keluarga O
Van O
Danoe O
'' O
, O
`` O
Saling O
Silang O
'' O
, O
`` O
Pesta O
Besar O
'' O
, O
`` O
Hitam O
dan O
Putih O
'' O
, O
`` O
Gengsi O
Gede-Gedean O
'' O
dan O
`` O
Rocker O
Geto O
Loch O
'' O
. O
Ia O
populer O
di O
Indonesia B-NEGARA
lewat O
lagu O
`` O
Denpasar B-KABKOTA
Moon O
'' O
pada O
tahun O
1993 O
dan O
`` O
Born O
To O
Sing O
'' O
pada O
tahun O
1994 O
. O
Ia O
juga O
sempat O
berakting O
dan O
menjadi O
bintang O
tamu O
dalam O
sinetron O
yang O
berjudul O
sama O
dengan O
lagu O
yang O
di O
populerkannya O
`` O
Denpasar B-KABKOTA
Moon O
'' O
atau O
`` O
Bulan O
Di O
Denpasar B-KABKOTA
'' O
yang O
pernah O
tayang O
di O
Indosiar B-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1995 O
. O
Ia O
berkarier O
bersama O
AB B-ORGANIZATION
Three I-ORGANIZATION
sejak O
awal O
berdirinya O
hingga O
sekarang O
meski O
ia O
telah O
berkeluarga O
dengan O
Baldy B-PERSON
dan O
dikaruniai O
tiga O
orang O
anak O
bernama O
Adila O
Rafa B-PERSON
Naura O
Ayu O
-LRB- O
17 O
Juni O
2005 O
-RRB- O
, O
Adiano O
Rafi O
Bevan O
Putra O
-LRB- O
10 O
April O
2007 O
-RRB- O
dan O
Anodia O
Shula O
Neona O
Ayu O
-LRB- O
13 O
Juni O
2009 O
-RRB- O
. O
Mereka O
dikenal O
sebagai O
di O
Jepang B-NEGARA
dan O
kadang O
dipanggil O
sebagai O
DBSK B-ORGANIZATION
yang O
diambil O
dari O
nama O
Korea B-NEGARA
mereka O
, O
Dong O
Bang O
Shin O
Ki O
-LRB- O
-RRB- O
. O
Entertainment O
pada O
tahun O
2003 O
, O
TVXQ B-ORGANIZATION
debut O
sebagai O
grup O
musik O
beranggotakan O
lima O
orang O
, O
yakni O
U-Know B-PERSON
Yunho I-PERSON
, O
Max B-PERSON
Changmin I-PERSON
, O
Hero B-PERSON
Jaejoong I-PERSON
, O
Micky B-PERSON
Yoochun I-PERSON
, O
dan O
Xiah B-PERSON
Junsu I-PERSON
. O
Grup O
ini O
lantas O
menuai O
kesuksesan O
begitu O
singel O
debut O
`` O
Hug O
'' O
dirilis O
pada O
tahun O
2004 O
, O
yang O
menduduki O
posisi O
nomor O
4 O
di O
tangga O
lagu O
bulanan O
MIAK B-ORGANIZATION
. O
Album O
studio O
pertama O
mereka O
, O
`` O
Tri-Angle O
'' O
-LRB- O
2004 O
-RRB- O
dan O
`` O
Rising O
Sun O
'' O
-LRB- O
2005 O
-RRB- O
keduanya O
sangat O
laris O
di O
pasaran O
dan O
berhasil O
mendongkrak O
popularitas O
grup O
ini O
di O
seluruh O
Korea B-NEGARA
. O
Di O
bawah O
Avex B-ORGANIZATION
, O
TVXQ B-ORGANIZATION
merambah O
pasar O
musik O
Jepang B-NEGARA
dengan O
album O
Jepang B-NEGARA
pertama O
mereka O
, O
`` O
Heart O
, O
Mind O
and O
Soul O
'' O
yang O
dirilis O
pada O
tahun O
2006 O
. O
Dengan O
empat O
singel O
memuncaki O
tangga O
lagu O
, O
TVXQ B-ORGANIZATION
mendapat O
perhatian O
luas O
media O
di O
Jepang B-NEGARA
menyusul O
dirilisnya O
album O
Jepang B-NEGARA
keempat O
mereka O
, O
`` O
The O
Secret O
Code O
'' O
-LRB- O
2009 O
-RRB- O
. O
Terlepas O
dari O
kesuksesan O
yang O
mereka O
raih O
, O
grup O
ini O
menghadapi O
konflik O
internal O
saat O
Jaejoong B-PERSON
, O
Yoochun B-PERSON
dan O
Junsu B-PERSON
memutuskan O
untuk O
keluar O
dari O
agensi O
mereka O
, O
S.M. B-ORGANIZATION
Sebelum O
hengkangnya O
trio O
tersebut O
pada O
tahun O
2010 O
, O
TVXQ B-ORGANIZATION
merilis O
album O
Jepang B-NEGARA
terakhir O
mereka O
sebagai O
kuintet O
, O
`` O
Best O
Selection O
2010 O
'' O
dan O
menjadi O
album O
pertama O
dari O
grup O
ini O
yang O
berhasil O
menduduki O
posisi O
puncak O
Tangga O
Album O
Oricon O
. O
Selain O
`` O
Kiamat O
Sudah O
Dekat O
'' O
, O
anak O
kedua O
dari O
tujuh O
bersaudara O
ini O
juga O
membintangi O
beberapa O
sinetron O
, O
antara O
lain O
, O
`` O
Cinta O
SMU O
'' O
, O
`` O
Senandung O
Masa O
Puber O
'' O
, O
`` O
Lorong O
Waktu O
'' O
, O
`` O
Munajah O
Cinta O
'' O
, O
'' O
Aqsa O
Madina O
'' O
, O
`` O
Dibalik O
Jilbab O
Zaskia B-PERSON
'' O
dan O
`` O
Para O
Pencari O
Tuhan1-6 O
'' O
. O
Pada O
tahun O
2007 O
, O
Zaskia B-PERSON
menjalani O
syuting O
layar O
lebar O
berjudul O
`` O
Kun B-PERSON
Fayakun O
'' O
sebuah O
film O
religi O
karya O
ustad O
Yusuf B-PERSON
Mansyur I-PERSON
. O
Pada O
tahun O
yang O
sama O
, O
Zaskia B-PERSON
juga O
bermain O
dalam O
film O
bertema O
religi O
, O
`` O
Ayat-Ayat O
Cinta O
'' O
, O
yang O
diangkat O
dari O
novel O
berjudul O
sama O
karangan O
Habiburrahman B-PERSON
El I-PERSON
Shirazy I-PERSON
. O
Berawal O
ketika O
Remaja O
Zaskia B-PERSON
pernah O
menjadi O
presenter B-JABATAN
`` O
GO O
GIRLS O
'' O
yang O
tayang O
di O
trans B-ORGANIZATION
tv I-ORGANIZATION
bersama O
rekannya O
Shandy B-PERSON
Aulia I-PERSON
dan O
Nabila B-PERSON
Syakieb I-PERSON
. O
Reality O
Show O
dari O
rumah O
produksi O
TRIWARSANA B-ORGANIZATION
pun O
pernah O
mengajak O
Zaskia B-PERSON
menjadi O
presenter B-JABATAN
'' O
`` O
TAK O
ADA O
YANG O
ABADI O
'' O
'' O
bersama O
Ali B-PERSON
Zainal I-PERSON
yang O
tayang O
di O
RCTI B-ORGANIZATION
. O
Bulan O
Juni O
2007 O
, O
Zaskia B-PERSON
bersama O
artis O
sinetron O
dan O
presenter B-JABATAN
Meidiana B-PERSON
Hutomo I-PERSON
menjadi O
presenter B-JABATAN
dan O
pengisi O
acara O
dalam O
perayaan O
ulang O
tahun O
Jakarta B-PROVINSI
di O
PRJ B-ORGANIZATION
. O
Pemilik O
tinggi O
badan O
177 O
cm O
dan O
berat O
53 O
kg O
ini O
bahkan O
dipilih O
pembaca O
majalah O
pria O
`` O
For O
Him O
Magazine O
'' O
sebagai O
wanita O
tersensual O
dalam O
pemilihan O
bertajuk O
`` O
100 O
Sexiest O
Women O
in O
the O
World O
2006 O
'' O
. O
Aline B-PERSON
juga O
dipercaya O
memandu O
acara O
mode O
di O
O O
Channel B-ORGANIZATION
dan O
paket O
acara O
hiburan O
Sexy O
Food O
Lover O
di O
Global B-ORGANIZATION
TV I-ORGANIZATION
, O
serta O
acara O
Hot O
Shot O
. O
Aline B-PERSON
menikah O
dengan O
Aditya B-PERSON
Tumbuan I-PERSON
, O
putra O
pasangan O
selebriti O
Rima B-PERSON
Melati I-PERSON
dan O
almarhum O
Frans B-PERSON
Tumbuan I-PERSON
pada O
2003 O
. O
Aline B-PERSON
dan O
Ai O
-LRB- O
panggilan O
Aditya B-PERSON
-RRB- O
bertemu O
saat O
Aline B-PERSON
melakukan O
perjalanan O
peragaan O
busana O
di O
Belanda B-NEGARA
bersama O
Rima B-PERSON
Melati I-PERSON
dan O
Ramli B-PERSON
. O
Aline B-PERSON
juga O
sempat O
mengurus O
rumah O
makan O
West O
Pacific O
di O
kawasan O
Thamrin O
, O
Jakarta B-KABKOTA
Pusat I-KABKOTA
, O
yang O
dirintis O
bersama O
mantan O
mertuanya O
, O
aktris O
Rima B-PERSON
Melati I-PERSON
. O
Kantor O
Bupati O
Minahasa B-KABKOTA
Selatan O
kini O
berada O
di O
Kelurahan O
Pondang B-DESA
, O
yang O
berada O
di O
wilayah O
kecamatan O
Amurang B-KECAMATAN
Timur I-KECAMATAN
, O
di O
bawah O
kepemimpinen O
Bupati O
C. B-PERSON
Euginia I-PERSON
Paruntu I-PERSON
. O
Setelah O
kembali O
ke O
tanah O
air O
dan O
bertemu O
kembali O
dengan O
kawan-kawan O
karibnya O
, O
Noe B-PERSON
sering O
bermain O
musik O
di O
studio O
Kiai O
Kanjeng O
, O
grup O
musik O
pimpinan O
Novi B-PERSON
Budianto I-PERSON
yang O
selalu O
menjadi O
partner O
dan O
sahabat O
Cak O
Nun O
, O
ayahnya O
. O
Noe B-PERSON
mulai O
menulis O
lirik O
lagu O
, O
yang O
akhirnya O
banyak O
tertuang O
dalam O
album O
perdana O
Letto B-PERSON
, O
`` O
Truth O
, O
Cry O
, O
and O
Lie O
'' O
. O
Untuk O
pertama O
kali O
, O
Linkin B-ORGANIZATION
Park I-ORGANIZATION
memainkan O
lagu O
Xero B-PERSON
dengan O
Chester O
, O
dan O
untuk O
pertama O
kali O
dalam O
sepuluh O
tahun O
, O
Linkin B-ORGANIZATION
Park I-ORGANIZATION
memainkan O
sebuah O
lagu O
Xero B-PERSON
secara O
utuh O
. O
Ahmad B-PERSON
Zulfikar B-PERSON
Fawzi B-PERSON
atau O
yang O
populer O
dengan O
nama O
Ikang B-PERSON
Fawzi B-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
musisi O
dan O
penyanyi O
rock O
berdarah O
Sunda O
dari O
ibunya O
dan O
Bugis-Mandar O
dari O
ayahnya O
. O
Ikang B-PERSON
menghabiskan O
masa O
kecilnya O
-LRB- O
TK O
dan O
SD O
-RRB- O
di O
Belgia B-NEGARA
dan O
Jepang B-NEGARA
, O
mengikuti O
ayahnya O
yang O
bekerja O
sebagai O
diplomat O
. O
Karena O
dorongan O
dari O
ayahnya O
, O
Ikang B-PERSON
, O
yang O
berusia O
10 O
tahun O
, O
dimasukkan O
ke O
Yamaha B-ORGANIZATION
Musik I-ORGANIZATION
di O
Jepang B-NEGARA
untuk O
kursus O
privat O
electone O
dan O
drum O
. O
Keberuntungan O
didapat O
oleh O
Ikang B-PERSON
, O
dirinya O
dipasangkan O
dengan O
artis O
cantik O
Marissa B-PERSON
Haque I-PERSON
dalam O
film O
`` O
Tinggal O
Landas O
Buat O
Kekasih O
'' O
-LRB- O
1984 O
-RRB- O
dan O
`` O
Yang O
Kukuh O
Runtuh O
'' O
-LRB- O
1985 O
-RRB- O
. O
Wilayah O
pelabuhan O
ini O
mulai O
dibangun O
pada O
dekade O
1980-an O
saat O
otoritas O
pelabuhan O
Indonesia B-NEGARA
, O
Pelindo B-ORGANIZATION
III I-ORGANIZATION
menemukan O
lokasi O
yang O
akhirnya O
disebut O
Tanjung B-PLACE
Wangi I-PLACE
ini O
lebih O
cocok O
untuk O
didirikan O
pelabuhan O
besar O
dibandingkan O
dengan O
area O
Pelabuhan B-PLACE
Boom I-PLACE
yang O
sangat O
dekat O
dengan O
dengan O
Kota B-KABKOTA
Banyuwangi I-KABKOTA
. O
Karena O
ada O
pelabuhan O
ini O
, O
di O
bagian O
pesisir O
Desa O
Ketapang O
mulai O
berdiri O
beberapa O
pabrik-pabrik O
maupun O
gudang O
industri O
-LRB- O
seperti O
halnya O
di O
Bulusan B-PLACE
dan O
Klatak B-PLACE
-RRB- O
, O
seperti O
misalnya O
Terminal O
Aspal O
Curah O
, O
Bulog B-ORGANIZATION
Pergudangan I-ORGANIZATION
Ketapang I-ORGANIZATION
I I-ORGANIZATION
dan O
II O
, O
Semen B-ORGANIZATION
Gresik I-ORGANIZATION
, O
dan O
Djakarta B-ORGANIZATION
Lloyd I-ORGANIZATION
. O
Untuk O
mendukung O
keberadaan O
pelabuhan O
juga O
dibangun O
fasilitas O
transportasi O
lain O
seperti O
Stasiun B-PLACE
Banyuwangi I-PLACE
Baru I-PLACE
dan O
Terminal B-PLACE
Sritanjung I-PLACE
. O
Di O
area O
ini O
banyak O
dibangun O
perumahan-perumahan O
, O
sekolah-sekolah O
seperti O
SMP B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Kalipuro I-ORGANIZATION
dan O
SMK B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Kalipuro I-ORGANIZATION
. O
Karena O
adanya O
destinasi O
wisata O
ini O
, O
selain O
alasan O
lain O
berhubungan O
dengan O
Pulau O
Bali B-PROVINSI
, O
maka O
di O
desa O
ini O
juga O
banyak O
berdiri O
hotel-hotel O
seperti O
Hotel O
Manyar O
, O
Hotel O
Banyuwangi B-KABKOTA
Beach O
, O
Hotel O
Watudodol O
dan O
beberapa O
hotel O
lainnya O
. O
Selain O
hotel O
juga O
terdapat O
restoran O
dan O
cafe O
, O
seperti O
Restoran O
Grafika O
, O
Restoran O
Watudodol O
, O
Ikan O
Bakar O
, O
Laggallus O
dan O
Green O
Diamond O
Cafe O
. O
Selain O
itu O
ada O
juga O
Jalan O
Lingkar O
Ketapang O
-LRB- O
`` O
Ketapang O
Ringroad O
'' O
-RRB- O
yang O
berguna O
saat O
terjadi O
kemacetan O
di O
Jalan O
Gatot B-PERSON
Subroto I-PERSON
, O
sehingga O
dilakukan O
pengalihan O
arus O
kendaran O
antara O
Banyuwangi-Situbondo O
atau O
sebaliknya O
dan O
Jalan O
Gatot B-PERSON
Subroto I-PERSON
hanya O
digunakan O
sebagai O
akses O
menuju O
ke O
Pelabuhan B-PLACE
Ketapang I-PLACE
. O
Di O
ujung O
timur O
Jalur O
Pantura O
ini O
juga O
terdapat O
Pantai O
Watu O
Dodol O
yang O
ditandai O
dengan O
patung O
Gandrung O
dan O
batu O
besar O
menjulang O
tinggi O
di O
tengah-tengah O
jalan O
dan O
membagi O
jalan O
menjadi O
dua O
. O
Untuk O
perkebunan O
terdapat O
dua O
kebun O
milik O
PTPN B-ORGANIZATION
XII I-ORGANIZATION
, O
yaitu O
Kebun O
Sungai B-DESA
Lembu I-DESA
-LRB- O
`` O
Afdeling O
'' O
Rejoagung B-DESA
dan O
Sumberbopong O
-RRB- O
yang O
menanam O
karet O
, O
kakao O
, O
kelapa O
dan O
sengon O
serta O
Kebun O
Sumberjambe B-DESA
yang O
menanam O
karet O
dan O
tebu O
yang O
sedianya O
digunakan O
sebagai O
pemasok O
Pabrik O
Gula O
-LRB- O
PG O
-RRB- O
Glenmore B-DESA
. O
Pemukiman O
warga O
dapat O
ditemui O
di O
sepanjang O
jalan O
desa O
mulai O
dari O
gapura O
desa O
yang O
berbatasan O
dengan O
wilayah O
Kebun O
Sungailembu O
hingga O
Jembatan O
Kayu O
yang O
menjadi O
batas O
desa O
dengan O
Desa O
Sarongan B-DESA
. O
Seperti O
halnya O
desa-desa O
di O
bagian O
selatan O
Kabupaten B-KABKOTA
Banyuwangi I-KABKOTA
, O
penduduknya O
mayoritas O
adalah O
Suku O
Jawa O
yang O
menyukai O
kesenian O
campursari O
dan O
wayang O
. O
Penduduk O
suku O
Jawa O
ini O
berbahasa O
Jawa O
dialek O
Jawa O
Timur-an O
dengan O
sedikit O
asimilasi O
dengan O
Bahasa O
Banyuwangenan O
. O
Selesai O
belajar O
pada O
tahun O
1926 O
, O
ia O
mulai O
mengajar O
fisika O
di O
Lycée B-ORGANIZATION
Mulhouse I-ORGANIZATION
, O
lalu O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Bordeaux I-ORGANIZATION
, O
di O
mana O
ia O
menjadi O
professor O
universitas O
hingga O
1941 O
. O
Georges B-PERSON
Bruhat I-PERSON
memintanya O
kembali O
ke O
École B-ORGANIZATION
Normale I-ORGANIZATION
Supérieure I-ORGANIZATION
, O
di O
mana O
akhirnya O
ia O
menduduki O
jabatan O
pada O
tahun O
1952 O
. O
Bandar O
Udara O
Internasional O
Syamsuddin B-PERSON
Noor I-PERSON
adalah O
bandar O
udara O
yang O
melayani O
Banjarmasin B-KABKOTA
di O
Kalimantan B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
, O
Indonesia B-NEGARA
. O
Letaknya O
di O
Kecamatan O
Landasan B-KECAMATAN
Ulin I-KECAMATAN
, O
Banjarbaru B-KABKOTA
, O
Kalimantan B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
atau O
25 O
km O
dari O
pusat O
Kota B-KABKOTA
Banjarmasin I-KABKOTA
, O
kota O
terbesar O
di O
Kalimantan B-PROVINSI
, O
dan O
terletak O
10 O
kilometer O
selatan-barat O
dari O
Banjarbaru B-KABKOTA
. O
Pada O
tahun O
2011 O
, O
Bandara O
Syamsudin B-PERSON
Noor I-PERSON
mempunyai O
terminal O
domestik O
dengan O
luas O
9.943 O
m O
² O
dan O
dapat O
menangani O
3.013.191 O
penumpang O
. O
Setelah O
sekian O
lama O
di O
pakai O
Belanda B-NEGARA
dalam O
perkuatan O
armada O
udaranya O
akhirnya O
pada O
tanggal O
1961 O
Belanda B-NEGARA
Jatuh O
ke O
tangan O
Indonesia B-NEGARA
itu O
terbukti O
Saat O
pengakuan O
Belanda B-NEGARA
dan O
Dunia O
Internasional O
kepada O
kedaulatan O
RIS O
-LRB- O
Republik B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
Serikat I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
pengelolaan O
lapangan O
terbang O
Ulin O
kemudian O
dilakukan O
oleh O
Pemerintah O
Daerah O
/ O
Dinas O
Pekerjaan O
Umum O
, O
dan O
pada O
Pemerintahan O
RI O
-LRB- O
khususnya O
Departemen B-ORGANIZATION
Pertahanan I-ORGANIZATION
Udara I-ORGANIZATION
dalam O
hal O
ini O
TNI B-ORGANIZATION
AU I-ORGANIZATION
-RRB- O
kemudian O
pada O
akhirnya O
pengelolaan O
ini O
dilimpahkan O
sepenuhnya O
kepada O
Kementrian B-ORGANIZATION
Perhubungan I-ORGANIZATION
Jawatan I-ORGANIZATION
Penerbangan I-ORGANIZATION
Sipil I-ORGANIZATION
. O
Orangtuanya O  
adalah O  
Dalikem O  
dan O  
Ronosentika O  
, O  
seorang O  
prajurit O  
Keraton O  
Yogyakarta B-KABKOTA  
, O  
dan O  
seorang O  
tokoh O  
yang O  
memperjuangkan O  
hak-hak O  
anak O  
jajahan O  
. O  
Kasimo B-PERSON  
saat O  
itu O  
tinggal O  
di O  
asrama O  
, O  
dan O  
dia O  
kemudian O  
tertarik O  
untuk O  
belajar O  
agama O  
Katolik O  
dan O  
pada O  
hari O  
raya O  
Paskah O  
pada O  
bulan O  
April O  
1913 O  
pada O  
usia O  
13 O  
tahun O  
, O  
Kasimo B-PERSON  
dibaptis O  
secara O  
Katolik O  
dan O  
mendapat O  
nama O  
baptis O  
`` O  
Ignatius B-PERSON  
Joseph I-PERSON  
'' O  
. O  
Pela B-DESA  
adalah O  
suatu O  
sistem O  
hubungan O  
sosial O  
yang O  
dikenal O  
dalam O  
masyarakat O  
Maluku B-PROVINSI  
, O  
berupa O  
suatu O  
perjanjian O  
hubungan O  
antara O  
satu O  
`` O  
negeri O  
'' O  
-LRB- O  
sebutan O  
untuk O  
kampung O  
atau O  
desa O  
-RRB- O  
dengan O  
negeri O  
lainnya O  
, O  
yang O  
biasanya O  
berada O  
di O  
pulau O  
lain O  
dan O  
kadang O  
juga O  
menganut O  
agama O  
lain O  
di O  
Maluku B-PROVINSI  
-LRB- O  
Bahasa O  
Ambon B-KABKOTA  
: O  
`` O  
Tapele O  
Tanjong O  
'' O  
-RRB- O  
. O  
Pela B-DESA  
Karas O  
dan O  
Pela B-DESA  
Gandong B-DESA  
ditetapkan O  
oleh O  
sumpah O  
yang O  
sangat O  
mengikat O  
dan O  
biasanya O  
disertai O  
dengan O  
kutukan O  
untuk O  
Pelanggaran O  
terhadap O  
perjanjian O  
Pela B-DESA  
ini O  
. O  
Snowdome O  
ini O  
merupakan O  
pembangunan O  
senilai O  
AED O  
3.7 O  
miliar O  
-LRB- O  
US$ O  
1 O  
miliar O  
-RRB- O  
yang O  
akan O  
mencakup O  
area O  
seluas O  
1.4 O  
kaki O  
persegi O  
-LRB- O  
130 O  
ribu O  
meter O  
persegi O  
-RRB- O  
dan O  
diperkirakan O  
selesai O  
pada O  
2008 O  
. O  
Snowdome O  
akan O  
dikelilingi O  
oleh O  
9 O  
menara O  
Iceberg O  
Residences O  
dan O  
2 O  
Crystal O  
Towers O  
dengan O  
arsitektur O  
bertema O  
musim O  
dingin O  
. O  
Putra B-PERSON
Arifin I-PERSON  
Scheunemann I-PERSON  
atau O  
lebih O  
dikenal O  
sebagai O  
Arifin B-PERSON  
Putra I-PERSON  
-LRB- O  
-RRB- O  
adalah O  
pemeran O  
berkebangsaan O  
Indonesia B-NEGARA  
yang O  
mengawali O  
kariernya O  
bersama O  
Oxygen B-ORGANIZATION  
Entertainment I-ORGANIZATION  
di O  
beberapa O  
sinetron O  
, O  
dan O  
lewat O  
perannya O  
dalam O  
sinetron O  
`` O  
Senandung O  
masa O  
Puber O  
'' O  
, O  
namanya O  
kian O  
melambung O  
. O  
Arifin B-PERSON  
juga O  
turut O  
menjadi O  
finalis O  
MTV B-ORGANIZATION  
VJ I-ORGANIZATION  
Hunt I-ORGANIZATION  
2003 O  
sesaat O  
dirinya O  
berumur O  
16 O  
tahun O  
, O  
namun O  
sayang O  
gelar O  
tersebut O  
jatuh O  
pada O  
Daniel B-PERSON  
Mananta I-PERSON  
. O  
Dan O  
pada O  
awal O  
tahun O  
2008 O  
ia O  
bermain O  
dalam O  
film O  
Lost O  
in O  
Love O  
yang O  
merupakan O  
sekuel O  
dari O  
film O  
Eiffel O  
I O  
'm O  
in O  
Love O  
. O 
Lagu O
tersebut O
masuk O
di O
urutan O
ke-19 O
tangga O
penjualan O
singel O
Billboard B-ORGANIZATION
`` O
Dance O
Pop O
Sales O
Chart O
'' O
, O
dan O
sempat O
naik O
setingkat O
hingga O
di O
urutan O
ke-18 O
. O
Singel O
ke-2 O
, O
`` O
Trust O
Your O
Love O
'' O
langsung O
memasuki O
urutan O
ke-39 O
tangga O
lagu O
Billboard B-ORGANIZATION
, O
dan O
menduduki O
urutan O
nomor O
satu O
Billboard B-ORGANIZATION
`` O
Dance O
Pop O
Sales O
Chart O
'' O
. O
Walaupun O
sempat O
masuk O
Billboard B-ORGANIZATION
di O
AS B-NEGARA
, O
singel O
`` O
Take O
Back O
'' O
di O
Jepang B-NEGARA
hanya O
memasuki O
tangga O
singel O
Oricon B-ORGANIZATION
di O
urutan O
ke-59 O
. O
Prestasi O
singel O
ke-2 O
, O
`` O
Trust O
Your O
Love O
'' O
jauh O
lebih O
baik O
, O
walaupun O
hanya O
sampai O
di O
urutan O
ke O
18 O
tangga O
singel O
Oricon B-ORGANIZATION
. O
Setelah O
itu O
, O
singel O
ke-3 O
dan O
ke-4 O
, O
`` O
Color O
of O
Soul O
'' O
dan O
`` O
So O
Into O
You O
'' O
yang O
dirilisnya O
ternyata O
tidak O
menjadi O
lagu O
hit O
. O
Lauren B-PERSON
Ambrose I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
aktris O
film O
dan O
television O
AS B-NEGARA
, O
dikenal O
sebagai O
Claire B-PERSON
Fisher I-PERSON
dalam O
film O
seri O
televisi O
HBO B-ORGANIZATION
`` O
Six B-ORGANIZATION
Feet I-ORGANIZATION
Under I-ORGANIZATION
'' O
. O
Sarjana O
Ekonomi O
Pembangunan O
lulusan O
Universitas B-ORGANIZATION
Sumatera I-ORGANIZATION
Utara I-ORGANIZATION
dan O
D3 O
dari O
Politeknik B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
Medan I-ORGANIZATION
ini O
mewakili O
Indonesia B-NEGARA
di O
ajang O
Miss O
International O
2008 O
di O
Jepang B-NEGARA
dan O
Makau B-NEGARA
. O
Putra O
sulung O
dari O
4 O
saudara O
dari O
pasangan O
Rainer B-PERSON
P I-PERSON
Tobing I-PERSON
dan O
Linda B-PERSON
G. I-PERSON
Lumbantoruan I-PERSON
ini O
memulai O
debutnya O
di O
sinetron O
`` O
Kisah O
Cinta O
Hantu O
Cantik O
'' O
. O
Selain O
menonjol O
di O
bidang O
olah O
raga O
, O
Glory B-PERSON
Rosary I-PERSON
Oyong I-PERSON
adalah O
penyiar O
Radio O
GFan B-ORGANIZATION
105,1 O
FM O
, O
KeiFM B-ORGANIZATION
102.3 O
Batam B-KABKOTA
. O
Antara O
lain O
: O
Miss O
Sophie B-PERSON
Martin I-PERSON
Tahun O
2006 O
, O
Queen O
Imperium O
2005 O
, O
Miss O
Otomotif O
2006 O
-LRB- O
Honda O
, O
Toyota O
dan O
Jialing O
-RRB- O
, O
Juara O
I O
Modern O
Dance O
Djarum O
Black O
Tahun O
2006 O
, O
Modern O
Dance O
Copetition O
Telkomsel B-ORGANIZATION
Mall O
to O
Mall O
Tahun O
2006 O
, O
GADIS O
Sampul O
berbakat O
majalah O
GADIS O
tahun O
2006 O
, O
Host O
Acara O
STV B-ORGANIZATION
Club O
& O
Juke O
Box B-PERSON
Music O
Semenanjung O
TV O
Batam B-KABKOTA
. O
Lahir O
di O
kota O
Fujisawa B-KABKOTA
, O
Prefektur O
Kanagawa B-KABKOTA
, O
Nakai B-PERSON
adalah O
anak O
bungsu O
dari O
3 O
bersaudara O
yang O
semuanya O
laki-laki O
. O
Nakai B-PERSON
sering O
tampil O
sebagai O
pembawa O
acara O
, O
termasuk O
dalam O
acara-acara O
khusus O
dan O
spesial O
, O
seperti O
`` O
27 O
Hour O
Television O
'' O
di O
Fuji B-ORGANIZATION
TV I-ORGANIZATION
dan O
siaran O
langsung O
Olimpiade O
Athena B-NEGARA
2004 O
. O
Acara O
malam O
tahun O
baru O
NHK B-ORGANIZATION
`` O
K O
? O
Kemudian O
, O
Sean B-PERSON
Dodwell I-PERSON
dan O
Chester B-PERSON
Bennington I-PERSON
keluar O
dan O
membentuk O
band O
baru O
beraliran O
post-grunge O
bernama O
Grey B-PERSON
Daze I-PERSON
. O
Ayahnya O
seorang O
dokter O
ahli O
bedah O
angkatan O
darat O
Inggris B-NEGARA
bernama O
Charles B-PERSON
Bush I-PERSON
Hearn I-PERSON
asal O
King O
's O
County O
, O
Irlandia B-NEGARA
. O
Bibinya O
adalah O
seorang O
penganut O
Katolik O
yang O
taat O
, O
Lafcadio B-PERSON
dikirimnya O
ke O
sekolah O
Katolik O
Ushaw B-ORGANIZATION
College I-ORGANIZATION
di O
dekat O
Durham O
-LRB- O
1863 O
-RRB- O
, O
dan O
seminari O
di O
Rouen B-KABKOTA
, O
Perancis B-NEGARA
pada O
tahun O
yang O
sama O
. O
Album O
debut O
Dead B-PERSON
By I-PERSON
Sunrise I-PERSON
, O
Out O
Of O
Ashes O
, O
dirilis O
diseluruh O
dunia O
pada O
tanggal O
13 O
Oktober O
2009 O
. O
Pada O
tahun O
2012 O
selama O
hiatus O
mereka O
sejak O
2011 O
, O
Andra B-PERSON
digantikan O
oleh O
Frank B-PERSON
Zummo I-PERSON
dari O
Street B-ORGANIZATION
Drum I-ORGANIZATION
Corps I-ORGANIZATION
sebagai O
drummer O
baru O
mereka O
, O
ketika O
ia O
mengumumkan O
keberangkatannya O
dari O
band O
pada O
Desember O
2011 O
selama O
Love O
and O
Death O
konser O
yang O
dimainkan O
oleh O
The B-ORGANIZATION
Whosoevers I-ORGANIZATION
. O
Ketika O
berada O
dalam O
penjara O
ia O
menulis O
karyanya O
yang O
terkenal O
Grace O
Abounding O
to O
the O
Chief O
of O
Sinners O
dan O
Pilgrim O
's O
Progress O
. O
Awal O
Maret O
2004 O
, O
Ai B-PERSON
merilis O
singel O
`` O
Amaenbo O
'' O
yang O
dipakai O
sebagai O
lagu O
iklan O
obat O
flu O
, O
dan O
sampai O
di O
urutan O
ke-6 O
tangga O
lagu O
Oricon B-ORGANIZATION
. O
Prestasi O
tersebut O
menjadikan O
Ai B-PERSON
Otsuka I-PERSON
sebagai O
penyanyi O
wanita O
pertama O
dalam O
industri O
sejarah O
industri O
rekaman O
Jepang B-NEGARA
yang O
memiliki O
dua O
singel O
sekaligus O
di O
urutan O
Top O
10 O
Oricon B-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
2005 O
, O
Kumi B-PERSON
Koda I-PERSON
melampaui O
prestasi O
yang O
dicapai O
Ai B-PERSON
dengan O
menempatkan O
3 O
singel O
sekaligus O
di O
Top O
10 O
Oricon B-ORGANIZATION
. O
Singel O
`` O
Kingyo O
Hanabi O
'' O
juga O
sampai O
di O
urutan O
ke-3 O
tangga O
lagu O
Oricon B-ORGANIZATION
, O
tetapi O
hanya O
terjual O
148.121 O
keping O
-LRB- O
penurunan O
20 O
ribu O
keping O
dibandingkan O
`` O
Happy O
Days O
'' O
-RRB- O
. O
Album O
keduanya O
, O
`` O
Love O
Jam O
'' O
yang O
dirilis O
bulan O
November O
2004 O
berhasil O
menduduki O
puncak O
tangga O
album O
Oricon B-ORGANIZATION
, O
dan O
laku O
sebanyak O
224.381 O
keping O
dalam O
minggu O
pertama O
peredarannya O
. O
Kemudian O
Pada O
tahun O
1979 O
bergabung O
dengan O
band O
Rock O
G'Brill B-ORGANIZATION
di O
kota O
Bandung B-KABKOTA
. O
Dan O
pada O
tahun O
1981 O
mendirikan O
band O
Fusion O
D'Marzio B-ORGANIZATION
serta O
membuat O
rekaman O
bersama O
penyanyi O
Rien B-PERSON
Djamain I-PERSON
. O
Donny B-PERSON
juga O
juga O
memperoleh O
beberapa O
penghargaan O
antara O
lain O
sebagai O
Guitarist O
Terbaik O
di O
Indonesia B-NEGARA
dari O
YAMAHA B-ORGANIZATION
LIGHT I-ORGANIZATION
MUSIC I-ORGANIZATION
CONTEST I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1985 O
. O
Kemudian O
pada O
tahun O
1991 O
membentuk O
ADEGAN B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
bersama O
Indra B-PERSON
Lesmana I-PERSON
, O
Gilang B-PERSON
Ramadhan I-PERSON
, O
Hari O
Moekti O
, O
dan O
Mates O
, O
serta O
membuat O
3 O
album O
. O
Pada O
saat O
ini O
Donny B-PERSON
Suhendra I-PERSON
tergabung O
dalam O
NERA B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
bersama O
Gilang B-PERSON
Ramadhan I-PERSON
, O
Ivan O
Nestorman O
, O
Krisna B-PERSON
Prameswara I-PERSON
, O
dan O
Adi B-PERSON
Dharmawan I-PERSON
. O
Selain O
itu O
juga O
pada O
tahun O
2006 O
ikut O
andil O
dalam O
pembuatan O
album O
Syaharani B-PERSON
& O
the O
Queenfireworks O
dan O
hingga O
saat O
ini O
masih O
aktif O
melakukan O
tour O
bersama O
Syaharani B-PERSON
& O
The O
Esqief O
. O
Setelah O
2 O
tahun O
kemudian O
kira-kira O
tahun O
1968 O
Benny O
bergabung O
dengan O
The B-ORGANIZATION
Rollies I-ORGANIZATION
dan O
sempat O
recording O
untuk O
Polygram B-ORGANIZATION
di O
Singapura B-NEGARA
serta O
tour O
keliling O
Indonesia B-NEGARA
. O