
Pada O
tanggal O
19 O
Desember O
1875 O
, O
Mileva B-PERSON
Marić I-PERSON
dilahirkan O
dalam O
sebuah O
keluarga O
kaya O
di O
Titel B-PLACE
dalam O
Monarki O
Austro-Hungaria B-NEGARA
-LRB- O
sekarang O
Serbia B-NEGARA
-RRB- O
sebagai O
anak O
tertua O
dari O
tiga O
anak O
Miloš B-PERSON
Marić I-PERSON
-LRB- O
1846 O
-- O
1922 O
-RRB- O
dan O
Marija B-PERSON
Ružić I-PERSON
- O
Marić B-PERSON
-LRB- O
1847 O
-- O
1935 O
-RRB- O
. O
Pada O
tahun O
1891 O
ayahnya O
mendapat O
izin O
khusus O
untuk O
mendaftarkan O
Marić B-PERSON
sebagai O
mahasiswa O
pribadi O
di O
semua O
laki-laki O
`` O
Royal B-ORGANIZATION
Classical I-ORGANIZATION
High I-ORGANIZATION
School I-ORGANIZATION
'' O
di O
Zagreb B-KABKOTA
. O
Tahun O
itu O
ia O
jatuh O
sakit O
parah O
dan O
memutuskan O
untuk O
pindah O
ke O
Swiss B-NEGARA
, O
di O
mana O
pada O
14 O
November O
ia O
mulai O
di O
`` O
Girls B-ORGANIZATION
High I-ORGANIZATION
School I-ORGANIZATION
'' O
di O
Zurich B-KABKOTA
. O
Pada O
tahun O
1896 O
, O
Marić B-PERSON
lulus O
Ujian O
Matura O
, O
dan O
mulai O
belajar O
kedokteran O
di O
University B-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Zurich I-ORGANIZATION
selama O
satu O
semester O
. O
Pada O
bulan O
Oktober O
Marić B-PERSON
pergi O
ke O
Heidelberg B-KABKOTA
untuk O
belajar O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Heidelberg I-ORGANIZATION
untuk O
semester O
musim O
dingin O
1897/98 O
, O
menghadiri O
kuliah O
fisika O
dan O
matematika O
sebagai O
auditor O
. O
Untuk O
setiap O
film O
ia O
sempat O
menerima O
honor O
lebih O
dari O
5 O
juta O
rupiah O
bersama O
dengan O
aktor O
Roy B-PERSON
Marten I-PERSON
, O
Roby B-PERSON
Sugara I-PERSON
, O
Yenny B-PERSON
Rachman I-PERSON
dan O
Doris B-PERSON
Callebaute I-PERSON
. O
Film O
yang O
paling O
menghebohkan O
adalah O
film O
`` O
Rahasia O
Perkawinan O
'' O
, O
karena O
Yati B-PERSON
Octavia I-PERSON
bersedia O
untuk O
digundul O
kepalanya O
. O
Memiliki O
seorang O
putra O
yaitu O
Akiva B-PERSON
Dishan I-PERSON
Ranu I-PERSON
Sardi I-PERSON
, O
buah O
hatinya O
dengan O
Pricillia B-PERSON
Pullunggono I-PERSON
, O
yang O
lahir O
pada O
tanggal O
28 O
Desember O
2009 O
. O
Sejak O
kecil O
, O
Guruh B-PERSON
telah O
terlatih O
sebagai O
penari O
yang O
terampil O
di O
samping O
mengasah O
bakatnya O
di O
dunia O
musik O
, O
Ia O
mendirikan O
grup O
kesenian O
Indonesia B-NEGARA
yang O
bernama O
GSP B-ORGANIZATION
Production I-ORGANIZATION
-LRB- O
Gencar B-ORGANIZATION
Semarak I-ORGANIZATION
Perkasa I-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
juga O
sebelumnya O
Swara B-ORGANIZATION
Mahardhika I-ORGANIZATION
. O
Selain O
itu O
ia O
juga O
pernah O
mendirikan O
grup O
musik O
Guruh B-ORGANIZATION
Gipsy I-ORGANIZATION
dan O
Gank B-ORGANIZATION
Pegangsaan I-ORGANIZATION
bersama O
Keenan B-PERSON
Nasution I-PERSON
, O
Abadi B-PERSON
Soesman I-PERSON
, O
dan O
Chrisye B-PERSON
. O
Pada O
tahun O
2003 O
terjadi O
perluasan O
bangunan O
, O
penambahan O
fasilitas O
medis O
, O
sehingga O
dapat O
mengajukan O
perubahan O
status O
dari O
Rumah O
Sakit O
Ibu O
& O
Anak O
menjadi O
Rumah O
Sakit O
Umum O
. O
Ia O
ditetapkan O
sebagai O
Presiden O
pada O
25 O
Juli O
2007 O
oleh O
Mahkamah B-ORGANIZATION
Agung I-ORGANIZATION
India I-ORGANIZATION
K. B-PERSON
G. I-PERSON
Balakrishnan I-PERSON
. O
Ia O
juga O
wakil B-JABATAN
ketua I-JABATAN
Rajya I-JABATAN
Sabha I-JABATAN
-LRB- O
1986-1988 O
-RRB- O
, O
Anggota O
Parlemen O
dari O
Amravati B-KABKOTA
di O
Lok B-ORGANIZATION
Sabha I-ORGANIZATION
-LRB- O
1991-1996 O
-RRB- O
yang O
ke-24 O
, O
dan O
Gubernur O
Rajasthan B-PROVINSI
-LRB- O
2004-2007 O
-RRB- O
wanita O
yang O
pertama O
. O
Ia O
menjabat O
Gubernur O
negara O
bagian O
Rajasthan B-PROVINSI
ke-16 O
-LRB- O
2004-2007 O
-RRB- O
dan O
menjabat O
sebagai O
wakil B-JABATAN
ketua I-JABATAN
Rajya I-JABATAN
Sabha I-JABATAN
-LRB- O
Majelis O
Tinggi O
parlemen O
India B-NEGARA
-RRB- O
dan O
sebagai O
Anggota O
Dewan O
Legislatif O
Maharashtra B-PROVINSI
dari O
1962 O
hingga O
1985 O
. O
Pada O
2006 O
, O
Pratibha B-PERSON
Patil I-PERSON
mengembalikan O
RUU O
Kebebasan O
Beragama O
Rajasthan B-PROVINSI
2006 O
-LRB- O
aslinya O
berjudul O
`` O
RUU O
Dharma O
Swatantrya O
Rajasthan B-PROVINSI
, O
2006 O
'' O
-RRB- O
yang O
disetujui O
oleh O
Dewan O
Legislatif O
Rajasthan B-PROVINSI
pada O
April O
2006 O
. O
Namun O
, O
sejumlah O
organisasi O
Kristen O
menentang O
RUU O
itu O
dan O
menuduhnya O
bias O
karena O
menguntungkan O
kelompok-kelompok O
Hindutva O
Rashtriya B-ORGANIZATION
Swayamsevak I-ORGANIZATION
Sangh I-ORGANIZATION
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Korea I-ORGANIZATION
atau O
Korea B-ORGANIZATION
University I-ORGANIZATION
adalah O
salah O
satu O
universitas O
Negeri O
di O
bawah O
Kementerian O
Pendidikan O
Korea B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
, O
dan O
Merupakan O
Universitas O
terkemuka O
di O
Seoul B-KABKOTA
, O
Korea B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
bersama O
dengan O
Seoul B-KABKOTA
National B-ORGANIZATION
University I-ORGANIZATION
. O
Bosung B-ORGANIZATION
College I-ORGANIZATION
adalah O
institusi O
modern O
pertama O
untuk O
pendidikan O
tinggi O
di O
Korea B-NEGARA
dengan O
presiden O
Hae-Uoung B-PERSON
Shin I-PERSON
. O
Akronim O
itu O
adalah O
singkatan O
dari O
inisial O
3 O
buah O
universitas O
terbaik O
dan O
paling O
selektif O
di O
Korea B-NEGARA
: O
Universitas B-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
Seoul I-ORGANIZATION
, O
Universitas B-ORGANIZATION
Korea I-ORGANIZATION
, O
dan O
Universitas B-ORGANIZATION
Yonsei I-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
2007 O
, O
Menteri O
Pendidikan O
Korea B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
menyatakan O
Universitas B-ORGANIZATION
Korea I-ORGANIZATION
memiliki O
program O
MBA O
terbaik O
di O
Korea B-NEGARA
. O
Feyenoord B-ORGANIZATION
adalah O
satu O
dari O
tiga O
tim O
utama O
di O
Eredivisie B-ORGANIZATION
atau O
liga O
utama O
Belanda B-NEGARA
selain O
Ajax B-ORGANIZATION
Amsterdam I-ORGANIZATION
dan O
PSV B-ORGANIZATION
Eindhoven I-ORGANIZATION
sebagai O
tiga O
tim O
utama O
yang O
paling O
sering O
menjadi O
juara O
Eredivisie B-ORGANIZATION
. O
Tapi O
untuk O
saat O
ini O
kehebatan O
Feyenoord B-ORGANIZATION
tersaingi O
oleh O
klub O
AZ B-ORGANIZATION
Alkmaar I-ORGANIZATION
yang O
mulai O
stabil O
di O
papan O
atas O
liga O
utama O
Belanda B-NEGARA
. O
Alkmaar B-KABKOTA
Zaanstreek O
adalah O
kepanjangan O
dari O
AZ B-ORGANIZATION
, O
tetapi O
di O
Eropa B-NEGARA
pun O
klub O
ini O
di O
kenal O
dengan O
nama O
AZ B-ORGANIZATION
Alkmaar I-ORGANIZATION
. O
Zarkasih B-PERSON
-LRB- O
alias O
: O
Nuaim B-PERSON
, O
Mbah O
, O
Abu O
Irsyad B-PERSON
, O
Zahroni B-PERSON
, O
Roni B-PERSON
, O
Zainudin B-PERSON
; O
-RRB- O
adalah O
`` O
amir O
'' O
-LRB- O
pemimpin O
-RRB- O
darurat O
Jemaah B-ORGANIZATION
Islamiyah I-ORGANIZATION
-LRB- O
JI B-ORGANIZATION
-RRB- O
sejak O
tahun O
2004 O
, O
menggantikan O
Abu O
Rusdan B-PERSON
yang O
ditangkap O
kepolisian O
. O
Zarkasih B-PERSON
mengaku O
pernah O
mengikuti O
akademi O
militer O
di O
Sadah B-PLACE
, O
Pakistan B-NEGARA
, O
pada O
tahun O
1987 O
dan O
mengajar O
di O
kamp O
Hudaibiyah B-PLACE
Moro I-PLACE
, O
Filipina B-NEGARA
. O
Ia O
ditangkap O
di O
Yogyakarta B-KABKOTA
pada O
9 O
Juni O
2007 O
, O
beberapa O
jam O
setelah O
tokoh O
penting O
JI B-ORGANIZATION
lainnya O
, O
Abu O
Dujana B-PERSON
, O
dibekuk O
di O
desa O
Kebarongan B-DESA
, O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
. O
Pada O
21 O
April O
2008 O
, O
Pengadilan O
Negeri O
Jakarta B-KABKOTA
Selatan I-KABKOTA
memvonis O
Zarkasih B-PERSON
dengan O
hukuman O
15 O
tahun O
penjara O
karena O
terbukti O
menyimpan O
senjata O
api O
dan O
bahan O
peledak O
serta O
telah O
melakukan O
kegiatan O
terorisme O
. O
Ruth O
kembali O
ke O
AS B-NEGARA
pada O
usia O
17 O
tahun O
di O
musim O
gugur O
1937 O
, O
dan O
masuk O
ke O
Wheaton B-ORGANIZATION
College I-ORGANIZATION
, O
di O
luar O
Chicago B-PLACE
, O
Illinois O
. O
Meskipun O
Billy B-PERSON
Graham I-PERSON
dikenal O
sebagai O
salah O
satu O
tokoh O
Baptis O
paling O
terkenal O
di O
seluruh O
dunia O
, O
istrinya O
tetap O
sebagai O
Presbyterian O
dan O
sering O
mengajar O
Sekolah O
Minggu O
. O
Dari O
pengalamannya O
dibesarkan O
di O
Tiongkok B-NEGARA
dan O
bersekolah O
di O
SMA O
Korea B-NEGARA
, O
Ruth O
mengembangkan O
cinta O
kasih O
yang O
mendalam O
terhadap O
rakyat O
Asia O
. O
Aang B-PERSON
memiliki O
teman O
bernama O
Katara B-PERSON
, O
Sokka B-PERSON
, O
Toph B-PERSON
-LRB- O
yang O
muncul O
di O
serial O
`` O
Avatar O
'' O
-RRB- O
, O
dan O
dua O
hewan O
peliharaan O
bernama O
dan O
Appa O
. O
Charles B-PERSON
sendiri O
sebenarnya O
bukan O
pendiri O
The B-ORGANIZATION
Mercy I-ORGANIZATION
's O
, O
karena O
sebelum O
bergabung O
dia O
merupakan O
anggota O
dari O
band O
Bhayangkara B-PERSON
Nada I-PERSON
di O
Medan O
. O
Charles B-PERSON
Hutagalung I-PERSON
kemudian O
bergabung O
di O
kubu O
The B-ORGANIZATION
Mercy I-ORGANIZATION
's O
baru O
pada O
tahun O
1970 O
, O
di O
mana O
grup O
ini O
masih O
dikenal O
berlatar O
belakang O
sebagai O
band O
yang O
hanya O
bermain O
di O
klub O
malam O
dan O
band O
pesta-pesta O
di O
kota O
Medan O
dan O
pernah O
show O
di O
negara O
tetangga O
Malaysia B-NEGARA
. O
Band O
The B-ORGANIZATION
Mercy I-ORGANIZATION
's O
sendiri O
dibangun O
oleh O
sekelompok O
anak O
muda O
yang O
berasal O
dari O
satu O
daerah O
di O
Medan O
, O
Sumatera B-PROVINSI
Utara I-PROVINSI
yang O
mempunyai O
satu O
visi O
yang O
sama O
, O
membentuk O
band O
pesta O
. O
Namun O
pada O
tanggal O
4 O
Februari O
2013 O
mereka O
merilis O
lagu O
berjudul O
`` O
My O
Songs O
Know O
What O
You O
Did O
In O
The O
Dark O
-LRB- O
Light O
'Em O
Up O
-RRB- O
'' O
sebagai O
promosi O
awal O
dari O
perilisan O
album O
terbaru O
mereka O
yang O
berjudul O
`` O
Save O
Rock O
and O
Roll O
'' O
. O
Fall B-ORGANIZATION
Out I-ORGANIZATION
Boy I-ORGANIZATION
dibentuk O
pada O
tahun O
2001 O
oleh O
Pete B-PERSON
Wentz I-PERSON
dan O
Joe B-PERSON
Trohman I-PERSON
yang O
kemudian O
merekrut O
Patrick B-PERSON
Stump I-PERSON
dan O
Andy B-PERSON
Hurley I-PERSON
. O
Mereka O
debut O
melalui O
album O
demo O
yang O
mereka O
rilis O
sendiri O
pada O
tahun O
2001 O
, O
dilanjutkan O
with O
merilis O
sebuah O
LP O
bersama O
Project B-ORGANIZATION
Rocket I-ORGANIZATION
, O
band O
lain O
di O
mana O
Andy B-PERSON
Hurley I-PERSON
juga O
tergabung O
sebagai O
drummer O
melalui O
Uprising B-ORGANIZATION
Label I-ORGANIZATION
. O
Melalui O
label O
ini O
pula O
, O
Fall B-ORGANIZATION
Out I-ORGANIZATION
Boy I-ORGANIZATION
merilis O
mini-LP O
pertama O
mereka O
yang O
berjudul O
`` O
Evening O
Out O
With O
Your O
Girlfriend O
'' O
. O
Yui B-PERSON
atau O
ditulis O
YUI B-PERSON
-LRB- O
nama O
aslinya O
Yui B-PERSON
Yoshioka I-PERSON
-RRB- O
adalah O
penyanyi O
wanita O
dan O
pencipta O
lagu O
asal O
Jepang B-NEGARA
. O
Album O
pertamanya O
, O
`` O
FROM O
ME O
TO O
YOU O
'' O
dirilis O
22 O
Februari O
2006 O
, O
terdiri O
dari O
13 O
lagu O
dan O
9 O
lagu O
di O
antaranya O
belum O
pernah O
dirilis O
sebelumnya O
. O
Sewaktu O
SMA O
, O
ia O
sering O
menyaksikan O
pertunjukan O
grup O
musik O
bianco O
nero O
di O
jalanan O
, O
dan O
Sejak O
kecil O
YUI O
hidup O
tanpa O
ayah O
dan O
tidak O
memiliki O
ingatan O
apapun O
tentang O
ayahnya O
. O
Ricky B-PERSON
Ahmad I-PERSON
Subagja I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
salah O
satu O
pebulu O
tangkis O
ganda O
putra O
legendaris O
dunia O
dari O
Indonesia B-NEGARA
yang O
ketika O
berpasangan O
dengan O
Rexy B-PERSON
Mainaky I-PERSON
berhasil O
menjuarai O
hampir O
seluruh O
turnamen O
bergensi O
dunia O
, O
seperti O
Medali O
Emas O
Olimpiade O
-LRB- O
1996 O
-RRB- O
, O
Asian B-ORGANIZATION
Games I-ORGANIZATION
-LRB- O
1994 O
, O
1998 O
-RRB- O
, O
Juara O
Dunia O
-LRB- O
1995 O
-RRB- O
, O
Juara O
All O
England O
-LRB- O
1995 O
, O
1996 O
-RRB- O
. O
Ia O
antara O
lain O
menjadi O
`` O
anchor O
'' O
program O
berita O
`` O
prime O
time O
'' O
Metro B-ORGANIZATION
Hari O
Ini O
dan O
program O
bincang-bincang O
Mata O
Najwa B-PERSON
. O
Semasa O
SMA O
ia O
terpilih O
mengikuti O
program O
AFS B-ORGANIZATION
, O
yang O
di O
Indonesia B-NEGARA
program O
ini O
dilaksanakan O
oleh O
Yayasan B-ORGANIZATION
Bina I-ORGANIZATION
Antarbudaya I-ORGANIZATION
, O
selama O
satu O
tahun O
di O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Merintis O
karier O
di O
RCTI B-ORGANIZATION
, O
tahun O
2001 O
ia O
memilih O
bergabung O
dengan O
Metro B-ORGANIZATION
TV I-ORGANIZATION
karena O
stasiun O
TV O
itu O
dinilai O
lebih O
menjawab O
minat O
besarnya O
terhadap O
dunia O
jurnalistik O
. O
Meski O
demikian O
ia O
tidak O
kehilangan O
daya O
kritis O
dan O
ketajamannya O
, O
kendati O
orang O
yang O
dianggap O
paling O
bertanggung O
jawab O
atas O
penanganan O
pasca-bencana O
adalah O
Alwi B-PERSON
Shihab I-PERSON
, O
Menko O
Kesra O
waktu O
itu O
, O
yang O
tak O
lain O
adalah O
pamannya O
. O
Film O
berjudul O
The O
Glenn B-PERSON
Miller I-PERSON
Story O
ditontonnya O
sebanyak O
tujuh O
kali O
, O
demikian O
juga O
film O
The O
Benny B-PERSON
Goodman I-PERSON
Story O
. O
Pada O
awal O
tahun O
1960-an O
Didi B-PERSON
bertemu O
dengan O
Bill B-PERSON
Saragih I-PERSON
lalu O
mereka O
membentuk O
grup O
musik O
bersama O
Herman B-PERSON
Tobing I-PERSON
dan O
Ivo B-PERSON
Nilakresna I-PERSON
sebagai O
penyanyi O
. O
Anggota O
Jazz B-ORGANIZATION
Riders I-ORGANIZATION
ketika O
itu O
adalah O
Didi B-PERSON
Chia I-PERSON
, O
Hanny B-PERSON
Joseph I-PERSON
, O
Tess B-PERSON
Lopis I-PERSON
, O
John B-PERSON
Apitule I-PERSON
, O
dan O
Sutrisno B-PERSON
. O
Dalam O
grup O
ini O
Bob B-PERSON
Tutupoly I-PERSON
tampil O
sebagai O
penyanyi O
lagu-lagu O
standar O
jazz O
, O
ditambah O
lagu-lagu O
Harry B-PERSON
Belafonte I-PERSON
. O
Thomas B-PERSON
Matthew I-PERSON
DeLonge I-PERSON
Jr. O
-LRB- O
-RRB- O
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
Tom B-PERSON
DeLonge I-PERSON
, O
adalah O
seorang O
musisi O
asal O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Tumbuh O
di O
daerah O
Poway B-KABKOTA
, O
California B-PROVINSI
, O
DeLonge B-PERSON
menemukan O
ketertarikan O
terhadap O
musik O
punk O
rock O
saat O
usia O
remaja O
. O
Setelah O
dikeluarkan O
dari O
Poway B-ORGANIZATION
High I-ORGANIZATION
School I-ORGANIZATION
karena O
mabuk O
dalam O
sebuah O
pertandingan O
basket O
, O
dia O
menghadiri O
Rancho B-ORGANIZATION
Bernardo I-ORGANIZATION
High I-ORGANIZATION
School I-ORGANIZATION
di O
mana O
dia O
bertemu O
Anne B-PERSON
Hoppus I-PERSON
. O
Anne B-PERSON
kemudian O
mengenalkan O
DeLonge B-PERSON
kepada O
saudaranya O
, O
Mark B-PERSON
Hoppus I-PERSON
, O
yang O
memiliki O
minat O
yang O
sama O
dalam O
hal O
musik O
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Al I-ORGANIZATION
Azhar I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
dapat O
dijangkau O
dengan O
menggunakan O
kendaraan O
pribadi O
atau O
angkutan O
umum O
seperti O
Kopaja O
S13 O
, O
S66 O
, O
P19 O
, O
Mayasari O
Bakti O
AC05 O
-LRB- O
Tol O
Barat O
-RRB- O
, O
AC05 O
-LRB- O
Tol O
Timur O
-RRB- O
, O
AC34 O
, O
AC35 O
, O
AC49 O
, O
AC121 O
, O
AC137A O
, O
P27 O
, O
PPD O
AC16 O
, O
AC80 O
, O
P45 O
atau O
P67 O
, O
Bianglala O
AC44 O
, O
AC57 O
, O
AC76 O
atau O
AC143 O
, O
Jasa O
Utama O
P125 O
, O
DAMRI O
-LRB- O
Blok O
M-Bandara O
-RRB- O
, O
APTB O
TransJakarta O
AC45 O
dan O
busway O
TransJakarta O
. O
Zuhal B-PERSON
, O
M.Sc. O
, O
E.E. O
, O
yang O
telah O
memimpin O
Universitas B-ORGANIZATION
Al I-ORGANIZATION
Azhar I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
sejak O
didirikan O
pertama O
kali O
13 O
tahun O
silam O
. O
Untuk O
tempat O
rekreasi O
desa O
ini O
juga O
tak O
kalah O
dengan O
yang O
lain O
diantaranya O
terdapat O
GOA O
TNI B-ORGANIZATION
, O
yaitu O
salah O
satu O
goa O
peninggalan O
TNI B-ORGANIZATION
yang O
pada O
waktu O
digunakan O
untuk O
tempat O
persembunyian O
dari O
serangan O
Tentara O
Belanda B-NEGARA
, O
goa O
ini O
berbentuk O
huruf O
TNI B-ORGANIZATION
makanya O
dinamakan O
goa O
TNI B-ORGANIZATION
. O
Selain O
itu O
apabila O
anda O
menuju O
ke O
sebelah O
barat O
kira O
- O
kira O
5 O
km O
akan O
menemui O
air O
terjun O
yang O
dinamai O
CURUG O
TROCOH O
-LRB- O
SuroDhipo O
-RRB- O
, O
sebuah O
air O
terjun O
yang O
cukup O
indah O
dan O
sangat O
cocok O
untuk O
tempat O
rekreasi O
dan O
juga O
tempat O
rekreasi O
Jumprit O
yang O
terdapat O
makam O
Kyai B-PERSON
Jung I-PERSON
Pait I-PERSON
. O
Royal B-ORGANIZATION
Sporting I-ORGANIZATION
Club I-ORGANIZATION
Anderlecht I-ORGANIZATION
, O
lebih O
dikenal O
sebagai O
Anderlecht B-ORGANIZATION
-LRB- O
, O
, O
-RRB- O
atau O
RSCA B-ORGANIZATION
-LRB- O
, O
, O
-RRB- O
, O
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
R.S.C B-ORGANIZATION
Anderlecht I-ORGANIZATION
adalah O
sebuah O
klub O
sepak O
bola O
Belgia B-NEGARA
yang O
berbasis O
di O
kota O
Brusel B-KABKOTA
, O
Belgia B-NEGARA
. O
Prestasi O
yang O
pernah O
diraih O
di O
persepak O
bolaan O
Eropa O
adalah O
menjadi O
juara O
Piala O
UEFA B-ORGANIZATION
, O
Piala O
Winners O
dan O
Piala O
Super O
Eropa O
. O
Di O
musim O
2004-2005 O
dia O
bermain O
untuk O
skuat O
Southampton B-ORGANIZATION
Youth O
dan O
mengantar O
Southampton B-ORGANIZATION
ke O
Final O
FA O
Youth O
menghadapi O
Ipswich B-ORGANIZATION
Town I-ORGANIZATION
. O
Dia O
menjadi O
pemain O
cadangan O
saat O
Southampton B-ORGANIZATION
bermain O
imbang O
0-0 O
ketika O
menghadapi O
Wolverhampton B-ORGANIZATION
Wanders I-ORGANIZATION
di O
pertandingan O
Football O
League O
Championship O
. O
Pada O
30 O
Mei O
2006 O
, O
ia O
memainkan O
pertandingan O
timnas O
Inggris B-NEGARA
secara O
penih O
ketika O
menghadapi O
Hungaria B-NEGARA
di O
Old B-PLACE
Trafford I-PLACE
, O
saat O
beumur O
17 O
tahun O
75 O
hari O
. O