Kecamatan O  
ini O  
terletak O  
di O  
antara O  
Kota O  
Bandar B-KABKOTA  
Lampung I-KABKOTA  
dan O  
Pringsewu B-KABKOTA  
, O  
Nama O  
Gedung O  
Tataan O  
berasal O  
dari O  
gedung O  
yang O  
tertata O  
yang O  
dahulu O  
dikuasai O  
Belanda B-NEGARA  
dan O  
kemudian O  
berhasil O  
direbut O  
tentara O  
RI B-NEGARA  
. O  
Sekarang O  
gedung O  
tersebut O  
telah O  
menjadi O  
markas O  
dan O  
barak O  
infantri O  
TNI B-ORGANIZATION  
Kompi O  
Senapan O  
A O  
, O  
Komando O  
Resort O  
Militer-143 O  
Garuda O  
Hitam O  
, O  
dibawah O  
naungan O  
Komando O  
Daerah O  
Militer-II O  
Sriwijaya B-ORGANIZATION  
. O  
Padang B-KABKOTA  
Cermin I-KABKOTA  
menjadi O  
lokasi O  
dari O  
Markas O  
Komando O  
Brigade O  
Infanteri O  
3/Marinir O  
-LRB- O  
Brigif O  
3/Mar O  
-RRB- O  
, O  
TNI B-ORGANIZATION  
Angkatan O  
Laut O  
. O  
Brigif O  
3/Marinir O  
TNI-AL B-ORGANIZATION  
membawahi O  
empat O  
satuan O  
pelaksana O  
setingkat O  
Batalyon O  
, O  
yaitu O  
Batalyon O  
Infanteri O  
7/Marinir O  
dan O  
Batalyon O  
Infanteri O  
9/Marinir O  
yang O  
juga O  
bermarkas O  
di O  
Kesatrian O  
Marinir O  
Piabung O  
Padang B-KABKOTA  
Cermin I-KABKOTA  
, O  
Batalyon O  
Infanteri O  
8/Marinir O  
yang O  
bermarkas O  
di O  
Kabupaten B-KABKOTA  
Langkat I-KABKOTA  
. O  
Bandar O  
Udara O  
Cabo O  
San O  
Lucas B-PERSON  
-LRB- O  
-RRB- O  
merupakan O  
sebuah O  
lapangan O  
udara O  
internasional O  
kecil O  
-LRB- O  
secara O  
resmi O  
merupakan O  
`` O  
aerodrome O  
'' O  
-RRB- O  
yang O  
terletak O  
4.5 O  
mil O  
baratlaut O  
Cabo O  
San O  
Lucas B-PERSON  
, O  
Baja O  
California B-NEGARA  
Sur O  
, O  
Meksiko B-NEGARA  
. O  
Oleh O  
National O  
Infrastructure O  
Plan O  
yang O  
dibuat O  
oleh O  
Felipe B-PERSON  
Calderon I-PERSON  
, O  
sebuah O  
bandar O  
udara O  
internasional O  
akan O  
dibangun O  
di O  
Ensenada O  
. O  
Bandar O  
Udara O  
Isla O  
de O  
Cedros O  
merupakan O  
sebuah O  
lapangan O  
udara O  
kecil O  
yang O  
terletak O  
6 O  
mil O  
selatan O  
Cedros O  
, O  
Baja O  
California B-NEGARA  
, O  
Meksiko B-NEGARA  
, O  
kota O  
terbesar O  
di O  
Isla O  
de O  
Cedros O  
, O  
yang O  
mana O  
merupakan O  
pulau O  
Meksiko B-NEGARA  
terbesar O  
di O  
Samudera O  
Pasifik O  
. O  
Di O  
kelas O  
6 O  
sekolah O  
dasar O  
, O  
ia O  
bertemu O  
dengan O  
Paul B-PERSON  
Simon I-PERSON  
yang O  
di O  
kemudian O  
hari O  
menjadi O  
pasangannya O  
dalam O  
duo O  
Simon O  
dan O  
Garfunkel B-PERSON  
. O  
Pada O  
awal O  
berdirinya O  
, O  
sekolah O  
ini O  
bernama O  
Sekolah O  
Menengah O  
Atas O  
Parki O  
yang O  
berbantuan O  
sebagai O  
sekolah O  
swasta O  
yang O  
beralamat O  
di O  
Jalan O  
Pasundan O  
. O  
Pada O  
tanggal O  
1 O  
Agustus O  
1950 O  
, O  
Pemerintah O  
melalui O  
Dinas O  
Pendidikan O  
dan O  
Kebudayaan O  
mengubah O  
nama O  
dan O  
status O  
SMA O  
Parki O  
menjadi O  
SMA O  
Negeri O  
3 O  
A/B O  
Bandung B-KABKOTA  
-LRB- O  
pada O  
waktu O  
itu O  
ada O  
tiga O  
SMA O  
Negeri O  
di O  
Bandung B-KABKOTA  
, O  
yaitu O  
SMA O  
1 O  
B/C O  
dan O  
SMA O  
2 O  
B/C O  
di O  
Jl O  
. O  
Sumatera O  
36A O  
Bandung B-KABKOTA  
-RRB- O  
yang O  
terbagi O  
menjadi O  
dua O  
yaitu O  
SMA O  
3 O  
Bandung B-KABKOTA  
Bagian O  
A O  
yang O  
dipimpin O  
oleh O  
Bapak O  
R.I. O  
Karta O  
Dipraja O  
, O  
sedangkan O  
bagian O  
B O  
dipimpin O  
olah O  
Bapak O  
Nawawi B-PERSON  
. O  
Tahun O  
pelajaran O  
1953/1954 O  
SMA O  
Negeri O  
3 O  
A/B O  
Bandung B-KABKOTA  
berpindah O  
ke O  
Jalan O  
Sumatra O  
, O  
menumpang O  
di O  
SMP O  
Negeri O  
2 O  
Bandung B-KABKOTA  
dan O  
SMP O  
Negeri O  
5 O  
Bandung B-KABKOTA  
. O  
Setelah O  
bergabung O  
dengan O  
ADA B-ORGANIZATION  
Band I-ORGANIZATION  
, O  
grup O  
ini O  
pun O  
menyesuaikan O  
karakter O  
vokal O  
Donnie B-PERSON  
yang O  
tidak O  
nge-rock O  
dengan O  
bermain O  
di O  
genre O  
pop O  
semi O  
mellow O  
. O
Meski O  
tidak O  
mudah O  
menghapus O  
image O  
Baim B-PERSON  
yang O  
begitu O  
kuat O  
melekat O  
, O  
namun O  
nyatanya O  
album O  
pertama O  
Donnie B-PERSON  
dengan O  
ADA B-ORGANIZATION  
Band I-ORGANIZATION  
, O  
`` O  
Metamorphosis O  
'' O  
terbilang O  
sukses O  
dengan O  
terjual O  
lebih O  
dari O  
300 O  
ribu O  
kopi O  
. O  
Setelah O  
`` O  
ABG O  
'' O  
, O  
Violin B-PERSON  
pun O  
membintangi O  
beberapa O  
sinetron O  
lain O  
seperti O  
`` O  
Gengsi O  
Gede-Gedean O  
'' O  
, O  
`` O  
Hip O  
Hip O  
Hore O  
'' O  
, O  
`` O  
Cintaku O  
Memanggil O  
'' O  
, O  
`` O  
Gua O  
Oke O  
Situ O  
Oke O  
'' O  
, O  
serta O  
`` O  
Keajaiban O  
Cinta O  
'' O  
. O  
Ackles B-PERSON  
memiliki O  
seorang O  
kakak O  
, O  
Joshua B-PERSON  
, O  
dan O  
adik O  
perempuan O  
, O  
MacKenzie B-PERSON  
, O  
dan O  
alur O  
kelurga O  
Irlandia B-NEGARA  
dan O  
Britania B-NEGARA  
Raya I-NEGARA  
. O  
Dia O  
merupakan O  
lulusan O  
dari O  
SD O  
Dartmouth O  
tahun O  
1990 O  
, O  
SMP O  
Apollo O  
tahun O  
1993 O  
, O  
dan O  
SMA O  
Lloyd O  
V. O  
Berkner O  
di O  
Richardson B-PLACE  
, O  
Texas B-PROVINSI  
tahun O  
1996 O  
, O  
dimana O  
dia O  
menjadi O  
pemain O  
baseball O  
dan O  
lacrosse O  
. O  
Ia O  
tampil O  
dalam O  
beberapa O  
peran O  
tamu O  
di O  
`` O  
Mr. O  
Rhodes O  
'' O  
, O  
`` O  
Sweet O  
Valley O  
High O  
'' O  
, O  
`` O  
Cybill O  
'' O  
sebelum O  
bergabung O  
dalam O  
tokoh O  
opera O  
sabun O  
NBC B-ORGANIZATION  
, O  
'' O  
Days O  
of O  
Our O  
Lives O  
'' O  
sebagai O  
Eric B-PERSON  
Brady I-PERSON  
tahun O  
1997 O  
. O  
Ia O  
menjuarai O  
Soap O  
Opera O  
Digest O  
Award O  
tahun O  
1998 O  
untuk O  
Pria O  
Pendatang O  
Terbaik O  
dan O  
berlanjut O  
lagi O  
untuk O  
dinominasikan O  
tiga O  
kali O  
-LRB- O  
tahun O  
1998 O  
, O  
1999 O  
, O  
dan O  
2000 O  
-RRB- O  
untuk O  
`` O  
Daytime O  
Emmy B-PERSON  
Award O  
sebagai O  
`` O  
Aktor O  
Muda O  
Terkemuka O  
dalam O  
Serial O  
Drama O  
'' O  
dalam O  
perannya O  
di O  
`` O  
Days O  
of O  
Our O  
Lives O  
'' O  
. O  
Ackles B-PERSON  
mengawali O  
`` O  
Days O  
of O  
Our O  
Lives O  
'' O  
pada O  
tahun O  
2000 O  
dan O  
melanjutkan O  
lagi O  
tampil O  
dalam O  
serial O  
mini O  
`` O  
Blonde O  
'' O  
tentang O  
kehidupan O  
Marilyn B-PERSON  
Monroe I-PERSON  
. O  
Ia O  
juga O  
mengikuti O  
audisi O  
untuk O  
peran O  
sebagai O  
ramaja O  
Clark B-PERSON  
Kent I-PERSON  
dalam O  
`` O  
Smallville O  
'' O  
, O  
namun O  
peran O  
itu O  
ditawarkan O  
untuk O  
pengganti O  
aktor O  
Tom B-PERSON  
Welling I-PERSON  
. O  
Setelah O  
mendapatkan O  
bagian O  
, O  
dia O  
tampil O  
dalam O  
peran O  
tamu O  
dalam O  
serial O  
televisi O  
James B-PERSON  
Cameron I-PERSON  
, O  
`` O  
Dark O  
Angel O  
'' O  
pada O  
Fox B-ORGANIZATION  
tahun O  
2001 O  
sebagai O  
Ben/X5 O  
-493 O  
, O  
si O  
psikopatik O  
, O  
pambunuh O  
berantai O  
`` O  
saudara O  
'' O  
karakter O  
utama O  
Max/X5 O  
-452 O  
-LRB- O  
diperankan O  
Jessica B-PERSON  
Alba I-PERSON  
-RRB- O  
. O
Wilder B-PERSON
memulai O
kariernya O
di O
panggung O
teater O
, O
dan O
membuat O
penampilan O
layar O
pertama O
di O
serial O
TV O
`` O
Armstrong B-PERSON
Circle O
Theatre O
'' O
pada O
tahun O
1962 O
. O
Peran O
film O
pertamanya O
adalah O
sebagai O
sandera O
pada O
sebuah O
film O
tahun O
1967 O
, O
`` O
Bonnie O
and O
Clyde O
'' O
, O
sedangkan O
peran O
utama O
pertama O
Wilder B-PERSON
di O
film O
adalah O
sebagai O
Leopold O
Bloom O
di O
film O
tahun O
1968 O
, O
`` O
The O
Producers O
'' O
, O
di O
mana O
ia O
dinominasikan O
dalam O
kategori O
Aktor O
Pendukung O
Terbaik O
Academy O
Award O
. O
`` O
The O
Producers O
'' O
adalah O
film O
pertama O
dalam O
serangkaian O
kolaborasinya O
dengan O
penulis O
dan O
sutradara O
Mel B-PERSON
Brooks I-PERSON
, O
kolaborasi O
lainnya O
adalah O
pada O
dua O
film O
tahun O
1974 O
, O
`` O
Blazing O
Saddles O
'' O
dan O
`` O
Young O
Frankenstein O
'' O
. O
Dalam O
film O
`` O
Young O
Frankenstein O
'' O
Wilder B-PERSON
juga O
turut O
menulis O
skenarionya O
bersama O
Brooks B-PERSON
, O
pasangan O
tersebut O
masuk O
nominasi O
Academy O
Award O
untuk O
Skenario O
Adaptasi O
Terbaik O
. O
Wilder B-PERSON
dikenal O
karena O
perannya O
sebagai O
Willy O
Wonka O
di O
film O
`` O
Willy O
Wonka O
& O
the O
Chocolate O
Factory O
'' O
-LRB- O
1971 O
-RRB- O
dan O
dikenal O
juga O
karena O
bermain O
dalam O
empat O
film O
bersama O
dengan O
Richard B-PERSON
Pryor I-PERSON
, O
yakni O
dalam O
film O
`` O
Silver O
Streak O
'' O
-LRB- O
1976 O
-RRB- O
, O
`` O
Stir O
Crazy O
'' O
-LRB- O
1980 O
-RRB- O
, O
`` O
See O
No O
Evil O
, O
Hear O
No O
Evil O
'' O
-LRB- O
1989 O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Another O
You O
'' O
-LRB- O
1991 O
-RRB- O
. O
Istrinya O
tersebut O
meninggal O
akibat O
kanker O
ovarium O
, O
dan O
hal O
itu O
menyebabkan O
Wilder B-PERSON
terlibat O
aktif O
dalam O
mempromosikan O
kesadaran O
akan O
kanker O
dan O
upaya O
pengobatan O
, O
dengan O
mendirikan O
Gilda B-PERSON
Radner I-PERSON
Ovarian O
Cancer O
Detection O
Center O
di O
Los B-PLACE
Angeles I-PLACE
dan O
juga O
menjadi O
salah O
satu O
pendiri O
Gilda B-PERSON
Club O
. O
Antara O
lain O
, O
paket O
acara O
olah O
raga O
yang O
memang O
menjadi O
kelebihannya O
, O
yaitu O
presenter O
Italian B-ORGANIZATION
League I-ORGANIZATION
, O
Bundesliga B-ORGANIZATION
, O
Champion O
Cup O
, O
Euro O
Cup O
, O
World O
Cup O
2004 O
serta O
presenter O
acara O
gosip O
bersama O
Edwin B-PERSON
, O
Go O
Show O
di O
TPI B-ORGANIZATION
, O
Game O
Zone O
-LRB- O
TPI B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
Ari B-PERSON
Wibowo I-PERSON
Cari O
Pembantu O
-LRB- O
SCTV B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
Boom O
Basket O
-LRB- O
RCTI B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
dan O
Pernik O
-LRB- O
TV7 B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Pertengahan O
2007 O
, O
Tamara B-PERSON
sempat O
berurusan O
dengan O
polisi O
lantaran O
di O
laporkan O
oleh O
komedian O
Farly B-PERSON
S.M O
Saerang I-PERSON
dengan O
pasal O
351 O
tentang O
penganiayaan O
. O
Kejadian O
ini O
bermula O
saat O
Farly B-PERSON
yang O
saat O
itu O
menjadi O
MC O
sebuah O
acara O
di O
area O
Pekan O
Raya O
Jakarta B-KABKOTA
, O
Kemayoran B-KECAMATAN
, O
Jakarta B-KABKOTA
Pusat I-KABKOTA
salah O
menyebut O
nama O
bintang O
tamu O
Tamara B-PERSON
Geraldine I-PERSON
menjadi O
Tamara B-PERSON
Bleszynski I-PERSON
. O
Lagu O
tokusatsu O
pertamanya O
berjudul O
`` O
Taiyou O
Sentai O
Sun O
Vulcan O
'' O
dari O
serial O
Super O
Sentai O
`` O
Taiyou O
Sentai O
Sun O
Vulcan O
'' O
. O
Selanjutnya O
, O
ia O
membawakan O
berbagai O
lagu O
tema O
untuk O
film O
tokusatsu O
, O
seperti O
`` O
Uchuu O
Keiji B-PERSON
Gavan O
'' O
, O
`` O
Uchuu O
Keiji B-PERSON
Sharivan O
'' O
, O
`` O
Uchuu O
Keiji B-PERSON
Shaider O
'' O
, O
`` O
Kamen B-PERSON
Rider I-PERSON
ZX I-PERSON
'' O
, O
`` O
Kyojuu O
Tokusou O
Juspion O
'' O
, O
`` O
Gakuen O
Tokusou O
Hikaruon O
'' O
, O
`` O
Sekai O
Ninja O
Sen O
Jiraiya O
'' O
, O
`` O
Kidou O
Keiji B-PERSON
Jiban O
'' O
, O
`` O
Juushi O
Sentai O
France B-NEGARA
Five O
'' O
dan O
`` O
Lion-Maru O
G O
'' O
. O
Namun O
tak O
seperti O
artis-artis O
JK O
lain O
pada O
umumnya O
yang O
selalu O
menyanyikan O
lagu-lagu O
pop O
mendayu-dayu O
, O
Heidy B-PERSON
lebih O
dikenal O
dengan O
lagu-lagu O
pop O
ceria O
, O
seperti O
lagu O
hits O
miliknya O
yang O
berjudul O
`` O
Bintangku O
Bintangmu O
? O
. O
Sebelumnya O
seperti O
`` O
Artis O
Jeka O
'' O
yang O
lain O
, O
Heidy B-PERSON
juga O
sempat O
merilis O
dua O
album O
dengan O
lagu O
slow O
beat O
atau O
yang O
saat O
itu O
disebut O
`` O
Pop O
Cengeng O
'' O
, O
kedua O
album O
yang O
berjudul O
`` O
Hatiku O
Masih O
Milikmu O
1982 O
dan O
`` O
Mimpikan O
Diriku O
'' O
1983 O
sebetulnya O
lumayan O
berhasil O
memperkenalkan O
nama O
Heidy B-PERSON
di O
jagad O
musik O
Indonesia B-NEGARA
. O
Andi B-PERSON
Sitti I-PERSON
Meriem I-PERSON
Nurul I-PERSON
Kusumawardhani I-PERSON
Mattalatta I-PERSON
atau O
dikenal O
hanya O
dengan O
Andi B-PERSON
Meriem I-PERSON
Mattalatta I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
penyanyi O
Indonesia B-NEGARA
yang O
dijuluki O
`` O
Mutiara O
dari O
Selatan O
'' O
. O
Julukan O
tersebut O
pertama O
kali O
diberikan O
oleh O
Iskandar B-PERSON
, O
seorang O
komposer O
/ O
pemusik O
yang O
sekaligus O
menciptakan O
lagu O
berjudul O
sama O
untuk O
Andi B-PERSON
Meriem I-PERSON
-LRB- O
'' O
`` O
Mutiara O
dari O
Selatan O
'' O
'' O
-RRB- O
. O
Semasa O
kuliah O
pada O
program O
sarjana O
muda O
Sastra O
Inggris B-NEGARA
awal O
tahun O
70-an O
, O
dia O
lebih O
senang O
naik O
becak O
ke O
kampusnya O
di O
Universitas O
Hasanuddin B-ORGANIZATION
Makassar B-KABKOTA
, O
yang O
kontras O
dengan O
kedudukan O
orangtuanya O
yang O
cukup O
berada O
dan O
terhormat O
. O
Dia O
juga O
merupakan O
mantan O
Ketua B-JABATAN
KONI B-ORGANIZATION
Sulsel I-ORGANIZATION
yang O
namanya O
kemudian O
diabadikan O
sebagai O
bagian O
nama O
stadion O
Sulsel O
tersebut O
, O
yaitu O
Stadion O
Andi B-PERSON
Mattalatta I-PERSON
Mattoanging B-PLACE
, O
Makassar B-KABKOTA
. O
Setelah O
menamatkan O
kuliah O
di O
IKJ B-ORGANIZATION
jurusan O
teater O
, O
Edwin B-PERSON
mendapat O
kesempatan O
dari O
Prambors B-ORGANIZATION
untuk O
menuangkan O
kreativitasnya O
di O
kegiatan-kegiatan O
off O
air O
seperti O
Tenda O
Mangkal O
dan O
Pro O
Kamu O
. O