Namun O  
, O  
karena O  
tak O  
kunjung O  
diangkat O  
menjadi O  
dosen O  
tetap O  
setelah O  
tiga O  
tahun O  
mengabdi O  
, O  
ia O  
memutuskan O  
pindah O  
mengajar O  
ke O  
Fakultas B-ORGANIZATION  
Sastra I-ORGANIZATION  
, O  
Universitas B-ORGANIZATION  
Indonesia I-ORGANIZATION  
-LRB- O  
UI B-ORGANIZATION  
-RRB- O  
. O  
Di O  
Belanda B-NEGARA  
, O  
Suryadi B-PERSON  
menemukan O  
` O  
dunia O  
sunyinya O  
' O  
dengan O  
menyelami O  
masa O  
lalu O  
melalui O  
penelitian O  
naskah-naskah O  
lama O  
dan O  
buku-buku O  
klasik O  
mengenai O  
Nusantara B-NEGARA  
yang O  
banyak O  
tersimpan O  
di O  
perpustakaan O  
Leiden B-PLACE  
. O  
Salah O  
satu O  
karyanya O  
, O  
yaitu O  
kajian O  
terhadap O  
surat-surat O  
raja-raja O  
Buton B-KABKOTA  
, O  
Bima B-KABKOTA  
, O  
Gowa B-KABKOTA  
, O  
dan O  
Minangkabau B-PROVINSI  
kemudian O  
dimasukkan O  
dalam O  
suatu O  
proyek O  
di O  
Australian B-ORGANIZATION  
National I-ORGANIZATION  
University I-ORGANIZATION  
, O  
Canberra B-PLACE  
, O  
Australia B-NEGARA  
dengan O  
nama O  
`` O  
Malay O  
Concordance O  
Project O  
'' O  
. O  
Beberapa O  
kajiannya O  
yang O  
lain O  
, O  
di O  
antaranya O  
teks O  
Melayu B-NEGARA  
klasik O  
`` O  
Syair O  
Lampung O  
Karam O  
'' O  
, O  
satu-satunya O  
sumber O  
pribumi O  
nusantara O  
tentang O  
letusan O  
Gunung O  
Krakatau O  
pada O  
tahun O  
1883 O  
yang O  
mengakibatkan O  
gelombang O  
tsunami O  
yang O  
menghancurkan O  
wilayah O  
pantai O  
selatan O  
Sumatera B-PROVINSI  
dan O  
pantai O  
barat O  
Jawa B-PROVINSI  
. O  
Sewaktu O  
masih O  
di O  
bangku O  
kuliah O  
, O  
Suzuki B-PERSON  
menderita O  
sakit O  
dan O  
pergi O  
beristirahat O  
ke O  
Pulau O  
N O  
? O  
mi O  
di O  
lepas O  
pantai O  
Prefektur O  
Hiroshima B-PLACE  
. O  
Novelnya O  
yang O  
berjudul O  
`` O  
Kuwa O  
no O  
Mi O  
'' O  
dimuat O  
bersambung O  
di O  
harian O  
`` O  
Kokumin O  
Shimbun O  
'' O  
dari O  
25 O  
Juli O  
hingga O  
15 O  
November O  
1913 O  
, O  
dan O  
namanya O  
mulai O  
terkenal O  
sebagai O  
novelis O  
. O  
Ellison B-PERSON  
menjadi O  
Muslim O  
pertama O  
dan O  
satu-satunya O  
yang O  
terpilih O  
menjadi O  
anggota O  
kongres O  
AS B-NEGARA  
, O  
di O  
mana O  
Ia O  
menang O  
dalam O  
sidang O  
kongres O  
Minnesota B-PLACE  
ke O  
lima O  
-LRB- O  
yang O  
mencakup O  
seluruh O  
Minneapolis B-PLACE  
-RRB- O  
pada O  
tahun O  
2006 O  
. O  
Keith B-PERSON  
Maurice I-PERSON  
Ellison I-PERSON  
adalah O  
anak O  
ke O  
tiga O  
dari O  
lima O  
bersaudara O  
, O  
dilahirkan O  
sebagai O  
penganut O  
Katolik O  
Roma B-PLACE  
di O  
Detroit B-PLACE  
, O  
Michigan B-PLACE  
, O  
dari O  
pasangan O  
Leonard B-PERSON  
dan O  
Clida B-PERSON  
Ellison I-PERSON  
, O  
seorang O  
psikiater O  
dan O  
pekerja O  
sosial O  
. O  
Ia O  
lulus O  
dari O  
University B-ORGANIZATION  
of I-ORGANIZATION  
Detroit I-ORGANIZATION  
Jesuit I-ORGANIZATION  
High I-ORGANIZATION  
School I-ORGANIZATION  
and I-ORGANIZATION  
Academy I-ORGANIZATION  
pada O  
1981 O  
di O  
mana O  
Ia O  
tadinya O  
aktif O  
dalam O  
olahraga O  
dan O  
senat O  
siswa O  
. O  
Pada O  
usia O  
19 O  
tahun O  
, O  
selagi O  
kuliah O  
di O  
Wayne B-ORGANIZATION  
State I-ORGANIZATION  
University I-ORGANIZATION  
di O  
Detroit B-PLACE  
, O  
Ellison B-PERSON  
pindah O  
agama O  
dari O  
Katolik O  
menjadi O  
Islam O  
Sunni O  
. O  
Setelah O  
lulus O  
pada O  
tahun O  
1987 O  
, O  
Ia O  
kemudian O  
menikah O  
dengan O  
kekasihnya O  
ketika O  
di O  
SMU O  
dan O  
pindah O  
ke O  
Minneapolis B-PLACE  
untuk O  
melanjutkan O  
studi O  
di O  
University B-ORGANIZATION  
of I-ORGANIZATION  
Minnesota I-ORGANIZATION  
Law I-ORGANIZATION  
School I-ORGANIZATION  
. O  
Maklumlah O  
, O  
ayahnya O  
semasa O  
kuliah O  
di O  
Universitas B-ORGANIZATION  
Brawijaya I-ORGANIZATION  
, O  
Malang O  
mendirikan O  
Kwartet O  
S O  
, O  
sebuah O  
kelompok O  
lawak O  
di O  
Malang O  
. O  
Ketika O  
duduk O  
di O  
kelas O  
6 O  
SD O  
, O  
Pretty B-PERSON  
telah O  
menjadi O  
vokalis O  
utama O  
perempuan O  
sebuah O  
band O  
yang O  
dibentuk O  
kakak O  
iparnya O  
bernama O  
`` O  
Marys B-ORGANIZATION  
Queen I-ORGANIZATION  
Band I-ORGANIZATION  
'' O  
-LRB- O  
MQB B-ORGANIZATION  
-RRB- O  
. O  
Bungsu O
dari O
tiga O
bersaudara O
-LRB- O
kakaknya O
adalah O
Soni B-PERSON
Asmara I-PERSON
lahir O
tahun O
1969 O
dan O
kedua O
Reny B-PERSON
Asmara I-PERSON
lahir O
tahun O
1970 O
-RRB- O
ini O
mengawali O
karier O
sebagai O
artis O
lewat O
sinetron O
`` O
Dulung O
'' O
yang O
disutradarai O
Anto B-PERSON
Lupus O
pada O
tahun O
1996 O
. O
Diawali O
dari O
sebuah O
ajang O
pemilihan O
bintang O
sinetron O
RCTI B-ORGANIZATION
yang O
diadakan O
oleh O
sebuah O
radio O
di O
Yogyakarta B-KABKOTA
dan O
Pretty B-PERSON
berhasil O
keluar O
sebagai O
juara O
ke-3 O
. O
Saat O
mengikuti O
workshop O
sinetron O
`` O
Jaka O
Tarub O
dan O
Tujuh O
Bidadari O
'' O
di O
Gunung O
Kentos O
, O
Harry B-PERSON
Capri I-PERSON
datang O
untuk O
mencari O
pemain O
dalam O
sinetron O
`` O
Balada O
Dangdut O
'' O
. O
Tepatnya O
Agustus O
1998 O
, O
Pak O
Edi B-PERSON
Deronde I-PERSON
memanggilnya O
untuk O
ikut O
casting O
sinetron O
anak-anak O
berjudul O
`` O
Saras B-PERSON
008 O
'' O
. O
Dan O
pada O
tanggal O
10 O
Juli O
2003 O
ditetapkan O
SMA O
yang O
membuka O
program O
paket O
kejuruan O
, O
dalam O
hal O
ini O
disiapkan O
paket O
Pariwisata O
-- O
Akomodasi O
Perhotelan O
ketetapan O
ini O
tertuang O
dalam O
Surat O
Keputusan O
Nomor O
: O
690/C4/MN O
/ O
2003 O
. O
Nasution B-PERSON
adalah O
salah O
satu O
Marga O
Mandailing B-KABKOTA
yang O
bermukim O
di O
Mandailing B-KABKOTA
Godang O
, O
Kabupaten B-KABKOTA
Mandailing I-KABKOTA
Natal I-KABKOTA
, O
Sumatera B-PROVINSI
Utara I-PROVINSI
. O
Baroar B-PERSON
adalah O
anak O
Batara B-PERSON
Payung I-PERSON
Tuanku I-PERSON
Raja I-PERSON
Nan I-PERSON
Sakti I-PERSON
, O
keluarga O
Kerajaan B-ORGANIZATION
Pagaruyung I-ORGANIZATION
yang O
merantau O
ke O
Mandailing B-KABKOTA
. O
Batara B-PERSON
Payung I-PERSON
bersaudara O
dengan O
Batara B-PERSON
Gurga I-PERSON
Pinayungan I-PERSON
Tuanku I-PERSON
Raja I-PERSON
Nan I-PERSON
Sakti I-PERSON
, O
pendiri O
Kesultanan B-ORGANIZATION
Kota I-ORGANIZATION
Pinang I-ORGANIZATION
. O
Keturunan O
Tuanku B-PERSON
Nan I-PERSON
Sakti I-PERSON
di O
Mandailing B-KABKOTA
Godang O
kemudian O
berkembang O
dan O
membentuk O
fam/marga O
Nasution B-PERSON
-LRB- O
`` O
Nan O
sakti O
on O
'' O
-RRB- O
. O
Pada O
27 O
Maret O
1898 O
, O
gedung O
sekolah O
yang O
pernah O
digunakan O
sebagai O
tempat O
menginap O
Kaisar O
Meiji B-PERSON
sewaktu O
berkunjung O
ke O
Ueda B-PERSON
tahun O
1897 O
musnah O
terbakar O
. O
Sesudah O
peristiwa O
tersebut O
, O
Masao B-PERSON
dibawa O
pindah O
ke O
kampung O
halaman O
ibunya O
di O
Koriyama B-PLACE
, O
Prefektur O
Fukushima B-PLACE
, O
dan O
dibesarkan O
di O
sana O
. O
Masih O
pada O
tahun O
yang O
sama O
, O
Kume B-PERSON
lulus O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
Kekaisaran I-ORGANIZATION
Tokyo I-ORGANIZATION
, O
dan O
S O
? O
seki O
meninggal O
dunia O
pada O
akhir O
tahun O
1916 O
. O
Sampai O
pada O
tahun O
1981 O
, O
Gentry B-PERSON
berganti O
nama O
menjadi O
`` O
Second O
Hell O
? O
, O
yang O
kemudian O
didukung O
oleh O
Markus B-PERSON
Groskopf I-PERSON
-LRB- O
ex-Traumschiff O
-RRB- O
pada O
bass O
dan O
Ingo B-PERSON
Schwichtenberg I-PERSON
pada O
drum O
. O
Setelah O
Sielck B-PERSON
meninggalkan O
Second O
Hell O
untuk O
menjadi O
seorang O
sound O
engineer O
, O
Band O
ini O
kemudian O
berganti O
nama O
lagi O
menjadi O
`` O
Iron O
Fist O
? O
. O
Pada O
tahun O
1982 O
Michael B-PERSON
Weikath I-PERSON
, O
Seorang O
pemain O
gitar O
dari O
sebuah O
band O
lokal O
`` O
Powerfool O
? O
, O
mencoba O
bergabung O
dengan O
Kai B-PERSON
dan O
bandnya O
, O
namun O
akhirnya O
pun O
memutuskan O
untuk O
bergabung O
juga O
dalam O
Iron O
Fist O
. O
Tetap O
tidak O
puas O
dengan O
hasil O
mereka O
, O
Iron O
Fist O
sekali O
lagi O
mengubah O
namanya O
menjadi O
`` O
Helloween B-ORGANIZATION
? O
, O
Sebuah O
nama O
yang O
dicetuskan O
oleh O
Ingo B-PERSON
Schwichtenberg I-PERSON
, O
bersamaan O
dengan O
ide O
untuk O
mengganti O
maskot O
lamanya O
dengan O
sebuah O
labu O
dan O
untuk O
membuat O
proyek O
labu O
ke O
lagu-lagu O
yang O
lebih O
spesifik O
, O
yang O
mana O
kemudian O
akan O
menjadi O
ciri O
khasnya O
Helloween B-ORGANIZATION
. O
Ralf B-PERSON
Scheepers I-PERSON
yang O
berasal O
dari O
sebuah O
band O
bernama O
Tyran B-ORGANIZATION
Pace I-ORGANIZATION
setuju O
untuk O
menyelesaikan O
tour O
ini O
bersama O
dengan O
Helloween B-ORGANIZATION
tetapi O
tidak O
berkeinginan O
untuk O
bergabung O
kedalam O
band O
. O
Bagian O
keduanya O
dirilis O
tahun O
1988 O
dengan O
judul O
`` O
Keeper O
Of O
The O
Seven O
Keys O
Part O
II O
? O
, O
yang O
bahkan O
mejadikannya O
lebih O
sukses O
lagi O
dari O
yang O
diduga O
. O
Dibulan O
Januari O
1989 O
, O
Helloween B-ORGANIZATION
menemukan O
pemain O
gitar O
pengganti O
bernama O
Roland B-PERSON
Grapow I-PERSON
-LRB- O
ex-Rampage O
-RRB- O
berasal O
dari O
Hamburg B-PLACE
, O
yang O
ikut O
meyelesaikan O
tournya O
hingga O
selesai O
. O
Akhirnya O
pun O
Helloween B-ORGANIZATION
Menyadari O
bahwa O
band O
ini O
telah O
di O
peras O
oleh O
Noise B-ORGANIZATION
Record I-ORGANIZATION
dan O
akhirnya O
memutuskan O
untuk O
pindah O
ke O
Major O
Label O
EMI B-ORGANIZATION
. O
Album O
pertama O
dengan O
Grapow B-PERSON
, O
`` O
Pink O
Bubbles O
Go O
Ape O
? O
, O
menjadi O
kesuksesan O
mereka O
yang O
komersial O
tetapi O
tetap O
terlihat O
lebih O
rendah O
dari O
kesuksesan O
album O
sebelumnya O
. O
Weikath B-PERSON
mencoba O
mengajak O
temannya O
Andi B-PERSON
Deris I-PERSON
, O
Vokalis O
dari O
sebuah O
Band O
bernama O
Pink B-ORGANIZATION
Cream I-ORGANIZATION
69 I-ORGANIZATION
, O
untuk O
bergabung O
bersama O
Helloween B-ORGANIZATION
, O
tetapi O
Andi B-PERSON
merasa O
masih O
cocok O
dengan O
bandnya O
. O
Terlepas O
dari O
produksi O
album O
yang O
bagus O
dan O
banyaknya O
lagu-lagu O
yang O
berkualitas O
, O
hal O
ini O
menyebabkan O
Helloween B-ORGANIZATION
kehilangan O
banyak O
fans O
, O
untuk O
beberapa O
fans O
mungkin O
dapat O
menerima O
musik O
baru O
Helloween B-ORGANIZATION
yang O
mulai O
beraliran O
AOR O
dan O
mainstream O
rock O
, O
Yang O
hal O
ini O
tidak O
diharapkan O
dari O
musiknya O
Helloween B-ORGANIZATION
. O
Sebelum O
tour O
ke O
Jepang B-NEGARA
, O
pemain O
drum O
mereka O
Schwichtenberg B-PERSON
mendapat O
masalah O
dalam O
penyalahgunaan O
obat-obat O
terlarang O
, O
dan O
kemudian O
digantikan O
oleh O
pemain O
drum O
pengganti O
bernama O
Richie B-PERSON
Abdel-Nabi I-PERSON
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Wijaya I-ORGANIZATION
Kusuma I-ORGANIZATION
Surabaya I-ORGANIZATION
adalah O
salah O
satu O
perguruan O
tinggi O
swasta O
di O
Surabaya B-KABKOTA
yang O
didirikan O
pada O
19 O
Juni O
1981 O
. O
Fakultas O
yang O
dimilikinya O
terdiri O
dari O
fakultas O
Teknik O
, O
Pertanian O
, O
Hukum O
, O
Ekonomi O
, O
Ilmu O
Sosial O
dan O
Ilmu O
Politik O
, O
Bahasa O
and O
Sains O
, O
serta O
Kedokteran O
. O
Kampus O
ini O
menempati O
tempat O
di O
jalan O
Dukuh B-PLACE
Kupang I-PLACE
XXV/54 O
, O
Surabaya B-KABKOTA
, O
Fakultas B-ORGANIZATION
Kedokteran I-ORGANIZATION
menempati O
gedung O
A O
dan O
B O
, O
fakultas O
pertanian O
dan O
prodi O
Kedokteran O
Hewan O
menempati O
kompleks O
area O
pasca O
sarjana O
, O
serta O
fakultas O
yang O
lainnya O
menempati O
gedung O
C O
hingga O
H O
yang O
terletak O
di O
kampus O
pusat O
UWKS O
. O
Mulai O
2008 O
, O
telah O
dibangun O
gedung O
baru O
untuk O
Fakultas B-ORGANIZATION
Kedokteran I-ORGANIZATION
, O
yang O
terdiri O
dari O
bangunan O
7 O
lantai O
, O
yang O
akan O
digunakan O
untuk O
ruang O
kuliah O
bagi O
mahasiswa O
Fakultas B-ORGANIZATION
Kedokteran I-ORGANIZATION
, O
yang O
rencananya O
akan O
diresmikan O
pada O
April O
2010 O
. O
Universitas B-ORGANIZATION
ini O
dimiliki O
oleh O
yayasan O
yang O
bernama O
Yayasan B-ORGANIZATION
Wijaya I-ORGANIZATION
Kusuma I-ORGANIZATION
yang O
didirikan O
mulai O
tahun O
1980 O
yang O
merupakan O
induk O
utama O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
Wijaya I-ORGANIZATION
Kusuma I-ORGANIZATION
Surabaya I-ORGANIZATION
. O
Pendirian O
Universitas B-ORGANIZATION
ini O
telah O
memperoleh O
Izin O
Operasional O
oleh O
Kopertis B-ORGANIZATION
Wilayah I-ORGANIZATION
VII I-ORGANIZATION
dengan O
surat O
nomor O
:122 O
/ O
I/1981 O
dengan O
dibukanya O
Universitas B-ORGANIZATION
ini O
pada O
21 O
September O
1981 O
, O
sekaligus O
sebagai O
kuliah O
perdana O
dengan O
6 O
fakultas O
yaitu O
: O
Teknik O
, O
Pertanian O
, O
Hukum O
, O
Ekonomi O
, O
Ilmu O
Sosial O
& O
Ilmu O
Politik O
serta O
Keguruan O
dan O
Ilmu O
Pendidikan O
yang O
kemudian O
diubah O
menjadi O
Fakultas O
Bahasa O
dan O
Sains O
. O
Kemudian O
berdasarkan O
izin O
operasional O
Kopertis B-ORGANIZATION
Wilayah I-ORGANIZATION
VII I-ORGANIZATION
nomor O
:582 O
/ O
Kop.VII O
/ O
Q/1986 O
, O
didirikan O
Fakultas B-ORGANIZATION
Kedokteran I-ORGANIZATION
pada O
1986 O
, O
yang O
merupakan O
Fakultas B-ORGANIZATION
Kedokteran I-ORGANIZATION
Perguruan O
Tinggi O
Swasta O
pertama O
di O
Indonesia B-NEGARA
Timur O
. O
Lambang O
Universitas B-ORGANIZATION
Wijaya I-ORGANIZATION
Kusuma I-ORGANIZATION
terdiri O
dari O
sebuah O
candi O
penataran O
berlatar O
belakang O
warna O
kuning O
emas O
dalam O
bingkai O
segi O
lima O
, O
melambangkan O
keagungan O
kerajaan O
Majapahit B-NEGARA
yang O
dibingkai O
oleh O
falsafah O
pancasila O
dengan O
Motto O
`` O
ANGGUNG O
WIMBUH O
LINUWIH O
'' O
, O
dibawah O
lambang O
yang O
mempunyai O
makna O
selalu O
tumbuh O
dan O
berkembang O
menjadi O
lebih O
baik O
. O
Facebook B-ORGANIZATION
adalah O
sebuah O
layanan O
jejaring O
sosial O
yang O
diluncurkan O
pada O
bulan O
Februari O
2004 O
, O
dan O
berkantor O
pusat O
di O
Menlo B-PLACE
Park I-PLACE
, O
California B-PLACE
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Selain O
itu O
, O
pengguna O
dapat O
bergabung O
dengan O
grup O
pengguna O
dengan O
ketertarikan O
yang O
sama O
, O
diurutkan O
berdasarkan O
tempat O
kerja O
, O
sekolah O
atau O
perguruan O
tinggi O
, O
atau O
ciri O
khas O
lainnya O
, O
and O
mengelompokkan O
teman-teman O
mereka O
ke O
dalam O
daftar O
seperti O
`` O
Rekan O
Kerja O
'' O
atau O
`` O
Teman O
Dekat O
'' O
. O
Facebook B-ORGANIZATION
didirikan O
oleh O
Mark B-PERSON
Zuckerberg I-PERSON
bersama O
teman O
sekamarnya O
dan O
sesama O
mahasiswa O
Universitas B-ORGANIZATION
Harvard I-ORGANIZATION
, O
Eduardo B-PERSON
Saverin I-PERSON
, O
Andrew B-PERSON
McCollum I-PERSON
, O
Dustin B-PERSON
Moskovitz I-PERSON
, O
dan O
Chris B-PERSON
Hughes I-PERSON
. O
Keanggotaan O
situs O
web O
ini O
awalnya O
terbatas O
untuk O
mahasiswa O
Harvard B-ORGANIZATION
saja O
, O
kemudian O
diperluas O
ke O
perguruan O
lain O
di O
Boston B-PLACE
, O
Ivy B-ORGANIZATION
League I-ORGANIZATION
, O
dan O
Universitas B-ORGANIZATION
Stanford I-ORGANIZATION
. O
Meski O
begitu O
, O
menurut O
survei O
`` O
Consumer O
Reports O
'' O
bulan O
Mei O
2011 O
, O
ada O
7,5 O
juta O
anak O
di O
bawah O
usia O
13 O
tahun O
yang O
memiliki O
akun O
Facebook B-ORGANIZATION
dan O
5 O
juta O
lainnya O
di O
bawah O
10 O
tahun O
, O
sehingga O
melanggar O
persyaratan O
layanan O
situs O
ini O
. O
Menurut O
`` O
Social B-ORGANIZATION
Media I-ORGANIZATION
Today I-ORGANIZATION
'' O
pada O
April O
2010 O
, O
sekitar O
41,6 O
% O
penduduk O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
memiliki O
akun O
Facebook B-ORGANIZATION
. O
Meski O
begitu O
, O
pertumbuhan O
pasar O
Facebook B-ORGANIZATION
mulai O
turun O
di O
sejumlah O
wilayah O
dengan O
hilangnya O
7 O
juta O
pengguna O
aktif O
di O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
dan O
Kanada B-NEGARA
pada O
Mei O
2011 O
. O
Herlinatiens B-PERSON
-LRB- O
nama O
asli O
: O
Herlina B-PERSON
Tien I-PERSON
Suhesti I-PERSON
; O
-RRB- O
adalah O
seorang O
sastrawan O
asal O
Indonesia B-NEGARA
, O
meski O
dia O
lebih O
nyaman O
disebut O
penulis O
. O
Novel O
pertamanya O
`` O
Garis O
Tepi O
Seorang O
Lesbian O
'' O
menjadi O
`` O
bestseller O
'' O
yang O
membantu O
membuka O
jalan O
baginya O
untuk O
menerbitkan O
novel-novel O
selanjutnya O
. O
Salah O
satu O
karya O
Novel O
Herlinatiens B-PERSON
adalah O
Garis O
Tepi O
Seorang O
Lesbian O
yang O
menjadi O
best O
seller O
, O
dimulai O
dengan O
Ashmora B-PERSON
Paria I-PERSON
, O
seorang O
wanita O
Indonesia B-NEGARA
dengan O
tiga O
anak O
. O
Karya O
`` O
Garis O
Tepi O
Seorang O
Lesbian O
'' O
ini O
akhirnya O
diterbitkan O
kembali O
dengan O
judul O
`` O
Ashmora B-PERSON
Paria I-PERSON
'' O
pada O
tahun O
2012 O
oleh O
DIVA B-ORGANIZATION
Press I-ORGANIZATION
dengan O
menambahkan O
CD O
lagu-lagu O
karya O
Herlinatiens B-PERSON
dalam O
novelnya O
dan O
kembali O
buku O
ini O
menjadi O
Best O
Seller O
. O
Mufiz B-PERSON
menjadi O
gubernur B-JABATAN
setelah O
gubernur B-JABATAN
sebelumnya O
, O
Mardiyanto B-PERSON
, O
diberhentikan O
dengan O
hormat O
karena O
diangkat O
menjadi O
Menteri B-JABATAN
Dalam I-JABATAN
Negeri I-JABATAN
Indonesia B-NEGARA
. O
Di O
luar O
bidang O
politik O
, O
Mufiz B-PERSON
juga O
merupakan O
dosen B-JABATAN
Administrasi O
Negara O
di O
Fakultas B-ORGANIZATION
Ilmu I-ORGANIZATION
Sosial I-ORGANIZATION
dan O
Ilmu O
Politik O
-LRB- O
FISIP B-ORGANIZATION
-RRB- O
Universitas B-ORGANIZATION
Diponegoro I-ORGANIZATION
. O
Seorang O
lulusan O
FISIP B-ORGANIZATION
Universitas B-ORGANIZATION
Diponegoro I-ORGANIZATION
-LRB- O
Undip B-ORGANIZATION
-RRB- O
-LRB- O
1971 O
-RRB- O
dan O
Universitas B-ORGANIZATION
Southern I-ORGANIZATION
California I-NEGARA
-LRB- O
Master O
of O
Public O
Administration O
, O
1987 O
-RRB- O
, O
Mufiz B-PERSON
pernah O
diangkat O
sebagai O
Sekretaris B-JABATAN
Jurusan I-JABATAN
Administrasi I-JABATAN
FISIP I-ORGANIZATION
Undip I-ORGANIZATION
-LRB- O
1981-1984 O
-RRB- O
dan O
Ketua B-JABATAN
Program I-JABATAN
Studi I-JABATAN
Administrasi I-JABATAN
Negara I-JABATAN
-LRB- O
1984-1993 O
-RRB- O
. O
