Bersama O
Adjie B-PERSON
Soetama O
, O
Raidy B-PERSON
Noor I-PERSON
, O
Addie B-PERSON
MS I-PERSON
, O
dan O
Ikang B-PERSON
Fawzi I-PERSON
yang O
merupakan O
teman O
sekolahnya O
di O
SMA O
Negeri O
3 O
Jakarta B-KABKOTA
, O
ia O
mengikuti O
Lomba O
Cipta O
Lagu O
Remaja O
yang O
diadakan O
oleh O
Radio O
Prambors B-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
. O
Fariz B-PERSON
juga O
pernah O
membantu O
mengiringi O
kelompok O
musik O
dari O
Bandung B-KABKOTA
pimpinan O
Harry B-PERSON
Roesli I-PERSON
, O
Harry B-PERSON
Roesli I-PERSON
Kharisma O
, O
pada O
tahun O
1979 O
. O
Maka O
pada O
bulan O
Juni O
2006 O
, O
BPH B-ORGANIZATION
Unismuh I-ORGANIZATION
Makassar B-KABKOTA
mengangkat O
Dr O
Nasrullah B-PERSON
sebagai O
kepala O
sekolah O
periode O
2006-2010 O
. O
Zia B-PERSON
Ul I-PERSON
Haq I-PERSON
S.Pd O
, O
Drs O
Hamzah B-PERSON
Zaidin I-PERSON
M.Pd O
, O
Dr O
Rahman B-PERSON
Rahim I-PERSON
M.Hum O
, O
Kaharuddin B-PERSON
Abdi O
S.Pd O
, O
Sudarman B-PERSON
M.Sc O
, O
Dr O
Nasrullah B-PERSON
, O
M.Sc O
, O
Drs O
Yose B-PERSON
Risal I-PERSON
, O
Dra O
Marlia B-PERSON
, O
Nurlaila O
Syarfiah O
, O
Takdir B-PERSON
S.Pd O
, O
Arif B-PERSON
Sikki I-PERSON
S.Sos O
serta O
pengajar O
lainnya O
. O
Prof. O
Dr. O
Nugroho B-PERSON
Notosusanto I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
Menteri B-JABATAN
Pendidikan I-JABATAN
dan I-JABATAN
Kebudayaan I-JABATAN
pada O
Kabinet O
Pembangunan O
IV O
-LRB- O
1983-1985 O
-RRB- O
. O
Dari O
perkawinan O
itu O
mereka O
dikaruniai O
tiga O
orang O
anak O
, O
yang O
pertama O
bernama O
Indrya B-PERSON
Smita I-PERSON
sudah O
tamat O
FIS O
UI B-ORGANIZATION
, O
yang O
kedua O
Inggita B-PERSON
Suksma I-PERSON
, O
dan O
yang O
ketiga O
Narottama B-PERSON
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Sintuwu I-ORGANIZATION
Maroso I-ORGANIZATION
, O
yang O
lebih O
dikenal O
dengan O
singkatan O
Unsimar B-ORGANIZATION
, O
adalah O
perguruan O
tinggi O
di O
Poso O
, O
Indonesia B-NEGARA
, O
berdiri O
pada O
tahun O
1986 O
. O
Secara O
geografis O
, O
posisi O
kampus O
UNSIMAR B-ORGANIZATION
berada O
di O
pusat O
kota O
Poso O
, O
dan O
berada O
di O
kawasan O
perkantoran O
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Sintuwu I-ORGANIZATION
Maroso I-ORGANIZATION
-LRB- O
UNSIMAR B-ORGANIZATION
-RRB- O
adalah O
kampus O
komprehensif O
, O
terbuka O
, O
multi O
budaya O
, O
dan O
humanis O
yang O
mencakup O
disiplin O
ilmu O
yang O
luas O
. O
Sementara O
itu O
, O
UNSIMAR B-ORGANIZATION
juga O
memperdalam O
komitmen O
dalam O
upayanya O
di O
bidang O
pengembangan O
akademik O
dan O
aktifitas O
penelitian O
melalui O
sejumlah O
disiplin O
ilmu O
yang O
ada O
dilingkupnya O
. O
Saat O
ini O
Universitas B-ORGANIZATION
Sintuwu I-ORGANIZATION
Maroso I-ORGANIZATION
sedang O
menjalin O
kerjasama O
dengan O
beberapa O
Perguruan O
Tinggi O
di O
Sulawesi B-PROVINSI
untuk O
menunjang O
kegiatan O
akademik O
dan O
menghasilkan O
Sumber O
Daya O
Manusia O
yang O
can O
melaksanakan O
tri O
dharma O
perguruan O
tinggi O
. O
Kerjasama O
yang O
dilakukan O
diantaranya O
: O
Universitas O
Malaya B-ORGANIZATION
, O
Universitas B-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
Malaysia B-NEGARA
, O
Universitas B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
Manado I-ORGANIZATION
, O
STIE B-ORGANIZATION
YPUP I-ORGANIZATION
Makassar B-KABKOTA
dan O
beberapa O
perguruan O
tinggi O
lainnya O
. O
Selain O
itu O
, O
Neno B-PERSON
juga O
pernah O
bermain O
dalam O
film O
`` O
Semua O
Sayang O
Kamu O
'' O
-LRB- O
1989 O
-RRB- O
yang O
masuk O
dalam O
nominasi O
Aktris O
Terbaik O
Festival O
Film O
Indonesia B-NEGARA
1989 O
. O
Film O
ini O
meraih O
penghargaan O
sebagai O
film O
terbaik O
Asia B-NEGARA
di O
Osian O
's O
Cinefan O
Festival O
ke-7 O
di O
New O
Delhi B-KABKOTA
, O
India B-NEGARA
, O
yang O
berlangsung O
16-24 O
Juli O
2005 O
. O
Pada O
tahun O
1991 O
, O
Neno B-PERSON
memutuskan O
untuk O
memakai O
jilbab O
dan O
lebih O
banyak O
menghabiskan O
waktunya O
untuk O
dunia O
religi O
, O
sosial O
dan O
pendidikan O
serta O
aktif O
membantu O
sosialisasi O
program O
Pendidikan O
Anak O
Dini O
Usia O
-LRB- O
PAUD B-ORGANIZATION
-RRB- O
Departemen B-ORGANIZATION
Pendidikan I-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
. O
Pada O
ulang O
tahunnya O
yang O
ke-40 O
, O
21 O
Juni O
2004 O
, O
Penerbit B-ORGANIZATION
Syaamil I-ORGANIZATION
menerbitkan O
buku O
Neno B-PERSON
bertajuk O
`` O
Izinkan O
Aku O
Bertutur O
'' O
. O
Tahun O
2006 O
, O
dengan O
penerbit O
yang O
sama O
, O
Neno B-PERSON
merilis O
buku O
berjudul O
`` O
Matahari O
Odi O
Bersinar O
Karena O
Maghfi O
'' O
. O
Beberapa O
ahli O
mengatakan O
bahwa O
Plato B-PERSON
menggambarkan O
kejadian O
yang O
telah O
berlalu O
, O
seperti O
letusan O
Thera O
atau O
perang O
Troya O
, O
sementara O
lainnya O
menyatakan O
bahwa O
ia O
terinspirasi O
dari O
peristiwa O
kontemporer O
seperti O
hancurnya O
Helike O
tahun O
373 O
SM O
atau O
gagalnya O
invasi O
Athena B-NEGARA
ke O
Sisilia O
tahun O
415-413 O
SM O
. O
Kisah O
Atlantis O
kurang O
diketahui O
pada O
Abad O
Pertengahan O
, O
namun O
, O
pada O
era O
modern O
, O
cerita O
mengenai O
Atlantis O
ditemukan O
kembali O
. O
Dua O
dialog O
Plato B-PERSON
, O
`` O
Timaeus O
'' O
dan O
`` O
Critias O
'' O
, O
yang O
ditulis O
pada O
tahun O
360 O
SM O
, O
berisi O
referensi O
pertama O
Atlantis O
. O
Plato B-PERSON
tidak O
pernah O
menyelesaikan O
`` O
Critias O
'' O
karena O
alasan O
yang O
tidak O
diketahui O
; O
namun O
, O
ahli O
yang O
bernama O
Benjamin B-PERSON
Jowett I-PERSON
, O
dan O
beberapa O
ahli O
lain O
, O
berpendapat O
bahwa O
Plato B-PERSON
awalnya O
merencanakan O
untuk O
membuat O
catatan O
ketiga O
yang O
berjudul O
`` O
Hermocrates O
'' O
. O
John B-PERSON
V. I-PERSON
Luce I-PERSON
mengasumsikan O
bahwa O
Plato B-PERSON
-- O
setelah O
mendeskripsikan O
asal O
usul O
dunia O
dan O
manusia O
dalam O
`` O
Timaeus O
'' O
, O
dan O
juga O
komunitas O
sempurna O
Athena B-NEGARA
kuno O
dan O
keberhasilannya O
dalam O
mempertahankan O
diri O
dari O
serangan O
Atlantis O
dalam O
`` O
Critias O
'' O
-- O
akan O
membahas O
strategi O
peradaban O
Helenik O
selama O
konflik O
mereka O
dengan O
bangsa O
barbar O
sebagai O
subjek O
discussion O
dalam O
`` O
Hermocrates O
'' O
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Muhammadiyah I-ORGANIZATION
Magelang I-ORGANIZATION
-LRB- O
UMMGL B-ORGANIZATION
-RRB- O
-LRB- O
Bahasa O
Inggris O
: O
`` O
Muhammadiyah B-ORGANIZATION
University I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Magelang I-ORGANIZATION
'' O
-RRB- O
adalah O
sebuah O
perguruan O
tinggi O
swasta O
yang O
terletak O
di O
wilayah O
Magelang B-KABKOTA
provinsi O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
Indonesia B-NEGARA
. O
`` O
Unggul O
Dalam O
Ilmu O
Islami O
Dalam O
Perilaku O
'' O
merupakan O
Motto O
dari O
kampus O
yang O
akan O
menampilkan O
Kader O
Kader O
Unggul O
yang O
mempunyai O
pemahaman O
keislaman O
yang O
masif O
serta O
dapat O
menampilkan O
perilaku O
yang O
sesuai O
dengan O
tuntunan O
Allah O
SWT O
. O
Mahasiswa O
Ummgl B-ORGANIZATION
dididik O
untuk O
menjadi O
kader O
bangsa O
, O
kader O
Umat O
serta O
Kader O
Muhammadiyah B-ORGANIZATION
yang O
mampu O
berkiprah O
sebagai O
akademisi O
yang O
berkualitas O
. O
Dua O
tahun O
kemudian O
ia O
memulai O
karier O
profesionalnya O
di O
Leeds B-ORGANIZATION
United I-ORGANIZATION
, O
di O
mana O
ia O
menjadi O
pemain O
termuda O
yang O
tampil O
di O
Premier O
League O
pada O
usia O
16 O
tahun O
129 O
hari O
, O
datang O
dari O
bangku O
cadangan O
di O
White O
Hart O
Lane O
melawan O
Tottenham B-ORGANIZATION
Hotspur I-ORGANIZATION
. O
Lennon B-PERSON
mencetak O
gol O
satu-satunya O
untuk O
Leeds B-ORGANIZATION
melawan O
Sunderland B-ORGANIZATION
pada O
Boxing O
Day O
2004 O
dengan O
kemenangan O
3-2 O
. O
Ia O
menjadi O
bintang O
Leeds B-ORGANIZATION
United I-ORGANIZATION
setelah O
John B-PERSON
Oster I-PERSON
dipecat O
dan O
menjadi O
pemain O
reguler O
dalam O
skuat O
Leeds B-ORGANIZATION
United I-ORGANIZATION
. O
Dengan O
Leeds B-ORGANIZATION
menderita O
kesulitan O
keuangan O
, O
Lennon B-PERSON
menandatangani O
kontrak O
senilai O
1 O
juta O
poundsterling O
dengan O
Tottenham B-ORGANIZATION
Hotspur I-ORGANIZATION
pada O
15 O
Juni O
2005 O
. O
Pada O
tanggal O
18 O
Maret O
2006 O
, O
Lennon B-PERSON
mencetak O
gol O
pertamanya O
di O
Liga O
Premier O
untuk O
membantu O
kemenangan O
2-0 O
Tottenham B-ORGANIZATION
atas O
Birmingham B-KABKOTA
City O
di O
St O
Andrew O
. O
Singel O
`` O
Star O
Light O
'' O
merupakan O
debut O
mereka O
pada O
19 O
Agustus O
1987 O
dengan O
label O
rekaman O
Pony B-ORGANIZATION
Canyon I-ORGANIZATION
. O
Nama O
grup O
ini O
berasal O
dari O
nama O
`` O
Hikaru B-ORGANIZATION
Genji I-ORGANIZATION
'' O
yang O
menjadi O
tokoh O
utama O
dalam O
roman O
`` O
Hikayat O
Genji O
'' O
. O
Grup O
Genji O
dibentuk O
bulan O
Maret O
1987 O
dengan O
anggota O
berjumlah O
5 O
orang O
: O
Morohoshi O
, O
Hiroyuki O
, O
Yamamoto B-PERSON
, O
Atsuhiro O
, O
dan O
Tashiro O
. O
Schulz B-PERSON
adalah O
anak O
yang O
pandai O
sewaktu O
bersekolah O
di O
Sekolah O
Dasar O
St. O
Paul O
's O
Richard O
Gordon O
, O
dan O
diizinkan O
loncat O
kelas O
sebanyak O
dua O
kelas O
dan O
satu O
semester O
di O
atasnya O
. O
Kartun O
tersebut O
terbit O
secara O
teratur O
dari O
tahun O
1947 O
hingga O
1950 O
dalam O
surat O
kabar O
`` O
St. O
Paul O
Pioneer O
Press O
'' O
. O
Dalam O
kartun O
`` O
Li'l O
Folks O
'' O
, O
nama O
`` O
Charlie B-PERSON
Brown I-PERSON
'' O
digunakan O
dalam O
4 O
kali O
kesempatan O
bagi O
3 O
tokoh O
anak O
laki-laki O
yang O
berbeda O
. O
Pada O
tahun O
1948 O
, O
Schulz B-PERSON
berusaha O
menjual O
`` O
Li'l O
Folks O
'' O
dengan O
sistem O
sindikasi O
melalui O
Newspaper B-ORGANIZATION
Enterprise I-ORGANIZATION
Association I-ORGANIZATION
. O
United B-ORGANIZATION
Feature I-ORGANIZATION
Syndicate I-ORGANIZATION
setuju O
membelinya O
, O
dan O
strip O
komik O
`` O
Peanuts O
'' O
tampil O
pertama O
kali O
pada O
2 O
Oktober O
1950 O
. O
Jefri B-PERSON
Al-Buchori I-PERSON
lahir O
di O
Jakarta B-KABKOTA
, O
anak O
ketiga O
dari O
Ayah O
, O
Ismail B-PERSON
Modal I-PERSON
-LRB- O
alm O
-RRB- O
yang O
berdarah O
Maluku B-PROVINSI
dan O
Ibu O
, O
Tatu B-PERSON
Mulyana I-PERSON
. O
Jefri B-PERSON
tidak O
pernah O
merasakan O
kelas O
4 O
sekolah O
dasar O
karena O
pada O
saat O
bersekolah O
di O
SD O
07 O
Karang O
Anyar O
, O
ia O
lompat O
kelas O
dari O
kelas O
3 O
ke O
kelas O
5 O
. O
Setamat O
SD O
, O
Jefri B-PERSON
dan O
kedua O
kakaknya O
bersekolah O
di O
Pesantren O
modern O
di O
Daar O
el O
Qolam O
Gintung O
, O
Balaraja O
, O
Tangerang B-KABKOTA
, O
namun O
ia O
hanya O
mengikuti O
pendidikan O
selama O
empat O
tahun O
dari O
enam O
tahun O
syarat O
lulus O
dan O
pindah O
sekolah O
ke O
Madrasah O
Aliyah O
karena O
perilaku O
yang O
tidak O
terpuji O
. O
Sejak O
kecil O
Jefri B-PERSON
telah O
menunjukkan O
bakat O
untuk O
tampil O
dengan O
meraih O
prestasi O
MTQ O
-LRB- O
Musabaqah O
Tilawatil O
Quran O
-RRB- O
hingga O
tingkat O
provinsi O
. O
Pasangan O
ini O
dikaruniai O
tiga O
orang O
anak O
, O
Adiba B-PERSON
Khanza I-PERSON
Az-Zahra I-PERSON
, O
Mohammad B-PERSON
Abidzar I-PERSON
Al-Ghifari I-PERSON
, O
dan O
Ayla B-PERSON
Azuhro I-PERSON
. O
Karier O
sebagai O
aktor O
bermula O
dari O
kegemaran O
Jefri B-PERSON
menyambangi O
Institut O
Kesenian O
Jakarta B-KABKOTA
dan O
mengikuti O
hingga O
menggantikan O
pemain O
sinetron O
yang O
sedang O
latihan O
, O
sampai O
akhirnya O
mengikuti O
pemilihan O
pemain O
dan O
mendapat O
peran O
. O
Pada O
tahun O
1991 O
Jefri B-PERSON
mendapatkan O
peran O
pada O
sinetron O
`` O
Pendekar O
Halilintar O
'' O
di O
TVRI B-ORGANIZATION
, O
dan O
pada O
tahun O
1991 O
terpilih O
sebagai O
pemeran O
pria O
terbaik O
dalam O
Sepekan O
Sinetron O
Remaja O
Sayap O
Patah O
yang O
ditayangkan O
TVRI B-ORGANIZATION
. O
Anthony B-PERSON
Mingella I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
sutradara O
berkebangsaan O
Inggris B-NEGARA
yang O
memenangi O
Academy O
Award O
lewat O
filmnya O
`` O
The O
English O
Patient O
'' O
-LRB- O
1996 O
-RRB- O
. O
