Beberapa O
judul O
sinetron O
telah O
dibintanginya O
antara O
lain O
, O
`` O
Janji O
Hati O
'' O
, O
`` O
Kesucian O
Prasasti O
'' O
, O
`` O
Takdir O
'' O
, O
`` O
Anakku O
Bukan O
Anakku O
'' O
, O
`` O
Kehormatan O
'' O
, O
`` O
Bidadari O
2 O
dan O
3 O
'' O
, O
`` O
Hidayah O
'' O
, O
`` O
Dongeng O
'' O
, O
`` O
Hikayah O
'' O
. O
Desa O
ini O
adalah O
salah O
satu O
tempat O
rekreasi O
penyelaman O
yang O
terkenal O
di O
Bali B-PROVINSI
, O
terutama O
di O
sekitar O
lokasi O
karam O
kapal O
USAT B-ORGANIZATION
`` O
Liberty O
'' O
-LRB- O
sebuah O
kapal O
angkut O
tentara O
angkatan O
darat O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
yang O
tenggelam O
setelah O
ditorpedo O
oleh O
kapal O
selam O
Jepang B-NEGARA
pada O
tahun O
1942 O
-RRB- O
. O
Sinetron O
lain O
yang O
pernah O
dibintangi O
bungsu O
dua O
bersaudara O
ini O
adalah O
Cowok O
Impian O
, O
Ande-ande O
Lumut O
, O
serta O
Kau O
dan O
Aku O
. O
Album O
bertajuk O
`` O
10 O
Male O
Sinetron O
Artist O
: O
Compilation O
Album O
'' O
tersebut O
di-packing O
oleh O
Chique O
Mayoise O
Anggitha O
dari O
CQ O
Music O
Indonesia B-NEGARA
. O
Pencairan O
glasier O
itu O
dapat O
dilihat O
di O
kawasan O
Pinusok O
Gravel O
yaitu O
sebuah O
tempat O
yang O
terletak O
di O
antara O
Kundasang O
dan O
Ranau O
. O
Rukmini B-PERSON
mencintai O
Kresna O
dan O
hendak O
menikahinya O
, O
namun O
ia O
dijodohkan O
untuk O
menikahi O
Sisupala O
, O
yakni O
Raja O
Cedi O
yang O
mencintai O
Rukmini B-PERSON
. O
Pada O
hari O
yang O
ditetapkan O
untuk O
perkawinan O
, O
baik O
Kresna O
maupun O
Sisupala O
datang O
ke O
Kundinyapura O
, O
ibukota O
Kerajaan O
Widarba O
. O
Dari O
hubungannya O
dengan O
Kresna O
, O
Rukmini B-PERSON
melahirkan O
sepuluh O
putera O
, O
yaitu O
Pradyumna O
, O
Carudesna O
, O
Sudesna O
, O
Carudeha O
, O
Sucaru O
, O
Carugupta O
, O
Bhadracaru O
, O
Carucandra O
, O
Wicaru O
dan O
Caru O
. O
Harapan O
pemrakarsa O
dan O
pendiri O
USI O
, O
pada O
saat O
ini O
dimaknai O
sebagai O
kekuatan O
dan O
peluang O
sekaligus O
menjadi O
tantangan O
pengembangan O
USI O
ke O
depan O
. O
Pada O
awal O
berdirinya O
USI O
mengasuh O
tiga O
fakultas O
, O
yakni O
Fakultas B-ORGANIZATION
Kedokteran I-ORGANIZATION
, O
Fakultas O
Pertanian O
, O
dan O
Fakultas O
Ekonomi O
. O
Kemudian O
hingga O
saat O
ini O
USI O
mengasuh O
5 O
fakultas O
dengan O
13 O
Program O
Studi O
S. O
1 O
serta O
1 O
Program O
Pascasarjana O
with O
Program O
Studi O
Ilmu O
Perencanaan O
Wilayah O
dan O
Kota O
. O
Sejak O
tahun O
1963 O
, O
dengan O
didorong O
oleh O
pengalaman O
pahit O
getirnya O
masyarakat O
dalam O
memperoleh O
pendidikan O
, O
khususnya O
pendidikan O
tinggi O
dan O
oleh O
karena O
rasa O
tanggung O
jawab O
dalam O
mempersiapkan O
dan O
meningkatkan O
kualitas O
sumber O
daya O
manusia O
masyarakat O
Siantar B-KABKOTA
Simalungun I-KABKOTA
, O
Mayor B-JABATAN
Radjamin B-PERSON
Purba I-PERSON
, O
S.H. O
Topi B-PERSON
lahir O
di O
Tirana B-NEGARA
pada O
tanggal O
24 O
April O
1957 O
dan O
lulus O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
Pertanian I-ORGANIZATION
Tirana I-ORGANIZATION
untuk O
studi O
kedokteran O
hewan O
dengan O
nilai O
yang O
tinggi O
. O
Setelah O
kembali O
dari O
Italia B-NEGARA
, O
Topi B-PERSON
diangkat O
menjadi O
Direktur B-JABATAN
Institut B-ORGANIZATION
Keselamatan I-ORGANIZATION
Makanan I-ORGANIZATION
dan O
Kedokteran I-ORGANIZATION
Hewan I-ORGANIZATION
, O
posisi O
yang O
dimiliki O
hingga O
akhir O
1995 O
. O
Selama O
kegiatan O
di O
lembaga O
ini O
sebagai O
Direktur B-JABATAN
dan O
Ilmiah O
Peneliti O
, O
Topi B-PERSON
memberikan O
fisiognomi O
dunia O
Barat O
untuk O
institusi O
penting O
negara O
. O
Di O
samping O
pekerjaannya O
sebagai O
Peneliti B-JABATAN
Ilmiah I-JABATAN
, O
Topi B-PERSON
telah O
melaksanakan O
kegiatan O
akademik O
padat O
dalam O
penyusunan O
kurikulum O
pendidikan O
dari O
Farmakologi O
Toksikologi O
dan O
mata O
pelajaran O
bagi O
siswa O
dan O
mahasiswa O
pascasarjana O
Fakultas B-ORGANIZATION
Kedokteran I-ORGANIZATION
Hewan O
sementara O
pada O
saat O
yang O
sama O
ia O
juga O
seorang O
dosen O
subject O
ini O
sekitar O
satu O
dekade O
. O
Ia O
pertama O
kali O
terpilih O
sebagai O
anggota O
parlemen O
Majelis B-ORGANIZATION
Albania I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1996 O
dan O
diangkat O
sebagai O
Menteri B-JABATAN
Pertanian I-JABATAN
dan O
Pangan I-JABATAN
, O
di O
mana O
ia O
menjabat O
sampai O
1997 O
. O
Pada O
tanggal O
8 O
Maret O
2007 O
, O
Topi B-PERSON
mengatakan O
bahwa O
ia O
akan O
menjadi O
calon O
Partai B-ORGANIZATION
Demokrat I-ORGANIZATION
berkuasa O
dalam O
pemilihan O
presiden O
2007 O
. O
Pada O
tanggal O
14 O
Juli O
, O
pemilihan O
suara O
lain O
diadakan O
, O
kali O
ini O
, O
Topi B-PERSON
menang O
hanya O
50 O
suara O
, O
sementara O
Neritan B-PERSON
Ceka I-PERSON
dari O
Partai B-ORGANIZATION
Aliansi I-ORGANIZATION
Demokratik I-ORGANIZATION
memenangkan O
32 O
. O
Namun O
banyak O
penolakan O
dari O
berbagai O
kalangan O
termasuk O
kalangan O
DPR-RI B-ORGANIZATION
yang O
menolak O
karena O
menganggap O
Rinaldi B-PERSON
tidak O
memahami O
dunia O
minyak O
dan O
gas O
-LRB- O
Migas O
-RRB- O
, O
dan O
hanya O
ahli O
di O
bidang O
keuangan O
. O
Pria O
berdarah O
Minangkabau O
ini O
adalah O
adik O
kandung O
dari O
Jodi B-PERSON
Firmansyah I-PERSON
, O
seorang O
pakar O
jembatan O
yang O
mengajar O
di O
ITB B-ORGANIZATION
, O
Erry B-PERSON
Firmansyah I-PERSON
, O
Mantan B-JABATAN
Direktur I-JABATAN
Utama I-JABATAN
Bursa I-JABATAN
Efek I-JABATAN
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
BEI B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
serta O
Evi B-PERSON
Firmansyah I-PERSON
, O
Wakil B-JABATAN
Direktur I-JABATAN
Utama I-JABATAN
Bank I-JABATAN
Tabungan I-JABATAN
Negara I-JABATAN
-LRB- O
BTN B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Sebelumnya O
ia O
juga O
alumnus O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
dengan O
dua O
gelar O
sarjana O
, O
Sarjana O
Hukum O
yang O
diraih O
tahun O
2000 O
dan O
Sarjana O
Filsafat O
pada O
tahun O
2003 O
. O
Pemilik O
izin O
Praktik O
Pengacara O
Peradi O
NIA O
: O
A. O
02.10594 O
ini O
adalah O
Pendiri O
Taufik B-PERSON
Basari I-PERSON
& O
Associates O
yang O
beralamat O
di O
: O
Griya O
d'Ros O
Building O
2nd O
Floor O
, O
Jl O
. O
Kariernya O
sebagai O
advokat O
publik O
dimulai O
di O
Lembaga O
Bantuan O
Hukum O
Jakarta O
mulai O
dari O
asisten O
pengacara O
publik O
-LRB- O
2000-2001 O
-RRB- O
, O
anggota O
staf O
Divisi O
Hak-Hak O
Sipil O
dan O
Politik O
-LRB- O
2001-2003 O
-RRB- O
, O
Kepala O
Divisi O
Advokasi O
Kebijakan O
-LRB- O
2003-2005 O
-RRB- O
dan O
Kepala O
Divisi O
Riset O
-LRB- O
2005-2006 O
-RRB- O
LBH O
Jakarta O
. O
Sempat O
juga O
menjalani O
internship O
pada O
Asian O
Human O
Rights O
Commission O
di O
Hong O
Kong O
kemudian O
diminta O
menjadi O
researcher O
dan O
Indonesia O
Representative O
oleh O
lembaga O
tersebut O
di O
Jakarta O
. O
Selain O
menjadi O
kota O
pelabuhan O
, O
kota O
ini O
juga O
menawarkan O
para O
wisatawan O
dengan O
kehidupan O
kota O
pantai O
kecil O
yang O
indah O
dan O
tenang O
yang O
berupa O
teluk O
di O
mana O
di O
sebelah O
timurnya O
terdapat O
sebuah O
tanjung O
yang O
dinamakan O
tanjung O
sari O
yang O
namanya O
diambil O
dari O
nama O
sebuah O
tempat O
suci O
pura O
pemujaan O
Empu O
Bharadah O
yang O
bernama O
Pura O
Tanjung O
Sari O
. O
Selain O
pantai O
utama O
yang O
berpasir O
putih O
, O
di O
sini O
juga O
terdapat O
2 O
pantai O
lain O
yang O
berpasir O
putih O
yaitu O
pantai O
Padang O
Kurungan O
di O
sebelah O
timur O
dan O
pantai O
Bias O
Tugel O
di O
sebelah O
barat O
. O
Sedangkan O
pantai O
Bias O
Tugel O
-LRB- O
White O
Sand O
Beach O
-RRB- O
yang O
terletak O
di O
sebelah O
barat O
pantai O
utama O
Padangbai O
, O
terkenal O
keindahannya O
karena O
pasir O
putihnya O
yang O
terhampar O
luas O
dan O
lautnya O
yang O
biru O
dan O
jernih O
. O
Selain O
itu O
nama O
Padangbai O
juga O
disebut-sebut O
dalam O
naskah-naskah O
kuno O
antara O
lain O
dalam O
Prasasti O
Kehen O
B O
yang O
bunyinya O
`` O
Mpu O
Kuturan O
menyusul O
saudaranya O
turun O
ke O
Bali O
tahun O
Çaka O
923 O
-LRB- O
th O
1001 O
M O
-RRB- O
, O
berperahu O
daun O
kapu-kapu O
dan O
berbidakkan O
daun O
bende O
, O
turun O
di O
Pantai O
`` O
Padang O
'' O
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
California I-ORGANIZATION
, O
Long O
Beach O
-LRB- O
bahasa O
Inggris O
: O
`` O
California B-ORGANIZATION
State I-ORGANIZATION
University I-ORGANIZATION
, O
Long O
Beach O
'' O
; O
juga O
`` O
Long O
Beach O
State O
'' O
, O
`` O
Cal O
State O
Long O
Beach O
'' O
, O
`` O
CSULB O
'' O
, O
`` O
LBSU O
'' O
atau O
`` O
The O
Beach O
'' O
-RRB- O
adalah O
sebuah O
perguruan O
tinggi O
negeri O
di O
Long O
Beach O
di O
negara O
bagian O
California O
. O
Ia O
mengirim O
kaset O
`` O
Tarquin O
's O
Seaweed O
Farm O
'' O
ke O
beberapa O
orang O
, O
dan O
menarik O
perhatian O
majalah O
musik O
underground O
`` O
Freakbeat B-ORGANIZATION
'' O
yang O
sedang O
mendirikan O
sebuah O
perusahaan O
rekaman O
baru O
, O
Delerium B-ORGANIZATION
. O
Ketiganya O
membentuk O
kelompok O
ini O
di O
sekolah O
menengah O
dan O
menarik O
perhatian O
produser O
rekaman O
Paul B-PERSON
Huston I-PERSON
-LRB- O
Prince O
Paul O
-RRB- O
dengan O
lagu O
demo O
berjudul O
`` O
Plug O
Tunin O
' O
'' O
. O
Lagu O
anime O
pertamanya O
berjudul O
`` O
Forever O
Friends O
'' O
dari O
anime O
Street O
Fighter O
II O
V O
, O
lagu O
ini O
adalah O
salah O
satu O
hitnya O
yang O
sampai O
sekarang O
masih O
terkenal O
, O
dan O
menjadi O
salah O
satu O
himne O
perdamaian O
dunia O
. O
Richard B-PERSON
Charles I-PERSON
Rodgers I-PERSON
-LRB- O
28 O
Juni O
1902 O
-- O
20 O
Desember O
1979 O
-RRB- O
adalah O
seorang O
komponis O
untuk O
teater O
yang O
dikenal O
dengan O
komposisi O
musik O
yang O
ditulisnya O
bersama O
Lorenz B-PERSON
Hart I-PERSON
dan O
Oscar B-PERSON
Hammerstein I-PERSON
II I-PERSON
. O
Richard B-PERSON
Rogers I-PERSON
merupakan O
salah O
satu O
dari O
dua O
orang O
yang O
pernah O
sekaligus O
memenangi O
penghargaan O
Academy O
Award O
, O
Grammy O
, O
Emmy O
, O
Tony O
, O
dan O
Pulitzer O
. O
Oscar B-PERSON
Hammerstein I-PERSON
II I-PERSON
-LRB- O
nama O
asli O
Oscar O
Greeley O
Clendenning O
Hammerstein B-PERSON
-RRB- O
-LRB- O
12 O
Juli O
1895 O
-- O
23 O
Agustus O
1960 O
-RRB- O
adalah O
penulis O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
yang O
sekaligus O
seorang O
produser O
und O
sutradara O
sandiwara O
musikal O
, O
-LRB- O
walaupun O
namanya O
sering O
tidak O
dicantumkan O
-RRB- O
. O
Pemenang O
penghargaan O
Academy O
Award O
sebanyak O
dua O
kali O
untuk O
`` O
Lagu O
Asli O
Terbaik O
'' O
dan O
sejumlah O
komposisi O
musiknya O
termasuk O
ke O
dalam O
karya-karya O
yang O
disebut O
`` O
Great O
American O
Songbook O
'' O
. O
Setelah O
itu O
, O
Vety B-PERSON
merilis O
album O
`` O
Kok O
Masih O
Kurang O
'' O
, O
`` O
Kira-kira O
Dong O
'' O
, O
`` O
Jakarta B-KABKOTA
dan O
Kasihku O
'' O
, O
`` O
Repot O
Ganti O
Baju O
'' O
, O
`` O
Terus O
terang O
Saja O
'' O
, O
`` O
Macho O
'' O
, O
`` O
Diraba-raba O
'' O
dan O
`` O
Gerimis O
'' O
-LRB- O
2001 O
-RRB- O
. O
Album O
ini O
berisi O
delapan O
lagu O
baru O
, O
ditambah O
satu O
karya O
Rhoma B-PERSON
Irama I-PERSON
berjudul O
`` O
Santai O
'' O
yang O
dinyanyikannya O
secara O
duet O
bersama O
sang O
adik O
yang O
juga O
penyanyi O
dangdut O
, O
Alam B-PERSON
. O
Michelle B-PERSON
Marie I-PERSON
Pfeiffer I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
aktris O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
penerima O
penghargaan O
Golden O
Globe O
dan O
BAFTA O
, O
serta O
pernah O
dinominasikan O
sebagai O
pemenang O
Academy O
Award O
. O