Selama O
waktu O
itu O
kompilasi O
lagu-lagu O
yang O
belum O
pernah O
dirilis O
sebelumnya O
, O
The O
Collection O
B-Side O
, O
dibebaskan.Dua O
album O
live O
dan O
album O
remix O
diterbitkan O
pada O
tahun O
2008 O
. O
Tangan O
ketiga O
Maroon B-ORGANIZATION
5 I-ORGANIZATION
album O
studio O
All O
Over O
dirilis O
di O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
pada O
tanggal O
21 O
September O
2010 O
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Teknologi I-ORGANIZATION
Michigan I-ORGANIZATION
-LRB- O
bahasa O
Inggris B-NEGARA
: O
Michigan B-PROVINSI
Technological O
University O
-RRB- O
adalah O
lembaga O
pendidikan O
tinggi O
yang O
terletak O
di O
Houghton O
, O
Michigan B-PROVINSI
. O
Michigan B-PROVINSI
Tech O
didirikan O
pada O
tahun O
1885 O
sebagai O
Michigan B-PROVINSI
Mining O
School O
, O
yang O
didirikan O
di O
negara O
bagian O
untuk O
mendidik O
insinyur O
pertambangan O
agar O
bekerja O
lebih O
baik O
di O
pertambangan O
tembaga O
setempat O
. O
Meski O
belum O
pernah O
menjadi O
bintang O
utama O
, O
Tessa B-PERSON
telah O
sering O
bermain O
di O
sinetron O
, O
antara O
lain O
`` O
Tersayang O
'' O
, O
`` O
Melodi O
Cinta O
'' O
, O
`` O
Istana O
Kertas O
'' O
, O
dan O
`` O
Permaisuri O
Hatiku O
'' O
. O
Pada O
tanggal O
23 O
September O
2014 O
, O
Pengadilan O
Negeri O
Jakarta B-KABKOTA
Selatan I-KABKOTA
mengesahkan O
perceraian O
kedua O
pasangan O
tersebut O
yang O
telah O
dikaruniai O
2 O
orang O
anak O
. O
Ratna B-PERSON
Lusiana I-PERSON
Albar I-PERSON
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
Uci B-PERSON
Bing B-PERSON
Slamet I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
penyanyi O
dan O
pemeran O
Indonesia B-NEGARA
, O
anak O
dari O
pelawak O
dan O
penyanyi O
yang O
terkenal O
pada O
tahun O
1970-an O
Bing B-PERSON
Slamet I-PERSON
. O
Ia O
juga O
mempunyai O
dua O
adik O
yang O
mengikuti O
langkah O
ayahnya O
yaitu O
Adi B-PERSON
Bing I-PERSON
Slamet I-PERSON
dan O
Iyut B-PERSON
Bing I-PERSON
Slamet I-PERSON
. O
Laskar O
Blambangan O
atau O
yg O
sering O
disingkat O
dengan O
nama O
The O
Lasblang O
adalah O
julukan O
dari O
Persewangi B-ORGANIZATION
Banyuwangi I-ORGANIZATION
. O
Diberinya O
julukan O
Laskar O
Blambangan O
kepada O
`` O
Persewangi B-ORGANIZATION
Banyuwangi I-ORGANIZATION
'' O
, O
karena O
diharapkan O
pemain O
mempunyai O
jiwa O
yang O
kuat O
dan O
bersemangat O
serta O
tangguh O
menghadapi O
lawan O
seperti O
pasukan O
Kerajaan O
Blambangan B-NEGARA
. O
Bandar B-PLACE
Udara I-PLACE
Temindung B-PLACB
-LRB- O
Inggris B-NEGARA
: O
Temindung O
Airport O
-RRB- O
adalah O
nama O
populer O
dari O
bandara O
Samarinda B-KABKOTA
, O
predikat O
yang O
akan O
disandang O
oleh O
Bandara O
Sungai B-PLACE
Siring I-PLACE
. O
Doris B-PERSON
Day I-PERSON
lahir O
di O
Cincinnati O
, O
Ohio B-PROVINSI
dari O
orang O
tua O
bernama O
Alma B-PERSON
Sophia I-PERSON
Welz I-PERSON
dan O
William/Wilhelm B-PERSON
Kappelhoff I-PERSON
. O
Lagu O
pertama O
yang O
direkamnya O
bersama O
Les B-PERSON
Brown I-PERSON
adalah O
`` O
Sentimental O
Journey O
'' O
, O
dan O
ternyata O
berhasil O
menjadi O
lagu O
hit O
. O
Lagu O
tersbeut O
dirilis O
tahun O
tahun O
1945 O
, O
dan O
sering O
diputar O
untuk O
menyambut O
kembalinya O
pasukan O
yang O
bertugas O
di O
Perang O
Dunia O
II O
. O
Rica B-PERSON
Matsumoto I-PERSON
juga O
menjadi O
pembawa O
acara O
di O
radio O
, O
dan O
menjadi O
pengisi O
suara O
untuk O
film O
seri O
televisi O
dan O
film O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
yang O
dialihsuarakan O
ke O
dalam O
bahasa O
Jepang B-NEGARA
. O
Selain O
sibuk O
sebagai O
pengisi O
suara O
, O
Matsumoto B-PERSON
banyak O
turut O
serta O
dalam O
grup O
musik O
JAM B-ORGANIZATION
Project I-ORGANIZATION
yang O
dikenal O
banyak O
membawakan O
lagu-lagu O
anime O
. O
Rasmus B-PERSON
Lerdorf I-PERSON
-LRB- O
dilahirkan O
pada O
tanggal O
22 O
November O
1968 O
di O
Qeqertarsuaq O
, O
Greenland B-NEGARA
-RRB- O
merupakan O
seorang O
pemrogram O
dari O
Denmark/Greenland O
dan O
pencipta O
bahasa O
pemrograman O
PHP O
. O
Rasmus B-PERSON
juga O
berpartisipasi O
dalam O
pengembangan O
versi-versi O
PHP O
selanjutnya O
yang O
dikembangkan O
oleh O
sebuah O
kelompok O
pengembang O
, O
termasuk O
di O
dalamnya O
Andi B-PERSON
Gutmans I-PERSON
dan O
Zeev B-PERSON
Suraski I-PERSON
yang O
selanjutnya O
mendirikan O
Zend B-ORGANIZATION
Technologies I-ORGANIZATION
. O
Saat O
itu O
Vira B-PERSON
baru O
duduk O
di O
bangku O
SMP O
dan O
masih O
berusia O
14 O
tahun O
dan O
berhasil O
menjadi O
juara O
I. O
Setelah O
itu O
Vira B-PERSON
yang O
berdarah O
Minang O
ini O
hijrah O
dari O
Batam B-KABKOTA
ke O
Jakarta B-PROVINSI
. O
Beberapa O
sinetron O
yang O
pernah O
dibintangi O
Vira B-PERSON
antara O
lain O
`` O
Tiga O
Orang O
Perempuan O
'' O
-LRB- O
bersama O
Christine B-PERSON
Hakim I-PERSON
dan O
Iis B-PERSON
Dahlia I-PERSON
-RRB- O
, O
`` O
Hanya O
Kamu O
'' O
-LRB- O
bersama O
Teuku B-PERSON
Ryan I-PERSON
-RRB- O
, O
`` O
Air O
Mata O
Ibu O
'' O
-LRB- O
bersama O
Gunawan O
, O
dan O
`` O
Si O
Yoyo O
'' O
-LRB- O
bersama O
Teuku B-PERSON
Ryan I-PERSON
-RRB- O
. O
Secara O
resmi O
G-20 B-ORGANIZATION
dinamakan O
`` O
The O
Group O
of O
Twenty O
-LRB- O
G-20 B-ORGANIZATION
-RRB- O
Finance O
Ministers O
and O
Central O
Bank O
Governors O
'' O
atau O
Kelompok O
Duapuluh O
Menteri O
Keuangan O
dan O
Gubernur O
Bank O
Sentral O
. O
Pada O
awalnya O
personel O
`` O
TRIO B-ORGANIZATION
MACAN I-ORGANIZATION
'' O
adalah O
Lia B-PERSON
Ladysta I-PERSON
, O
Iva O
Novanda O
-LRB- O
sekarang O
dikenal O
dengan O
Iva O
Lola B-PERSON
, O
dan O
Nita B-PERSON
Viola I-PERSON
. O
Mereka O
berangkat O
dari O
panggung O
ke O
panggung O
di O
Jawa B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
, O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
dan O
sekitarnya O
hingga O
pada O
tahun O
2005 O
mereka O
datang O
ke O
Jakarta B-PROVINSI
dibawa O
oleh O
manajemen O
Musik O
Proaktif O
dan O
mengawali O
karir O
di O
dunia O
musik O
nasional O
. O
Pada O
tahun O
2005 O
`` O
Trio B-ORGANIZATION
Macan I-ORGANIZATION
'' O
meluncurkan O
single O
`` O
SMS O
'' O
yang O
membawa O
Trio B-ORGANIZATION
Macan I-ORGANIZATION
melejit O
di O
masyarakat O
Indonesia B-NEGARA
. O
Lagu O
`` O
SMS O
'' O
diklaim O
telah O
terlebih O
dahulu O
dinyanyikan O
oleh O
Ria B-PERSON
Amelia I-PERSON
, O
penyanyi O
asal O
Padang O
, O
Sumatera B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
. O
Hary B-PERSON
kemudian O
menjadi O
Presiden B-JABATAN
Direktur I-JABATAN
Global B-ORGANIZATION
Mediacom I-ORGANIZATION
sejak O
tahun O
2002 O
, O
setelah O
sebelumnya O
menjabat O
sebagai O
Wakil B-JABATAN
Presiden I-JABATAN
Komisaris I-JABATAN
perusahaan O
tersebut O
. O
Selain O
itu O
, O
ia O
juga O
menjabat O
sebagai O
Presiden B-JABATAN
Direktur I-JABATAN
Media B-ORGANIZATION
Nusantara I-ORGANIZATION
Citra I-ORGANIZATION
-LRB- O
MNC B-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
RCTI B-ORGANIZATION
sejak O
tahun O
2003 O
, O
serta O
sebagai O
Komisaris B-JABATAN
Mobile-8 B-ORGANIZATION
, O
Indovision B-ORGANIZATION
dan O
perusahaan-perusahaan O
lainnya O
dibawah O
bendera O
grup O
perusahaan O
Global B-ORGANIZATION
Mediacom I-ORGANIZATION
dan O
Bhakti B-ORGANIZATION
Investama I-ORGANIZATION
. O
Selain O
tiga O
stasiun O
televisi O
swasta O
, O
yaitu O
`` O
RCTI B-ORGANIZATION
'' O
, O
`` O
MNCTV B-ORGANIZATION
'' O
, O
dan O
`` O
Global B-ORGANIZATION
TV I-ORGANIZATION
'' O
, O
grup O
medianya O
juga O
mencakup O
stasiun O
radio O
Trijaya B-ORGANIZATION
FM I-ORGANIZATION
dan O
media O
cetak O
Harian B-ORGANIZATION
Seputar I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
, O
majalah O
ekonomi O
dan O
bisnis O
Trust B-ORGANIZATION
, O
tabloid O
remaja O
Genie B-ORGANIZATION
. O
Kabar O
bahwa O
Hary B-PERSON
Tanoesoedibjo I-PERSON
masuk O
ke O
dunia O
politik O
mulai O
terdengar O
sejak O
awal O
bulan O
Oktober O
2011 O
, O
yang O
kemudian O
terkonfirmasi O
ketika O
ia O
secara O
resmi O
bergabung O
dengan O
Partai B-ORGANIZATION
NasDem I-ORGANIZATION
pada O
tanggal O
9 O
Oktober O
2011 O
. O
Di O
partai O
tersebut O
, O
Hary B-PERSON
menduduki O
posisi O
sebagai O
Ketua B-JABATAN
Dewan I-JABATAN
Pakar I-JABATAN
dan O
juga O
Wakil B-JABATAN
Ketua I-JABATAN
Majelis I-JABATAN
Nasional I-JABATAN
. O
. O
Menurutnya O
, O
di O
dalam O
Partai B-ORGANIZATION
NasDem I-ORGANIZATION
70 O
% O
kadernya O
terdiri O
dari O
generasi O
muda O
. O
Pada O
tanggal O
21 O
Januari O
2013 O
, O
Hary B-PERSON
Tanoesoedibjo I-PERSON
mengumumkan O
bahwa O
ia O
resmi O
mengundurkan O
diri O
dari O
Partai B-ORGANIZATION
NasDem I-ORGANIZATION
karena O
adanya O
perbedaan O
pendapat O
dan O
pandangan O
mengenai O
struktur O
kepengurusan O
partai O
. O
Hary B-PERSON
menyebutkan O
alasan O
bahwa O
`` O
politik O
itu O
adalah O
idealisme O
'' O
, O
dan O
dirinya O
merasa O
sedih O
dan O
sangat O
berat O
meninggalkan O
Partai B-ORGANIZATION
NasDem I-ORGANIZATION
yang O
telah O
tiga O
bulan O
ia O
besarkan O
; O
apalagi O
Partai B-ORGANIZATION
NasDem I-ORGANIZATION
telah O
berhasil O
lolos O
verifikasi O
Komisi B-ORGANIZATION
Pemilihan I-ORGANIZATION
Umum I-ORGANIZATION
-LRB- O
KPU B-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
resmi O
menjadi O
partai O
politik O
peserta O
Pemilu O
2014 O
dengan O
Nomor O
Urutan O
1 O
. O
Ia O
lulus O
dari O
Fakultas O
Ekonomi O
Universitas B-ORGANIZATION
Amsterdam I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1940 O
dan O
memperoleh O
gelar O
Doktor O
pada O
tahun O
1943 O
setelah O
berhasil O
mempertahankan O
disertasinya O
`` O
Chineezen O
in O
Nederlandsch-Indie O
, O
een O
Sociografie O
van O
een O
Indonesische O
Bevolkingsgroep O
'' O
-LRB- O
diterbitkan O
pada O
tahun O
1943 O
-RRB- O
. O
Pada O
tahun O
1594 O
, O
ketika O
seorang O
guru O
matematika O
di O
SMU O
Lutheran O
di O
Graz O
, O
Austria B-NEGARA
, O
meninggal O
dunia O
, O
Kepler B-PERSON
menggantikannya O
. O
Ketika O
ia O
membaca O
`` O
Cosmographic O
Mystery O
'' O
, O
Brahe O
terkesan O
dengan O
pemahaman O
Kepler B-PERSON
tentang O
matematika O
dan O
astronomi O
, O
dan O
ia O
mengundang O
Kepler B-PERSON
untuk O
bergabung O
dengannya O
di O
Benátky O
, O
dekat O
Praha B-KABKOTA
, O
sekarang O
di O
Republik O
Ceko B-NEGARA
. O
Istrinya O
juga O
seorang O
penyanyi O
, O
Helen B-PERSON
Sparingga I-PERSON
, O
dan O
adiknya O
juga O
menjadi O
penyanyi O
pop O
& O
jazz O
Mus B-PERSON
Mujiono I-PERSON
di O
era O
1980-an O
. O
Dua O
kakaknya O
yakni O
Sumiati O
berprofesi O
sebagai O
penyanyi O
keroncong O
di O
Belanda B-NEGARA
dan O
abangnya O
Mulyono B-PERSON
dikenal O
di O
Surabaya B-KABKOTA
sebagai O
penyanyi O
keroncong O
. O
Band O
asuhannya O
ini O
pernah O
manggung O
di O
acara O
POI O
Ganefo O
di O
Jakarta B-PROVINSI
dan O
merajai O
berbagai O
lomba O
festival O
musik O
di O
Surabaya B-KABKOTA
. O
Kecamatan B-KECAMATAN
Loura I-KECAMATAN
merupakan O
pintu O
masuk O
utama O
dari O
dan O
keluar O
SBD O
, O
hal O
ini O
karena O
bandar B-PLACE
udara I-PLACE
Tambolaka I-PLACE
dan O
Dermaga O
peyebrangan O
berada O
didesa O
payola O
umbu O
, O
kecamatan O
Loura.Berdasarkan O
rencana O
tata O
ruang O
wilayah O
kecamatan O
Loura O
merupakan O
pusat O
pengembangan O
pariwisata O
dan O
pendidikan.Pantai O
mananga O
Aba O
menawarkan O
pesona O
alam O
yang O
indah O
, O
dengan O
hamparan O
pasir O
putih O
dan O
sunsit O
memanjakan O
mata O
para O
pengunjung.Padang O
Sabana O
, O
diatas O
lembah O
dan O
bukit O
yang O
menjulang O
berpotensi O
dijadikan O
tempat O
kegiatan O
paralayang.Kecamatan O
Loura O
sebagai O
pusat O
pendidikan O
dapat O
dilihat O
dari O
hadirnya O
beberapa O
pendidikan O
tinggi O
swasta O
dan O
saat O
ini O
sedang O
di O
bangun O
green O
school O
. O
Kecamatan B-KECAMATAN
ini O
merupakan O
salah O
satu O
kecamatan O
yang O
menghubungkan O
Kabupaten B-KABKOTA
Sumba I-KABKOTA
Barat I-KABKOTA
Daya I-KABKOTA
dengan O
Kabupaten B-KABKOTA
Sumba I-KABKOTA
Barat I-KABKOTA
. O
Saat O
ini O
kecamatan O
Wewewa B-KECAMATAN
Timur I-KECAMATAN
di O
mekarkan O
lagi O
sehingga O
bertambah O
satu O
kecamatan O
lagi O
yaitu O
kecamatan O
Wewewa O
Tengah O
. O
Tusk B-PERSON
secara O
resmi O
ditunjuk O
sebagai O
Perdana B-JABATAN
Menteri I-JABATAN
pada O
tanggal O
9 O
November O
2007 O
dan O
mulai O
menjabat O
pada O
16 O
November O
. O
Pada O
bulan O
Oktober O
2011 O
, O
partai O
yang O
dipimpin O
oleh O
Tusk B-PERSON
yakni O
Mimbar B-ORGANIZATION
Kewarganegaraan I-ORGANIZATION
memenangkan O
sebagian O
besar O
kursi O
dalam O
pemilihan O
parlemen O
Polandia B-NEGARA
, O
yang O
berarti O
bahwa O
Tusk B-PERSON
menjadi O
Perdana B-JABATAN
Menteri I-JABATAN
pertama O
yang O
terpilih O
kembali O
sejak O
jatuhnya O
komunisme O
di O
Polandia B-NEGARA
. O
Secara O
umum O
, O
kecamatan O
Ratatotok B-KECAMATAN
merupakan O
wilayah O
strategis O
yang O
merupakan O
salah O
satu O
Kecamatan B-KECAMATAN
di O
Provinsi O
Sulawesi B-PROVINSI
Utara I-PROVINSI
dan O
merupakan O
salah O
satu O
daerah O
yang O
berada O
di O
pesisir O
selatan O
pantai O
pulau O
Sulawesi O
bagian O
Utara O
dan O
menghubungkan O
arus O
perdagangan O
ke O
Provinsi O
Maluku B-PROVINSI
, O
Kabupaten B-KABKOTA
Bolaang I-KABKOTA
Mongondow I-KABKOTA
serta O
Provinsi O
Gorontalo B-PROVINSI
. O
Dimana O
menurut O
hasil O
studi O
data O
sekunder O
, O
sehingga O
meskipun O
ada O
musim O
kemarau O
sub O
soil O
tidak O
mengalami O
kekeringan O
dengan O
bulan O
basah O
musim O
hujan O
9 O
bulan O
berturut-turut O
pada O
bulan O
Oktober O
- O
Juni O
dan O
bulan O
kering O
musim O
kemarau O
berkisar O
3 O
bulan O
berturut-turut O
pada O
bulan O
Juli O
- O
September O
, O
namun O
saat O
ini O
tidak O
jarang O
iklim O
dan O
curah O
hujan O
mulai O
cenderung O
berubah O
- O
ubah O
, O
hal O
ini O
disebabkan O
dengan O
adanya O
dampak O
Global O
Warming O
yang O
melanda O
dunia O
. O
Ia O
merupakan O
salah O
satu O
pemenang O
Penghargaan O
Wolf O
dalam O
Fisika O
pada O
tahun O
1980 O
, O
bersama O
dengan O
Michael B-PERSON
E. I-PERSON
Fisher I-PERSON
dan O
Leo B-PERSON
Kadanoff I-PERSON
. O
Setelah O
belajar O
fisika O
di O
Braunschweig O
, O
von O
Klitzing B-PERSON
menghabiskan O
10 O
tahun O
penelitian O
di O
Universitas O
Würzburg O
-LRB- O
tesis O
Ph.D. O
1972 O
tentang O
`` O
Sifat-sifat O
Galvanometer O
Telurium O
pada O
Bidang O
Magnetik O
Kuat O
'' O
-RRB- O
, O
dengan O
karya O
riset O
di O
Laboratorium O
Clarendon O
, O
Oxford B-PLACE
dan O
Laboratorium O
Bidang O
Magnetik O
Tinggi O
, O
Grenoble O
. O
Josef B-PERSON
Erich I-PERSON
Zawinul I-PERSON
-LRB- O
7 O
Juli O
1932 O
-- O
11 O
September O
2007 O
-RRB- O
adalah O
seorang O
pemain O
keyboard O
dan O
pencipta O
lagu O
jazz O
. O
Christopher B-PERSON
D'Olier I-PERSON
Reeve I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
aktor O
sekaligus O
sutradara O
, O
produser O
film O
, O
dan O
penulis O
skenario O
berkebangsaan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Puncak O
kariernya O
adalah O
sebagai O
Superman/Kal-El/Clark O
Kent O
dalam O
4 O
seri O
film O
Superman O
dari O
tahun O
1978 O
hingga O
1987 O
. O
Sepanjang O
dekade O
1980-an O
, O
Reeve B-PERSON
juga O
membintangi O
sejumlah O
film O
, O
di O
antaranya O
`` O
Somewhere O
in O
Time O
'' O
-LRB- O
1980 O
-RRB- O
, O
`` O
Deathtrap O
'' O
-LRB- O
1982 O
-RRB- O
, O
`` O
The O
Bostonians O
'' O
-LRB- O
1984 O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Street O
Smart O
'' O
-LRB- O
1987 O
-RRB- O
. O
Selain O
itu O
, O
ia O
juga O
tampil O
di O
atas O
panggung O
Broadway O
seperti O
dalam O
`` O
Fifth O
of O
July O
'' O
-LRB- O
1980 O
- O
1982 O
-RRB- O
dan O
`` O
Pernikahan O
Figaro O
'' O
-LRB- O
1985 O
-RRB- O
. O
Chris B-PERSON
mampu O
menghidupkan O
sosok O
anak O
desa O
dari O
Smallville O
, O
Kansas B-PLACE
bernama O
Clark B-PERSON
Kent I-PERSON
dengan O
sempurna O
, O
lengkap O
dengan O
segala O
kekonyolannya O
sebagai O
reporter O
Daily O
Planet O
, O
namun O
juga O
membawa O
wibawa O
Superman O
dengan O
sangat O
baik O
. O
Ketika O
ia O
mendapatkan O
peran O
ini O
, O
Chris B-PERSON
berterima O
kasih O
kepada O
pemeran O
Darth B-PERSON
Vader I-PERSON
David B-PERSON
Prowse I-PERSON
atas O
bantuannya O
. O
Usaha O
menghidupkan O
kembali O
tokoh O
Pink O
Panther O
setelah O
aktor O
Peter B-PERSON
Sellers I-PERSON
meninggal O
ternyata O
tidak O
terlalu O
sukses O
, O
kecuali O
film O
yang O
not O
disutradarainya O
sendiri O
-LRB- O
`` O
The O
Pink O
Panther O
tahun O
2006 O
-RRB- O
, O
dan O
sekuel O
dalam O
tahap O
produksi O
, O
The O
Pink O
Panther O
2 O
-LRB- O
2008 O
-RRB- O
. O
Istrinya O
sering O
membintangi O
film-film O
yang O
diproduksinya O
, O
di O
antaranya O
`` O
Darling O
Lili O
'' O
, O
`` O
10 O
'' O
, O
`` O
Victor/Victoria O
'' O
, O
dan O
otobiografi O
satir O
`` O
S.O.B. O
'' O
. O
Singel O
`` O
Anata O
ni O
Aitakute O
'' O
, O
album O
berjudul O
sama O
dengan O
nama O
grup O
mereka O
, O
`` O
Dreams O
Come O
True O
'' O
. OAlbum O
kedua O
, O
`` O
Love O
Goes O
On O
'' O
dan O
album O
ketiga O
, O
`` O
Wonder O
3 O
'' O
, O
masing-masing O
laku O
di O
atas O
1 O
juta O
keping O
. O
Dari O
album O
ke-4 O
`` O
Million O
Kisses O
'' O
sampai O
album O
ke-8 O
`` O
Love O
Unlimited O
∞ O
'' O
, O
album O
mereka O
masing-masing O
terjual O
di O
atas O
2 O
juta O
keping O
. O
Album O
ke-5 O
pada O
tahun O
1992 O
, O
`` O
The O
Swinging O
Star O
'' O
mencatat O
sejarah O
industri O
rekaman O
Jepang B-NEGARA
sebagai O
album O
rekaman O
pertama O
yang O
laris O
di O
atas O
3 O
juta O
keping O
. O
Album O
ke-9 O
`` O
Sing O
or O
Die O
'' O
tidak O
terjual O
seperti O
album-album O
sebelumnya O
, O
namun O
album O
ke-10 O
`` O
The O
Monster O
'' O
kembali O
laku O
di O
atas O
3 O
juta O
keping O
. O
Singel O
`` O
Yuki O
no O
Christmas O
'' O
yang O
dirilis O
bulan O
November O
1990 O
merupakan O
penampilan O
pertama O
kali O
mereka O
dalam O
acara O
musik O
tahun O
baru O
NHK B-ORGANIZATION
`` O
K O
? O
haku O
Uta O
Gassen O
'' O
. O
Singel O
`` O
Eyes O
to O
Me O
'' O
yang O
dirilis O
bulan O
April O
1991 O
merupakan O
singel O
pertama O
mereka O
yang O
menempati O
puncak O
tangga O
lagu O
Oricon B-ORGANIZATION
. O
Grup O
musik O
ini O
didirikan O
tahun O
1973 O
oleh O
pemain O
gitar O
Randy B-PERSON
Rhoads I-PERSON
dan O
pemain O
bass O
Kelly B-PERSON
Garni I-PERSON
yang O
mengajak O
serta O
vokalis O
Kevin B-PERSON
DuBrow I-PERSON
dan O
pemain O
drum O
Drew B-PERSON
Forsyth I-PERSON
. O
Quiet B-ORGANIZATION
Riot I-ORGANIZATION
masuk O
di O
urutan O
ke-100 O
dalam O
daftar O
`` O
100 O
Artis O
Hard O
Rock O
Terbesar O
'' O
versi O
saluran O
televisi O
VH1 B-ORGANIZATION
. O
Lagu O
`` O
Cum O
on O
Feel O
the O
Noize O
'' O
dan O
`` O
Mama O
Weer O
All O
Crazy O
Now O
'' O
adalah O
dua O
lagu O
Quiet B-ORGANIZATION
Riot I-ORGANIZATION
yang O
paling O
dikenal O
. O
Maskot O
Quiet B-ORGANIZATION
Riot I-ORGANIZATION
berupa O
laki-laki O
bertopeng O
besi O
yang O
menegakan O
jaket O
pengikat O
untuk O
pasien O
penyakit O
jiwa O
merupakan O
salah O
satu O
simbol O
heavy O
metal O
seperti O
halnya O
Vic B-PERSON
Rattlehead I-PERSON
-LRB- O
Megadeth B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
Eddie B-PERSON
the O
Head I-PERSON
-LRB- O
Iron B-ORGANIZATION
Maiden I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
dan O
Snaggletooth O
-LRB- O
Motörhead B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Dalam O
wawancara O
radio O
yang O
dilakukan O
tahyn O
1979 O
, O
vokalis O
DuBrow B-PERSON
mengatakan O
bahwa O
nama O
grup O
ini O
lahir O
dari O
perbincangan O
dengan O
Rick B-PERSON
Parfitt I-PERSON
gitaris O
band O
Status B-ORGANIZATION
Quo I-ORGANIZATION
. O
Hits O
lain O
dari O
album O
ini O
antara O
lain O
`` O
Aku O
sedih O
'' O
, O
`` O
Yoan B-PERSON
Sakit O
'' O
, O
dan O
bahkan O
lagu O
`` O
Mandi O
Pagi O
'' O
pada O
waktu O
itu O
menjadi O
lagu O
iklan O
sebuah O
sabun O
mandi O
keluarga O
. O
Santi B-PERSON
sempat O
mendapatkan O
peran O
utama O
di O
film O
`` O
Jangan O
Menangis O
Mama O
'' O
yang O
di O
sutradarai O
oleh O
Sofia B-PERSON
W.D. I-PERSON
Ira B-PERSON
dikenal O
sebagai O
penyanyi O
cilik O
pada O
era O
80-an O
yang O
seangkatan O
dengan O
penyanyi O
- O
penyanyi O
seperti O
Chicha B-PERSON
Koeswoyo I-PERSON
, O
Dina B-PERSON
Mariana I-PERSON
, O
Diana B-PERSON
Papilaya I-PERSON
, O
Nourma B-PERSON
Yunita I-PERSON
, O
Ria B-PERSON
Irawan I-PERSON
dan O
Adi B-PERSON
Bing I-PERSON
Slamet I-PERSON
. O
Oleh O
karena O
kebesaran O
nama O
, O
kontribusi O
, O
dan O
ketokohannya O
, O
beberapa O
grup O
band O
antara O
lain O
EdanE B-ORGANIZATION
, O
Sheila O
On O
7 O
, O
Padi O
, O
Gigi O
, O
Cokelat O
, O
Boomerang B-ORGANIZATION
, O
dan O
/ O
rif O
pernah O
mempersembahkan O
sebuah O
album O
berjudul O
`` O
A O
Tribue O
to O
Ian B-PERSON
Antono I-PERSON
'' O
. O
Tahun O
1970 O
ia O
hijrah O
ke O
Jakarta B-PROVINSI
dan O
bergabung O
dengan O
band O
Bentoel O
yang O
menjadi O
pengiring O
bagi O
penyanyi O
Emilia B-PERSON
Contesa I-PERSON
dan O
Trio O
The O
King O
. O
Akhirnya O
tahun O
1974 O
ia O
resmi O
menjadi O
gitaris O
God B-ORGANIZATION
Bless I-ORGANIZATION
dan O
merilis O
album-album O
seperti O
`` O
Huma O
Di O
atas O
Bukit O
'' O
-LRB- O
1975 O
-RRB- O
, O
`` O
Cermin O
'' O
-LRB- O
1980 O
-RRB- O
, O
`` O
Semut O
Hitam O
'' O
-LRB- O
1989 O
-RRB- O
. O
Log B-PERSON
Zhelebour I-PERSON
yang O
bernama O
asli O
Ong O
Oen O
Log O
-LRB- O
lahir O
di O
Surabaya B-KABKOTA
, O
16 O
Maret O
1959 O
; O
umur O
tahun O
-RRB- O
adalah O
produser O
musik O
rock O
. O
Penyanyi O
dan O
grup O
band O
yang O
pernah O
ditangani O
oleh O
Log B-PERSON
antara O
lain O
Ita B-PERSON
Purnamasari I-PERSON
, O
Mel B-PERSON
Shandy I-PERSON
, O
Lady B-PERSON
Avisha I-PERSON
, O
Nicky B-PERSON
Astria I-PERSON
, O
El B-PERSON
Palmas I-PERSON
, O
Kaisar O
, O
Power B-ORGANIZATION
Metal I-ORGANIZATION
, O
Gank O
Pegangsaan O
, O
Boomerang B-ORGANIZATION
, O
dan O
Jamrud O
. O
Karier O
promotornya O
mulai O
menanjak O
setelah O
pada O
tahun O
1979 O
Log B-PERSON
menggelar O
konser O
grup O
band O
kecil O
hingga O
menampilkan O
grup O
rock O
papan O
atas O
ketika O
itu O
seperti O
SAS B-ORGANIZATION
asal O
Surabaya B-KABKOTA
dengan O
Super O
Kid O
dari O
Bandung B-KABKOTA
dalam O
pertunjukan O
diberinya O
judul O
Rock O
Power O
. O
Setelah O
tamat O
HIS O
-LRB- O
1935 O
-RRB- O
dan O
Darul O
Muta'allimin O
, O
ia O
bekerja O
pada O
sebuah O
perusahaan O
milik O
Jepang B-NEGARA
, O
seraya O
bergabung O
dengan O
grup O
sandiwara O
Irama O
Massa O
. O
Ketika O
itu O
perusahaan O
film O
Wong O
Brother O
berusaha O
mencari O
pengganti O
Miss B-PERSON
Rukiah I-PERSON
, O
pujaan O
pecandu O
film O
Indonesia B-NEGARA
sebelum O
perang O
. O
Desa O
ini O
berbatasan O
dengan O
Kelurahan O
Srikaton B-DESA
yang O
merupakan O
pusat O
pemerintahan O
Kecamatan O
Tugumulyo B-KECAMATAN
dan O
Desa O
Wonokerto B-DESA
. O
Lahir O
di O
Mesir B-NEGARA
, O
ia O
ikut O
serta O
dalam O
setiap O
aktivitas O
pro O
Israel B-NEGARA
di O
Mesir B-NEGARA
selama O
tahun O
1950-an O
, O
seperti O
dalam O
Operasi O
Goshen O
meskipun O
pemerintah O
Mesir B-NEGARA
tidak O
pernah O
dapat O
membuktikannya O
. O
Akhirnya O
pada O
bulan O
Januari O
1965 O
, O
seorang O
ahli O
dari O
Uni O
Soyvet O
yang O
disewa O
oleh O
dinas O
intelijen O
Suriah B-NEGARA
berhasil O
menyadap O
pesan O
yang O
sedang O
dikirimkan O
Cohen B-PERSON
ke O
Israel B-NEGARA
. O
Banyak O
kepala O
negara O
barat O
-LRB- O
Perancis B-NEGARA
, O
Belgia B-NEGARA
, O
Kanada B-NEGARA
-RRB- O
yang O
meminta O
pemerintah O
Suriah B-NEGARA
untuk O
memperingan O
hukumannya O
bahkan O
Paus O
Paul O
VI O
ikut O
bersuara O
, O
tetapi O
ia O
tetap O
digantung O
oleh O
pemerintah O
Suriah B-NEGARA
pada O
tanggal O
18 O
Mei O
1965 O
. O
Setelah O
kematian O
Joseph B-PERSON
Aloysius I-PERSON
Lyons I-PERSON
, O
ass O
penisia O
diangkat O
sebagai O
pimpinan O
Partai O
Australia B-NEGARA
Bersatu O
dan O
menjadi O
PM O
pada O
tahun O
1939 O
. O
Ia O
kemudian O
mengikuti O
pemilihan O
Puteri O
Indonesia B-NEGARA
1995 O
mewakili O
DKI B-PROVINSI
Jakarta I-PROVINSI
dan O
terpilih O
menjadi O
Puteri O
Indonesia B-NEGARA
Favorit O
. O
Shahnaz B-PERSON
juga O
pernah O
mendukung O
Teater O
Lembaga O
yang O
pentas O
di O
Gedung O
Kesenian O
Jakarta B-PROVINSI
, O
22-24 O
September O
2000 O
. O
Sejak O
tahun O
2006 O
, O
Shahnaz B-PERSON
bersama O
rekan-rekannya O
mendirikan O
sebuah O
perusahaan O
yang O
salah O
satu O
produknya O
adalah O
mukena O
-LRB- O
telekung O
-RRB- O
dengan O
label O
`` O
Mukena O
Cantik O
Shahnaz B-PERSON
'' O
. O
Perusahaan O
ini O
ia O
dirikan O
tidak O
semata-mata O
karena O
materi O
, O
tetapi O
lebih O
pada O
nilai O
pendidikan O
spiritual O
, O
yaitu O
mengajak O
para O
keluarga O
muslim O
untuk O
mulai O
mengajarkan O
salat O
kepada O
anak-anaknya O
sejak O
dini O
. O
Di O
desa O
sentul O
juga O
sering O
di O
adakan O
kejuaraan O
olahraga O
seperti O
lomba O
balap O
burung O
merpati O
, O
balap O
Drag O
Race O
dan O
juga O
pertandingan O
sepakbola O
, O
di O
desa O
sentul O
terdapat O
lapangan O
sepakbola O
yang O
berskala O
nasional O
di O
desa O
sentul O
memiliki O
klub O
sepakbola O
yang O
bernama O
`` O
PORASS O
FC O
'' O
singkatan O
dari O
Persatuan O
Olahraga O
Sepakbola O
Sentul O
Football O
Club O
, O
Porass O
FC O
juga O
klub O
internal O
resmi O
dari O
Deltras O
Sidoarjo B-KABKOTA
, O
Desa O
sentul O
terdapat O
banyak O
minimarket O
seperti O
minimarket O
`` O
JR O
Maret O
'' O
`` O
Ro'op O
Mart O
'' O
`` O
Suwar O
Jaya O
Shop O
'' O
ada O
juga O
Pom O
Bensin O
yang O
terkenal O
yaitu O
`` O
Mat O
Jaber B-PERSON
'' O
. O
Perannya O
adalah O
sebagai O
Pierre B-PERSON
Morhange I-PERSON
, O
seorang O
remaja O
nakal O
bersuara O
emas O
di O
sekolah O
asrama O
anak O
nakal O
Fond O
de O
L'Etang O
. O
Musik O
latar O
film O
`` O
Les O
Choristes O
'' O
menampilkan O
Maunier B-PERSON
bersama O
paduan O
suara O
anak-anak O
Les O
Petits O
Chanteurs O
de O
Saint-Marc O
-LRB- O
nama O
lengkap O
paduan O
suara O
ini O
adalah O
La O
Chorale O
des O
Petits O
Enfants O
De O
Saint-Marc O
-RRB- O
. O
Masih O
pada O
tahun O
2006 O
, O
Maunier B-PERSON
membintangi O
film O
cerita O
bertema O
petualangan O
, O
`` O
Le O
Grand O
Meaulnes O
'' O
yang O
mulai O
diputar O
di O
Perancis B-NEGARA
pada O
4 O
Oktober O
2006 O
. O
Di O
antara O
film O
terbaru O
Maunier B-PERSON
adalah O
`` O
Hellphone O
'' O
yang O
mulai O
beredar O
28 O
Maret O
2007 O
, O
dan O
`` O
L' O
Auberge O
rouge O
'' O
-LRB- O
Desember O
2007 O
-RRB- O
. O
Masa O
revolusi O
fisik O
Ratmi B-PERSON
turut O
ambil O
bagian O
jadi O
anggota O
Barisan B-ORGANIZATION
Srikandi/Laswi I-ORGANIZATION
dan O
anggota O
staf O
Batalyon B-ORGANIZATION
Brigade I-ORGANIZATION
D/X I-ORGANIZATION
-16 I-ORGANIZATION
di O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
. O
Rina B-PERSON
seangkatan O
dengan O
aktris O
lainnya O
seperti O
Connie B-PERSON
Sutedja I-PERSON
, O
Ida B-PERSON
Kusumah I-PERSON
, O
Nani B-PERSON
Widjaja I-PERSON
, O
Rima B-PERSON
Melati I-PERSON
dan O
Ade B-PERSON
Irawan I-PERSON
. O
Selain O
film O
, O
Rina B-PERSON
juga O
bermain O
sinetron O
, O
antara O
lain O
sinetron O
`` O
Kawin O
Muda O
'' O
bersama O
penyanyi O
Agnes B-PERSON
Monica I-PERSON
dan O
Okan B-PERSON
Cornelius I-PERSON
. O
Sekolah O
Tinggi O
Ilmu O
Sosial O
dan O
Ilmu O
Politik O
Yuppentek B-ORGANIZATION
-LRB- O
STISIP B-ORGANIZATION
YUPPENTEK I-ORGANIZATION
-RRB- O
adalah O
sebuah O
Perguruan O
Tinggi O
-LRB- O
PT O
-RRB- O
bagi O
umum O
dan O
operatur O
pemerintah O
yang O
bermaksud O
untuk O
meningkatkan O
kompetensinya O
dalam O
bidang O
teori O
dan O
praktik O
Ilmu O
Pemerintahan O
dan O
Administrasi O
Bisnis O
. O
Sejak O
awal O
berdirinya O
tahun O
1996 O
hingga O
saat O
ini O
, O
STISIP B-ORGANIZATION
YUPPENTEK I-ORGANIZATION
Tangerang B-KABKOTA
selalu O
konsisten O
dalam O
melaksanakan O
komitmen O
untuk O
menjadi O
Center O
of O
Exellence O
dalam O
bidang O
Ilmu O
Pemerintahan O
dan O
Administrasi O
Bisnis O
dengan O
tetap O
menjaga O
kualitas O
lulusannya O
. O
Nomor O
03/D/O O
/ O
1996 O
tentang O
izin O
pendirian O
STISIP B-ORGANIZATION
YUPPENTEK I-ORGANIZATION
Tangerang B-KABKOTA
, O
dari O
tahun O
ke O
tahun O
terus O
berkembang O
menjadi O
Perguruan O
Tinggi O
Di O
Provinsi O
Banten B-PROVINSI
yang O
mempunyai O
Program O
studi O
Ilmu O
Pemerintahan O
dan O
Ilmu O
Administrasi O
Bisnis O
yang O
telah O
Terakreditasi O
dan O
telah O
meluluskan O
Sarjana O
S-1 O
yang O
tersebar O
pada O
instansi O
Pemerintahan O
Pusat O
dan O
Daerah O
, O
Parpol O
, O
BUMN O
, O
BUMD O
, O
Perusahaan O
Swasta O
, O
Bank O
dan O
Wiraswasta O
. O
Joseph B-PERSON
Aloysius I-PERSON
Lyons I-PERSON
, O
CH O
-LRB- O
-RRB- O
, O
adalah O
politikus O
Australia B-NEGARA
yang O
menjabat O
sebagai O
Perdana B-JABATAN
Menteri I-JABATAN
Australia B-NEGARA
ke-10 O
dari O
tahun O
1932 O
sampai O
tahun O
1939 O
. O
Dia O
juga O
menjabat O
sebagai O
Perdana B-JABATAN
Menteri I-JABATAN
Tasmania B-NEGARA
ke-26 O
dari O
tahun O
1923 O
sampai O
tahun O
1928 O
dan O
anggota O
Parlemen O
Australia B-NEGARA
untuk O
Wilmot B-PERSON
dari O
tahun O
1929 O
sampai O
tahun O
1939 O
. O
Meski O
tak O
sering O
didaulat O
menjadi O
peran O
utama O
di O
sinetron O
, O
Sheny B-PERSON
mendapat O
tawaran O
untuk O
mendukung O
film O
layar O
lebar O
produksi O
Creative B-ORGANIZATION
Motion I-ORGANIZATION
Pictures I-ORGANIZATION
yang O
diproduseri O
Asun B-PERSON
Mawardi I-PERSON
dari O
Indonesia B-NEGARA
, O
dengan O
tajuk O
`` O
The O
Black O
Magic O
'' O
-LRB- O
2003 O
-RRB- O
. O
Sementara O
soundtrack O
berisi O
40 O
lagu O
dinyanyikan O
oleh O
artis O
Malaysia B-NEGARA
- O
Indonesia B-NEGARA
seperti O
Kris B-PERSON
Dayanti I-PERSON
, O
Vina B-PERSON
Panduwinata I-PERSON
, O
Siti B-PERSON
Nurhaliza I-PERSON
dan O
Ning B-PERSON
Baizura I-PERSON
. O
Sebelum O
menjabat O
sebagai O
Gubernur O
, O
Syahrul B-PERSON
Yasin I-PERSON
Limpo I-PERSON
pernah O
menjabat O
sebagai O
Bupati B-JABATAN
di O
Kabupaten B-KABKOTA
Gowa I-KABKOTA
selama O
dua O
periode O
, O
kemudian O
menjabat O
Wakil B-JABATAN
Gubernur I-JABATAN
selama O
satu O
periode O
mendampingi O
Amin B-PERSON
Syam I-PERSON
, O
sebelum O
akhirnya O
memenangkan O
pertarungan O
dengan O
Amin B-PERSON
Syam I-PERSON
dalam O
pilkada O
Sulsel O
pada O
tahun O
2007 O
setelah O
keduanya O
sama-sama O
maju O
bertarung O
sebagai O
calon O
petahana O
. O
Pada O
pilkada O
Sulawesi B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
tahun O
2007 O
, O
Syahrul B-PERSON
Yasin I-PERSON
Limpo I-PERSON
berpasangan O
dengan O
Agus B-PERSON
Arifin I-PERSON
Nu I-PERSON
` O
mang O
-LRB- O
saat O
itu O
menjabat O
sebagai O
ketua O
DPRD B-ORGANIZATION
Sulsel O
-RRB- O
yang O
merupakan O
salah O
satu O
pimpinan O
DPD B-ORGANIZATION
Golkar I-ORGANIZATION
Sulsel O
. O
Pasangan O
tersebut O
diusung O
oleh O
koalisi O
Partai B-ORGANIZATION
Demokrasi I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
Perjuangan I-ORGANIZATION
-LRB- O
PDIP B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
Partai B-ORGANIZATION
Amanat I-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
-LRB- O
PAN B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
Partai B-ORGANIZATION
Demokrasi I-ORGANIZATION
Kebangsaan I-ORGANIZATION
-LRB- O
PDK B-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
Partai B-ORGANIZATION
Damai I-ORGANIZATION
Sejahtera I-ORGANIZATION
-LRB- O
PDS B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Sementara O
rival O
terberat O
Syahrul B-PERSON
yaitu O
Amin B-PERSON
Syam I-PERSON
yang O
juga O
ketua O
DPD B-ORGANIZATION
Golkar I-ORGANIZATION
Sulsel O
di O
usung O
oleh O
koalisi O
Partai B-ORGANIZATION
Golkar I-ORGANIZATION
, O
Partai B-ORGANIZATION
Kebangkitan I-ORGANIZATION
Bangsa I-ORGANIZATION
-LRB- O
PKB B-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
Partai B-ORGANIZATION
Keadilan I-ORGANIZATION
Sejahtera I-ORGANIZATION
-LRB- O
PKS B-ORGANIZATION
-RRB- O
serta O
Partai B-ORGANIZATION
Demokrat I-ORGANIZATION
, O
ditambah O
sejumlah O
partai O
kecil O
lainnya O
. O
Setelah O
menjalani O
persaingan O
yang O
ketat O
, O
Syahrul B-PERSON
Yasin I-PERSON
Limpo I-PERSON
akhirnya O
memenangi O
pemilihan O
Gubernur B-JABATAN
Sulawesi B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
2007 O
bersama O
pasangannya O
, O
Agus B-PERSON
Arifin I-PERSON
Nu I-PERSON
` O
mang O
. O
Selanjutnya O
, O
ia O
membawakan O
berbagai O
lagu O
tema O
untuk O
anime O
, O
seperti O
`` O
Tsurikichi O
Sanpei O
'' O
, O
`` O
Tiger O
Mask O
II O
'' O
-LRB- O
`` O
Moeru O
Toukon O
~ O
Antonio-Inoki O
~ O
'' O
-RRB- O
, O
`` O
Mirai O
Keisatsu O
Urashiman O
'' O
, O
`` O
Albegas O
'' O
dan O
`` O
Muteki O
Kanban O
Musume B-PERSON
'' O
-LRB- O
`` O
Choukuu O
Sentai O
Starranger O
'' O
-RRB- O
. O
H. B-PERSON
G. I-PERSON
Rorimpandey I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
merupakan O
seorang O
pendiri O
harian O
Sinar O
Harapan B-ORGANIZATION
dan O
perintis O
pemilikan O
karyawan O
pers O
berkebangsaan O
Indonesia B-NEGARA
. O
Pemuda O
Gerard B-PERSON
pindah O
ke O
Bandung B-KABKOTA
dan O
bekerja O
sebagai O
buruh O
di O
Jawatan O
Kereta O
Api O
Hindia O
Belanda B-NEGARA
, O
kemudian O
pindah O
ke O
perusahaan O
swasta O
yang O
mengolah O
kapas O
dan O
memproduksi O
perban O
. O
Sejak O
1961 O
, O
Rorim B-PERSON
bersama O
JCT B-PERSON
Simorangkir I-PERSON
, O
Subagyo B-PERSON
PR O
dan O
kawan-kawan O
, O
menerbitkan O
harian O
umum O
Sinar O
Harapan B-ORGANIZATION
. O
Jabatan O
penting O
yang O
pernah O
diemban O
antara O
lain O
: O
Pemimpin O
Umum O
Harian B-ORGANIZATION
Umum O
Sinar O
Harapan B-ORGANIZATION
sejak O
1961 O
- O
Oktober O
1986 O
. O
Presdir O
PT O
Sinar O
Kasih O
1961 O
- O
2001 O
; O
Direktur O
Utama O
PT O
Sinar O
Agape O
Press O
1971 O
- O
1997 O
, O
kemudian O
jadi O
Presiden O
Direktur O
perusahaan O
yang O
sama O
16 O
Juni O
1997 O
dan O
berhenti O
pada O
31 O
Desember O
1998 O
; O
Dewan O
Komisaris O
PT O
Media O
Interaksi O
Utama O
-LRB- O
MIU B-ORGANIZATION
-RRB- O
yang O
menerbitkan O
Suara O
Pembaruan O
, O
1987 O
- O
1998 O
. O
Bandar B-PLACE
Udara I-PLACE
Internasional I-PLACE
Kota B-KABKOTA
Kinabalu I-KABKOTA
-LRB- O
KKIA B-ORGANIZATION
-RRB- O
terletak O
kira-kira O
8 O
km O
dari O
bandar O
raya O
Kota B-KABKOTA
Kinabalu I-KABKOTA
, O
ibu O
kota O
Sabah B-NEGARA
, O
Malaysia B-NEGARA
. O
Merupakan O
bandara O
kedua O
paling O
sibuk O
di O
Malaysia B-NEGARA
setelah O
Bandara O
Internasional O
Kuala B-KABKOTA
Lumpur I-KABKOTA
dengan O
hampir O
6 O
juta O
penumpang O
menggunakan O
bandara O
ini O
pada O
2011 O
untuk O
penerbangan O
domestik O
dan O
internasional O
. O
Produser O
Haruki B-PERSON
Kadokawa I-PERSON
yang O
sukses O
menemukan O
aktris O
seperti O
Hiroko B-PERSON
Yakushimaru I-PERSON
dan O
Tomoyo B-PERSON
Harada I-PERSON
begitu O
terkesan O
sewaktu O
melihat O
Ken B-PERSON
` O
inchi O
, O
dan O
memberikannya O
peran O
Kamio B-PERSON
Katsumi I-PERSON
dalam O
film O
`` O
Yamato O
'' O
. O
Selanjutnya O
, O
Ken B-PERSON
` O
ichi O
juga O
diikutsertakan O
dalam O
dua O
judul O
film O
produksi O
Haruki B-PERSON
Kadokawa I-PERSON
, O
`` O
Aoki B-PERSON
Ōkami I-PERSON
Chihate O
Umi O
Tsukiru O
Made O
'' O
dan O
`` O
Tsubaki O
Sanjūr O
? O
'' O
. O
Sogi B-PERSON
Indra I-PERSON
Dhuaja I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
pelawak O
yang O
dikenal O
sebagai O
salah O
satu O
anggota O
Extravaganza B-ORGANIZATION
di O
TransTV B-ORGANIZATION
. O
Bidang O
seni O
peran O
memang O
buka O
hal O
asing O
, O
karena O
saat O
di O
bangku O
SMA O
Sogi B-PERSON
bergabung O
dalam O
kabaret O
SMAN B-ORGANIZATION
5 I-ORGANIZATION
. O
Lelaki O
`` O
drop O
out O
'' O
- O
an O
Jurusan O
Ekonomi O
Pembangunan O
Universitas B-ORGANIZATION
Padjadjaran I-ORGANIZATION
ini O
bersama O
beberapa O
pemain O
Extravaganza B-ORGANIZATION
, O
seperti O
Tike B-PERSON
Priatnakusumah I-PERSON
, O
Virnie B-PERSON
Ismail I-PERSON
, O
dan O
Ronal B-PERSON
Surapradja I-PERSON
beramai-ramai O
membantu O
pelaksanaan O
Pergelaran O
Seni O
dan O
Budaya O
Penyandang O
Cacat O
yang O
diselenggarakan O
di O
Jakarta B-PROVINSI
pada O
26 O
Mei O
2007 O
. O
Lagu O
pembuka O
Murderer O
Princess O
, O
`` O
Hikari O
Sasuhou O
'' O
-LRB- O
versi O
metal O
-RRB- O
, O
dan O
lagu O
Eyeshield O
21 O
, O
`` O
Blaze O
Line O
'' O
, O
dll O
. O
Ini O
termasuk O
lagu O
`` O
Flower O
'' O
dan O
`` O
A O
day O
dreaming O
... O
'' O
untuk O
Eyeshield O
21 O
, O
dan O
`` O
Butterfly O
'' O
untuk O
drama O
televisi O
larut O
malam O
, O
Swan O
Shinjuku O
, O
dan O
lagu O
`` O
Sands O
of O
Time O
'' O
untuk O
drama O
robot O
mobile O
TV O
, O
Keitai O
Sousakan O
7 O
. O
Tapi O
, O
Kenji03 B-PERSON
dan O
Gori B-PERSON
membentuk O
band O
secara O
terpisah O
. O
. O
Sejak O
saat O
itu O
mereka O
juga O
muncul O
di O
Vancouver O
, O
Kanada B-NEGARA
untuk O
Anime O
Evolution O
pada O
bulan O
Agustus O
2007 O
, O
dan O
Anime O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
di O
Arlington O
, O
Virginia B-KABKOTA
pada O
bulan O
November O
2007 O
. O
Robert B-PERSON
Craig I-PERSON
`` O
Evel B-PERSON
'' O
Knievel I-PERSON
, O
Jr. I-PERSON
-LRB- O
17 O
Oktober O
1938 O
-- O
30 O
November O
2007 O
-RRB- O
adalah O
seorang O
`` O
stuntman O
'' O
-LRB- O
pemeran O
pengganti O
untuk O
adegan O
berbahaya O
-RRB- O
dari O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Di O
antara O
atraksinya O
yang O
terkenal O
adalah O
usaha O
melompati O
Ngarai O
Snake O
River O
di O
Twin O
Falls O
, O
Idaho B-KABKOTA
dengan O
roket O
. O
Pada O
tahun O
1991 O
, O
Hiro B-PERSON
mendirikan O
grup O
tari O
Japanese O
Soul O
Brother B-ORGANIZATION
dengan O
anggota O
mantan O
grup O
Baby O
Nail B-ORGANIZATION
: O
Matsu B-PERSON
, O
Usa O
, O
Makidai B-PERSON
, O
Ryuzy B-PERSON
, O
dan O
Nori B-PERSON
. O
Album O
kedua O
`` O
Styles O
Of O
Beyond B-ORGANIZATION
'' O
dirilis O
13 O
Februari O
2003 O
, O
dan O
sampai O
di O
urutan O
nomor O
satu O
tangga O
album O
Oricon B-ORGANIZATION
. O
Setelah O
dibawakan O
kembali O
dan O
dirilis O
sebagai O
singel O
Exile B-ORGANIZATION
pada O
6 O
November O
2003 O
, O
lagu O
hit O
tahun O
1991 O
dari O
Zoo B-ORGANIZATION
yang O
berjudul O
`` O
Choo O
Choo O
Train O
'' O
kembali O
menjadi O
lagu O
hit O
. O
Album O
ketiga O
, O
`` O
Exile B-ORGANIZATION
Entertainment I-ORGANIZATION
'' O
yang O
di O
dalamnya O
terdapat O
lagu O
`` O
Choo O
Choo O
Train O
'' O
, O
laku O
lebih O
dari O
satu O
juta O
keping O
. O
haku O
Uta O
Gassen O
'' O
dengan O
lagu O
`` O
Choo O
Choo O
Train O
'' O
. O
Setelah O
merilis O
album O
`` O
Asia O
'' O
dan O
DVD O
berjudul O
`` O
Exile@Live O
Tour O
2005 O
Perfect O
Live O
~ O
ASIA O
~ O
'' O
, O
Exile B-ORGANIZATION
mengakhiri O
periode O
yang O
mereka O
sebut O
sebagai O
. O
Atas O
permintaan O
penggemar O
, O
mereka O
berenam O
-LRB- O
dengan O
Shun B-PERSON
-RRB- O
mengadakan O
reuni O
dalam O
acara O
televisi O
`` O
Music O
Station B-ORGANIZATION
'' O
, O
21 O
April O
2006 O
. O
Pada O
tahun O
1944 O
, O
ketika O
terjadi O
perang O
dunia O
kedua O
, O
liga O
utama O
Italia B-NEGARA
dibagi O
menjadi O
beberapa O
grup O
regional O
dan O
disebut O
Campionato O
Alta O
Italia B-NEGARA
. O
Spezia O
waktu O
itu O
bernama O
42 O
Corpo O
dei O
Vigili O
del O
Fuoco O
della O
Spezia O
-LRB- O
korps O
pemadam O
kebakaran O
La O
Spezia O
-RRB- O
setelah O
merger O
dengan O
tim O
sepak O
bola O
korps O
pemadam O
kebakaran O
lokal O
untuk O
menjaga O
jumlah O
pemain O
. O
Pada O
akhirnya O
Spezia O
melaju O
sampai O
babak O
grup O
final O
yang O
diisi O
oleh O
3 O
klub O
-LRB- O
Spezia O
, O
Torino B-KABKOTA
, O
Venezia B-KABKOTA
-RRB- O
, O
dan O
diadakan O
di O
Milan B-KABKOTA
. O
Setelah O
seri O
1-1 O
dengan O
Venezia B-KABKOTA
dan O
menang O
2-1 O
melawan O
il O
grande O
Torino B-KABKOTA
, O
akhirnya O
Spezia O
meraih O
scudetto O
setelah O
di O
pertandingan O
ketiga O
Torino B-KABKOTA
mengalahkan O
Venezia B-KABKOTA
5-2 O
. O
Manis O
tetapi O
Tragis O
, O
gelar O
scudetto O
Spezia O
satu-satunya O
itu O
dinyatakan O
tidak O
sah O
oleh O
Federasi O
Sepak O
Bola O
Italia B-NEGARA
dengan O
alasan O
terjadi O
perang O
sehingga O
penampilan O
tim O
peserta O
kurang O
maksimal O
. O
Pada O
tahun O
2002 O
, O
akhirnya O
gelar O
scudetto O
tahun O
1944 O
itu O
diberikan O
kepada O
Spezia O
oleh O
F.I.G.C. B-ORGANIZATION
, O
tetapi O
tetap O
saja O
tidak O
dimasukkan O
dalam O
daftar O
peraih O
scudetto O
resmi O
. O
Untuk O
mengenang O
prestasi O
membanggakan O
itu O
, O
saat O
ini O
, O
dan O
with O
izin O
F.I.G.C B-ORGANIZATION
; O
di O
seragam O
tim O
Spezia O
terpampang O
badge O
scudetto O
layaknya O
tim O
pemenang O
Serie O
A O
, O
tetapi O
dengan O
bentuk O
yang O
sedikit O
berbeda O
dari O
badge O
scudetto O
sebenarnya O
. O
Sekolah O
asing O
yang O
dinasionalisasi O
tersebut O
bernama O
`` O
Kwo O
Min O
Tang O
'' O
yang O
letaknya O
ada O
di O
Jl O
Gajah B-PERSON
Mada I-PERSON
174-175 O
. O
Gedung O
yang O
ada O
di O
jalan O
Gajah B-PERSON
Mada I-PERSON
No O
174 O
diambil O
alih O
tanggal O
11 O
juli O
1966 O
yang O
akhirnya O
dijadikan O
apartemen O
Mediterania O
. O
Lalu O
berdasarkan O
SJP O
No. O
004/JV/S O
/ O
PERW/GG/66 O
, O
gedung O
yang O
ada O
di O
jalan O
Gajah B-PERSON
Mada I-PERSON
No. O
175 O
yang O
akhirnya O
menjadi O
gedung O
sekolah O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
2 I-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
. O