Selain O
itu O
, O
ia O
juga O
pernah O
menjabat O
sebagai O
Sekretaris B-JABATAN
Yayasan B-ORGANIZATION
Badan I-ORGANIZATION
Wakaf I-ORGANIZATION
Sultan I-ORGANIZATION
Agung I-ORGANIZATION
, O
Ketua B-JABATAN
MUI B-ORGANIZATION
Jateng I-ORGANIZATION
sampai O
Wakil B-JABATAN
Ketua I-JABATAN
PW B-ORGANIZATION
NU I-ORGANIZATION
Jateng I-ORGANIZATION
. O
Masih O
pada O
tahun O
2000 O
, O
singel O
ke-6 O
`` O
Reach O
for O
the O
sky O
'' O
dipakai O
sebagai O
lagu O
tema O
Asadora O
NHK B-ORGANIZATION
berjudul O
`` O
Audrey B-PERSON
'' O
. O
Album O
tersebut O
diikuti O
tur O
keliling O
`` O
S O
? O
kenbicha O
Natural O
Breeze O
2001 O
happy O
live O
'' O
yang O
berlangsung O
di O
6 O
kota O
di O
Jepang B-NEGARA
, O
dan O
merupakan O
tur O
keliling O
Mai B-PERSON
yang O
pertama O
. O
Pada O
tahun O
yang O
sama O
, O
Mai B-PERSON
lulus O
dari O
SMA B-ORGANIZATION
Uji I-ORGANIZATION
Ritsumeikan I-ORGANIZATION
dan O
melanjutkan O
ke O
Universitas B-ORGANIZATION
Ritsumeikan I-ORGANIZATION
. O
Dari O
bulan O
Januari O
hingga O
Februari O
2002 O
, O
Mai B-PERSON
melakukan O
tur O
keliling O
Jepang B-NEGARA
, O
`` O
Mai B-PERSON
Kuraki I-PERSON
Loving O
You O
... O
Tour O
2002 O
'' O
yang O
berlangsung O
sebanyak O
14 O
kali O
di O
10 O
kota O
. O
Lagu O
yang O
pernah O
diciptakannya O
antara O
lain O
`` O
Perampokan O
'' O
-LRB- O
Album O
Project O
Pop O
I O
-RRB- O
, O
`` O
Keramas O
'' O
-LRB- O
Album O
Project O
pop O
II O
-RRB- O
, O
`` O
70-an O
'' O
-LRB- O
Album O
Project O
Pop O
II O
-RRB- O
, O
`` O
Cilok O
'' O
-LRB- O
Cinta O
Lokasi-Dangdut O
-RRB- O
. O
Lulusan O
S1 O
Fisip O
Universitas B-ORGANIZATION
Parahyangan I-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
ini O
juga O
pernah O
mendukung O
acara O
TV O
`` O
Project-P O
'' O
-LRB- O
SCTV B-ORGANIZATION
' O
94 O
- O
' O
96 O
-RRB- O
, O
`` O
Keluarga O
Cilaki O
'' O
-LRB- O
SCTV B-ORGANIZATION
' O
97 O
-RRB- O
, O
`` O
Project O
Show O
'' O
-LRB- O
Indosiar B-ORGANIZATION
' O
99 O
-RRB- O
, O
`` O
Dinasti O
Poe O
'' O
-LRB- O
Indosiar B-ORGANIZATION
' O
00 O
-RRB- O
, O
`` O
Paras O
'' O
-LRB- O
RCTI B-ORGANIZATION
' O
98 O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Joged O
'' O
-LRB- O
RCTI B-ORGANIZATION
' O
00 O
-RRB- O
. O
Aditya B-PERSON
Gumay I-PERSON
, O
pimpinan O
`` O
Sanggar B-ORGANIZATION
Ananda I-ORGANIZATION
'' O
dan O
`` O
Lenong B-ORGANIZATION
Bocah I-ORGANIZATION
'' O
, O
yang O
melihat O
bakat O
besar O
dalam O
diri O
Oki B-PERSON
. O
Kota O
ini O
juga O
merupakan O
benteng O
untuk O
perusahaan O
seperti O
Epson B-ORGANIZATION
Amerika I-NEGARA
, O
`` O
Molina B-ORGANIZATION
Healthcare I-ORGANIZATION
'' O
, O
`` O
Scan B-ORGANIZATION
Health I-ORGANIZATION
Care I-ORGANIZATION
'' O
, O
dan O
`` O
Polar B-ORGANIZATION
Air I-ORGANIZATION
Cargo I-ORGANIZATION
'' O
. O
Setiap O
tahun O
, O
umumnya O
pada O
bulan O
April O
, O
diadakan O
balap O
mobil O
Grand O
Prix O
of O
Long B-PLACE
Beach I-PLACE
di O
sirkuit O
jalan O
raya O
di O
tengah O
kota O
Long B-PLACE
Beach I-PLACE
. O
Mobil O
yang O
digunakan O
oleh O
para O
selebriti O
dalam O
balapan O
`` O
Pro O
/ O
Celebrity O
Race O
'' O
adalah O
Toyota B-ORGANIZATION
Celica I-ORGANIZATION
sampai O
tahun O
2005 O
, O
yang O
digantikan O
oleh O
Scion B-ORGANIZATION
tC I-ORGANIZATION
mulai O
tahun O
2006 O
. O
Kemudian O
ia O
terpilih O
menjadi O
salah O
satu O
skuad O
tim O
sepak O
bola O
Sumatera B-PROVINSI
Utara I-PROVINSI
di O
ajang O
PON B-ORGANIZATION
XI O
di O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Bersama O
tim O
asal O
Surakarta B-KABKOTA
inilah O
pada O
musim O
kompetisi O
1987/1988 O
, O
Nasrul B-PERSON
menjadi O
top O
skor O
di O
Liga B-ORGANIZATION
Galatama I-ORGANIZATION
. O
Tahun O
1987 O
, O
Nasrul B-PERSON
turut O
mengantarkan O
tim O
`` O
Merah O
Putih O
'' O
merebut O
medali O
emas O
SEA B-ORGANIZATION
Games I-ORGANIZATION
1987 O
di O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Hellas B-ORGANIZATION
Verona I-ORGANIZATION
didirikan O
pada O
tahun O
1903 O
oleh O
sekelompok O
siswa O
sekolah O
menengah O
atas O
, O
dan O
diberi O
nama O
Hellas B-ORGANIZATION
yang O
berarti O
Yunani B-NEGARA
-LRB- O
dalam O
bahasa O
Yunani B-NEGARA
itu O
sendiri O
-RRB- O
. O
Album O
yang O
pernah O
dirilisnya O
yaitu O
`` O
Sungguh O
'' O
-LRB- O
jenis O
musik O
pop-1995 O
-RRB- O
, O
`` O
Pergi O
Ya O
Pergi O
'' O
-LRB- O
jenis O
musik O
pop-1995 O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Usah O
Mengharap O
'' O
-LRB- O
jenis O
musik O
Melayu B-NEGARA
-1995 O
-RRB- O
. O
Seperti O
kasusnya O
dengan O
Rhoma B-PERSON
Irama I-PERSON
yang O
kepergok O
wartawan O
-LRB- O
berkamera O
-RRB- O
di O
apartemen O
Semanggi O
-LRB- O
tempat O
tinggal O
Angel B-PERSON
Lelga I-PERSON
-RRB- O
. O
Awal O
tahun O
2007 O
, O
Pangky-Yati O
terlibat O
kasus O
perebutan O
cucu O
, O
Raden B-PERSON
Ajeng I-PERSON
Alika I-PERSON
Nur I-PERSON
Azizah I-PERSON
, O
antara O
anaknya O
, O
Raden B-PERSON
Andriya I-PERSON
Octariano I-PERSON
Putra I-PERSON
dan O
mantan O
menantu O
mereka O
, O
Nur B-PERSON
Rachmaniyah I-PERSON
Fauziah I-PERSON
. O
Semasa O
kuliah O
, O
ia O
sempat O
bekerja O
di O
Tira B-ORGANIZATION
Fashion I-ORGANIZATION
, O
Jakarta B-KABKOTA
, O
sebagai O
perancang O
busana O
untuk O
produk O
H&R O
-LRB- O
1991-1992 O
-RRB- O
. O
Sejak O
1996 O
ia O
menjadi O
dosen O
di O
Institut B-ORGANIZATION
Kesenian I-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
-LRB- O
IKJ B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
mengajar O
pengetahuan O
dasar O
seni O
rupa O
, O
komposisi O
film O
, O
dan O
rancang O
judul O
untuk O
film O
pada O
Fakultas B-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
dan O
Televisi I-ORGANIZATION
. O
Ia O
pun O
, O
sejak O
1997 O
, O
bekerja O
sebagai O
sekretaris B-JABATAN
Hubungan I-JABATAN
Luar I-JABATAN
Negeri I-JABATAN
dan O
sekretaris B-JABATAN
Festival I-JABATAN
Internasional I-JABATAN
pada O
CILECT-IKJ B-ORGANIZATION
. O
Beberapa O
film O
dan O
sinetron O
yang O
pernah O
dibintanginya O
yaitu O
`` O
Bulan O
Tertusuk O
Ilalang O
'' O
-LRB- O
1996 O
-RRB- O
garapan O
Garin B-PERSON
Nugroho I-PERSON
, O
`` O
Saras B-PERSON
008 I-PERSON
'' O
-LRB- O
sebagai O
tokoh O
antagonis O
-RRB- O
, O
`` O
Kupu-Kupu O
Ungu O
: O
Melati B-PERSON
Chandra I-PERSON
'' O
-LRB- O
garapan O
Nan B-PERSON
T. I-PERSON
Achnas I-PERSON
-RRB- O
. O
Paquita B-PERSON
juga O
pernah O
menyutradarai O
film O
`` O
Nyanyian O
Seorang O
Istri O
'' O
-LRB- O
GIZ B-ORGANIZATION
Production I-ORGANIZATION
-RRB- O
serta O
acara O
`` O
Bincang-Bincang O
Seputar O
Restrukturisasi O
dan O
Privatisasi O
BUMN B-ORGANIZATION
'' O
-LRB- O
Belalang B-ORGANIZATION
Production I-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
`` O
From O
Green O
to O
Brown O
'' O
-LRB- O
Dana B-ORGANIZATION
Mitra I-ORGANIZATION
Lingkungan I-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Dia O
menjadi O
yang O
terkenal O
saat O
diperankan O
sebagai O
Juliet O
Hulme O
di O
`` O
Heavenly O
Creatures O
'' O
-LRB- O
1994 O
-RRB- O
, O
Rose O
DeWitt O
Bukater O
di O
`` O
Titanic O
'' O
-LRB- O
1997 O
-RRB- O
, O
pada O
tahun O
2003 O
main O
The O
Life O
of O
David O
Gale O
dan O
Clementine O
Kruczynski O
di O
`` O
Eternal O
Sunshine O
of O
the O
Spotless O
Mind O
'' O
-LRB- O
2004 O
-RRB- O
. O
Pada O
2009 O
Kate B-PERSON
mendapat O
Piala O
Oscar O
atas O
perannya O
sebagai O
Hanna B-PERSON
Schmitz I-PERSON
dalam O
The O
Reader O
yang O
ikut O
dibintangi O
Ralph B-PERSON
Fiennes I-PERSON
. O
Nama O
kecilnya O
adalah O
Lois B-PERSON
Hooker I-PERSON
, O
dilahirkan O
di O
Kitchener O
, O
Ontario B-PROVINSI
dari O
ayah O
seorang O
guru O
dan O
ibu O
seorang O
perawat O
. O
Keinginannya O
ikut O
serta O
dalam O
Perang O
Dunia O
II O
menyebabkan O
Maxwell B-PERSON
yang O
waktu O
itu O
berusia O
15 O
tahun O
, O
kabur O
dari O
rumah O
untuk O
bergabung O
dengan O
Royal B-ORGANIZATION
Canadian I-ORGANIZATION
Army I-ORGANIZATION
. O
Ketika O
sedang O
berjalan-jalan O
ke O
Holywood O
, O
Maxwell B-PERSON
tahun O
mendapat O
tawaran O
main O
film O
sebagai O
figuran O
dalam O
film O
`` O
A O
Matter O
of O
Life O
and O
Death O
'' O
-LRB- O
1946 O
-RRB- O
. O
Perannya O
dalam O
film O
komedi O
`` O
That O
Hagen O
Girl O
'' O
yang O
dibintangi O
Ronald B-PERSON
Reagan I-PERSON
dan O
Shirley B-PERSON
Temple I-PERSON
membawanya O
Aktris O
Pendatang O
Terbaik O
tahun O
1947 O
versi O
Golden B-ORGANIZATION
Globe I-ORGANIZATION
. O
Setelah O
selesai O
bekerja O
di O
Hollywood B-PLACE
, O
Maxwell B-PERSON
kembali O
ke O
Eropa B-NEGARA
dan O
tinggal O
di O
Roma B-KABKOTA
dari O
tahun O
1950 O
hingga O
1955 O
. O
Di O
Italia B-NEGARA
, O
Maxwell B-PERSON
bermain O
dalam O
sejumlah O
film O
, O
seperti O
`` O
Domani O
è O
troppo O
tardi O
'' O
-LRB- O
`` O
Tomorrow O
Is O
Too O
Late O
'' O
, O
1949 O
-RRB- O
, O
dan O
sempat O
menjadi O
wanita O
pembalap O
amatir O
. O
Selain O
sering O
muncul O
di O
acara O
dengan O
tema O
lawak O
, O
Parto B-PERSON
juga O
pernah O
mendukung O
beberapa O
sinetron O
komedi O
, O
di O
antaranya O
sinetron O
`` O
Oke-Oke O
Bos O
'' O
. O
Tahun O
2009 O
, O
bermain O
di O
sitkom O
`` O
OKB O
'' O
, O
`` O
Opera O
Van O
Java O
'' O
di O
Trans B-ORGANIZATION
7 I-ORGANIZATION
dan O
`` O
Ini O
Talkshow O
'' O
. O
Di O
Opera O
Van O
Java O
berperan O
sebagai O
dalang O
, O
kasus O
senjata O
apinya O
kadang O
dijadikan O
lawakan O
di O
OVJ O
dan O
dia O
sering O
diidentikan O
dengan O
Ariel B-PERSON
Noah I-PERSON
. O
Pada O
tahun O
1993 O
grup O
yang O
terdiri O
dari O
Bengbeng B-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Trisno B-PERSON
-LRB- O
Bass O
-RRB- O
, O
Yukie B-PERSON
-LRB- O
vokal O
-RRB- O
dan O
Richard B-PERSON
Mutter I-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
ini O
merilis O
album O
EP O
berbendera O
indie O
label O
dengan O
debut O
, O
`` O
Four O
Through O
The O
Sap O
'' O
. O
Sandy B-PERSON
yang O
sekarang O
ini O
menjadi O
penyiar O
di O
I-Radio B-ORGANIZATION
89.6 O
FM O
bergabung O
di O
album O
keenam O
PAS B-ORGANIZATION
2.0 O
-LRB- O
2003 O
-RRB- O
, O
dan O
album O
ketujuh O
Stairway O
to O
Seventh O
-LRB- O
2004 O
-RRB- O
. O
Dua O
tahun O
kemudian O
, O
Pas B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
meluncurkan O
album O
the O
best O
berisi O
3 O
lagu O
barunya O
Permata O
Yang O
Hilang O
, O
Romeo B-PERSON
& O
Juliet B-PERSON
, O
dan O
Gladiator O
dan O
9 O
lagu O
hits O
lamanya O
. O
Dua O
tahun O
seakan O
menjadi O
waktu O
yang O
tepat O
untuk O
mengumpulkan O
materi O
untuk O
album O
terbarunya O
, O
dan O
akhirnya O
Pas B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
mengumumkan O
akan O
menelurkan O
album O
barunya O
pada O
20 O
Maret O
2008 O
, O
berjudul O
`` O
Romantic O
... O
Lies O
... O
and O
Bleeding O
'' O
. O
Tenacious B-PERSON
D I-PERSON
atau O
The O
D O
adalah O
duo O
rock O
AS B-NEGARA
yang O
terdiri O
dari O
Kyle B-PERSON
Gass I-PERSON
dan O
Jack B-PERSON
Black I-PERSON
. O
Black B-PERSON
and O
Gass B-PERSON
bertemu O
ketika O
mereka O
berusia O
16 O
dan O
24 O
tahun O
di O
Edinburgh B-KABKOTA
, O
Skotlandia B-NEGARA
, O
dalam O
Edinburgh O
Fringe O
. O
David B-PERSON
Cross I-PERSON
menonton O
pertunjukan O
itu O
, O
dan O
ia O
mengundang O
Tenacious B-PERSON
D I-PERSON
ke O
film O
serinya O
`` O
Mr. O
Show O
'' O
. O
Ia O
kemudian O
membintangi O
film O
`` O
How O
to O
Lose O
a O
Guy O
in O
10 O
Days O
'' O
-LRB- O
2003 O
-RRB- O
, O
dan O
telah O
menetapkan O
dirinya O
di O
Hollywood B-KABKOTA
setelah O
membintangi O
beberapa O
produksi O
termasuk O
`` O
Raising O
Helen O
'' O
-LRB- O
2004 O
-RRB- O
, O
`` O
The O
Skeleton O
Key O
'' O
-LRB- O
2005 O
-RRB- O
, O
`` O
You O
, O
Me O
and O
Dupree O
'' O
-LRB- O
2006 O
-RRB- O
, O
`` O
Fool O
's O
Gold O
'' O
-LRB- O
2008 O
-RRB- O
dan O
`` O
Bride O
Wars O
'' O
-LRB- O
2009 O
-RRB- O
. O
Ia O
memiliki O
empat O
saudara O
lainnya O
: O
Emily O
dan O
Zachary B-PERSON
Hudson I-PERSON
dari O
pernikahan O
ayah O
kandungnya O
dengan O
aktris O
Cindy B-PERSON
Williams I-PERSON
; O
Lalania B-PERSON
Hudson I-PERSON
dari O
hubungannya O
dengan O
wanita O
lain O
; O
dan O
Wyatt O
dari O
hubungan O
ibunya O
dengan O
Russell O
. O
Ia O
lulus O
dari O
Sekolah O
Crossroads O
, O
sebuah O
sekolah O
persiapan O
perguruan O
tinggi O
di O
Santa O
Monica O
pada O
tahun O
1997 O
. O
Pike B-PERSON
adalah O
lulusan O
dari O
Badminton O
School O
di O
Bristol B-KABKOTA
, O
sebelum O
ia O
kuliah O
di O
Wadham B-ORGANIZATION
College I-ORGANIZATION
, O
Oxford B-KABKOTA
, O
jurusan O
Sastra O
Inggris B-NEGARA
. O
Pada O
tanggal O
22 O
November O
1998 O
, O
ia O
meninggal O
dunia O
di O
RS O
Pertamina B-ORGANIZATION
Jakarta B-PROVINSI
karena O
serangan O
jantung O
. O
Jenazah O
Tanty B-PERSON
Yosepha I-PERSON
dimakamkan O
di O
makam O
keluarga O
di O
Kranggotan B-DESA
, O
Imogiri B-KECAMATAN
, O
Bantul B-KABKOTA
, O
berdekatan O
dengan O
makam O
ibundanya O
. O
Sebelum O
dimakamkan O
, O
diadakan O
misa O
arwah O
di O
rumah O
duka O
, O
Jalan O
Colombo O
22 O
Yogya B-KABKOTA
, O
tempat O
jenazah O
Tanty B-PERSON
Yosepha I-PERSON
disemayamkan O
. O
Yessy B-PERSON
dan O
Okky B-PERSON
pertama O
kali O
bertemu O
pada O
tahun O
1981 O
saat O
sama-sama O
kuliah O
di O
University B-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
San I-ORGANIZATION
Fransisco I-ORGANIZATION
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Dari O
pernikahan O
ini O
, O
keduanya O
dikaruniai O
dua O
orang O
anak O
, O
Javan B-PERSON
Dave I-PERSON
Tjakra I-PERSON
dan O
Cherro B-PERSON
Adimas I-PERSON
Tjakra I-PERSON
. O
Telah O
banyak O
film O
yang O
pernah O
dibintanginya O
, O
di O
antaranya O
`` O
Romi O
& O
Yuli B-PERSON
'' O
, O
`` O
Puspa O
Indah O
Taman O
Hati O
'' O
, O
`` O
Buah O
Terlarang O
'' O
, O
`` O
Neraca O
Kasih O
'' O
, O
`` O
La O
Madrastra O
'' O
, O
`` O
La O
Viuda O
De O
Blanco O
'' O
, O
dan O
`` O
Tali O
Merah O
Perkawinan O
'' O
. O
