Lama O
tak O
terdengar O
kabarnya O
, O
Nur B-PERSON
Afni I-PERSON
mengejutkan O
publik O
dengan O
berita O
pernikahannya O
dengan O
Muhammad B-PERSON
Taufik I-PERSON
Pountung I-PERSON
, O
seorang O
pria O
yang O
disebut-sebut O
sebagai O
seorang O
pengusaha O
asal O
Bogor B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
pada O
tanggal O
21 O
Januari O
2008 O
. O
Dan O
Nur B-PERSON
Afni I-PERSON
mengejutkan O
media O
ketika O
dia O
bersaksi O
pada O
tanggal O
Paskah O
, O
20 O
April O
2014 O
, O
yang O
memunculkan O
spekulasi O
bahwa O
dirinya O
masih O
Kristen O
atau O
mungkin O
pula O
kembali O
menganut O
Kristen O
. O
Sasaran O
utama O
mengapa O
SMA B-ORGANIZATION
YPS I-ORGANIZATION
didirikan O
adalah O
untuk O
memenuhi O
keinginan O
para O
orangtua O
agar O
anak-anak O
mereka O
tidak O
usah O
pergi O
ke O
luar O
soroako O
untuk O
melanjutkan O
pelajaran O
setelah O
lulus O
SMP O
. O
Namun O
mereka O
tidak O
mau O
untuk O
masuk O
ke O
sekolah-sekolah O
Belanda B-NEGARA
semacam O
AMS O
, O
sehingga O
Bapak O
Koeswandono B-PERSON
mencoba O
mendirikan O
sekolah O
dengan O
dibantu O
oleh O
beberapa O
guru O
. O
Pada O
bulan O
April O
1950 O
berdirilah O
sekolah O
tersebut O
dengan O
nama O
`` O
Sekolah O
Persiapan O
'' O
yang O
berlokasi O
di O
jalan O
Arjuno O
, O
Malang B-KABKOTA
yang O
sekarang O
menjadi O
sekolah O
SMP B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
8 I-ORGANIZATION
Malang I-ORGANIZATION
. O
Johnny B-PERSON
Weissmuller I-PERSON
-LRB- O
2 O
Juni O
1904-20 O
Januari O
1984 O
-RRB- O
merupakan O
seorang O
aktor O
dan O
perenang O
berkebangsaan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
yang O
menjadi O
perenang O
terkenal O
pada O
tahun O
1920-an O
, O
memenangkan O
lima O
medali O
emas O
dan O
satu O
medali O
perunggu O
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Washington I-ORGANIZATION
atau O
disingkat O
Washington B-ORGANIZATION
adalah O
salah O
satu O
dari O
dua O
universitas O
negeri O
di O
negara O
bagian O
Washington B-NEGARA
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Universitas O
yang O
biasa O
dieja O
dengan O
nama O
UW O
atau O
U-Dab O
ini O
memiliki O
tiga O
kampus O
, O
masing-masing O
di O
Seattle B-PLACE
, O
Bothell O
, O
dan O
Tacoma O
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Washington I-ORGANIZATION
-LRB- O
Seattle B-PLACE
-RRB- O
disebut O
sebagai O
salah O
satu O
'' O
`` O
Ivy O
League O
'' O
negeri O
'' O
, O
sejajar O
dengan O
delapan O
perguruan O
tinggi O
privat O
teratas O
di O
AS O
. O
Nama O
Selah O
disebut O
10 O
kali O
dalam O
Alkitab O
, O
yaitu O
6 O
kali O
di O
kitab O
Kejadian O
, O
3 O
kali O
di O
Kitab O
1 O
Tawarikh O
dan O
sekali O
di O
dalam O
kitab O
Lukas O
-LRB- O
dengan O
nama O
Salmon O
- O
`` O
anak O
Eber O
, O
anak O
Salmon O
'' O
-RRB- O
. O
Pada O
tahun O
1999 O
, O
McCartney B-PERSON
bergabung O
dengan O
anak O
pop O
band O
Amerika B-NEGARA
`` O
Dream O
Street O
'' O
, O
dan O
sebagai O
anggota O
sampai O
2002 O
. O
Pada O
umur O
lima O
belas O
tahun O
, O
ia O
mulai O
berkarier O
solo O
dengan O
band O
lokal O
, O
menampilkan O
musisi O
Dillon B-PERSON
Kondor I-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Peter B-PERSON
Chema I-PERSON
-LRB- O
bass O
-RRB- O
, O
Katie B-PERSON
Spencer I-PERSON
-LRB- O
keyboard O
-RRB- O
, O
Alex B-PERSON
Russeku I-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
, O
Karina B-PERSON
LaGravinese I-PERSON
-LRB- O
vokal O
latar O
-RRB- O
, O
Sharisse B-PERSON
Francisco I-PERSON
-LRB- O
vokal O
latar O
-RRB- O
, O
dan O
di O
bawah O
pengelolaan O
oleh O
Ginger B-PERSON
McCartney I-PERSON
dan O
Sherry B-PERSON
Goffin I-PERSON
Kondor I-PERSON
, O
yang O
ikut O
memproduksi O
album O
pertamanya O
, O
`` O
Beautiful O
Soul O
'' O
. O
Album O
Debut O
solo O
McCartney B-PERSON
, O
`` O
Beautiful O
Soul O
'' O
, O
yang O
dua O
tahun O
dalam O
pembuatan O
, O
dirilis O
pada O
tanggal O
28 O
September O
2004 O
di O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
dan O
lebih O
dari O
satu O
tahun O
kemudian O
di O
Europa B-NEGARA
. O
. O
Dia O
dilahirkan O
di O
Kensington O
, O
Inggris B-NEGARA
, O
dia O
dibesarkan O
di O
Surrey B-PLACE
bersama O
ibunya O
, O
Sharon B-PERSON
, O
ayahnya O
, O
Peter B-PERSON
, O
dan O
tiga O
abangnya O
, O
Jonathan B-PERSON
, O
Chris B-PERSON
, O
dan O
Ashley B-PERSON
. O
Tidak O
jauh O
dari O
SMP B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
7 I-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
, O
terdapat O
pula O
SMP B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
44 I-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
yang O
beralamat O
di O
Jalan O
Cimanuk B-PLACE
No O
. O
Tanjung B-PLACE
Harapan I-PLACE
-LRB- O
Inggris B-NEGARA
: O
`` O
Cape O
of O
Good B-PLACE
Hope I-PLACE
'' O
, O
Afrikaans O
: O
`` O
Kaap O
die O
Goeie O
Hoop O
'' O
, O
Belanda B-NEGARA
: O
`` O
Kaap O
de O
Goede O
Hoop O
'' O
, O
Portugis O
: O
`` O
Cabo O
da O
Boa O
Esperança O
'' O
-RRB- O
adalah O
sebuah O
tanjung O
bebatuan O
yang O
terletak O
di O
pantai O
yang O
menghadap O
Samudera O
Atlantik O
di O
Afrika B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
. O
Banyak O
salah O
paham O
yang O
menyatakan O
bahwa O
Tanjung B-PLACE
Harapan I-PLACE
adalah O
ujung O
paling O
selatan O
dari O
Benua O
Afrika B-NEGARA
, O
namun O
sebenarnya O
ujung O
selatan O
dari O
Benua O
Afrika B-NEGARA
ada O
pada O
tempat O
yang O
berada O
150 O
km O
ke O
arah O
tenggara O
bernama O
Tanjung O
Agulhas O
. O
Cape B-PLACE
Town I-PLACE
adalah O
sekitar O
50 O
kilometer O
ke O
utara O
Cape O
, O
dalam O
Table O
Bay O
di O
ujung O
utara O
semenanjung O
. O
Secara O
geologis O
, O
batuan O
ditemukan O
di O
dua O
tanjung O
, O
dan O
memang O
lebih O
banyak O
dari O
semenanjung O
, O
merupakan O
bagian O
dari O
Table O
Mountain O
Group O
, O
dan O
terbentuk O
dari O
jenis O
yang O
sama O
dari O
batupasir O
sebagai O
Table O
Mountain O
itu O
sendiri O
. O
Kedua O
Tanjung B-PLACE
Harapan I-PLACE
dan O
Cape O
Point O
menawarkan O
pemandangan O
spektakuler O
, O
seluruh O
bagian O
selatan O
Semenanjung O
Cape O
adalah O
liar O
, O
kasar O
, O
indah O
dan O
umumnya O
taman O
nasional O
yang O
belum O
terjamah O
. O
Pengalaman O
pertama O
mereka O
masuk O
dapur O
rekaman O
adalah O
saat O
Kobe B-ORGANIZATION
bergabung O
dalam O
Album O
`` O
Kompilasi O
10 O
Finalis O
Djarum O
Super O
Rock O
Festival O
X O
'' O
dengan O
lagu O
`` O
Rock O
Show O
'' O
. O
Di O
bawah O
naungan O
artis O
management O
Log B-PERSON
Zhelebour I-PERSON
, O
album O
perdana O
pun O
dirilis O
dua O
tahun O
kemudian O
yang O
berjudul O
`` O
Positive O
Thinking O
'' O
. O
Philip B-PERSON
John I-PERSON
Neville I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
atau O
biasa O
dikenal O
dengan O
nama O
Phil B-PERSON
Neville I-PERSON
adalah O
pesepak O
bola O
Inggris B-NEGARA
yang O
biasa O
bermain O
diposisi O
bek O
ataupun O
gelandang O
bertahan O
. O
Raihan B-PERSON
sering O
pula O
diundang O
untuk O
konser O
di O
seantero O
dunia O
, O
diantaranya O
di O
Hongkong B-NEGARA
, O
Kanada B-NEGARA
, O
Perancis B-NEGARA
, O
Rusia B-NEGARA
dan O
Inggris B-NEGARA
. O
Putra O
pasangan O
Tommy B-PERSON
James I-PERSON
Situmeang I-PERSON
dan O
Mounthania B-PERSON
-LRB- O
alm O
-RRB- O
ini O
mengawali O
karier O
dengan O
mengikuti O
ajang O
pemilihan O
model O
sebuah O
majalah O
remaja O
pada O
tahun O
1998 O
. O
Bagian O
dua O
buku O
ini O
berisi O
buku O
harian O
Humbert B-PERSON
sebagai O
anak O
kos O
Charlotte B-PERSON
Haze I-PERSON
yang O
menceritakan O
banyak O
peristiwa O
dengan O
Dolores B-PERSON
. O
Hambert B-PERSON
menghabiskan O
dua O
setengah O
tahun O
ke O
depan O
mencoba O
mencari O
Lolita B-PERSON
dan O
kaki O
tangannya O
yang O
ternyata O
adalah O
Clare B-PERSON
Quilty I-PERSON
, O
seorang O
kenalan O
Charlotte B-PERSON
yang O
tahu O
Lolita B-PERSON
waktu O
ibunya O
masih O
hidup O
. O
Bandar O
Udara O
Internasional O
Angel B-PERSON
Albino I-PERSON
Corzo I-PERSON
merupakan O
sebuah O
bandar O
udara O
internasional O
baru O
yang O
terletak O
di O
kotamadya O
Chiapa O
de O
Corzo O
, O
Chiapas B-PLACE
, O
Meksiko B-NEGARA
. O
Fasilitas O
ini O
diresmikan O
oleh O
presiden O
Vicente B-PERSON
Fox I-PERSON
pada O
tanggal O
15 O
Mei O
2006 O
, O
menggantikan O
operasi O
Bandar O
Udara O
Francisco B-PERSON
Sarabia I-PERSON
. O
Angel B-PERSON
Albino I-PERSON
dioperasikan O
oleh O
`` O
Sociedad O
Operadora O
del O
Aeropuerto O
Internacional O
? O
ngel O
Albino O
Corzo O
, O
S.A. O
de O
C.V. O
'' O
, O
sebuah O
perusahaan O
milik O
pemerintah O
. O
Connie B-PERSON
Constantia I-PERSON
atau O
lengkapnya O
Martha B-PERSON
Constantia I-PERSON
Pinontoan I-PERSON
Lang I-PERSON
-LRB- O
lahir O
di O
Manado B-KABKOTA
, O
23 O
Januari O
1963 O
; O
umur O
tahun O
-RRB- O
adalah O
penyanyi O
yang O
populer O
di O
era O
tahun O
1980-an O
. O
Selain O
sebagai O
penyanyi O
ia O
juga O
terkenal O
sebagai O
pemeran O
utama O
dalam O
film O
`` O
Kamus O
Cinta O
Sang O
Primadona O
'' O
. O
Lagu O
ini O
terdapat O
dalam O
album O
perdananya O
berjudul O
`' O
Ingin O
Menyambung O
Hidup O
'' O
-LRB- O
1985 O
-RRB- O
yang O
diproduseri O
oleh O
A B-PERSON
Riyanto I-PERSON
. O
Dua O
tahun O
kemudian O
, O
Connie B-PERSON
kembali O
mengeluarkan O
album O
kedua O
kali O
ini O
menggandeng O
Billy B-PERSON
J I-PERSON
Budiarjo I-PERSON
yang O
sebelumnya O
sukses O
menggarap O
album O
`` O
Kulihat O
Cinta O
'' O
Dimatanya O
milik O
Neno B-PERSON
Warisman I-PERSON
. O
Kesempatan O
untuk O
merilis O
album O
akhirnya O
terwujud O
ketika O
Adi B-PERSON
Adrian O
dan O
Adjie B-PERSON
Soetama I-PERSON
dari O
Warna O
Musik O
tertarik O
membuatkan O
album O
untuknya O
. O
Koreografi O
liukan O
tangan O
Nita B-PERSON
Tilana I-PERSON
dalam O
video O
klip O
tersebut O
menjadi O
daya O
tarik O
khusus O
sehingga O
banyak O
yang O
menyukai O
singel O
`` O
Tak O
Ada O
Waktu O
'' O
. O
Aristotelis O
`` O
Telly B-PERSON
'' O
Savalas I-PERSON
-LRB- O
, O
-RRB- O
adalah O
seorang O
aktor O
film O
dan O
televisi O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
dan O
juga O
seorang O
penyanyi O
, O
yang O
telah O
berkarier O
selama O
empat O
dekade O
. O
Banyak O
penyanyi O
yang O
telah O
menyanyikan O
karya-karya O
Dodo O
mulai O
dari O
genre O
pop O
hingga O
rock O
sekalipun O
, O
seperti O
Vina B-PERSON
Panduwinata I-PERSON
, O
Utha B-PERSON
Likumahuwa I-PERSON
, O
Kiki B-PERSON
Maria I-PERSON
, O
Dian B-PERSON
Pramana I-PERSON
Poetra I-PERSON
, O
Deddy B-PERSON
Dhukun I-PERSON
, O
Achmad B-PERSON
Albar I-PERSON
, O
Nicky B-PERSON
Astria I-PERSON
, O
Neno B-PERSON
Warisman I-PERSON
, O
Fariz B-PERSON
RM O
, O
Malyda B-PERSON
, O
Euis B-PERSON
Darliah I-PERSON
, O
dan O
Gito B-PERSON
Rollies I-PERSON
. O
Artis O
lainnya O
yang O
juga O
menyanyikan O
karya O
almarhum O
, O
adalah O
Deddy B-PERSON
Stanzah I-PERSON
, O
Tika B-PERSON
Bisono I-PERSON
, O
Lydia B-PERSON
& O
Imaniar I-PERSON
, O
Peter B-PERSON
F I-PERSON
Gontha I-PERSON
, O
Syaharani B-PERSON
, O
Iis B-PERSON
Dahlia I-PERSON
, O
January B-PERSON
Christy I-PERSON
, O
Andi B-PERSON
Meriem I-PERSON
Matalatta I-PERSON
, O
Chrisye B-PERSON
, O
Grace B-PERSON
Simon I-PERSON
, O
Emilia B-PERSON
Contessa I-PERSON
, O
Irianti B-PERSON
Erningpraja I-PERSON
, O
Ismi B-PERSON
Aziz O
, O
Henry B-PERSON
Manuputty I-PERSON
, O
Molluccas O
, O
Glenn B-PERSON
Fredly I-PERSON
, O
dan O
Ratu B-PERSON
. O
Sebagian O
di O
antaranya O
menjadi O
hit O
besar O
, O
seperti O
'' O
`` O
Di O
Dadaku O
Ada O
Kamu O
'' O
'' O
dan O
'' O
`` O
Kumpul O
Bocah O
'' O
'' O
melalui O
Vina B-PERSON
Panduwinata I-PERSON
maupun O
'' O
`` O
Esokkan O
Masih O
Ada O
'' O
'' O
dan O
'' O
`` O
Mereka O
Bukan O
Kita O
'' O
'' O
dari O
Utha B-PERSON
Likumahuwa I-PERSON
. O
Dalam O
Bina O
Musika O
, O
Dodo B-PERSON
lalu O
tergabung O
dalam O
sebuah O
Combo O
Band O
yang O
sempat O
tampil O
secara O
berkala O
di O
TVRI O
. O
Ketika O
masih O
duduk O
di O
bangku O
SMP O
, O
dia O
telah O
diajak O
bergabung O
dalam O
grup O
rock O
asal O
Malang O
, O
Ogle O
Eyes O
, O
yang O
didukung O
almarhum O
Mickey B-PERSON
Michael I-PERSON
Merkelbach I-PERSON
dan O
Lexy B-PERSON
Rumagit I-PERSON
. O
Ia O
pun O
sangat O
mengagumi O
jago O
keyboard O
, O
seperti O
John B-PERSON
Lord I-PERSON
dari O
Deep O
Purple O
, O
hingga O
Keith B-PERSON
Emerson I-PERSON
dari O
Emerson B-PERSON
Lake O
& O
Palmer O
. O
Kemudian O
pada O
tahun O
2002 O
, O
Ifa B-PERSON
Isfansyah I-PERSON
membuat O
film O
pendek O
berikutnya O
, O
`` O
Mayar O
'' O
, O
yang O
berhasil O
meraih O
penghargaan O
`` O
SET O
Award O
'' O
untuk O
penata O
kamera O
terbaik O
dan O
penata O
artistik O
terbaik O
pada O
Festival O
Film-Video O
Independen B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
2002 O
dan O
berhasil O
masuk O
di O
beberapa O
festival O
termasuk O
Roterdam O
dan O
Hamburg B-NEGARA
Internationall O
Film O
Festival O
. O
Ifa B-PERSON
menjadi O
salah O
satu O
sineas O
Asia B-NEGARA
yang O
terpilih O
untuk O
mengikuti O
Asian B-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
Academy I-ORGANIZATION
di O
Pusan B-PLACE
International O
Film O
Festival O
2006 O
dan O
berhasil O
memenangkan O
`` O
scholarship O
award O
'' O
di O
Fakultas O
Film O
dan O
Video O
Dongseo B-ORGANIZATION
University/Im I-ORGANIZATION
Kwon B-PERSON
Taek O
Film O
School O
, O
Korea B-NEGARA
. O
Ia O
terlibat O
sebagai O
anggota O
perunding O
Indonesia B-NEGARA
dalam O
Perundingan O
Linggarjati B-PLACE
, O
kemudian O
menjadi O
anggota O
perwakilan O
RI B-ORGANIZATION
di O
PBB B-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1948 O
hingga O
1950 O
. O
Lahir O
di O
Pangkalan B-KABKOTA
Susu I-KABKOTA
, O
Langkat B-KABKOTA
, O
Sumatera B-PROVINSI
Utara I-PROVINSI
, O
ayah O
Soedarpo B-PERSON
bernama O
Mas O
Sadeli B-PERSON
Sastrosatomo I-PERSON
dan O
ibunya O
Rd. O
. O
Ibu O
Sarminah B-PERSON
kemudian O
membawa O
Soedarpo B-PERSON
dan O
kedelapan O
anaknya O
yang O
lain O
ke O
kampung O
halaman O
di O
Desa O
Ngupit B-DESA
, O
dekat O
Klaten B-KABKOTA
, O
sebuah O
desa O
perkebunan O
tembakau O
. O
Di O
Desa O
Ngupit B-DESA
, O
Ibu O
Sarminah B-PERSON
membuka O
warung O
dibantu O
oleh O
anak-anak O
laki-lakinya O
, O
termasuk O
Soebadio B-PERSON
, O
anak O
lelaki O
ketiga O
-LRB- O
kelak O
akan O
dikenal O
sebagai O
salah O
satu O
pendiri O
Partai B-ORGANIZATION
Sosialis I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
bersama O
Sjahrir B-PERSON
-RRB- O
. O
Soedarpo B-PERSON
mengenyam O
pendidikan O
di O
MULO O
Yogyakarta B-KABKOTA
, O
bahkan O
pada O
masa O
sekolah O
menengah O
di O
Algemene O
Middlebare O
School O
-LRB- O
AMS O
-RRB- O
Yogyakarta B-KABKOTA
, O
Soedarpo B-PERSON
dikenal O
sebagai O
atlet O
wahid O
, O
juara O
lari O
loncat O
gawang O
. O
Dalam O
keterangan O
yang O
menyertai O
DVD O
pertama O
mereka O
, O
Furui B-PERSON
ditulis O
sebagai O
pemain O
kibor O
, O
sedangkan O
Azuki B-PERSON
pada O
piano O
. O
Kelompok O
ini O
dipimpin O
pemain O
kibor O
Hirohito B-PERSON
Furui I-PERSON
, O
tapi O
nama O
vokalis O
Yuri B-PERSON
Nakamura I-PERSON
selalu O
disebut O
paling O
awal O
dalam O
penyebutan O
nama O
anggota O
Garnet B-PERSON
Crow I-PERSON
-LRB- O
termasuk O
dalam O
situs O
web O
resmi O
mereka O
-RRB- O
. O
Mereka O
menyebut O
aliran O
musik O
yang O
dimainkan O
sebagai O
`` O
Neo O
Ako O
'' O
-LRB- O
singkatan O
dari O
Neo O
Accoustic O
atau O
`` O
akustik O
baru O
'' O
-RRB- O
atau O
tepatnya O
`` O
Neo O
Accoustic O
Abad O
ke-21 O
'' O
. O
Setelah O
melakukan O
konser O
, O
musik O
Garnet B-PERSON
Crow I-PERSON
tidak O
hanya O
terbatas O
pada O
genre O
`` O
Neo O
Ako O
'' O
, O
melainkan O
mulai O
ditulis O
berdasarkan O
pengamatan O
mereka O
atas O
selera O
penonton O
sewaktu O
konser O
. O
Saat O
ini O
, O
Abdul B-PERSON
Hafiz I-PERSON
Anshari I-PERSON
juga O
menjabat O
sebagai O
Ketua O
Umum O
Lembaga O
Studi O
Islam O
dan O
Kemasyarakatan O
-LRB- O
LSIK O
-RRB- O
, O
Lembaga O
Studi O
di O
lingkungan O
lingkungan O
peserta O
Program O
Pascasarjana O
IAIN B-ORGANIZATION
Syarif I-ORGANIZATION
Hidayatullah I-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
; O
sebagai O
Sekretaris O
Majelis O
Pakar O
FOKSIKA O
PMII O
Kalsel O
-LRB- O
periode O
2005-2008 O
-RRB- O
; O
serta O
sebagai O
Ketua O
Majelis O
Ulama O
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
MUI B-ORGANIZATION
-RRB- O
Provinsi O
Kalimantan B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
/ O
Ketua O
Komisi O
Kerukunan O
Antar O
Umat O
Beragama O
MUI B-ORGANIZATION
Kalsel O
-LRB- O
periode O
2006-2011 O
-RRB- O
. O
Ia O
pernah O
ikut O
dalam O
pilkada O
Kalimantan B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
tahun O
2005 O
sebagai O
calon O
wakil O
gubernur O
berpasangan O
dengan O
Gusti B-PERSON
Iskandar I-PERSON
Sukma I-PERSON
Alamsyah I-PERSON
. O
Pria O
berdarah O
Jawa-Tionghoa-Inggris O
ini O
bersama O
Jacky B-PERSON
Boneno I-PERSON
dilaporkan O
Danar B-PERSON
Doyo I-PERSON
, O
adik O
Wulan B-PERSON
Guritno I-PERSON
ke O
Kepolisian B-ORGANIZATION
Daerah I-ORGANIZATION
Metro I-ORGANIZATION
Jaya I-ORGANIZATION
. O
Pada O
akhir O
Desember O
2013 O
, O
Zack B-PERSON
kembali O
mendapat O
masalah O
dengan O
hukum O
setelah O
kasus O
perkelahian O
dengan O
Mario B-PERSON
Lawalata I-PERSON
. O
Namun O
menurut O
Yuni B-PERSON
, O
manajer O
Zack B-PERSON
dan O
Nafa B-PERSON
, O
Zack B-PERSON
tidak O
akan O
bertanggung O
jawab O
, O
ia O
hanya O
akan O
menengahi O
karena O
perkelahian O
tersebut O
dilakukan O
seorang O
temannya O
dengan O
Mario B-PERSON
, O
maka O
temannya O
itu O
yang O
akan O
bertanggung O
jawab O
untuk O
cedera O
yang O
diderita O
Mario B-PERSON
. O
Pada O
tanggal O
4 O
Desember O
1994 O
, O
dua O
yayasan O
, O
Yayasan B-ORGANIZATION
Wakaf I-ORGANIZATION
Paramadina I-ORGANIZATION
dan O
Yayasan B-ORGANIZATION
Pondok I-ORGANIZATION
Mulya I-ORGANIZATION
, O
yang O
masing-masing O
bergerak O
di O
bidang O
pendidikan O
dan O
berorientasi O
pada O
nilai-nilai O
Islam O
, O
sepakat O
untuk O
bekerja O
sama O
dan O
berencana O
mendirikan O
perguruan O
tinggi O
. O
Kesepakatan O
tersebut O
diwujudkan O
dengan O
didirikannya O
Yayasan B-ORGANIZATION
Paramadina-Mulya I-ORGANIZATION
yang O
dikukuhkan O
di O
hadapan O
Notaris O
Harun B-PERSON
Kamil I-PERSON
, O
No O
. O
Film O
yang O
pernah O
dibintangi O
wanita O
keturunan O
Palembang-Jawa O
ini O
antara O
lain O
`` O
Yang O
Muda O
Yang O
Bercinta O
'' O
-LRB- O
1977 O
-RRB- O
, O
`` O
Primitif O
'' O
-LRB- O
1978 O
-RRB- O
, O
`` O
Ombaknya O
Laut O
Ombaknya O
Cinta O
'' O
-LRB- O
1978 O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Aladin O
dan O
Lampu O
Wasiat O
'' O
-LRB- O
1982 O
-RRB- O
. O
Yayuk B-PERSON
juga O
dikenal O
karena O
perannya O
sebagai O
Eni B-PERSON
di O
sinetron O
` O
Pondokan O
' O
di O
TVRI B-ORGANIZATION
yang O
sempat O
melejit O
tahun O
1988 O
. O
Lahir O
sebagai O
anak O
tunggal O
di O
kota O
Yokohama B-PLACE
, O
Prefektur O
Kanagawa B-PLACE
, O
sekolah O
menengah O
dilewatkannya O
di O
kota O
Tokyo B-PLACE
. O
Sepuluh O
bulan O
kemudian O
, O
Tegoshi B-PERSON
memulai O
debutnya O
sebagai O
anggota O
NEWS B-ORGANIZATION
sewaktu O
merilis O
singel O
`` O
NEWS B-ORGANIZATION
Nippon I-ORGANIZATION
'' O
-LRB- O
7 O
November O
2003 O
-RRB- O
. O
Karier O
layar O
perak O
dimulai O
dengan O
film O
`` O
Shissou O
'' O
yang O
pemutaran O
perdananya O
dilakukan O
17 O
Desember O
2005 O
di O
Cine O
Switch O
Ginza B-PLACE
, O
Tokyo B-PLACE
. O
Film O
tersebut O
secara O
resmi O
diundang O
dalam O
New O
Montreal B-PLACE
FilmFest O
-LRB- O
Festival B-ORGANIZATION
International I-ORGANIZATION
de I-ORGANIZATION
Films I-ORGANIZATION
de I-ORGANIZATION
Montréal I-ORGANIZATION
-RRB- O
yang O
pertama O
. O
Pada O
waktu O
itu O
, O
Tegoshi B-PERSON
menghadiri O
festival O
bersama O
aktris O
Hanae B-PERSON
Kan I-PERSON
lawan O
mainnya O
, O
dan O
sutradara O
Sabu B-PERSON
. O
Dikenal O
pandai O
menyanyi O
, O
Tegoshi B-PERSON
sudah O
menyanyi O
secara O
solo O
maupun O
berduet O
dengan O
Takahisa B-PERSON
Masuda I-PERSON
sejak O
masih O
bergabung O
dalam O
Johnny B-PERSON
's O
Jr. O
. O
Bersama O
Masuda B-PERSON
, O
Tegoshi B-PERSON
membentuk O
duet O
Tegomass B-PERSON
pada O
bulan O
November O
2006 O
. O
Karena O
prestasinya O
, O
sekolah O
ini O
diamanati O
oleh O
Dinas B-ORGANIZATION
Pendidikan I-ORGANIZATION
Kota B-KABKOTA
Kediri I-KABKOTA
sebagai O
SMA O
NEGERI O
OLAH O
RAGA O
-LSB- O
SMANKON O
-RSB- O
. O
Karena O
adanya O
kelas O
BI O
, O
maka O
siswa O
kelas O
X-BI O
akan O
dibangunkan O
Boarding O
untuk O
mereka O
menginap O
. O
Namun O
pada O
tahun O
2012 O
mulai O
dibentuk O
kelas O
Akselerasi O
atau O
Siswa O
Cerdas O
Istimewa O
-LRB- O
SCI O
-RRB- O
yang O
memungkinkan O
siswanya O
untuk O
lulus O
setahun O
lebih O
awal O
, O
yaitu O
dalam O
jangka O
2 O
tahun O
. O
H. O
Suswono B-PERSON
, O
MMA O
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
politikus O
yang O
menjabat O
Menteri B-JABATAN
Pertanian I-JABATAN
Indonesia B-NEGARA
sejak O
22 O
Oktober O
2009 O
. O
Setelah O
berhenti O
dari O
Menteri B-JABATAN
Pertanian I-JABATAN
dan O
gagal O
menjadi O
anggota O
legislatif O
pada O
Pemilu O
2014 O
, O
Suswono B-PERSON
akan O
dicalonkan O
menjadi O
Bupati B-JABATAN
Brebes B-KABKOTA
pada O
Pilkada O
Serentak O
2017 O
. O
Hal O
senada O
disampaikan O
Dewan B-ORGANIZATION
Pengurus I-ORGANIZATION
Wilayah I-ORGANIZATION
-LRB- O
DPW B-ORGANIZATION
-RRB- O
Partai B-ORGANIZATION
Keadilan I-ORGANIZATION
Sejahtera I-ORGANIZATION
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
dimana O
berencana O
mencalonkan O
dua O
kader O
terbaiknya O
untuk O
maju O
pada O
pemilihan O
kepala O
daerah O
di O
Kota B-KABKOTA
Salatiga I-KABKOTA
dan O
Kabupaten B-KABKOTA
Brebes I-KABKOTA
. O
Sebelum O
tahun O
1945 O
di O
Jakarta B-KABKOTA
sudah O
berdiri O
Sekolah O
Menengah O
Tinggi O
-LRB- O
SMT O
-RRB- O
yang O
menempati O
gedung O
Kanisius B-PERSON
di O
Jl O
. O
Tanggal O
13 O
Maret O
1946 O
di O
bentuk O
sekolah O
Pemerintah O
yang O
pertama O
, O
yang O
mula-mula O
masih O
menggunakan O
nama O
SMT O
, O
lalu O
di O
ubah O
menjadi O
SMOA O
-LRB- O
Sekolah O
Menengah O
Oemoem O
Atas O
-RRB- O
yang O
menempati O
gedung O
PSKD B-ORGANIZATION
di O
Jl O
. O
Keadaan O
ini O
terus O
berlangsung O
sampai O
penyerahan O
kedaulatan O
kepada O
Pemerintah O
Republik B-NEGARA
Indonesia I-NEGARA
dari O
pihak O
Belanda B-NEGARA
kepada O
Pemerintah O
Republik B-NEGARA
Indonesia I-NEGARA
pada O
tanggal O
27 O
Desember O
1947 O
Pada O
awal O
tahun O
1950 O
SMA O
Kiblik O
tersebut O
bergabung O
kembali O
tempat O
belajarnya O
dengan O
menempati O
gedung O
di O
Jl O
. O
Berubah O
nama O
menjadi O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1964 O
dan O
atas O
keputusan O
Pemerintah O
, O
belum O
lama O
ini O
SMAN B-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
berubah O
nama O
menjadi O
SMU B-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
. O
Paduan O
suara O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
ini O
lahir O
di O
Boedoet O
pada O
tanggal O
13 O
Maret O
1998 O
. O
Paskibra O
SMAN B-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
berdiri O
pada O
tanggal O
22 O
September O
1986 O
yang O
merupakan O
salah O
satu O
pionir O
kegiatan O
ekstrakurikuler O
di O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
. O
Selain O
berpartisipasi O
dalam O
kegiatan O
upacara O
bendera O
setiap O
hari O
Senin O
di O
sekolah O
, O
Paskibra O
juga O
sering O
mengikuti O
upacara-upacara O
peringatan O
di O
luar O
sekolah O
, O
salah O
satunya O
adalah O
Universitas B-ORGANIZATION
Trisakti I-ORGANIZATION
. O
Alumni O
lulusan O
87 O
yang O
berkontribusi O
dalam O
pendirian O
antara O
lain O
-LRB- O
Kombespol O
-RRB- O
Merdisyam B-PERSON
, O
-LRB- O
Kombespol O
-RRB- O
Tomsi B-PERSON
Tohir I-PERSON
, O
Fia B-PERSON
Mirtasari I-PERSON
Utama I-PERSON
, O
Pujo B-PERSON
Setio I-PERSON
, O
dll O
. O
Piyush B-PERSON
Bobby I-PERSON
Jindal I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
Gubernur B-JABATAN
dari O
Partai B-ORGANIZATION
Republik I-ORGANIZATION
yang O
terpilih O
untuk O
memimpin O
daerah O
Louisiana B-NEGARA
di O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Dia O
adalah O
keturunan O
India B-NEGARA
yang O
kedua O
yang O
menjadi O
anggota O
Kongres O
Amerika B-NEGARA
, O
setelah O
Dalp B-PERSON
Singh I-PERSON
Saund I-PERSON
. O
Rumah B-ORGANIZATION
Sakit I-ORGANIZATION
Dr. I-ORGANIZATION
Oen I-ORGANIZATION
Surakarta I-ORGANIZATION
berdiri O
pada O
27 O
Januari O
1933 O
dengan O
nama O
Poliklinik O
Kesehatan O
`` O
Tsi O
Sheng O
Yuan O
'' O
, O
beralamat O
di O
jalan O
Mesen O
no O
. O
Nama O
ini O
diambil O
dari O
bahasa O
Sanskerta O
, O
Panti O
berarti O
tempat O
dan O
Kosala O
berarti O
sejahtera O
/ O
teduh O
, O
sehingga O
Panti O
Kosala O
dapat O
diartikan O
sebagai O
tempat O
yang O
sejahtera O
atau O
teduh O
. O
Selama O
kurun O
waktu O
1965 O
-- O
1983 O
Rumah B-ORGANIZATION
Sakit I-ORGANIZATION
Dr. I-ORGANIZATION
Oen I-ORGANIZATION
Surakarta I-ORGANIZATION
terus O
berbenah O
diri O
dalam O
meningkatkan O
sarana O
dan O
prasarana O
untuk O
meningkatkan O
mutu O
pelayanan O
bagi O
masyarakat O
Surakarta B-KABKOTA
. O
Pada O
tanggal O
30 O
Oktober O
1982 O
, O
dr. O
Oen B-PERSON
Boen I-PERSON
Ing I-PERSON
meninggal O
dunia O
, O
untuk O
mengenang O
jasa O
dan O
pengabdiannya O
, O
maka O
mulai O
3 O
Maret O
1983 O
- O
sesuai O
dengan O
tanggal O
kelahirannya O
3 O
Maret O
1903 O
lembaga O
kesehatan O
ini O
dinamakan O
Rumah B-ORGANIZATION
Sakit I-ORGANIZATION
Dr. I-ORGANIZATION
Oen I-ORGANIZATION
Surakarta I-ORGANIZATION
, O
dan O
sejak O
saat O
itu O
tanggal O
3 O
Maret O
diperingati O
sebagai O
HUT O
Rumah O
Sakit O
Dr. O
Oen O
Surakrta O
. O
Warna B-ORGANIZATION
adalah O
grup O
vokal O
asal O
Indonesia B-NEGARA
yang O
beranggotakan O
Sarwana B-PERSON
Thamrin I-PERSON
atau O
Sarwana B-PERSON
-LRB- O
tenor O
-RRB- O
, O
Steven B-PERSON
Kurniawan I-PERSON
Tamadji I-PERSON
atau O
Steven O
-LRB- O
baritone O
-RRB- O
, O
Victoria B-PERSON
Margareta I-PERSON
atau O
Ria O
-LRB- O
mezzosopran O
-RRB- O
, O
serta O
2 O
anggota O
baru O
Rr O
. O
Kedua O
anggota O
baru O
ini O
, O
menggantikan O
dua O
anggota O
sebelumnya O
Dea B-PERSON
Mirella I-PERSON
-LRB- O
keluar O
9 O
Maret O
2003 O
-RRB- O
dan O
Nina B-PERSON
Tamam I-PERSON
-LRB- O
keluar O
23 O
Maret O
2005 O
-RRB- O
. O
Maka O
, O
Tamam B-PERSON
Husein I-PERSON
lalu O
merekrut O
Dea B-PERSON
dan O
Sarwana B-PERSON
yang O
ditemuinya O
di O
Kontes O
Karaoke O
di O
PRJ O
Kemayoran B-PLACE
tahun O
1990 O
. O
Setelah O
lagu O
ciptaan O
Steven O
`` O
Haruskah O
'' O
yang O
dinyanyikan O
Warna B-ORGANIZATION
memperoleh O
Grand O
Prize O
`` O
The O
Third O
Philipines B-NEGARA
International O
Song O
Writing O
Competition O
'' O
bulan O
November O
1997 O
, O
baru O
Sony B-ORGANIZATION
Music I-ORGANIZATION
bersedia O
menerbitkan O
album O
rekaman O
vokal O
grup O
ini O
. O
Kemudian O
Tahun O
1953 O
mulai O
berdiri O
beberapa O
STM O
di O
Kabupaten B-KABKOTA
Malang I-KABKOTA
yang O
pada O
akhirnya O
Tahun O
1960 O
beberapa O
STM O
tersebut O
digabung O
menjadi O
satu O
dengan O
STM O
1 O
dan O
menempati O
tiga O
lokasi O
yaitu O
di O
Jl O
. O
Berdasarkan O
Keputusan O
Menteri O
No O
090/0/1979 O
pada O
tahun O
1979 O
STM O
1 O
Malang O
berubah O
nama O
menjadi O
STM O
Malang O
karena O
merupakan O
satu-satunya O
STM O
Negeri O
di O
Malang O
. O
Kemudian O
istilah O
kolombi/kolobi O
dilafalkan O
menjadi O
kombi O
dan O
diabadikan O
sebagai O
nama O
desa O
Kombi B-DESA
, O
kecamatan O
Kombi B-KECAMATAN
, O
sungai O
Kombi B-PLACE
dan O
gunung O
Kombi B-PLACE
. O
Sebelum O
melahirkan O
album O
pertama O
, O
Warna O
sudah O
malang-melintang O
bersama O
grup O
musik O
Tamam B-PERSON
Husein I-PERSON
and O
Friends O
, O
memeriahkan O
Jakjazz O
dan O
pangung O
musik O
di O
mana-mana O
. O
Dengan O
formasi O
awal O
, O
Sarwana B-PERSON
, O
Stephen B-PERSON
, O
Nina B-PERSON
, O
Dean B-PERSON
, O
dan O
Ria B-PERSON
, O
Warna O
merilis O
3 O
album O
, O
yaitu O
`` O
Dalam O
Hati O
Saja O
'' O
-LRB- O
1998 O
-RRB- O
, O
`` O
Cinta O
'' O
-LRB- O
2000 O
-RRB- O
, O
`` O
The O
Best O
Of O
Warna O
'' O
-LRB- O
2003 O
-RRB- O
. O
Setelah O
kepergian O
Dea B-PERSON
pada O
tahun O
2003 O
, O
dan O
Nina B-PERSON
pada O
tahun O
2005 O
, O
anggota O
yang O
tersisa O
memutuskan O
merekrut O
anggota O
baru O
, O
Ari B-PERSON
dan O
Ira B-PERSON
dan O
mengeluarkan O
album O
bertajuk O
`` O
Warna O
With O
Friends O
'' O
-LRB- O
2006 O
-RRB- O
. O
Bahkan O
sebelum O
Warna O
masuk O
dapur O
rekaman O
, O
Sarwana B-PERSON
sudah O
merilis O
`` O
Album O
Kenangan O
, O
single O
Generasi O
Muda O
'' O
-LRB- O
1996 O
-RRB- O
, O
album O
`` O
Semalam O
di O
Cianjur B-KABKOTA
'' O
-LRB- O
1996 O
-RRB- O
, O
`` O
Setangkai O
Anggrek O
Bulan O
'' O
-LRB- O
1997 O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Kebersamaan O
'' O
-LRB- O
1998 O
-RRB- O
. O
Namanya O
melambung O
saat O
bersama O
Meliana B-PERSON
Pancarani I-PERSON
-LRB- O
lebih O
populer O
dengan O
nama O
Rani B-PERSON
-RRB- O
membawakan O
lagu O
lawas O
bertajuk O
`` O
Setangkai O
Angrek O
Bulan O
'' O
. O
Dalam O
album O
itu O
, O
Sarwana B-PERSON
juga O
menyajikan O
tembang O
yang O
berasal O
dari O
daerah O
kelahirannya O
, O
Sulawesi B-PROVINSI
, O
`` O
Anak O
Kungkang O
'' O
. O
Setelah O
ditinggal O
menikah O
pacarnya O
yang O
sekampung-halaman O
, O
Fitri B-PERSON
, O
Sarwana B-PERSON
menjalin O
hubungan O
dengan O
Agung B-PERSON
Putri I-PERSON
Suriwati I-PERSON
atau O
biasa O
disapa O
dengan O
nama O
kecil O
Menur B-PERSON
. O
Menur B-PERSON
adalah O
puteri O
Raja O
Kanjeng O
Gusti O
Pangeran O
Aryo B-PERSON
Adipati I-PERSON
Mangkunegara I-PERSON
IX O
dari O
mantan O
isterinya O
Diah B-PERSON
Mutiara I-PERSON
Sukmawati I-PERSON
Soekarnoputri I-PERSON
-LRB- O
adik O
Presiden O
Megawati B-PERSON
Soekarnoputri I-PERSON
-RRB- O
. O
Saat O
masih O
kecil O
, O
putri O
pasangan O
Nasri B-PERSON
Alim I-PERSON
dan O
Ny O
Agustina B-PERSON
ini O
tidak O
menunjukkan O
kecenderungan O
menjadi O
penyanyi O
. O
Baru O
saat O
duduk O
di O
bangku O
SMP O
, O
anak O
pertama O
dari O
empat O
bersaudara O
ini O
mengikuti O
kejuaraan O
Pop O
Singer O
Tingkat O
Pelajar O
se-DKI O
mewakili O
sekolahnya O
. O
Tak O
putus O
asa O
, O
akhirnya O
tahun O
1994 O
, O
Dea B-PERSON
meraih O
juara O
I O
episode O
ke-77 O
Cipta O
Pesona O
Bintang O
di O
RCTI O
, O
serta O
juara O
II O
tingkat O
DKI O
Jaya O
dan O
juara O
I O
tingkat O
Nasional O
dan O
Regional O
Panasonic O
Internasional O
Karaoke O
Contest O
. O
Dea B-PERSON
juga O
meraih O
juara O
pertama O
dalam O
grand O
final O
Cipta O
Pesona O
Bintang O
dan O
memperoleh O
Copper O
Prize O
99 O
Shanghai B-PLACE
Asian O
Music O
Festival O
. O
Setelah O
berpacaran O
selama O
7 O
tahun O
, O
Dea B-PERSON
menikah O
dengan O
Muhammad B-PERSON
Abdu I-PERSON
Elif I-PERSON
Ritonga I-PERSON
yang O
akrab O
disapa O
E'el O
, O
mantan O
drumer O
ADA B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
pada O
tanggal O
23 O
September O
2002 O
. O
Dea B-PERSON
yang O
tidak O
mau O
dimadu O
langsung O
melaporkan O
suaminya O
ke O
Polres O
Jakarta B-KABKOTA
Timur I-KABKOTA
tanggal O
6 O
Februari O
2006 O
atas O
tuduhan O
penipuan O
dan O
pemalsuan O
dokumen O
. O
Namun O
akhirnya O
sidang O
cerai O
yang O
dilaksanakan O
tanggal O
20 O
Maret O
2006 O
di O
pengadilan O
Agama O
Bekasi B-KABKOTA
menolak O
surat O
gugatan O
cerai O
Eel B-PERSON
. O
Nina B-PERSON
pernah O
menjadi O
juara O
pertama O
Pesta O
Musik O
YMI B-ORGANIZATION
tahun O
1989 O
dan O
anggota O
County B-ORGANIZATION
Chorus I-ORGANIZATION
di O
Easton O
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
tahun O
1992 O
. O
Nina B-PERSON
bersama O
Warna B-ORGANIZATION
sempat O
mengeluarkan O
3 O
album O
, O
`` O
Dalam O
Hati O
Saja O
'' O
-LRB- O
1998 O
-RRB- O
, O
`` O
Cinta O
'' O
-LRB- O
2000 O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
The O
Best O
Of O
Warna B-ORGANIZATION
'' O
-LRB- O
2003 O
-RRB- O
, O
sebelum O
akhirnya O
keluar O
pada O
keluar O
23 O
Maret O
2005 O
untuk O
berkarier O
solo O
. O
Selain O
menyanyi O
, O
Nina B-PERSON
juga O
pernah O
main O
sinetron O
yang O
berjudul O
`` O
Deasy B-PERSON
'' O
-LRB- O
SCTV B-ORGANIZATION
, O
1995 O
-RRB- O
, O
mengisi O
acara O
`` O
Parade O
Keluarga O
Berbakat O
'' O
-LRB- O
Indosiar B-ORGANIZATION
, O
1996 O
-RRB- O
dan O
presenter O
`` O
Ekspresi O
'' O
-LRB- O
Indosiar B-ORGANIZATION
, O
1997 O
-RRB- O
. O
Nina B-PERSON
juga O
pernah O
menjadi O
penyiar O
di O
I-Radio B-ORGANIZATION
dengan O
memandu O
acara O
Life O
Cycle O
of O
Music O
di O
Universitas O
Katolik O
Atmajaya B-ORGANIZATION
, O
menggantikan O
posisi O
Tika B-PERSON
Panggabean I-PERSON
. O
Dia O
berhasil O
mempertahankan O
gelar O
Master O
of O
Art O
di O
Maharaja B-ORGANIZATION
College I-ORGANIZATION
di O
Mysore O
pada O
tahun O
1932 O
, O
dan O
menjadi O
juara O
pertama O
Maharaja B-ORGANIZATION
College I-ORGANIZATION
. O
Kemudian O
ia O
menjadi O
guru O
Bahasa O
Kannada O
di O
Maharaja B-ORGANIZATION
College I-ORGANIZATION
, O
almamaternya O
dan O
di O
Vijaya B-ORGANIZATION
College I-ORGANIZATION
di O
Bangalore B-KABKOTA
. O
Kamus O
ini O
juga O
diterjemahkan O
ke O
abjad O
Braille O
oleh O
Pusat O
Transkripsi O
Braile O
Bank O
Kanara B-KABKOTA
. O
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Auburn I-ORGANIZATION
-LRB- O
Bahasa O
Inggris B-NEGARA
`` O
Auburn O
University O
'' O
-LRB- O
AU B-ORGANIZATION
-RRB- O
atau O
Auburn O
-RRB- O
adalah O
universitas O
negara O
bagian O
yang O
terletak O
di O
Auburn O
, O
Alabama B-NEGARA
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Auburn O
didirikan O
pada O
1 O
Februari O
, O
1856 O
, O
sebagai O
Perguruan B-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
khusus O
pria O
Alabama B-NEGARA
Timur O
, O
sekolah O
seni O
liberal O
pribadi O
dipersatukan O
dengan O
Gereja O
Uskup O
Methodist O
, O
Selatan B-NEGARA
. O
Perguruan B-ORGANIZATION
tinggi I-ORGANIZATION
tersebut O
diberikan O
kepada O
negara O
bagian O
Alabama B-NEGARA
tahun O
1872 O
, O
yang O
ketika O
itu O
statusnya O
dimiliki O
masyarakat O
dengan O
pengakuan O
tanah O
universitas O
berada O
di O
bawah O
Morrill O
Act O
dan O
diberi O
nama O
Perguruan B-ORGANIZATION
tinggi I-ORGANIZATION
Agrikultur O
dan O
Mekanik O
Alabama B-NEGARA
. O
Patrick B-PERSON
Galen I-PERSON
Dempsey I-PERSON
-LRB- O
lahir O
13 O
Januari O
1966 O
-RRB- O
merupakan O
seorang O
aktor O
berkebangsaan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
dan O
pindah O
ke O
Hollywood B-PLACE
pada O
pertengahan O
1980-an O
. O
Dia O
menjadi O
yang O
terkenal O
saat O
diperankan O
sebagai O
Dr. O
Derek B-PERSON
Shepherd I-PERSON
di O
drama O
kedokteran O
`` O
Grey O
's O
Anatomy O
'' O
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Windsor I-ORGANIZATION
-LRB- O
`` O
University B-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Windsor I-ORGANIZATION
'' O
-RRB- O
adalah O
sekolah O
yang O
tidak O
bergolongan O
, O
didukung O
oleh O
provinsi O
, O
koedukasi O
, O
Universitas O
komperhensif O
masyarakat O
di O
Windsor B-KABKOTA
, O
Ontario B-PROVINSI
, O
Kanada B-NEGARA
. O
Sekolah O
ini O
merupakan O
anggota O
dari O
Konferensi B-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
Universitas I-ORGANIZATION
dan I-ORGANIZATION
Perguruan I-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
Kanada B-NEGARA
, O
Dewan B-ORGANIZATION
Artikulasi I-ORGANIZATION
Universitas I-ORGANIZATION
Ontario B-PROVINSI
, O
Asosiasi B-ORGANIZATION
Universitas I-ORGANIZATION
Internasional I-ORGANIZATION
, O
dan O
Asosiasi B-ORGANIZATION
Negara-Negara I-ORGANIZATION
Persemakmuran I-ORGANIZATION
. O