Capecchi B-PERSON  
Person I-PERSON  
menerima O  
gelar O  
B.S.nya O  
dalam O  
bidang O  
kimia O  
dan O  
fisika O  
pada O  
1961 O  
dari O  
Antioch B-ORGANIZATION  
College I-ORGANIZATION  
di O  
Ohio B-PROVINSI  
. O  
Dia O  
menerima O  
gelar O  
Ph.D.nya O  
dalam O  
bidang O  
biofisika O  
pada O  
1967 O  
dari O  
Universitas B-ORGANIZATION  
Harvard I-ORGANIZATION  
dengan O  
tesis O  
doktor O  
di O  
bawah O  
bimbingan O  
James B-PERSON  
D. I-PERSON  
Watson I-PERSON  
. O  
Hasil O  
kerja O  
ini O  
dicapai O  
melalui O  
usaha O  
Martin B-PERSON  
J. I-PERSON  
Evans I-PERSON  
dan O  
Oliver B-PERSON  
Smithies I-PERSON  
yang O  
meneliti O  
'' O  
knockout O  
mouse O  
'' O  
. O  
Grace B-PERSON  
Simon I-PERSON  
-LRB- O  
-RRB- O  
adalah O  
seorang O  
penyanyi O  
popular O  
pada O  
tahun O  
1970-an O  
yang O  
sering O  
tampil O  
di O  
TVRI B-ORGANIZATION  
dalam O  
acara O  
`` O  
Aneka O  
Safari O  
'' O  
dan O  
sering O  
mengikuti O  
kontes O  
ASEAN B-ORGANIZATION  
pop O  
song O  
. O  
Juwana B-KABKOTA  
yang O  
lahir O  
di O  
kota O  
Sidoarjo B-KABKOTA  
Jawa B-PROVINSI  
Timur I-PROVINSI  
pada O  
20 O  
April O  
1958 O  
ayahnya O  
seorang O  
anggota O  
DPR B-ORGANIZATION  
dan O  
seorang O  
pengusaha O  
, O  
sedangkan O  
ibunya O  
seorang O  
seniman O  
batik O  
dan O  
menyukai O  
seni O  
membaca O  
Al-Qur O  
` O  
an O  
. O  
Kenangan O  
December O  
, O  
kemudian O  
album O  
Harapan O  
yang O  
Suci O  
, O  
Muliakanlah O  
Tuhanmu O  
lagu-lagu O  
Koes B-PERSON  
Plus I-PERSON  
, O  
pop O  
Melayu B-PROVINSI  
kemudian O  
lagu O  
Jawa B-PROVINSI  
yang O  
berjudul O  
Suk O  
Kapan O  
. O  
Namun O  
yang O  
patut O  
dicatat O  
dari O  
pelajalanan O  
karier O  
gemilang O  
Arie B-PERSON  
Koesmiran I-PERSON  
adalah O  
dialbum O  
Sweet O  
Pop O  
pada O  
tahun O  
1976 O  
yang O  
mencetak O  
hits O  
luar O  
biasa O  
John O  
dan O  
Cinta O  
Yang O  
Pertama O  
, O  
tidak O  
berapa O  
lama O  
dari O  
situ O  
ia O  
kembali O  
hadir O  
dengan O  
album O  
lain O  
yg O  
juga O  
mencetak O  
hits O  
Apapun O  
Terjadi O  
, O  
serta O  
jawaban O  
Widuri O  
yang O  
saat O  
itu O  
tengah O  
populer O  
oleh O  
Bob B-PERSON  
Tutupoly I-PERSON  
. O  
Ferene B-PERSON  
Raymond I-PERSON  
Sahetapy I-PERSON  
atau O  
yang O  
dikenal O  
dengan O  
nama O  
Ray B-PERSON  
Sahetapy I-PERSON  
-LRB- O  
-RRB- O  
adalah O  
aktor O  
-LRB- O  
pemeran O  
-RRB- O  
berkebangsaan O  
Indonesia B-NEGARA  
. O  
Ray B-PERSON  
menikah O  
dengan O  
Dewi B-PERSON  
Yull I-PERSON  
tanggal O  
16 O  
Juni O  
1981 O  
, O  
tanpa O  
restu O  
orang O  
tua O  
Dewi B-PERSON  
Yull I-PERSON  
, O  
HRM O  
Soendaryo O  
dan O  
Masayu O  
Devi B-PERSON  
Hetimawati I-PERSON  
karena O  
perbedaan O  
agama O  
. O  
Meski O  
begitu O  
, O  
pernikahan O  
ini O  
mampu O  
bertahan O  
23 O  
tahun O  
dan O  
mempunyai O  
empat O  
orang O  
anak O  
, O  
Giscka O  
Putri O  
Agustina B-PERSON  
Sahetapy I-PERSON  
, O  
Rama O  
Putra O  
Sahetapy B-PERSON  
, O  
Surya B-PERSON  
Sahetapy I-PERSON  
, O  
dan O  
Muhammad B-PERSON  
Raya I-PERSON  
. O  
Dewi B-PERSON  
menggugat O  
cerai O  
Ray B-PERSON  
karena O  
Ray B-PERSON  
hendak O  
menikah O  
lagi O  
dengan O  
Sri B-PERSON  
Respatini I-PERSON  
Kusumastuti I-PERSON  
-LRB- O  
Iin O  
-RRB- O  
, O  
seorang O  
janda O  
beranak O  
dua O  
, O  
pengusaha O  
kafe O  
dan O  
katering O  
, O  
yang O  
pernah O  
menjadi O  
dosen O  
seni O  
pertunjukan O  
di O  
Institut B-ORGANIZATION  
Kesenian I-ORGANIZATION  
Jakarta I-ORGANIZATION  
. O  
Selain O  
masih O  
aktif O  
dalam O  
perfilman O  
Nasional O  
, O  
saat O  
ini O  
Bung O  
Ray B-PERSON  
Sahetapy I-PERSON  
juga O  
memimpin O  
organisasi O  
Perhimpunan B-ORGANIZATION  
Seniman I-ORGANIZATION  
Nusantara I-ORGANIZATION  
, O  
serta O  
terlibat O  
dalam O  
pembuatan O  
Talk O  
Show O  
penuh O  
Canda O  
`` O  
Warung O  
Cantik O  
'' O  
yang O  
tayang O  
di O  
TVRI B-ORGANIZATION  
tiap O  
Sabtu O  
Malam O  
. O  
Ricard B-PERSON  
Michael I-PERSON  
Lucock I-PERSON  
atau O  
yang O  
sempat O  
dikenal O  
Mike B-PERSON  
Muliadro I-PERSON  
dan O  
berganti O  
nama O  
menjadi O  
Mike B-PERSON  
Lucock I-PERSON  
setelah O  
menjadi O  
wni O  
telah O  
menekuni O  
dunia O  
seni O  
peran O  
sejak O  
sejak O  
duduk O  
di O  
bangku O  
Sekolah O  
Menengah O  
Pertama O  
. O  
Namun O  
keterlibatan O  
Mike B-PERSON  
di O  
dunia O  
seni O  
peran O  
Indonesia B-NEGARA  
justru O  
berawal O  
dari O  
keisengan O  
temannya O  
yang O  
mengirimkan O  
foto O  
Mike B-PERSON  
ke O  
Fauzan B-PERSON  
Siddiqi I-PERSON  
seorang O  
manajer O  
artis O  
dan O  
pemilik O  
MY O  
VACATION O  
Fauzan B-PERSON  
kemudian O  
menawari O  
Mike B-PERSON  
bergabung O  
di O  
Personal O  
Management O  
. O  
Cowok O  
blasteran O  
New B-NEGARA  
Zealand I-NEGARA  
dan O  
Bogor B-KABKOTA  
ini O  
pun O  
dengan O  
cepat O  
mendapat O  
peran O  
di O  
sinetron O  
`` O  
Seandainya O  
'' O  
bersama O  
Ari B-PERSON  
Wibowo I-PERSON  
dan O  
Desi B-PERSON  
Ratnasari I-PERSON  
. O  
Tawaran O  
datang O  
untuk O  
bermain O  
dalam O  
film O  
'' O  
'' O  
-LRB- O  
2004 O  
-RRB- O  
kemudian O  
disusul O  
`` O  
Detik O  
Terakhir O  
'' O  
-LRB- O  
2005 O  
-RRB- O  
yang O  
dibintanginya O  
bersama O  
Cornelia B-PERSON  
Agatha I-PERSON  
. O  
Berkat O  
film O  
ini O  
pula O  
, O  
cowok O  
keturunan O  
NEW B-NEGARA  
ZEALAND I-NEGARA  
ini O  
dinominasikan O  
sebagai O  
aktor O  
terbaik O  
ajang O  
FFI B-ORGANIZATION  
2005 O  
. O  
Setelah O  
itu O  
, O  
Mike B-PERSON  
bermain O  
dalam O  
`` O  
I O  
Love O  
You O  
, O  
Om O  
'' O  
-LRB- O  
2006 O  
-RRB- O  
dan O  
sebuah O  
film O  
`` O  
thriller O  
indie O  
'' O  
untuk O  
ajang O  
internasional O  
, O  
`` O  
Darah O  
'' O  
-LRB- O  
2007 O  
-RRB- O  
. O  
Kemampuan O  
berbahasa O  
inggris O  
yang O  
sangat O  
bagus O  
menjadikan O  
mike B-PERSON  
bermain O  
di O  
film O  
Java O  
Heat O  
bersama O  
aktor O  
Hollywood B-PLACE  
seperti O  
Kellan B-PERSON  
Lutz I-PERSON  
dan O  
Mickey B-PERSON  
Rourke I-PERSON  
, O  
menjadi O  
MC O  
bersama O  
VJ O  
Utt B-PERSON  
di O  
MTV B-ORGANIZATION  
Music O  
Award O  
2008 O  
dan O  
sempat O  
bermain O  
sinetron O  
Saranghae O  
I O  
Love O  
You O  
kerjasama O  
Indonesia B-NEGARA  
dan O  
korea B-NEGARA  
Selatan I-NEGARA  
bersama O  
Tim B-PERSON  
Hwang I-PERSON  
dan O  
Kim B-PERSON  
Eung I-PERSON  
Joo I-PERSON  
yang O  
tayang O  
di O  
5 O  
negara O  
. O  
Kuwae B-PERSON  
, O  
juga O  
disebut O  
Karua O  
adalah O  
sebuah O  
gunung O  
berapi O  
bawah O  
laut O  
yang O  
terletak O  
di O  
antara O  
pulau O  
Epi O  
dan O  
Tongoa B-PLACE  
, O  
yang O  
juga O  
merupakan O  
salah O  
satu O  
gunung O  
berapi O  
teraktif O  
di O  
Vanuatu B-NEGARA  
. O  
Pada O  
tahun O  
1973 O  
, O  
Wilczek B-PERSON  
, O  
seorang O  
mahasiswa O  
sarjana O  
yang O  
bekerja O  
dengan O  
David B-PERSON  
Jonathan I-PERSON  
Gross I-PERSON  
di O  
Universitas B-ORGANIZATION  
Princeton I-ORGANIZATION  
, O  
menemukan O  
kebebasan O  
asimtot O  
, O  
yang O  
menyebutkan O  
bahwa O  
makin O  
dekat O  
kuark O  
satu O  
sama O  
lain O  
, O  
makin O  
lemah O  
interaksi O  
kuat O  
-LRB- O  
atau O  
muatan O  
warna O  
-RRB- O  
di O  
antara O  
keduanya O  
; O  
sementara O  
kuark O  
ada O  
ujung O  
jauh O  
, O  
tenaga O  
nuklir O  
di O  
antara O  
keduanya O  
begitu O  
lemah O  
sehingga O  
berperilaku O  
hampir O  
mirip O  
partikel O  
bebas O  
. O  
Lahir O  
di O  
Mineola O  
, O  
New B-PROVINSI  
York I-PROVINSI  
, O  
ia O  
menerima O  
gelar O  
Bachelor O  
of O  
Science O  
dalam O  
matematika O  
dari O  
Universitas B-ORGANIZATION  
Chicago I-ORGANIZATION  
pada O  
tahun O  
1970 O  
, O  
gelar O  
Master O  
of O  
Arts O  
dalam O  
matematika O  
di O  
Princeton B-ORGANIZATION  
University I-ORGANIZATION  
, O  
1972 O  
, O  
dan O  
Ph.D. O  
dalam O  
fisika O  
di O  
Universitas B-ORGANIZATION  
Princeton I-ORGANIZATION  
pada O  
tahun O  
1974 O  
. O  
Pada O  
tanggal O  
19 O  
Februari O  
1600 O  
, O  
gunung O  
ini O  
meletus O  
dan O  
mendapat O  
skala O  
6 O  
dalam O  
Volcanic O  
Explosivity O  
Index O  
. O  
Dewi B-PERSON  
pernah O  
meraih O  
juara O  
empat O  
di O  
Festifal O  
Penyanyi O  
Tingkat O  
National O  
se O  
Indonesia B-NEGARA  
pada O  
tahun O  
1977 O  
. O  
Namanya O  
sempat O  
melambung O  
lewat O  
lagunya O  
'' O  
`` O  
Nikmatilah O  
Sisa O  
Hidup O  
Ini O  
'' O  
'' O  
ciptaan O  
Titiek B-PERSON  
Puspa I-PERSON  
yang O  
sering O  
ditayangkan O  
di O  
TVRI B-ORGANIZATION  
setiap O  
sore O  
di O  
era O  
tahun O  
1970-an O  
yang O  
merupakan O  
lagu O  
sangat O  
popular O  
pada O  
saat O  
itu O  
. O  
Ia O
mengawali O
debutnya O
di O
dunia O
film O
dengan O
bermain O
film O
`` O
Pengantin O
Remaja O
II O
'' O
-LRB- O
1982 O
-RRB- O
, O
produksi O
PT B-ORGANIZATION
Sukma I-ORGANIZATION
Putra I-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
, O
yang O
disutradarai O
oleh O
Sandy B-PERSON
Suwardi I-PERSON
Hassan I-PERSON
, O
dengan O
pasangan O
main O
Lisna B-PERSON
Saputri I-PERSON
Nasution I-PERSON
-LRB- O
yang O
juga O
baru O
untuk O
pertama-kalinya O
main O
film O
-RRB- O
. O
Setelah O
industri O
perfilman O
bangkit O
lagi O
, O
Henidar B-PERSON
juga O
ikut O
meramaikannya O
dengan O
turut O
bermain O
dalam O
`` O
Petualangan O
Sherina B-PERSON
'' O
-LRB- O
2000 O
-RRB- O
, O
`` O
Eliana B-PERSON
, O
Eliana I-PERSON
'' O
-LRB- O
2002 O
-RRB- O
, O
`` O
Gie B-PERSON
'' O
-LRB- O
2005 O
-RRB- O
, O
`` O
Love O
is O
Cinta O
'' O
-LRB- O
2007 O
-RRB- O
. O
Antara O
lain O
Ira B-PERSON
Duati I-PERSON
, O
Arzetti B-PERSON
Bilbina I-PERSON
, O
Ari B-PERSON
Tulang I-PERSON
, O
dan O
Ian B-PERSON
Adrian I-PERSON
dari O
kalangan O
model O
, O
serta O
dari O
kalangan O
seni O
peran O
ada O
Didi B-PERSON
Petet I-PERSON
, O
Sam B-PERSON
Sarumpaet I-PERSON
, O
dan O
Nungki B-PERSON
Kusumastuti I-PERSON
. O
Dalam O
ajang O
MTV B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
Movie O
Award O
2007 O
, O
Dwi B-PERSON
masuk O
dalam O
3 O
nominasi O
sekaligus O
, O
yaitu O
Most O
Favorite O
Actor O
-LRB- O
`` O
Mengejar O
Mas-Mas O
'' O
-RRB- O
, O
Most O
Favorite O
Supporting O
Actor O
`` O
Pocong O
2 O
'' O
, O
serta O
Breaktrough O
Actor O
/ O
Actress O
`` O
Mengejar O
Mas-Mas O
'' O
. O
Meski O
telah O
lama O
berkecimpung O
di O
dunia O
sinetron O
dan O
film O
, O
namanya O
mulai O
dikenal O
saat O
memerankan O
tokoh O
`` O
Lamhot B-PERSON
Simamora I-PERSON
'' O
dalam O
film O
yang O
mengundang O
kontroversi O
, O
`` O
Maaf O
, O
Saya O
Menghamili O
Istri O
Anda O
'' O
-LRB- O
2007 O
-RRB- O
. O
Tetapi O
film O
ini O
pula O
yang O
mengantarnya O
mendapat O
penghargaan O
`` O
Pemeran O
Pembantu O
Pria O
Terpuji O
'' O
dalam O
Festival B-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
-LRB- O
FFB B-ORGANIZATION
-RRB- O
2008 O
. O
Beberapa O
filmnya O
yang O
relatif O
menonjol O
adalah O
film O
layar O
lebar O
`` O
Mengejar O
Mas-Mas O
'' O
-LRB- O
2007 O
-RRB- O
, O
dan O
Film O
Televisi O
-LRB- O
FTV B-ORGANIZATION
-RRB- O
`` O
Ujang B-PERSON
Pantry I-PERSON
'' O
yang O
ditayangkan O
di O
ANTV B-ORGANIZATION
-LRB- O
2006 O
-RRB- O
. O
Salah O
satu O
karya O
Lessing B-PERSON
yang O
terkenal O
dan O
awal O
adalah O
`` O
The O
Grass O
is O
Singing O
'' O
terbitan O
tahun O
1950 O
. O
Sukses O
`` O
Song O
of O
Kalpataru O
'' O
di O
Festival B-ORGANIZATION
Lagu I-ORGANIZATION
ASEAN I-ORGANIZATION
, O
salah O
satunya O
adalah O
lagu O
`` O
Balada O
Cendrawasih O
'' O
Ciptaan O
Dharma B-PERSON
Oratmangun I-PERSON
yang O
dinyanyikan O
Diana B-PERSON
Nasution I-PERSON
dan O
Ade B-PERSON
Manuhutu I-PERSON
. O
Lagu O
ini O
juga O
sempat O
dirilis O
oleh O
Grace B-PERSON
Simon I-PERSON
dan O
lumayan O
sering O
dinyanyikan O
di O
TVRI B-ORGANIZATION
pada O
masa O
itu O
. O
Sewaktu O
masih O
kelas O
6 O
SD O
, O
Shun B-PERSON
memilih O
bergabung O
dengan O
kelompok O
teater O
anak-anak O
karena O
pada O
saat O
itu O
ia O
sangat O
mengagumi O
aktris O
Yuki B-PERSON
Uchida I-PERSON
, O
dan O
berangan-angan O
untuk O
bisa O
tampil O
dengannya O
. O
Dalam O
serial O
drama O
`` O
GTO O
-LRB- O
Great O
Teacher O
Onizuka B-PERSON
-RRB- O
'' O
, O
Shun B-PERSON
bermain O
sebagai O
Yoshikawa B-PERSON
Noboru I-PERSON
, O
seorang O
murid O
sekolah O
yang O
sering O
dijahili O
teman-temannya O
. O
Pada O
tahun O
1963 O
Rohrer B-PERSON
bergabung O
dengan O
Laboratorium O
Riset O
IBM B-ORGANIZATION
Zürich O
di O
Rüschlikon O
, O
yang O
bersama O
dengan O
Gerd B-PERSON
Binnig I-PERSON
, O
mempelajari O
efek O
Kondo B-PERSON
dan O
GdAlO O
, O
pada O
tahun O
1982 O
scanning O
tunneling O
microscope O
ditemukan O
. O
Ia O
tinggal O
bersama O
ibunya O
dan O
bersekolah O
di O
North O
Hollywood O
High O
School O
, O
kemudian O
mengikuti O
audisi O
agen O
saat O
menjenguk O
ayahnya O
di O
Santa O
Barbara O
. O
Setelah O
North O
Hollywood O
High O
School O
, O
ia O
melanjutkan O
pendidikannya O
di O
California B-ORGANIZATION
State I-ORGANIZATION
University I-ORGANIZATION
, O
Northridge O
, O
dan O
lulus O
di O
bidang O
psikologi O
. O
Hannigan B-PERSON
mendapatkan O
peran O
film O
besar O
pertamanya O
di O
`` O
My O
Stepmother O
Is O
an O
Alien O
'' O
, O
komedi O
fiksi O
ilmiah O
yang O
dirilis O
tahun O
1988 O
; O
salah O
satu O
rekan O
aktornya O
di O
film O
ini O
adalah O
Seth B-PERSON
Green I-PERSON
yang O
kemudian O
bergabung O
dengan O
Hannigan B-PERSON
sebagai O
pemeran O
reguler O
di O
`` O
Buffy O
'' O
. O
Pada O
tahun O
1989 O
, O
ia O
mendapatkan O
peran O
reguler O
pertamanya O
di O
seri O
TV O
melalui O
sitkom O
pendek O
ABC B-ORGANIZATION
, O
`` O
Free O
Spirit O
'' O
. O
Saat O
masih O
remaja O
, O
Hannigan B-PERSON
menjadi O
pengasuh O
anak O
Bob B-PERSON
Saget I-PERSON
; O
Saget I-PERSON
kelak O
menjadi O
narator O
seri O
TV O
yang O
dibintangi O
Hannigan B-PERSON
, O
`` O
How O
I O
Met O
Your O
Mother O
'' O
. O
Tahun O
1997 O
, O
Hannigan B-PERSON
terpilih O
sebagai O
pemeran O
Willow B-PERSON
Rosenberg I-PERSON
, O
sahabat O
Buffy B-PERSON
Summers I-PERSON
, O
di O
seri O
televisi O
`` O
Buffy O
the O
Vampire O
Slayer O
'' O
. O
Ia O
pun O
kemudian O
muncul O
di O
beberapa O
film O
ternama O
yang O
ditujukan O
pada O
remaja O
, O
termasuk O
`` O
American O
Pie O
'' O
, O
`` O
American O
Pie O
2 O
'' O
, O
`` O
Boys O
and O
Girls O
'' O
, O
dan O
`` O
American O
Wedding O
'' O
. O
Ia O
juga O
menjadi O
pemeran O
tamu O
di O
acara O
turunan O
`` O
Buffy O
'' O
, O
`` O
Angel O
'' O
; O
ia O
kembali O
memerankan O
Willow B-PERSON
di O
sejumlah O
episode O
-LRB- O
termasuk O
`` O
Orpheus O
'' O
di O
musim O
keempat O
`` O
Angel O
'' O
dan O
musim O
ketujuh O
`` O
Buffy O
'' O
-RRB- O
. O