Yayasan O
ini O
juga O
mendirikan O
sebuah O
sekolah O
tinggi O
ilmu O
ekonomi O
yang O
cukup O
terkenal O
di O
daerah O
Rawamangun B-PLACE
bernama O
Sekolah B-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
Ilmu I-ORGANIZATION
Ekonomi I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
dan O
banyak O
dikenal O
dengan O
nama O
STEI B-ORGANIZATION
. O
Ketua B-JABATAN
STAI I-JABATAN
dan O
STEI I-JABATAN
TIARA I-JABATAN
periode O
2003-2007 O
adalah O
Dr. O
H. O
Baharuddin B-PERSON
Husin I-PERSON
, O
M.Ag O
. O
Mulai O
tanggal O
1 O
Januari O
2008 O
, O
dia O
tidak O
lagi O
menjabat O
sebagai O
ketua B-JABATAN
STAI I-JABATAN
TIARA I-JABATAN
. O
Bersamaan O
dengan O
itu O
, O
pengelolaan O
STAI B-ORGANIZATION
dan O
STEI I-ORGANIZATION
TIARA I-ORGANIZATION
dialihkan O
kepada O
yayasan O
lain O
, O
yakni O
Yayasan B-ORGANIZATION
Nur I-ORGANIZATION
El-Qolam I-ORGANIZATION
, O
pimpinan O
Muhadjir B-PERSON
, O
M.Ag O
. O
Karena O
itu O
pula O
, O
yang O
menjabat O
sebagai O
ketua B-JABATAN
STAI I-JABATAN
dan O
STEI I-JABATAN
TIARA I-JABATAN
sekarang O
ini O
adalah O
Syaefuddin B-PERSON
Amsir I-PERSON
, O
M.A. O
, O
seorang O
tokoh O
N.U. B-ORGANIZATION
Hingga O
tahun O
2007 O
, O
STAI B-ORGANIZATION
TIARA I-ORGANIZATION
hanya O
mempunyai O
2 O
jurusan O
: O
Ilmu O
Ekonomi O
Syari'ah O
dan O
Ilmu O
Pendidikan O
Islam O
. O
Berikutnya O
setelah O
dikelola O
oleh O
Yayasan B-ORGANIZATION
yang O
terbaru O
, O
STAI B-ORGANIZATION
dan O
STEI I-ORGANIZATION
Tiara I-ORGANIZATION
membuka O
banyak O
jurusan O
untuk O
berbagai O
jenjang O
. O
Kelompok O
orang O
ini O
berasal O
dari O
Mangindane O
-LRB- O
Filipina B-NEGARA
-RRB- O
, O
yang O
berlayar O
menuju O
Sangir O
dan O
akhirnya O
mereka O
turun O
dipesisir O
pantai O
Bentenan B-PLACE
, O
dan O
dari O
sanalah O
mereka O
mencari O
lokasi O
untuk O
membuka O
areal O
perkebunan O
dan O
pemukiman O
baru O
dengan O
berjalan O
kearah O
Barat O
, O
dan O
tiba O
di O
Wanua O
Kangan O
-LRB- O
Negeri B-KECAMATAN
Lama I-KECAMATAN
-RRB- O
. O
Karena O
mereka O
mempunyai O
kebiasaan O
berpindah-pindah O
tempat O
, O
maka O
mereka O
berencana O
unuk O
mencari O
tempat O
yang O
baru O
lagi O
untuk O
dijadikan O
tempat O
pemukiman O
mereka O
, O
setelah O
sekian O
lama O
mereka O
berada O
di O
Wanua O
Kangan O
-LRB- O
Negeri B-KECAMATAN
Lama I-KECAMATAN
-RRB- O
. O
Perjalan O
ini O
berlanjut O
ke O
arah O
Barat O
, O
dan O
mereka O
membawa O
ayam O
jantan O
tiba O
diatas O
sebuah O
gunung O
-LRB- O
Topinesang O
= O
gunung O
yang O
dipotong O
-RRB- O
. O
Pada O
tahun O
2003 O
, O
Okui B-PERSON
bercantum O
bersama O
artis O
bung O
Chihiro B-PERSON
Yonekura I-PERSON
pada O
membentuk O
grup O
vokal O
r.o.r O
/ O
s O
-LRB- O
akronim O
untuk O
`` O
Reflections O
of O
Renaissance/Sounds O
'' O
-RRB- O
. O
Iis B-PERSON
yang O
berdarah O
Jawa B-PROVINSI
ini O
pertama O
kali O
muncul O
di O
acara O
Kenalan B-PLACE
Baru O
dari O
TVRI B-ORGANIZATION
pada O
12 O
April O
1978 O
. O
Ditambah O
Fariz B-PERSON
Rustam I-PERSON
Munaf I-PERSON
yang O
menggandeng O
dia O
untuk O
ikut O
di O
albumnya O
`` O
Selangkah O
ke O
Seberang O
'' O
menyanyikan O
2 O
buah O
lagu O
. O
Kakak O
Iis B-PERSON
, O
Kuspudji B-PERSON
Rahayu I-PERSON
yang O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
Yayuk B-PERSON
Sugianto I-PERSON
tak O
lama O
terjun O
ke O
dunia O
tarik O
suara O
, O
karena O
menikah O
dengan O
Ebiet B-PERSON
G. I-PERSON
Ade I-PERSON
. O
Di O
Asia B-NEGARA
, O
George B-PERSON
Soros I-PERSON
dituduh O
oleh O
Mahathir B-PERSON
Mohamad I-PERSON
, O
bekas O
perdana O
menteri O
Malaysia B-NEGARA
, O
sebagai O
penyebab O
krisis O
ekonomi O
Asia B-NEGARA
. O
Menurut O
Mahathir B-PERSON
, O
beberapa O
negara O
yang O
paling O
terkena O
dampaknya O
adalah O
Korea B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
, O
Malaysia B-NEGARA
, O
Indonesia B-NEGARA
, O
dan O
Thailand B-NEGARA
, O
yang O
menyebabkan O
mata O
uang O
ketiga O
negara O
tersebut O
menjadi O
rendah O
bahkan O
sampai O
sekarang O
ini O
terasa O
efeknya O
. O
Daljono B-PERSON
Hadisudibyo I-PERSON
biasa O
ditulis O
R. O
Geraldus B-PERSON
Daljono I-PERSON
Hadisudibyo I-PERSON
atau O
dsingkat O
R. O
Daldjono B-PERSON
atau O
yang O
lebih O
dikenal O
sebagai O
Pak O
Dal O
-LRB- O
lahir O
di O
Solo B-KABKOTA
, O
21 O
Januari O
1912 O
-RRB- O
adalah O
guru O
SGA O
-LRB- O
Sekolah O
Guru O
Agama O
, O
setingkat O
SMA O
-RRB- O
dan O
dosen O
teori O
musik O
pada O
SAM O
Sekolah O
Akademi O
Musik O
di O
Yogyakarta B-KABKOTA
. O
Pernah O
memimpin O
Orkes O
RRI B-ORGANIZATION
di O
Solo B-KABKOTA
, O
Daljono B-PERSON
-LRB- O
alm O
-RRB- O
juga O
menciptakan O
beberapa O
lagu O
, O
antara O
lain O
`` O
Bintang O
Kecil O
'' O
, O
`` O
Mars O
PON O
'' O
dan O
`` O
Hymne O
Kowilhan O
II O
'' O
. O
Aloysius B-PERSON
Riyanto I-PERSON
yang O
juga O
saudara O
sepupu O
dari O
Tetty B-PERSON
Kadi I-PERSON
, O
Aida B-PERSON
Mustafa I-PERSON
, O
Is B-PERSON
Haryanto I-PERSON
, O
dan O
Harry B-PERSON
Santoso I-PERSON
ini O
mengakui O
memperoleh O
titisan O
darah O
seni O
dari O
sang O
ayah O
-LRB- O
Pak O
Daldjono B-PERSON
-RRB- O
. O
Ia O
bersekolah O
di O
SD O
Van O
Lith B-ORGANIZATION
di O
Jakarta B-KABKOTA
-LRB- O
1951 O
-RRB- O
, O
SD O
Pangudi O
Luhur B-ORGANIZATION
Yogyakarta I-ORGANIZATION
-LRB- O
1955 O
-RRB- O
, O
SMP O
Pangudi O
Luhur B-ORGANIZATION
Yogyakarta I-ORGANIZATION
-LRB- O
1958 O
-RRB- O
, O
dan O
SMA O
Kolese O
de O
Britto B-ORGANIZATION
Yogyakarta I-ORGANIZATION
-LRB- O
1961 O
-RRB- O
. O
Tahun O
1964 O
setelah O
menamatkan O
SMA O
, O
Kelik B-PERSON
pindah O
ke O
Bandung B-KABKOTA
dan O
kuliah O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Parahiyangan I-ORGANIZATION
Fakultas O
Teknik O
Jurusan O
Teknik O
Arsitektur O
dan O
bertahan O
hanya O
sampai O
tingkat O
III O
-LRB- O
1961-1963 O
-RRB- O
. O
Reynold B-PERSON
ikut O
mendirikan O
grup O
band O
The B-ORGANIZATION
Mercy I-ORGANIZATION
's I-ORGANIZATION
di O
Medan B-KABKOTA
pada O
tahun O
1969 O
bersama O
4 O
orang O
temannya O
yakni O
Erwin B-PERSON
Harahap I-PERSON
, O
Rinto B-PERSON
Harahap I-PERSON
, O
Rizal B-PERSON
Arsyad I-PERSON
, O
dan O
Iskandar B-PERSON
alias O
Boen I-PERSON
. O
Mereka O
mengusung O
kisah O
esensial O
sejarah O
dan O
kenangan O
yang O
suka O
hura-hura O
, O
serta O
berkiblat O
dengan O
band-band O
pesta O
di O
Jakarta B-KABKOTA
, O
seperti O
, O
Noor B-PERSON
Bersaudara I-PERSON
, O
Ceking B-PERSON
, O
Cruss B-ORGANIZATION
dan O
Medinas B-ORGANIZATION
. O
Posisinya O
lalu O
digantikan O
oleh O
Charles B-PERSON
Hutagalung I-PERSON
yang O
saat O
itu O
telah O
keluar O
dari O
bandnya O
sebelumnya O
Bhayangkara B-ORGANIZATION
Nada I-ORGANIZATION
. O
Sebagai O
langkah O
awal O
, O
Anna B-PERSON
Maria I-PERSON
terpilih O
sebagai O
bintang O
iklan O
baru O
Tolak O
Angin O
setelah O
Sophia B-PERSON
Latjuba I-PERSON
, O
Rhenald B-PERSON
Kasali I-PERSON
, O
Wynne B-PERSON
Prakusya I-PERSON
, O
Setiawan B-PERSON
Djodi I-PERSON
, O
Dewa B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
, O
Subronto B-PERSON
Laras I-PERSON
, O
Nia B-PERSON
Ramadhani I-PERSON
, O
Nana B-PERSON
dan O
Naysila B-PERSON
Mirdad I-PERSON
, O
Ikang B-PERSON
Fawzi I-PERSON
dan O
Marissa B-PERSON
Haque I-PERSON
, O
Gunawan B-PERSON
, O
Cici B-PERSON
Tegal I-PERSON
, O
serta O
Lula B-PERSON
Kamal I-PERSON
. O
Pemain O
yang O
pernah O
berpasangan O
dengannya O
adalah O
Eddy B-PERSON
Hartono I-PERSON
, O
Rosiana B-PERSON
Tendean I-PERSON
, O
Bambang B-PERSON
Suprianto I-PERSON
, O
dan O
Ricky B-PERSON
Subagja I-PERSON
. O
Dalam O
Olimpiade O
1992 O
di O
Barcelona B-KABKOTA
, O
pasangan O
Rudy B-PERSON
Gunawan I-PERSON
/ O
Eddy B-PERSON
Hartono I-PERSON
memperoleh O
medali O
perak O
setelah O
di O
final O
kalah O
dari O
pemain O
legendaris O
Korea B-NEGARA
, O
Park B-PERSON
Joo I-PERSON
Bong I-PERSON
/ O
Kim B-PERSON
Moon I-PERSON
Soo I-PERSON
. O
Di O
semifinal O
Eddy B-PERSON
Hartono I-PERSON
/ O
Gunawan B-PERSON
menaklukkan O
andalan O
Cina B-NEGARA
, O
Li B-PERSON
Yongbo I-PERSON
/ O
Tiang B-PERSON
Bingyi I-PERSON
yang O
menjadi O
kandidat O
juara O
saat O
itu O
. O
Sedangkan O
dalam O
Olimpiade O
1996 O
di O
Atlanta B-KABKOTA
, O
Rudy B-PERSON
Gunawan I-PERSON
yang O
berpasangan O
dengan O
Bambang B-PERSON
Suprianto I-PERSON
kalah O
di O
babak O
16 O
besar O
. O
Peter B-PERSON
Bolesław I-PERSON
Schmeichel I-PERSON
MBE O
-LRB- O
, O
-RRB- O
adalah O
salah O
satu O
mantan O
pemain O
sepak O
bola O
yang O
berposisi O
sebagai O
penjaga O
gawang O
dan O
tersukses O
dalam O
sejarah O
Manchester B-ORGANIZATION
United I-ORGANIZATION
dan O
Denmark B-NEGARA
. O
Ia O
juga O
ikut O
serta O
dalam O
mempersembahkan O
`` O
The O
Treble O
'' O
bagi O
Manchester B-ORGANIZATION
United I-ORGANIZATION
ketika O
memeperoleh O
juara O
di O
Liga O
Champions O
, O
Liga O
Premier O
Inggris B-NEGARA
dan O
Piala O
FA O
pada O
periode O
1998-1999 O
, O
ketiga O
piala O
tersebut O
dipersembahkannya O
sebagai O
` O
kado O
perpisahan O
' O
dengan O
Manchester B-ORGANIZATION
United I-ORGANIZATION
. O
Lahir O
di O
Gladsaxe O
Copenhagen B-KABKOTA
, O
Denmark B-NEGARA
, O
Schmeichel B-PERSON
sangat O
terkenal O
dengan O
intimidasi O
secara O
fisik O
mengingat O
tingginya O
1,93 O
m O
dan O
dengan O
ukuran O
seragam O
XXXL O
tidak O
hanya O
menggunakan O
tangannya O
semata O
untuk O
menghalangi O
bola O
masuk O
ke O
dalam O
gawangnya O
tetapi O
juga O
memulai O
tren O
penjaga O
gawang O
mengaktifkan O
seluruh O
bagian O
tubuhnya O
untuk O
menjaga O
gawang O
. O
Pada O
tingkat O
klub O
, O
Schmeichel B-PERSON
hingga O
pensiunnya O
telah O
membela O
7 O
klub O
-LRB- O
Gladsaxe-Hero B-ORGANIZATION
, O
Hvidovre B-ORGANIZATION
, O
Brøndby B-ORGANIZATION
, O
Manchester B-ORGANIZATION
United I-ORGANIZATION
, O
Sporting B-ORGANIZATION
CP I-ORGANIZATION
, O
Aston B-ORGANIZATION
Villa I-ORGANIZATION
, O
dan O
Manchester B-ORGANIZATION
City I-ORGANIZATION
dengan O
total O
penampilan O
597 O
serta O
mencetak O
9 O
gol O
. O
Secara O
individual O
meraih O
3 O
kali O
`` O
Penjaga O
Gawang O
terbaik O
UEFA B-ORGANIZATION
'' O
, O
2 O
kali O
`` O
Penjaga O
Gawang O
terbaik O
Dunia O
'' O
, O
3 O
kali O
`` O
Pemain O
Terbaik O
Denmark B-NEGARA
'' O
, O
4 O
kali O
`` O
Penjaga O
Gawang O
Terbaik O
di O
Denmark B-NEGARA
'' O
, O
1 O
kali O
`` O
Penjaga O
Gawang O
Klub O
terbaik O
Eropa B-NEGARA
'' O
, O
Pemain O
yang O
bermain O
10 O
musim O
di O
Liga O
Premier O
, O
penghargaan O
khusus O
Tim O
dasawarsa O
ini O
-LRB- O
1990-an O
-RRB- O
, O
dan O
penghargaan O
`` O
Penyelamatan O
terbaik O
dekade O
ini O
-LRB- O
1990-an O
-RRB- O
di O
Liga O
Premier O
'' O
-LRB- O
21 O
Desember O
1997 O
-RRB- O
. O
Cikal O
bakal O
berdirinya O
universitas O
ini O
adalah O
mergernya O
beberapa O
sekolah O
tinggi O
yang O
ada O
di O
Ciamis B-KABKOTA
pada O
waktu O
itu O
, O
yaitu O
Sekolah O
Tinggi O
Keguruan O
dan O
Ilmu O
Pendidikan O
Galuh B-ORGANIZATION
, O
Sekolah O
Tinggi O
Hukum O
Galuh B-ORGANIZATION
, O
Sekolah O
Tinggi O
Ilmu O
Ekonomi O
Galuh B-ORGANIZATION
, O
dan O
Sekolah O
Tinggi O
Ilmu O
Politik O
Galuh B-ORGANIZATION
. O
Pada O
awal O
pembentukannya O
hanya O
terdapat O
3 O
-LRB- O
tiga O
-RRB- O
fakultas O
, O
yakni O
: O
Fakultas O
Keguruan O
dan O
Ilmu O
Pendidikan O
, O
Fakultas O
Hukum O
, O
dan O
Fakultas O
Ekonomi O
. O
Seiring O
dengan O
perkembangannya O
kemudian O
ada O
penambahan O
untuk O
Fakultas O
Pertanian O
, O
Fakultas O
Ilmu O
Sosial O
dan O
Ilmu O
Politik O
, O
Fakultas O
Teknik O
, O
dan O
yang O
terbaru O
adalah O
Fakultas O
Kesehatan O
. O
Nama O
Bae B-PERSON
Yong I-PERSON
Joon I-PERSON
mencuat O
setelah O
menjadi O
pemeran O
pendukung O
dalam O
`` O
Sunny O
of O
the O
Young O
'' O
. O
Setelah O
tahun O
1999 O
, O
kesibukan O
kuliah O
sebagai O
mahasiswa O
sinematografi O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Sung I-ORGANIZATION
Kyun I-ORGANIZATION
Kwan I-ORGANIZATION
membuatnya O
harus O
istirahat O
dari O
dunia O
akting O
. O
