`` O
Sebisa O
Mungkin O
aku O
pernah O
syuting O
setelah O
pulang O
kuliah O
, O
karena O
pendidikan O
jadi O
modal O
kalau O
sudah O
enggak O
lak O
di O
dunia O
akting O
'' O
, O
jelas O
alumnus O
Fakultas O
Ekonomi O
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
, O
Jakarta B-KABKOTA
ini O
. O
Pada O
umur O
18 O
tahun O
, O
Williams B-PERSON
mulai O
dikenal O
karena O
menjadi O
pemain O
yang O
termasuk O
relatif O
muda O
dalam O
grup O
musik O
Miles B-PERSON
Davis I-PERSON
, O
grup O
musik O
yang O
kemudian O
dijuluki O
oleh O
Miles B-PERSON
sebagai O
`` O
Second O
Great O
Quintet O
'' O
. O
Pada O
tahun O
1969 O
, O
ia O
membentuk O
sebuah O
trio O
yang O
bernama O
The O
Tony B-PERSON
Williams I-PERSON
Lifetime O
bersama O
John B-PERSON
McLaughlin I-PERSON
pada O
gitar O
dan O
Larry B-PERSON
Young I-PERSON
pada O
organ O
, O
tak O
lama O
Jack B-PERSON
Bruce I-PERSON
bergabung O
pada O
grup O
tersebut O
. O
Kemudian O
Tony B-PERSON
membangun O
grup O
musik O
lagi O
dengan O
nama O
`` O
The O
New O
Tony B-PERSON
Williams I-PERSON
Lifetime O
'' O
, O
dengan O
personel O
seperti O
Tony B-PERSON
Newton I-PERSON
pada O
bass O
. O
Desa O
ini O
terletak O
di O
kaki O
Gunung O
Sumbing O
sebelah O
selatan O
dan O
merupakan O
daerah O
hulu O
aliran O
Sungai O
Bogowonto O
yang O
bermuara O
di O
perbatasan O
DIY-Jateng O
. O
Batas O
sebelah O
barat O
adalah O
Desa O
Sedayu B-DESA
, O
batas O
timur O
Desa O
Marongsari B-DESA
dan O
Desa O
Batursari B-DESA
, O
batas O
selatan O
Desa O
Sapuran B-DESA
, O
dan O
batas O
utara O
Desa O
Tempuranduwur B-DESA
dan O
Desa O
Karangduwur B-DESA
. O
Para O
tetua O
Desa O
Ngadisalam B-DESA
mengenalnya O
secara O
turun O
temurun O
dengan O
sebutan O
Kyai B-PERSON
Ngarsan I-PERSON
yang O
kemudian O
bergelar O
Kyai B-PERSON
Haji I-PERSON
Abu B-PERSON
Mansyur I-PERSON
. O
Pada O
masa O
revolusi O
kemerdekaan O
1945-1949 O
Desa O
Ngadisalam B-DESA
menjadi O
salah O
satu O
daerah O
serangan O
Belanda B-NEGARA
karena O
Pasukan O
Pelajar O
Ronggolawe O
yang O
dipimpin O
oleh O
Mantan O
Wakil O
Presiden O
RI O
Sudharmono B-PERSON
saat O
itu O
bergerilya O
di O
Desa O
Ngadisalam B-DESA
dan O
sekitarnya O
. O
Desa O
Sukorejo B-DESA
ini O
terdiri O
atas O
beberapa O
dusun O
, O
yaitu O
: O
Dusun O
Kemiri O
, O
Dusun O
Kebondalem B-DESA
, O
Dusun O
Bogelan O
, O
Dusun O
Depok B-DESA
, O
dan O
Dusun O
Kemiri O
sebagai O
pusat O
pemerintahan O
. O
Saya O
Heru B-PERSON
Susanto I-PERSON
dengan O
alamat O
Dusun O
Kebondalem B-DESA
Desa O
Sukorejo B-DESA
ingin O
menghimbau O
kepada O
pihak O
pemerintah O
agar O
melestarikan O
wisata O
alam O
ini O
. O
Berasal O
dari O
kata O
Ndoro O
Duwur O
-LRB- O
Bhs.Jawa O
-RRB- O
dikisahkan O
Deroduwur B-DESA
didirikan O
oleh O
seorang O
Ndoro O
-LRB- O
tuan O
-RRB- O
yang O
bernama O
Tumenggung B-JABATAN
Kerta B-PERSON
Wangsa I-PERSON
dan O
saat O
ini O
beliau O
dimakamkan O
di O
Makam O
Umum O
Desa O
Deroduwur B-DESA
. O
Dusun O
Melikan B-DESA
Berasal O
dari O
kata O
Melik-melik O
tekan O
-LRB- O
bhs O
, O
Jawa B-PROVINSI
-RRB- O
di O
mana O
sejarahnya O
adalah O
sebuah O
tempat O
yang O
hanya O
kelihatan O
sinar O
lampunya O
tetapi O
setelah O
di O
tuju O
oleh O
seorang O
kyai O
ternyata O
sampai O
juga O
. O
Kayi O
tersebut O
dikenal O
dengan O
Nam O
Kyai B-PERSON
Abdul I-PERSON
Jabar I-PERSON
, O
Dia O
wafat O
dan O
dimakamkam O
di O
Makam O
Umum O
dusun O
Melikan B-DESA
dan O
petilasanya O
sekarang O
di O
kenal O
dengan O
nama O
Makam O
Kayi O
Jubar O
. O
Di O
jembatani O
oleh O
KKN B-ORGANIZATION
UNNES I-ORGANIZATION
, O
bertempat O
di O
TPQ B-ORGANIZATION
Al-Ikhlas I-ORGANIZATION
pada O
hari O
Jumat O
tanggal O
03 O
Oktober O
2014 O
diadakan O
rapat O
pembentukan O
organisasi O
IPNU B-ORGANIZATION
dan O
IPPNU B-ORGANIZATION
yang O
dihadiri O
pengurus O
IPNU B-ORGANIZATION
dan O
IPPNU B-ORGANIZATION
dusun O
Kedewan B-DESA
, O
akhirnya O
IPNU B-ORGANIZATION
dan O
IPPNU B-ORGANIZATION
dusun O
Kurahan B-DESA
bisa O
terbentuk O
dengan O
ketua O
IPNU B-ORGANIZATION
saudara O
Yoga B-PERSON
Praticta I-PERSON
dan O
IPPNU B-ORGANIZATION
saudari O
Riska B-PERSON
Maulidia I-PERSON
. O
Terletak O
di O
kecamatan O
Kepil B-KECAMATAN
yang O
merupakan O
pertemuan O
jalur O
transportasi O
darat O
yang O
menghubungkan O
Kota O
Wonosobo B-KABKOTA
, O
Purworejo B-KABKOTA
, O
dan O
Magelang B-KABKOTA
. O
Desa O
ini O
berjarak O
30 O
km O
atau O
waktu O
tempuh O
sekitar O
50 O
menit O
baik O
dari O
Kota O
Purworejo B-KABKOTA
maupun O
Wonosobo B-KABKOTA
, O
berjarak O
40 O
km O
dari O
Kota O
Magelang B-KABKOTA
, O
dan O
sekitar O
75 O
km O
dari O
Yogyakarta B-KABKOTA
-LRB- O
sekitar O
2 O
jam O
perjalanan O
-RRB- O
. O
Hal O
ini O
tentunya O
cukup O
mengesankan O
karena O
telah O
aktif O
berperan O
serta O
dalam O
program O
pemerintah O
WAJAR O
9 O
TAHUN O
. O
Kondisi O
jalannya O
yang O
walaupun O
sempit O
, O
tetap O
lebih O
nyaman O
daripada O
melewati O
jalan O
Wonosobo-Temanggung O
yang O
melalui O
lereng O
gunung O
Sindoro O
Sumbing O
yang O
panas O
dan O
dilalui O
banyak O
kendaraan O
besar O
. O
Dari O
sektor O
ini O
Desa O
Pesodongan B-DESA
dapat O
menghasilkan O
berbagai O
hasil O
pertanian O
strategis O
seperti O
Padi O
, O
Singkong O
, O
Jagung O
, O
Ketela O
Rambat O
sebagai O
bahan O
makanan O
pokok O
. O
Sementara O
hasil O
pertanian O
yang O
lain O
meliputi O
Buah-buahan O
seperti O
Salak O
Pondoh O
, O
Durian O
, O
Duku O
, O
Rambutan O
, O
Pisang O
, O
Pepaya O
, O
Nanas O
dan O
berbagai O
jenis O
buah-buahan O
tropika O
yang O
lain O
. O
Sedangkan O
dari O
segi O
sayuran O
, O
Desa O
ini O
menghasilkan O
Cabai O
Merah O
Keriting O
, O
Cabai O
Hijau O
Besar O
, O
Cabai O
Rawit O
, O
Sawi O
, O
Kol O
, O
Bayam O
, O
Tomat O
dan O
berbagai O
macam O
jenis O
sayuran O
pegunungan O
lainya O
. O
Tidak O
terdapat O
tempat O
pariwisata O
di O
Desa O
Pesodongan B-DESA
, O
namun O
beberapa O
spot O
di O
desa O
tersebut O
layak O
untuk O
di O
jadikan O
tempat O
pariwisata O
misalnya O
Bendungan O
Ladan O
yang O
terletak O
di O
Dusun O
Ladan B-DESA
. O
Di O
Desa O
Winongsari B-DESA
terdapat O
satu O
objek O
wisata O
yang O
sudah O
cukup O
terkenal O
di O
Wonosobo B-KABKOTA
yaitu O
Curug O
Winong O
yang O
letaknya O
di O
Dusun O
Temanggung B-DESA
, O
dengan O
ketinggian O
hampir O
100 O
meter O
, O
untuk O
mencapai O
ke O
tempat O
tujuan O
harus O
berjalan O
kaki O
sekitar O
1 O
KM O
dari O
jalan O
aspal O
, O
namun O
rasa O
capek O
dan O
pegal O
terbayar O
lunas O
setelah O
sampai O
di O
air O
terjun O
. O
Mangunrejo B-DESA
memiliki O
lima O
dusun O
yang O
terdiri O
dari O
Dusun O
Karangmalang B-DESA
, O
Dusun O
Mangunan B-DESA
, O
Dusun O
gerdu O
, O
Dusun O
Kuwukan B-DESA
, O
Dusun O
Ndompon O
. O
Mangunrejo B-DESA
Sudah O
Melalui O
beberapa O
kali O
pergantian O
Kepala O
Desa O
, O
diantaranya O
yang O
pernah O
menjabat O
Kepala O
Desa O
yaitu O
Bapak O
Bambang B-PERSON
Sugeng I-PERSON
, O
Bapak O
Sukiyo B-PERSON
, O
Bapak O
Wagiyo B-PERSON
, O
Bapak O
Solikhin B-PERSON
, O
dan O
sekarang O
Pak O
Amin B-PERSON
Kurnianto I-PERSON
. O
Desa O
menjer O
dapat O
di O
jangkau O
sekitar O
4 O
km O
dari O
pusat O
kecamatan O
, O
tepatnya O
sebelum O
D. O
Larangan B-DESA
lor O
dan O
D. O
Mlandi B-DESA
. O
Awal O
masuk O
desa O
menjer O
akan O
melewati O
kawasa O
Margosari B-DESA
-LRB- O
dukuh O
desa O
menjer O
-RRB- O
di O
margosari O
juga O
kediaman O
bpk O
Lurah O
Desa O
Menjer B-DESA
yaitu O
Bpk O
Suwardi B-PERSON
. O
Selain O
itu O
desa O
menjer O
ya O
mayoritas O
orang O
islam O
juga O
memiliki O
banyak O
musola O
dan O
3 O
masjid O
-LRB- O
1 O
di O
margosari O
-RRB- O
sept O
: O
musola O
ALJALIL O
, O
ALGHOFUR O
, O
ALIKLAS O
, O
BAITUROHIM O
, O
RODHOTUL O
MUTAQIN O
, O
RODHOTUL O
JANNAH O
, O
BAITUL O
` O
IZZAH O
, O
NURUL O
HUDA O
, O
NUR O
HIDAYA O
, O
AL O
IMAN O
, O
ALQOHAR O
, O
AL O
KARIM O
, O
BAITUSSALAM O
, O
AL O
` O
AZIZ O
dan O
satu O
musola O
baru O
di O
sebelah O
utara O
, O
Dan O
Masjid O
Baiturahman O
, O
Masjid O
Aljabar O
-LRB- O
sedang O
di O
bangun O
-RRB- O
. O
Tak O
hanya O
itu O
tempat O
belajar O
agama O
juga O
tesedia O
di O
sana O
spt O
: O
PONPES B-ORGANIZATION
SALAFIYAH I-ORGANIZATION
ARROOSYIIDIN I-ORGANIZATION
di O
komplek O
masjid O
aljabar O
, O
MADIN B-ORGANIZATION
NUR I-ORGANIZATION
HIDAYAH I-ORGANIZATION
di O
kompleh O
Musola O
Nur O
Hidayah O
, O
Dan O
MADIN B-ORGANIZATION
BAITUROHMAN I-ORGANIZATION
di O
masjid O
baiturohman O
-LRB- O
sbelah O
selatan O
-RRB- O
, O
di O
dalamnya O
terkaji O
spt O
ilmu O
fikih O
, O
hadist O
, O
nahwu O
sorof O
dll O
. O
Banyak O
ulama O
besar O
di O
desa O
ini O
ada O
Bpk O
KH B-PERSON
Ahmad I-PERSON
Nasir I-PERSON
-LRB- O
pengasuh O
ponpes O
Arroosyidin O
-RRB- O
, O
Bpk O
Abdurahman B-PERSON
Sa O
` O
dullah O
-LRB- O
ketua O
pengurus O
ponpes O
arosyidiin O
-RRB- O
, O
Bpk O
H B-PERSON
Muhyan I-PERSON
-LRB- O
pengasuh O
madin O
nur O
hidayah O
-RRB- O
dan O
msh O
banyak O
ulama O
ya O
patut O
kita O
contoh O
dan O
kita O
pinta O
berkah O
dan O
doanya O
. O
Oleh O
karna O
itu O
banyak O
organisasi2 O
yg O
hidup O
di O
dlm O
desa O
ini O
, O
seperti O
NADHIR B-ORGANIZATION
-LRB- O
pengajian O
bpk2 O
sbg O
imam O
musola O
dan O
bpk2 O
NU B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
karna O
mayoritas O
NU B-ORGANIZATION
, O
juga O
berdiri O
Fatayat B-ORGANIZATION
, O
Muslimat B-ORGANIZATION
, O
Ansor B-ORGANIZATION
, O
Banser B-ORGANIZATION
, O
Ipnu-ippnu B-ORGANIZATION
, O
dan O
juga O
banyak O
juga O
pengajian2 O
toriqoh O
. O
. O
Prestasi O
sendiri O
banyak O
ada O
di O
kalangan O
pelajar2 O
. O
Yang O
paling O
mengagumkan O
seorang O
anak O
bernama O
RUDIYANTO B-PERSON
yg O
brsekolah O
di O
smp O
maarif O
mlandi O
yg O
telah O
mewakili O
jawa O
tengah O
untk O
mgikuti O
lomba O
Sains O
di O
Padang B-KABKOTA
Sumut O
. O
Spt O
kata O
orang O
Tua O
, O
jadikan O
desa O
ini O
MENJER O
berarti O
MEN O
JEJER O
JEJER O
-LRB- O
agar O
berjajar O
bersatu O
-RRB- O
. O
Mungkin O
para O
wisatawan O
hanya O
tahu O
ada O
Telaga O
Menjer B-DESA
, O
dikarenakan O
hanya O
ada O
petunjuk O
tempat O
wisata O
Telaga O
Menjer B-DESA
, O
di O
gapura O
PLTA O
Garung B-KECAMATAN
menuju O
Telaga O
Menjer B-DESA
. O
Sedang O
Air O
Terjun O
Sikarim O
tidak O
disebutkan O
, O
padahal O
perjalanan O
dari O
Garung B-KECAMATAN
, O
Wonosobo B-KABKOTA
ke O
Air O
Terjun O
Sikarim O
sangatlah O
indah O
. O
Desa B-DESA
Larangan I-DESA
letaknya O
berbatasan O
dengan O
Dusun O
Gandoran O
-LRB- O
yang O
menjadi O
bagian O
Desa O
Mlandi B-DESA
-RRB- O
dan O
Desa O
Menjer B-DESA
. O
Ketika O
tembakau O
merupakan O
tanaman O
primadona O
di O
Kabupaten O
Wonosobo B-KABKOTA
, O
Desa B-DESA
Larangan I-DESA
adalah O
salah O
satu O
penghasil O
tembakau O
. O
Desa B-DESA
Larangan I-DESA
diapit O
oleh O
dua O
sungai O
kecil O
yakni O
S. O
Keteb O
yang O
berhulu O
di O
G. O
Pakuwaja O
-LRB- O
mata O
airnya O
di O
Tuk O
Sigelap O
-RRB- O
dan O
Sungai O
Kulon O
yang O
juga O
berhulu O
di O
G. O
Pakuwaja O
. O
Untuk O
ke O
Desa B-DESA
Larangan I-DESA
akses O
yang O
terpendek O
adalah O
lewat O
Desa O
Menjer B-DESA
ke O
arah O
barat O
, O
dengan O
jalan O
menanjak O
dan O
agak O
berliku O
. O
Kesenian O
yang O
pernah O
ada O
di O
Desa B-DESA
Larangan I-DESA
adalah O
Konto O
-LRB- O
pencak O
silat O
-RRB- O
, O
Terbangan O
-LRB- O
Rebana O
-RRB- O
, O
Kuda O
Lumping O
, O
dan O
Rudat O
. O
Di O
Desa B-DESA
Larangan I-DESA
terdapat O
makam O
yang O
sering O
dikunjungi O
warga O
yakni O
makam O
Kyai B-PERSON
Walik I-PERSON
dan O
Ki B-PERSON
Madjuri I-PERSON
. O
Sebagai O
bagian O
dari O
wilayah O
Pegunungan O
Dieng B-PLACE
, O
di O
Desa B-DESA
Larangan I-DESA
juga O
terdapat O
anak-anak O
dengan O
rambut O
gembel O
yang O
dipercaya O
sebagai O
keturunan O
Kyai B-PERSON
Kolodite I-PERSON
. O
Beberapa O
daerah O
wisata O
yang O
dekat O
dengan O
Desa B-DESA
Larangan I-DESA
adalah O
Curug O
Sikarim O
yang O
masuk O
Desa O
Mlandi B-DESA
, O
Telaga O
Menjer B-DESA
di O
Desa O
Maron B-DESA
. O
Ada O
kepercayaan O
sebagian O
warga O
bahwa O
ketima O
Rakai B-PERSON
Sanjaya I-PERSON
membangun O
candi O
di O
Dataran O
Tinggi O
Dieng B-PLACE
pada O
abad O
7-8 O
Masehi O
, O
Desa B-DESA
Larangan I-DESA
adalah O
jalur O
peziarahan O
, O
ke O
arah O
Dieng B-PLACE
. O
Terdapat O
dua O
mata O
air O
panas O
, O
mata O
air O
yang O
pertama O
bernama O
Pengamoman O
Lor O
dan O
Pengamuman O
Kidul O
. O
Desa O
Tegalsari B-DESA
berbatasan O
dengan O
Desa O
Mlandi B-DESA
di O
Sebelah O
Utara O
, O
sebelah O
barat O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Kebrengan O
, O
Sebelah O
selatan O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Jawar O
dan O
sebelah O
Timur O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Sitiharjo B-DESA
. O
Secara O
administrasi O
desa O
Tegalsari B-DESA
memiliki O
5 O
Dusun O
yakni O
: O
Siwadas O
, O
Gintung B-DESA
Sari O
, O
Curug B-DESA
, O
Kandangan B-DESA
, O
dan O
Pringapus B-DESA
. O
Disamping O
itu O
, O
sebagian O
warga O
desa O
tegalsari O
juga O
bekerja O
sebagai O
Tenaga O
Kerja O
Indonesia B-NEGARA
di O
Luar O
negeri O
. O
Federasi B-ORGANIZATION
Sepak I-ORGANIZATION
Bola I-ORGANIZATION
ASEAN I-ORGANIZATION
-LRB- O
Bahasa O
Inggris B-NEGARA
: O
`` O
ASEAN B-ORGANIZATION
Football I-ORGANIZATION
Federation I-ORGANIZATION
'' O
-RRB- O
atau O
sering O
disingkat O
-LRB- O
AFF B-ORGANIZATION
-RRB- O
adalah O
bagian O
dari O
Konfederasi B-ORGANIZATION
Sepak I-ORGANIZATION
Bola I-ORGANIZATION
Asia I-ORGANIZATION
-LRB- O
AFC B-ORGANIZATION
-RRB- O
yang O
terdiri O
dari O
negara-negara O
di O
kawasan O
Asia B-NEGARA
Tenggara I-NEGARA
. O
Selama O
beberapa O
tahun O
berikutnya O
Bell O
dimiliki O
dan O
dioperasikan O
sejumlah O
restoran O
di O
California B-PLACE
selatan O
termasuk O
empat O
di O
antaranya O
disebut O
El O
Taco O
. O
Bell O
menjual O
Tacos O
El O
untuk O
bermitra O
dan O
membangun O
Taco B-ORGANIZATION
Bell I-ORGANIZATION
pertama O
di O
Downey B-PLACE
pada O
tahun O
1962 O
. O
Kermit B-PERSON
Becky I-PERSON
, O
Los B-PLACE
Angeles I-PLACE
mantan O
perwira O
polisi O
, O
membeli O
waralaba O
Taco B-ORGANIZATION
Bell I-ORGANIZATION
pertama O
dari O
Glen B-PERSON
Bell I-PERSON
pada O
tahun O
1964 O
, O
dan O
terletak O
dalam O
Torrance B-PLACE
. O
Pertama O
adalah O
Universitas B-ORGANIZATION
Lambung I-ORGANIZATION
Mangkurat I-ORGANIZATION
, O
Kedua O
Sekolah O
Tinggi O
Ilmu O
Ekonomi O
Indonesia B-NEGARA
dan O
yang O
ketiga O
adalah O
Politeknik B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
Banjarmasin I-ORGANIZATION
. O
Sebagai O
salah O
satu O
SMA O
favorit O
di O
wilayah O
Temanggung B-KABKOTA
, O
sekolah O
ini O
telah O
banyak O
membuktikan O
prestasinya O
dalam O
banyak O
kejuaraan O
tingkat O
kabupaten O
, O
provinsi O
, O
bahkan O
nasional O
. O
Salah O
satunya O
adalah O
Penghargaan O
Sekolah O
Adiwiyata O
Mandiri O
yang O
diperoleh O
Tahun O
2012 O
, O
sebagai O
sekolah O
berwawasan O
lingkungan.Pada O
Juli O
2015 O
memperoleh O
penghargaan O
`` O
ASEAN B-ORGANIZATION
eco-school O
'' O
award O
. O
Ia O
adalah O
cucu O
dari O
Brigjen O
TNI B-ORGANIZATION
Raden B-PERSON
Hartawan I-PERSON
Wirjodiprodjo I-PERSON
yang O
pernah O
menjabat O
sebagai O
Menteri B-JABATAN
Bina I-JABATAN
Marga I-JABATAN
selama O
2 O
periode O
, O
Wakil B-JABATAN
Komandan I-JABATAN
Seskoad I-JABATAN
dan O
Kepala B-JABATAN
Badan I-JABATAN
Koordinasi I-JABATAN
Kontraktor I-JABATAN
Asing I-JABATAN
Pertamina I-JABATAN
di O
era O
Presiden B-JABATAN
Soeharto B-PERSON
. O
Nama O
Kevin B-PERSON
mulai O
mencuat O
sejak O
bermain O
dalam O
film O
`` O
Get O
Married O
'' O
-LRB- O
2007 O
-RRB- O
sebagai O
Rendy B-PERSON
, O
seorang O
pemuda O
yang O
tampan O
dan O
kaya O
yang O
mampu O
membuat O
Mae O
-LRB- O
Nirina B-PERSON
Zubir I-PERSON
-RRB- O
jatuh O
cinta O
pada O
pandangan O
pertama O
. O
Meski O
begitu O
, O
Kevin B-PERSON
pernah O
punya O
pengalaman O
main O
di O
film O
`` O
Cinta O
Pertama O
'' O
bersama O
Bunga B-PERSON
Citra I-PERSON
Lestari I-PERSON
. O
Namun O
namanya O
mulai O
terkenal O
sejak O
menjadi O
Rendy B-PERSON
di O
`` O
Get O
Married O
'' O
-LRB- O
2007 O
-RRB- O
bermain O
bersama O
Nirina B-PERSON
Zubir I-PERSON
, O
Aming B-PERSON
, O
Desta B-PERSON
, O
dan O
Ringgo B-PERSON
Agus I-PERSON
Rahman I-PERSON
. O
Pada O
tahun O
2008 O
, O
Kevin B-PERSON
juga O
muncul O
dalam O
film O
lanjutan O
`` O
Eiffel O
I O
'm O
in O
Love O
'' O
, O
berjudul O
`` O
Lost O
in O
Love O
'' O
bersama O
Pevita B-PERSON
Pearce I-PERSON
. O
M. O
Rinko B-PERSON
Safinka I-PERSON
, O
S.E O
yang O
dikenal O
sebagai O
Rico B-PERSON
Ceper I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
penyiar O
radio O
dan O
juga O
presenter O
TV O
untuk O
acara O
olahraga O
. O
Rico B-PERSON
sempat O
aktif O
sebagai O
announcer O
dan O
public O
relations O
di O
Mustang B-ORGANIZATION
FM I-ORGANIZATION
, O
sebuah O
radio O
anak O
muda O
di O
Jakarta B-KABKOTA
aktif O
sebagai O
announcer O
dan O
public O
relations O
di O
Mustang B-ORGANIZATION
FM I-ORGANIZATION
, O
sebuah O
radio O
anak O
muda O
hingga O
tahun O
2014 O
. O
Sejak O
2014 O
, O
Rico B-PERSON
hijrah O
ke O
Global B-ORGANIZATION
Radio I-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
dan O
menjadi O
penyiar O
prime O
time O
di O
acara O
PerGi O
Pagi O
bersama O
Arie B-PERSON
Dagienkz I-PERSON
. O
Pada O
tanggal O
7 O
Mei O
2008 O
, O
Rico B-PERSON
dilaporkan O
ke O
Polres B-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
Selatan I-KABKOTA
dengan O
tuduhan O
melarikan O
gadis O
di O
bawah O
umur O
. O
Rico B-PERSON
dilaporkan O
oleh O
Togar B-PERSON
Lubis I-PERSON
, O
ayah O
Stacy B-PERSON
Vianda I-PERSON
Lubis I-PERSON
, O
gadis O
berusia O
16 O
tahun O
yang O
disebut-sebut O
telah O
dilarikan O
oleh O
Rico B-PERSON
. O
Dan B-PERSON
Fogelberg I-PERSON
dilahirkan O
di O
Peoria B-PLACE
, O
Illinois B-PLACE
sebagai O
putra O
bungsu O
pasangan O
Lawrence B-PERSON
dan O
Margaret B-PERSON
-LRB- O
Young I-PERSON
-RRB- O
Fogelberg I-PERSON
. O
Ayahnya O
adalah O
kepala O
orkes O
musik O
sekolah O
menengah O
atas O
yang O
melewatkan O
sebagian O
besar O
kariernya O
di O
SMA O
Peoria B-PLACE
Woodruff I-PLACE
dan O
Pekin B-PLACE
, O
Illinois B-PLACE
. O
Di O
kemudian O
hari O
, O
sosok O
sang O
ayah O
sebagai O
pemimpin O
orkes O
menjadi O
inspirasi O
bagi O
lagu O
`` O
Leader O
of O
the O
Band O
'' O
yang O
ditulis O
Dan B-PERSON
Fogelberg I-PERSON
. O
Karier O
musiknya O
dimulai O
pada O
usia O
14 O
dengan O
bergabung O
bersama O
band O
The B-ORGANIZATION
Clan I-ORGANIZATION
yang O
beraliran O
The B-ORGANIZATION
Beatles I-ORGANIZATION
. O
Grup O
The B-ORGANIZATION
Coachmen I-ORGANIZATION
juga O
sering O
membawakan O
lagu O
milik O
orang O
lain O
, O
tetapi O
sempat O
merilis O
dua O
singel O
dengan O
label O
Ledger B-ORGANIZATION
Records I-ORGANIZATION
, O
`` O
Maybe O
Time O
Will O
Let O
Me O
Forget O
'' O
dan O
`` O
Do O
n't O
Want O
To O
Lose O
Her O
'' O
. O
Keduanya O
sepakat O
memulai O
karier O
di O
bidang O
manajemen O
artis O
dengan O
mengurusi O
grup O
rock O
sekampung O
halaman O
Illinois B-PLACE
, O
REO B-ORGANIZATION
Speedwagon I-ORGANIZATION
. O
Album O
perdana O
dari O
dua O
album O
kolaborasi O
bersama O
Weisberg B-PERSON
adalah O
`` O
Twin O
Sons O
of O
Different O
Mothers O
'' O
yang O
dirilis O
tahun O
1978 O
. O
Album O
yang O
menandai O
puncak O
kesuksesan O
Fogelberg B-PERSON
adalah O
album O
ganda O
, O
`` O
The O
Innocent O
Age O
'' O
yang O
dirilis O
bulan O
Oktober O
1981 O
. O
Album O
tersebut O
memuat O
tiga O
lagu O
hit O
terbesarnya O
, O
`` O
Leader O
of O
the O
Band O
'' O
, O
`` O
Hard O
To O
Say O
'' O
, O
dan O
`` O
Same O
Old O
Lang O
Syne O
'' O
. O
Inspirasi O
lagu O
terakhir O
`` O
Same O
Old O
Lang O
Syne O
'' O
didapat O
dari O
kisah O
nyata O
pertemuan O
dirinya O
dengan O
mantan O
kekasihnya O
secara O
tidak O
sengaja O
. O
Selain O
itu O
film-film O
yang O
pernah O
ia O
perankan O
sebagai O
peran O
utama O
antara O
lain O
adalah O
`` O
A O
Sing O
Sing O
So O
'' O
1963 O
, O
disutradarai O
oleh O
Rulizar B-PERSON
dan O
didampingi O
oleh O
aktris O
Ellya B-PERSON
Rosa I-PERSON
. O
Pada O
tahun O
1961 O
, O
ia O
juga O
bermain O
film O
dengan O
aktris O
kawakan O
Indonesia B-NEGARA
Nani B-PERSON
Widjaja I-PERSON
dan O
Sofia B-PERSON
W.D I-PERSON
dalam O
film O
`` O
Dilereng O
Gunung B-PLACE
Kawi I-PLACE
'' O
yang O
disutradarai O
oleh O
Tan B-PERSON
Sing I-PERSON
Hwat I-PERSON
. O
Ia O
pernah O
memegang O
pemeran O
utama O
dalam O
film O
`` O
Satu O
Wanita O
1000 O
Dusta O
'' O
di O
dampingi O
oleh O
aktris O
Erna B-PERSON
Santoso I-PERSON
dengan O
sutradara O
Willy B-PERSON
Willianto I-PERSON
dan O
film O
utama O
keduanya O
`` O
Persaingan O
Asmara B-PLACE
'' O
dengan O
lawan O
main O
aktris O
Enny B-PERSON
Beatrice I-PERSON
serta O
`` O
Malam O
Jumat O
Kliwon O
'' O
dibintangi O
oleh O
Suzanna B-PERSON
. O
Mereka O
memulai O
karier O
bermusik O
dengan O
mengadakan O
pertunjukan O
di O
Street O
Live O
Tengoku B-PLACE
, O
sebuah O
tempat O
terbuka O
di O
Taman O
Istana O
Osaka B-PLACE
. O
Nama O
grup O
ini O
berasal O
dari O
gabungan O
dua O
merek O
pakaian O
di O
Jepang B-NEGARA
, O
Hysteric B-ORGANIZATION
Glamour I-ORGANIZATION
dan O
Betty B-ORGANIZATION
's I-ORGANIZATION
Blue I-ORGANIZATION
. O
Singel O
kedua O
, O
`` O
Haru O
~ O
spring O
~ O
'' O
yang O
dirilis O
tahun O
1999 O
berhasil O
masuk O
ke O
tangga O
singel O
Oricon B-ORGANIZATION
, O
dan O
mencuatkan O
nama O
Hysteric B-PERSON
Blue I-PERSON
. O
Setelah O
singel O
ke-4 O
, O
`` O
Naze O
'' O
sukses O
sebagai O
lagu O
hit O
, O
mereka O
tampil O
untuk O
pertama O
kalinya O
dalam O
acara O
malam O
tahun O
baru O
NHK B-ORGANIZATION
`` O
K O
? O
haku O
Uta O
Gassen O
'' O
-LRB- O
31 O
Desember O
1999 O
-RRB- O
. O
Di O
mana O
pada O
zaman O
dahulu O
kala O
orang O
yang O
membuka O
lahan O
pertama O
kali O
di O
daerah O
Jeget O
Ayu O
sekarang O
yang O
bernama O
Gedum B-PERSON
Malik I-PERSON
menanam O
Jagung O
dilahan O
yang O
baru O
dibuka O
diwilayah O
tersebut O
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
Baku I-ORGANIZATION
-LRB- O
bahasa O
Azerbaijan B-NEGARA
: O
Bakı O
Dövlət O
Universiteti O
-RRB- O
adalah O
universitas O
negeri O
yang O
terletak O
di O
Baku B-PLACE
, O
Azerbaijan B-NEGARA
. O
Mammed B-PERSON
Amin I-PERSON
Rasulzade I-PERSON
-LRB- O
, O
; O
31 O
Januari O
1884 O
, O
Novkhana B-PLACE
, O
didekat O
Baku B-PLACE
-- O
6 O
Maret O
1955 O
, O
Ankara B-PLACE
-RRB- O
adalah O
figur O
publik O
dan O
negarawan O
yang O
merupakan O
pemimpin O
politik O
pendiri O
Republik O
Demokratik O
Azerbaijan B-NEGARA
-LRB- O
1918-1920 O
-RRB- O
. O
Ia O
pernah O
berperan O
sebagai O
pemeran O
utama O
dalam O
film O
'' O
Rama O
Superman O
Indonesia B-NEGARA
'' O
bersama O
aktris O
cantik O
Yenny B-PERSON
Rachman I-PERSON
pada O
tahun O
1974 O
. O
Film O
lainnya O
`` O
Pembalasan O
Naga O
Sakti O
'' O
pada O
tahun O
1976 O
, O
`` O
Siapa O
Menabur O
Benci O
akan O
Menuai O
Bencana O
'' O
bersama O
Lydia B-PERSON
Kandou I-PERSON
pada O
tahun O
1988 O
, O
'' O
Kenapa O
Kau O
Pergi O
'' O
dibintangi O
oleh O
Eva O
Devi B-PERSON
pada O
tahun O
1975 O
, O
`` O
Selimut O
Cinta O
'' O
, O
`` O
Maria O
Maria O
Maria O
'' O
, O
dan O
`` O
Ibukuku O
Malang O
Ibu O
Tersayang O
'' O
. O
Seusai O
menamatkan O
gelar O
Sarjana O
dalam O
bidang O
Manajemen O
Bisnis O
akhirnya O
Edmund B-PERSON
Daniel I-PERSON
pindah O
ke O
Jakarta B-KABKOTA
pada O
tahun O
1998 O
secara O
tetap O
. O
Namun O
sebelumnya O
, O
Edmund B-PERSON
ditawari O
untuk O
membuat O
album O
nyanyi O
dengan O
judul O
`` O
Hanya O
Satu O
'' O
yang O
mengusung O
musik O
Pop O
dan O
R&B O
. O
Album O
ini O
menampilkan O
9 O
dari O
10 O
lagu O
yang O
diciptakan O
Edmund B-PERSON
sendiri O
, O
dan O
direkam O
di O
Sydney B-PLACE
, O
Wollongong B-PLACE
dan O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Tidak O
diduga O
album O
`` O
Hanya O
Satu O
'' O
ini O
sukses O
dipasaran O
dengan O
menembus O
angka O
penjualan O
sebanyak O
100.000 O
kopi O
, O
dan O
mengorbitkan O
4 O
radio O
hits O
, O
`` O
Hanya O
Satu O
'' O
, O
`` O
Setulusnya O
'' O
, O
`` O
Tanpa O
Dirimu O
'' O
dan O
`` O
Baby O
When O
I O
'm O
With O
You O
'' O
. O
Pada O
akhirnya O
pria O
yang O
merupakan O
big O
fan O
Kylie B-PERSON
Minogue I-PERSON
ini O
membawakan O
beberapa O
program O
utama O
di O
Metro B-ORGANIZATION
TV I-ORGANIZATION
seperti O
`` O
Headline O
News O
'' O
, O
`` O
Metro O
Pagi O
'' O
, O
`` O
Metro O
Siang O
'' O
, O
`` O
Metro O
This O
Morning O
'' O
, O
`` O
Metro O
Malam O
'' O
, O
`` O
Showbiz O
News O
'' O
dan O
`` O
Midnight O
Live O
'' O
. O
Yang O
pada O
akhirnya O
menjadikan O
Edmund B-PERSON
Daniel I-PERSON
sebagai O
salah O
satu O
anchor O
pria O
utama O
di O
Metro B-ORGANIZATION
TV I-ORGANIZATION
. O
Namun O
pada O
Maret O
2013 O
, O
program O
`` O
The O
Morning O
Show O
'' O
ditarik O
dari O
programming O
Berita O
Satu O
TV O
, O
dikarenakan O
stasiun O
TV O
milik O
Lippo O
grup O
ini O
, O
akan O
fokus O
100 O
% O
untuk O
siaran O
berbahasa O
Indonesia B-NEGARA
. O
Namun O
, O
Februari O
2014 O
, O
Edmund B-PERSON
kembali O
menerima O
tawaran O
sebagai O
News O
Anchor O
program O
berita O
berbahasa O
Inggris B-NEGARA
, O
`` O
Indonesia B-NEGARA
Highlights O
'' O
di O
Berita O
Satu O
World O
Channel O
. O
Putra O
sulung O
dari O
tiga O
bersaudara O
pasangan O
Weddy B-PERSON
Subagyo I-PERSON
dan O
Sherly B-PERSON
Hesti I-PERSON
Erawati I-PERSON
ini O
memulai O
karier O
menyanyi O
di O
bangku O
SMU O
, O
setelah O
bergabung O
sebagai O
vokalis O
di O
sebuah O
band O
yang O
kerap O
manggung O
dari O
kafe O
ke O
kafe O
. O
Namun O
karena O
orang O
tuanya O
melarang O
, O
cowok O
berdarah O
Jawa O
, O
Belanda B-NEGARA
, O
dan O
Tionghoa O
ini O
akhirnya O
kuliah O
di O
STIE O
Malangkucecwara O
mengambil O
jurusan O
Ekonomi O
Akuntansi O
. O
Dalam O
FTV O
itu O
, O
Andhika B-PERSON
berperan O
sebagai O
Elang O
, O
mahasiswa O
Universitas B-ORGANIZATION
Trisakti I-ORGANIZATION
yang O
tertembak O
pada O
Mei O
1998 O
. O
Beberapa O
sinetron O
lain O
yang O
pernah O
dibintangi O
oleh O
Andhika B-PERSON
antara O
lain O
`` O
Dewa O
Asmara B-PERSON
Mencari O
Cinta O
'' O
, O
`` O
Mak O
Comblang O
'' O
, O
dan O
`` O
Hati-Hati O
Jatuh O
Cinta O
'' O
. O
Pada O
tahun O
yang O
sama O
, O
Andhika B-PERSON
juga O
membintangi O
`` O
Love O
is O
Cinta O
'' O
bersama O
Raffi B-PERSON
Ahmad I-PERSON
, O
Irwansyah B-PERSON
, O
Acha B-PERSON
Septriasa I-PERSON
, O
Henidar B-PERSON
Amroe I-PERSON
, O
dan O
Tio B-PERSON
Pakusadewo I-PERSON
. O
Kata O
Family O
dalam O
album O
YMCK O
family O
Music O
dan O
Family O
Genesis O
, O
merupakan O
referensi O
langsung O
dari O
konsol O
tersebut O
. O
Musik O
YMCK O
memili O
banyak O
nuansa O
unik O
, O
mulai O
dari O
Techno O
, O
Jazz O
yang O
sangat O
kental O
, O
dan O
J-Pop O
yang O
ceria O
. O
Saat O
ini O
, O
mereka O
terikat O
pada O
beberapa O
label O
yang O
berbeda O
yang O
mendistribusikan O
album O
mereka O
ke O
beberapa O
negara O
seperti O
Jepang B-NEGARA
, O
Thailand B-NEGARA
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
, O
dan O
Korea B-NEGARA
Utara I-NEGARA
. O
Setelah O
album O
kedua O
, O
`` O
Boys O
in O
Heat O
'' O
-LRB- O
1989 O
-RRB- O
, O
Dean B-PERSON
Davidson I-PERSON
keluar O
dan O
mendirikan O
band O
Blackeyed O
Susan O
. O
Eddy B-PERSON
Gombloh I-PERSON
atau O
Supardi B-PERSON
-LRB- O
lahir O
di O
Yogyakarta B-KABKOTA
17 O
Agustus O
1941 O
-RRB- O
adalah O
pemeran O
dan O
pelawak O
Indonesia B-NEGARA
. O
Dalam O
penampilannya O
di O
film O
, O
Ia O
kerap O
berperan O
sebagai O
orang O
lugu O
dan O
bloo'on O
, O
Ia O
sering O
menjadi O
pendukung O
filmnya O
Benyamin B-PERSON
Sueb I-PERSON
, O
S. B-PERSON
Bagio I-PERSON
, O
dan O
komedian O
lainnya O
. O
Pada O
tahun O
1976 O
, O
Eddy B-PERSON
pernah O
menjadi O
peran O
utama O
dalam O
film O
`` O
Tiga O
Janggo O
'' O
bersama O
Benyamin B-PERSON
S I-PERSON
dan O
A.Hamid B-PERSON
Arief I-PERSON
dengan O
disutradarai O
oleh O
Nawi B-PERSON
Ismail I-PERSON
. O
Kardiman B-PERSON
Dorman I-PERSON
Borisman I-PERSON
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
Dorman B-PERSON
Borisman I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
pemeran O
senior O
asal O
Indonesia B-NEGARA
. O
Ia O
pernah O
membintangi O
film O
'' O
`` O
Letnan O
Harahap B-PERSON
'' O
'' O
pada O
tahun O
1977 O
dengan O
disutradarai O
oleh O
Sophan B-PERSON
Sophiaan I-PERSON
. O
Di O
film O
`` O
Janur O
Kuning O
'' O
pada O
tahun O
1979 O
, O
Ia O
didampingi O
oleh O
Deddy B-PERSON
Sutomo I-PERSON
dan O
Dicky B-PERSON
Zulkarnaen I-PERSON
. O
Kemudian O
ia O
sempat O
bermain O
film O
drama O
dengan O
aktris O
Lenny B-PERSON
Marlina I-PERSON
dalam O
film O
`` O
Guruku O
Cantik O
Sekali O
'' O
yang O
disutradarai O
oleh O
Ida B-PERSON
Farida I-PERSON
. O
Pada O
saat O
muktamar O
NU O
di O
Krapyak B-KECAMATAN
KH B-PERSON
Ilyas I-PERSON
menjadi O
salah O
satu O
anggota O
Rois O
Syuriah O
PBNU O
. O
Sosok O
kharismatik O
ajengan O
Cipasung B-DESA
Tasikmalaya I-DESA
adalah O
sosok O
resi O
yang O
telah O
mensenyawakan O
dirinya O
dan O
mentalitas O
spiritualitas O
Islam O
secara O
natural O
dengan O
mentalitas O
budaya O
Sundanya O
di O
Cipasung B-DESA
. O
Namanya O
sebagai O
tafa'ul O
terhadap O
tokoh O
muda O
pesantren O
yang O
tengah O
naik O
daun O
saat O
itu O
, O
KH O
Muhammad B-PERSON
Ilyas I-PERSON
, O
yang O
pernah O
menjabat O
Menteri B-JABATAN
Agama I-JABATAN
dalam O
tiga O
periode O
-LRB- O
h. O
37 O
-RRB- O
. O
Sejak O
kecil O
sampai O
dewasa O
, O
Endang B-PERSON
Ilyas I-PERSON
-LRB- O
anak O
kiai O
diseputar O
Tasikmalaya B-KABKOTA
lazim O
dipanggil O
Endang O
-RRB- O
, O
dididk O
oleh O
orang O
tuanya O
sendiri O
. O
Ajengan O
Ruhiat B-PERSON
termasuk O
pelopor O
masyarakat O
Tasimalaya O
dalam O
menghadang O
imperialisme O
penjajahan O
Belanda B-NEGARA
, O
sehingga O
pada O
17 O
November O
1941 O
dia O
ditangkap O
dan O
ditahan O
bersama O
ulama O
terkemuka O
, O
KH O
Zainal B-PERSON
Musthofa I-PERSON
di O
Penjara O
Sukamiskin B-PLACE
dan O
dibebaskan O
10 O
Januari O
1942 O
-LRB- O
h. O
29 O
-RRB- O
. O
Kemudian O
disusul O
film O
`` O
Masa O
Topan O
dan O
Badai O
'' O
1963 O
dengan O
aktris O
Sri B-PERSON
Redjeki I-PERSON
dan O
Sari B-PERSON
Narulita I-PERSON
. O
Di O
Tahun O
1964 O
, O
Wahab B-PERSON
bermain O
dua O
judul O
film O
yaitu O
'' O
Penjesalan O
'' O
dengan O
Nani B-PERSON
Widjaja I-PERSON
, O
dan O
'' O
Anak-Anak O
Revolusi O
'' O
dengan O
aktris O
di O
satu O
era O
Mieke B-PERSON
Widjaya I-PERSON
. O
Lee B-PERSON
Myung-bak I-PERSON
-LRB- O
Korea O
: O
? O
명박 O
, O
-RRB- O
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
presiden B-JABATAN
Korea B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
sejak O
25 O
Februari O
2008 O
hingga O
25 O
Februari O
2013 O
. O
Sebelum O
menjadi O
presiden B-JABATAN
, O
ia O
pernah O
menjabat O
CEO B-JABATAN
Hyundai B-ORGANIZATION
Engineering I-ORGANIZATION
and I-ORGANIZATION
Construction I-ORGANIZATION
dan O
wali O
kota O
Seoul B-KABKOTA
. O
Ia O
lulus O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
Korea I-ORGANIZATION
dan O
mendapat O
gelar O
kehormatan O
dari O
Universitas O
Paris B-KABKOTA
Diderot O
pada O
31 O
Mei O
2011 O
. O
Selain O
itu O
, O
Aedy B-PERSON
juga O
pernah O
memegang O
peran O
utama O
dalam O
film O
`` O
Aku O
Tak O
Berdosa O
'' O
pada O
tahun O
1972 O
dan O
`` O
Bundaku O
Tersayang O
'' O
pada O
tahun O
1973 O
dengan O
seorang O
pemeran O
yang O
terkenal O
pada O
zaman O
itu O
, O
Rahayu B-PERSON
Effendi I-PERSON
. O
Pada O
9 O
Agustus O
2009 O
, O
Clift B-PERSON
menikah O
lagi O
dengan O
Nana B-PERSON
Mahliana I-PERSON
Hasan I-PERSON
, O
seorang O
SPG O
keturunan O
Banjar O
. O
Sebelumnya O
, O
Clift B-PERSON
dan O
Suzanna B-PERSON
telah O
mengadopsi O
anak O
, O
Rama B-PERSON
Yohanes I-PERSON
-LRB- O
lahir O
12 O
maret O
1995 O
-RRB- O
yang O
diketahui O
telah O
bergabung O
dengan O
angkatan O
bersenjata O
Indonesia B-NEGARA
pada O
tahun O
2015 O
. O
Ia O
pernah O
menjadi O
peran O
utama O
dalam O
film O
`` O
Cinta O
Abadi O
'' O
pada O
tahun O
1976 O
dengan O
didukung O
oleh O
aktris O
ternama O
yaitu O
Ade B-PERSON
Irawan I-PERSON
, O
Dicky B-PERSON
Zulkarnaen I-PERSON
, O
Kusno B-PERSON
Sudjarwadi I-PERSON
, O
dan O
Marlia B-PERSON
Hadi I-PERSON
dengan O
sutradara O
Wahyu B-PERSON
Sihombing I-PERSON
yang O
membuat O
namanya O
lumayan O
dikenal O
oleh O
masyarakat O
. O
Faradilla B-PERSON
mulai O
dikenal O
lewat O
film O
Ratapan O
Anak O
Tiri O
pada O
tahun O
1974 O
yang O
didukung O
oleh O
aktris O
terkenal O
pada O
zaman O
itu O
seperti O
Tanty B-PERSON
Yosepha I-PERSON
dan O
Sukarno B-PERSON
M. I-PERSON
Noor I-PERSON
dengan O
disutradarai O
oleh O
ayahnya O
sendiri O
yaitu O
Sandy B-PERSON
Suwardi I-PERSON
Hassan I-PERSON
. O
Pengurus O
OSIS O
dipimpin O
oleh O
seorang O
Ketua B-JABATAN
Pengurus I-JABATAN
OSIS I-JABATAN
dan O
tersusun O
atas O
10 O
seksi O
yang O
masing-masing O
dikepalai O
oleh O
seorang O
Ketua B-JABATAN
Seksi I-JABATAN
, O
lebih O
lanjutnya O
kesepuluh O
seksi O
tersebut O
bercabang O
menjadi O
unit-unit O
kegiatan O
yang O
disebut O
Subseksi O
. O
Sebagai O
mitra O
kerja O
Pengurus O
OSIS O
, O
Perwakilan O
Kelas O
merupakan O
lembaga O
legislatif O
dari O
OSIS O
yang O
bertugas O
untuk O
menampung O
aspirasi O
siswa O
, O
menyusun O
susunan O
peraturan O
perundang-undangan O
OSIS O
, O
dan O
mengawasi O
kinerja O
OSIS O
. O
Perwakilan O
Kelas O
yang O
sedang O
menjabat O
sekarang O
adalah O
Perwakilan O
Kelas O
XXII O
dengan O
beranggotakan O
24 O
pengurus O
inti O
Perwakilan O
Kelas O
XXIII O
dan O
24 O
Calon O
Anggota O
Perwakilan O
Kelas O
XXIII O
. O
Musim O
terbaik O
mereka O
adalah O
di O
musim O
2011-12 O
yang O
dimana O
mereka O
berhasil O
lolos O
ke O
babak O
8 O
besar O
Liga O
Champions O
UEFA O
musim O
2011-12 O
. O
Martinus B-PERSON
Yustinus I-PERSON
Godefriedus I-PERSON
`` O
Martin/Tini O
'' O
Veltman I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
salah O
satu O
penerima O
Penghargaan O
Nobel O
dalam O
Fisika O
tahun O
1999 O
-LRB- O
lainnya O
diterima O
oleh O
Gerard B-PERSON
' O
t O
Hooft I-PERSON
-RRB- O
`` O
buat O
penguraian O
struktur O
kuantum O
interaksi O
elektrolemah O
dalam O
fisika O
'' O
, O
yang O
dikerjakan O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Utrecht I-ORGANIZATION
, O
Belanda B-NEGARA
. O
Pierre-Gilles B-PERSON
de I-PERSON
Gennes I-PERSON
menerima O
Hadiah O
Nobel O
Fisika O
pada O
tahun O
1991 O
untuk O
penemuan O
bahwa O
metode O
yang O
dikembangkan O
untuk O
mempelajari O
fenomena O
orde O
pada O
sistem O
yang O
sederhana O
dapat O
digeneralisasikan O
ke O
berbagai O
bentuk O
zat O
yang O
kompleks O
, O
khususnya O
kristal O
cair O
atau O
polimer O
cairan O
. O
Dari O
empat O
ribu O
lima O
ratus O
alumni O
siswa O
SMK B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Bontang I-ORGANIZATION
, O
enam O
puluh O
persen O
dari O
jumlah O
tersebut O
telah O
bekerja O
pada O
beberapa O
sektor O
industri O
, O
antara O
lain O
di O
PT O
. O
Serta O
terserap O
pula O
pada O
sektor O
Pemerintahan O
, O
Perbankan O
, O
dan O
sektor O
lain O
yang O
tersebar O
di O
Kota O
Bontang I-KABKOTA
, O
Kalimantan B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
, O
dan O
di O
pulau O
Jawa O
. O