Lagu O
hit O
terbesarnya O
adalah O
`` O
When O
Sly O
Calls O
-LRB- O
Do O
n't O
Touch O
That O
Phone O
-RRB- O
'' O
yang O
berasal O
dari O
album O
`` O
Passionfruit O
'' O
-LRB- O
1983 O
-RRB- O
. O
Di O
antara O
lagu-lagunya O
yang O
pernah O
menjadi O
hit O
di O
radio O
adalah O
`` O
Your O
Secret O
's O
Safe O
With O
Me O
'' O
dari O
album O
`` O
Skin O
Dive O
'' O
-LRB- O
1985 O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
The O
Camera O
Never O
Lies O
'' O
dari O
album O
`` O
Island O
Life O
'' O
-LRB- O
1987 O
-RRB- O
. O
Grup O
SAS B-ORGANIZATION
berawal O
dari O
grup O
AKA B-ORGANIZATION
-LRB- O
singkatan O
Apotek O
Kali B-DESA
Asin I-DESA
-RRB- O
, O
yang O
melejitkan O
nama O
Ucok B-PERSON
Harahap I-PERSON
. O
Pada O
7 O
Agustus O
1975 O
, O
Ucok B-PERSON
meresmikan O
grup O
barunya O
di O
Jakarta B-KABKOTA
dengan O
nama O
Ucok B-PERSON
and O
His O
Gangs O
-LRB- O
Uhisga O
-RRB- O
, O
yang O
bergerak O
dalam O
pertunjukan O
musik O
, O
model O
, O
dan O
tari O
. O
Soenata B-PERSON
, O
Arthur B-PERSON
, O
dan O
Syech B-PERSON
Abidin I-PERSON
akhirnya O
memutuskan O
untuk O
mendepak O
Ucok B-PERSON
dan O
mengganti O
nama O
AKA B-ORGANIZATION
menjadi O
SAS B-ORGANIZATION
pada O
akhir O
Desember O
1975 O
. O
Grup O
musik O
rock O
AKA B-ORGANIZATION
-LRB- O
singkatan O
dari O
Apotik O
Kali B-DESA
Asin I-DESA
, O
apotek O
milik O
orang O
tua O
Ucok B-PERSON
Harahap I-PERSON
, O
tempat O
mereka O
bermarkas O
dan O
latihan O
-RRB- O
dibentuk O
di O
Surabaya B-KABKOTA
pada O
23 O
Mei O
1967 O
dengan O
formasi O
awal O
: O
Ucok B-PERSON
Harahap I-PERSON
-LRB- O
keyboard/vokal O
utama O
-RRB- O
, O
Syech B-PERSON
Abidin I-PERSON
-LRB- O
drum/vokal O
-RRB- O
, O
Soenata B-PERSON
Tanjung I-PERSON
-LRB- O
guitar O
utama/vokal O
-RRB- O
, O
Harris B-PERSON
Sormin I-PERSON
-LRB- O
guitar/vocal O
-RRB- O
dan O
Peter B-PERSON
Wass I-PERSON
-LRB- O
bass O
-RRB- O
. O
Peter B-PERSON
Wass I-PERSON
digantikan O
oleh O
Lexy B-PERSON
Rumagit I-PERSON
karena O
cedera O
ketika O
granat O
yang O
disiapkan O
untuk O
aksi O
panggung O
grup O
rock O
Ogle O
Eyes O
di O
Lumajang B-KABKOTA
tiba-tiba O
meledak O
dan O
melukainya O
. O
Dalam O
pertunjukan O
di O
Arena O
Terbuka O
Taman O
Ismail B-PERSON
Marzuki I-PERSON
, O
Jakarta B-KABKOTA
, O
9-10 O
November O
1973 O
, O
ketika O
AKA B-ORGANIZATION
tengah O
membawakan O
lagu O
Crazy O
Joe O
, O
tiba-tiba O
Ucok B-PERSON
melompat O
ke O
tembok O
dan O
naik O
ke O
genteng O
. O
Peristiwa O
unik O
lainnya O
terjadi O
ketika O
AKA B-ORGANIZATION
dikontrak O
untuk O
bermain O
di O
West B-PLACE
Point I-PLACE
Garden O
Bar O
and O
Restaurant O
, O
Singapura B-NEGARA
. O
Manajer O
AKA B-ORGANIZATION
meyakinkan O
pemilik O
restoran O
bahwa O
AKA B-ORGANIZATION
adalah O
grup O
yang O
paling O
cocok O
untuk O
membawakan O
lagu-lagu O
yang O
sesuai O
dengan O
selera O
pengunjung O
. O
Selanjutnya O
pada O
1980-an O
dan O
1990-an O
, O
ia O
membawakan O
berbagai O
lagu O
tema O
untuk O
film O
tokusatsu O
, O
seperti O
`` O
Uchuu O
Keiji B-PERSON
Shaider I-PERSON
'' O
-LRB- O
`` O
Shaider B-PERSON
Blue I-PERSON
'' O
-RRB- O
, O
`` O
Kamen B-PERSON
Rider I-PERSON
BLACK I-PERSON
RX I-PERSON
'' O
, O
`` O
Tokkei B-PERSON
Winspector I-PERSON
'' O
, O
`` O
Tokkyuu B-PERSON
Shirei I-PERSON
Solbrain I-PERSON
'' O
, O
`` O
Tokusou B-PERSON
Exceedraft I-PERSON
'' O
, O
`` O
Ninja B-PERSON
Sentai I-PERSON
Kakuranger I-PERSON
'' O
, O
`` O
B-Robo B-PERSON
Kabutack I-PERSON
'' O
-LRB- O
`` O
Aa O
, O
Star O
Peace O
'' O
-RRB- O
, O
`` O
Seijuu B-PERSON
Sentai I-PERSON
Gingaman I-PERSON
'' O
, O
`` O
Kyuukyuu B-PERSON
Sentai I-PERSON
Go I-PERSON
Go I-PERSON
V I-PERSON
'' O
, O
dan O
sebagainya O
. O
Dia O
juga O
menyumbangkan O
vokal O
untuk O
lagu O
sisipan O
beberapa O
serial O
anime O
, O
seperti O
`` O
Kinnikuman O
'' O
, O
`` O
Wingman O
'' O
, O
`` O
Galaxy O
Angel O
Z O
'' O
, O
dan O
`` O
The O
King O
of O
Braves O
GaoGaiGar O
'' O
. O
Selain O
itu O
, O
dia O
menyanyikan O
`` O
image O
song O
'' O
untuk O
anime O
`` O
Dragon O
Ball O
'' O
, O
namun O
dalam O
kreditasi O
namanya O
ditulis O
sebagai O
`` O
Wonderland O
Gang O
'' O
. O
Setelah O
bercerai O
dengan O
Alexander B-PERSON
Polii I-PERSON
dan O
harus O
mengasuh O
2 O
orang O
anak O
, O
Oscar B-PERSON
dan O
Mario B-PERSON
, O
Reggy B-PERSON
sempat O
melakukan O
berbagai O
macam O
profesi O
untuk O
menunjang O
hidup O
mereka O
, O
seperti O
menjahit O
cempal O
-LRB- O
pegangan O
panci O
-RRB- O
sampai O
tengah O
malam O
untuk O
dijual O
seharga O
lima O
ratus O
rupiah O
sepasang O
, O
berjualan O
gado-gado O
dan O
es O
cendol O
, O
menjadi O
sopir O
bus O
sekolah O
, O
sampai O
menenteng O
tas O
besar O
berisi O
barang O
kreditan O
ke O
rumah O
teman-temannya O
yang O
sedang O
mengadakan O
arisan O
-LRB- O
sambil O
menuntun O
dua O
anak O
-RRB- O
, O
semua O
dilakoninya O
. O
Reggy B-PERSON
menikah O
lagi O
, O
setelah O
lebih O
dari O
20 O
tahun O
menjanda O
, O
dengan O
Nick B-PERSON
Bricknell I-PERSON
, O
pria O
Australia B-NEGARA
, O
pada O
tanggal O
3 O
Februari O
2002 O
. O
Awal O
karier O
di O
ibukota O
dilakukan O
dengan O
menimba O
ilmu O
kepada O
S. B-PERSON
Bagio I-PERSON
, O
Eddy B-PERSON
Sud I-PERSON
, O
serta O
personel O
Radio B-ORGANIZATION
SK I-ORGANIZATION
. O
Sejarah O
Institut B-ORGANIZATION
Teknologi I-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
-LRB- O
Itenas B-ORGANIZATION
-RRB- O
merupakan O
pengembangan O
dari O
Akademi B-ORGANIZATION
Teknologi I-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
, O
didirikan O
pada O
tahun O
1972 O
di O
bawah O
naungan O
yayasan O
Pendidikan O
Dayang O
Sumbi O
sebagai O
upaya O
memberikan O
sumbangsih O
kepada O
bangsa O
dan O
negara O
dengan O
ikut O
berusaha O
mencerdaskan O
bangsa O
khususnya O
dalam O
bidang O
teknik O
dan O
desain O
. O
Tujuan O
pendidikan O
Fakultas B-ORGANIZATION
Teknik I-ORGANIZATION
Sipil I-ORGANIZATION
dan O
Perencanaan I-ORGANIZATION
adalah O
mendidik O
calon O
sarjana O
yang O
memiliki O
kemampuan O
akademik O
dan O
profesional O
yang O
tinggi O
dibidang O
perencanaan O
dan O
kerekayasaan O
sipil O
, O
mampu O
bekerja O
dalam O
tim O
yang O
interdisiplin O
dan O
multidisiplin O
dalam O
menangani O
masalah O
di O
bidang O
perencanaan O
dan O
kerekayasaan O
sipil O
, O
memliki O
jiwa O
kepemimpinan O
dan O
kewirausahaan O
serta O
mampu O
melakukan O
inovasi O
, O
serta O
memiliki O
kesadaran O
untuk O
melestarikan O
lingkungan O
hidup O
, O
baik O
dalam O
profesional O
maupun O
dalam O
kehidupan O
sosial O
. O
Awal O
karier O
Francine B-PERSON
Roosenda I-PERSON
di O
dunia O
hiburan O
dimulai O
dengan O
menjadi O
juara O
II O
Wajah O
Femina O
tahun O
2005 O
yang O
kemudian O
dilanjutkan O
dengan O
mengikuti O
ajang O
Puteri B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
2006 O
. O
Semasa O
di O
SMA O
, O
ia O
pernah O
meraih O
predikat O
Ratu O
Kebaya O
Bogor B-KABKOTA
-LRB- O
1971 O
-RRB- O
dan O
Ratu O
Bogor B-KABKOTA
-LRB- O
1972 O
-RRB- O
. O
Pada O
akhir O
1975 O
, O
untuk O
kedua O
kalinya O
mendapat O
tawaran O
main O
film O
dari O
Turino B-PERSON
Djunaidy I-PERSON
sebagai O
pemeran O
pembantu O
dalam O
Ganasnya O
Nafsu O
-LRB- O
1976 O
-RRB- O
. O
Mereka O
adalah O
Tengku B-PERSON
Iqbal I-PERSON
Munawir I-PERSON
Bin O
Tengku O
Adnan O
, O
Tengku B-PERSON
Natasja I-PERSON
Putri I-PERSON
Bte O
Tengku O
Adnan O
, O
Tengku B-PERSON
Muhamed I-PERSON
Hafiz I-PERSON
Bin O
Tengku O
Adnan O
, O
Tengku B-PERSON
Nadirah I-PERSON
Munawarah I-PERSON
Bte O
Tengku O
Adnan O
, O
Tengku B-PERSON
Najwa I-PERSON
Munawarah O
Bte O
Tengku O
Adnan O
, O
dan O
Tengku B-PERSON
Nabila I-PERSON
Putri I-PERSON
Bte O
Tengku O
Adnan O
. O
Putri O
pasangan O
Marsma O
Pnb O
Surya B-PERSON
Dharma I-PERSON
dan O
Cut B-PERSON
Nurleily I-PERSON
ini O
mulai O
dikenal O
sejak O
membintangi O
film O
`` O
Brownies O
'' O
-LRB- O
2004 O
-RRB- O
sebagai O
Didi O
. O
Saat O
ditawari O
main O
di O
Brownies O
, O
Renia B-PERSON
adalah O
seorang O
mahasiswi O
yang O
kuliah O
di O
Jurusan O
Public O
Relations O
-LRB- O
PR O
-RRB- O
FISIP O
Universitas B-ORGANIZATION
Pelita I-ORGANIZATION
Harapan I-ORGANIZATION
. O
Ia O
pernah O
menjadi O
direktur O
proyek O
ketika O
diadakan O
Pameran O
Dunia O
Columbus B-PERSON
-LRB- O
`` O
World O
's O
Columbian O
Exposition O
'' O
-RRB- O
tahun O
1893 O
di O
Chicago B-KABKOTA
. O
Di O
antara O
bangunan O
terkenal O
yang O
hasil O
desainnya O
adalah O
Gedung O
Flatiron O
di O
New B-KABKOTA
York I-KABKOTA
City I-KABKOTA
, O
dan O
Union O
Station O
di O
Washington B-KABKOTA
D.C. I-KABKOTA
Kedua O
orang O
tua O
membesarkannya O
dengan O
ajaran O
Swedenborgianisme O
-LRB- O
Church O
of O
New O
Jerusalem O
-RRB- O
. O
. O
Prinsip O
bahwa O
orang O
harus O
berjuang O
keras O
untuk O
melayani O
orang O
lain O
tertanam O
kuat O
di O
dalam O
dirinya O
. O
Setelah O
gagal O
dalam O
ujian O
masuk O
Universitas B-ORGANIZATION
Harvard I-ORGANIZATION
dan O
Universitas B-ORGANIZATION
Yale I-ORGANIZATION
serta O
karier O
singkat O
yang O
gagal O
di O
bidang O
politik O
, O
Burnham B-PERSON
magang O
sebagai O
juru O
gambar O
di O
biro O
arsitek O
William B-PERSON
LeBaron I-PERSON
Jenney I-PERSON
. O
Ketika O
berusia O
26 O
tahun O
, O
Burnham B-PERSON
pindah O
kerja O
ke O
kantor O
Carter B-PERSON
, O
Drake B-PERSON
, O
and O
Wight B-PERSON
cabang O
Chicago B-KABKOTA
. O
Sebagai O
Burnham B-PERSON
and O
Root B-PERSON
, O
mereka O
berdua O
menjadi O
arsitek O
salah O
satu O
gedung O
pencakar O
langit O
Amerika B-NEGARA
yang O
pertama O
, O
Gedung O
Masonic O
Temple O
di O
Chicago B-KABKOTA
. O
Di O
bawah O
pengaruh O
desain O
Root B-PERSON
, O
biro O
Burnham B-PERSON
and O
Root B-PERSON
melahirkan O
gedung-gedung O
modern O
yang O
menjadi O
bagian O
dari O
Aliran O
Chicago B-KABKOTA
dalam O
arsitektur O
. O
Ketika O
berlangsung O
Pameran O
Dunia O
tahun O
1893 O
di O
Chicago B-KABKOTA
yang O
bertemakan O
peringatan O
400 O
tahun O
pelayaran O
Columbus B-PERSON
, O
Burnham B-PERSON
dan O
Root B-PERSON
bertugas O
sebagai O
pemimpin O
pembangunan O
proyek O
. O
Sepeninggal O
Root B-PERSON
, O
Burnham B-PERSON
secara O
radikal O
mengubah O
desain O
Pameran O
Dunia O
1893 O
dari O
gaya O
Root B-PERSON
yang O
modern O
dan O
penuh O
warna O
menjadi O
gaya O
neoklasisisme O
dengan O
bantuan O
sekelompok O
arsitek O
ternama O
Amerika B-NEGARA
dan O
arsitek O
lansekap O
, O
seperti O
Frederick B-PERSON
Law I-PERSON
Olmsted I-PERSON
, O
Charles B-PERSON
McKim I-PERSON
, O
dan O
Louis B-PERSON
Sullivan I-PERSON
. O
Bahkan O
pada O
1978 O
Rahmat B-PERSON
pernah O
menjajal O
sebagai O
sutradara O
dan O
menelurkan O
beberapa O
judul O
film O
, O
di O
antaranya O
film O
Masih O
Adakah O
Cinta O
-LRB- O
1980 O
-RRB- O
yang O
dibintangi O
Lydia B-PERSON
Kandou I-PERSON
, O
Junaedi B-PERSON
Salat I-PERSON
, O
Herman B-PERSON
Felani I-PERSON
dan O
Susy B-PERSON
Bolle I-PERSON
. O
Parikesit B-DESA
adalah O
sebuah O
desa O
yang O
terletak O
di O
kecamatan O
Kejajar B-KECAMATAN
, O
kabupaten O
Wonosobo B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
Indonesia B-NEGARA
.warga O
parikesit O
umumya O
bermata O
pencaharian O
sebagai O
petani O
kentang O
. O
Di O
samping O
itu O
sejak O
tahun O
1977 O
ia O
telah O
diangkat O
sebagai O
karyawan O
Kanwil O
Departemen O
P&K O
Surabaya B-KABKOTA
. O
Namanya O
melambung O
lewat O
film O
komedi O
`` O
Inem O
Pelayan O
Sexy O
'' O
yang O
juga O
dimainkan O
oleh O
aktris O
Doris B-PERSON
Callebaute I-PERSON
, O
penyanyi O
senior O
Titiek B-PERSON
Puspa I-PERSON
, O
Aedy B-PERSON
Moward I-PERSON
dan O
pelawak O
Srimulat O
terkenal O
Karjo B-PERSON
AC-DC I-PERSON
. O
Dengan O
kesuksesnya O
akhirnya O
sutradara O
Nya O
' O
Abbas B-PERSON
Akup I-PERSON
melanjutkan O
serinya O
yaitu O
Inem O
Pelayan O
Seksi O
II O
dan O
Inem O
Pelayan O
Seksi O
III O
. O
Desa O
Kaligondo B-DESA
Kecamatan O
Genteng B-KECAMATAN
Kabupaten O
Banyuwangi B-KABKOTA
Provinsi O
Jawa B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
adalah O
desa O
pelosok O
namun O
di O
lintasi O
oleh O
jalan O
nasional O
lintas O
selatan O
pulau O
Jawa B-PROVINSI
. O
Jarak O
tempuh O
dari O
kantor O
desa O
ke O
kantor O
camat O
sekitar O
11 O
Km O
, O
sedang O
menuju O
Kantor O
Bupati O
sekitar O
45 O
km O
. O
Tanggal O
31 O
Mei O
2011 O
desa O
Kaligondo B-DESA
itu O
ditetapkan O
oleh O
Bupati O
Banyuwangi B-KABKOTA
saat O
itu O
Abdullah B-PERSON
Azwar I-PERSON
Anas I-PERSON
sebagai O
Percontohan O
Desa O
berbasis O
Teknologi O
Informasi O
-LRB- O
Cyber O
Village O
-RRB- O
. O
Poggibonsi O
lalu O
menjuarainya O
, O
dan O
kembali O
bermain O
di O
Seri O
D O
dari O
tahun O
2004 O
hingga O
2006 O
, O
ketika O
finish O
di O
urutan O
ketiga O
sekaligus O
promosi O
otomatis O
ke O
Seri O
C2 O
, O
setelah O
Fortis O
Spoleto O
and O
Fortis O
Juventus O
dibatalkan O
dari O
promosi O
. O
Crazy O
Person O
Frog O
Person O
adalah O
karakter O
animasi O
yang O
digunakan O
untuk O
pasar O
nada O
dering O
berdasarkan O
dari O
The O
Annoying O
Thing O
, O
animasi O
komputer O
yang O
dibuat O
oleh O
Erik B-PERSON
Wernquist I-PERSON
. O
Dua O
orang O
anggotanya O
, O
Ryūichi B-PERSON
Ogata I-PERSON
dan O
Ry O
? O
hei O
Chiba B-PERSON
berasal O
dari O
`` O
utara O
'' O
-LRB- O
Hokkaido B-PROVINSI
-RRB- O
, O
sedangkan O
seorang O
lagi O
-LRB- O
Keita B-PERSON
Tachibana I-PERSON
-RRB- O
berasal O
dari O
`` O
selatan O
'' O
-LRB- O
Kyushu B-PROVINSI
-RRB- O
. O
Setiap O
hari O
Minggu O
sejak O
November O
tahun O
2000 O
, O
w-inds O
melakukan O
pertunjukan O
di O
tepi O
jalan O
kawasan O
ramai O
Taman O
Yoyogi O
dan O
Shibuya O
, O
Tokyo B-KABKOTA
. O
Pada O
tahun O
berikutnya O
-LRB- O
2002 O
-RRB- O
, O
dua O
singel O
w-inds O
, O
`` O
Another O
Days O
'' O
dan O
`` O
Because O
of O
You O
'' O
sampai O
di O
urutan O
pertama O
tangga O
singel O
Oricon O
. O
Prestasi O
ini O
menjadikan O
w-inds O
sebagai O
penerima O
Penghargaan O
Rekaman O
Jepang B-NEGARA
untuk O
Artis O
Pendatang O
Baru O
Terbaik O
tahun O
2002 O
. O
Selain O
itu O
, O
w-inds O
untuk O
pertama O
kalinya O
dipilih O
tampil O
dalam O
acara O
malam O
tahun O
baru O
NHK B-ORGANIZATION
`` O
K O
? O
haku O
Uta O
Gassen O
'' O
. O
Musik O
latar O
anime O
`` O
The O
Melancholy O
of O
Haruhi B-PERSON
Suzumiya I-PERSON
'' O
juga O
dirilis O
sebagai O
singel O
berjudul O
`` O
Suzumiya B-PERSON
Haruhi I-PERSON
no O
Tsumeawase O
'' O
, O
dan O
sampai O
di O
urutan O
ke-5 O
tangga O
singel O
Oricon O
. O
Dalam O
dunia O
musik O
, O
Richie B-PERSON
sempat O
melejit O
lewat O
album O
`` O
Oh O
Nona O
Manis O
'' O
Hujan O
& O
Cinta O
dan O
Cuma O
Dia O
. O
Ike B-PERSON
Wister I-PERSON
Turner I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
pemusik O
dan O
pemimpin O
band O
asal O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
yang O
sekaligus O
berprofesi O
sebagai O
pencari O
bakat O
dan O
produser O
rekaman O
. O
Pada O
tahun O
1991 O
, O
bersama O
Tina B-PERSON
Turner I-PERSON
, O
namanya O
diabadikan O
di O
museum O
Rock O
and O
Roll O
Hall O
of O
Fame O
, O
serta O
di O
St. O
Louis O
Walk O
of O
Fame O
pada O
tahun O
2001 O
. O
Ike B-PERSON
Turner I-PERSON
, O
76 O
tahun O
, O
meninggal O
dunia O
pada O
12 O
Desember O
2007 O
di O
kediamannya O
di O
San O
Marcos O
, O
California B-PROVINSI
, O
dekat O
San B-KABKOTA
Diego I-KABKOTA
. O
Di O
sini O
ia O
berjumpa O
dengan O
teman-temannya O
yang O
kelak O
menjadi O
rekan O
kerjanya O
seperti O
Teguh B-PERSON
Karya I-PERSON
, O
Wahab B-PERSON
Abdi I-PERSON
, O
Pietradjaja O
Burnama B-PERSON
, O
dll O
. O
Julukan O
Ipeh O
didapatkan O
Rhenia B-PERSON
setelah O
memerankan O
karakter O
gadis O
Betawi O
bernama O
Ipeh O
dalam O
serial O
`` O
Basho O
'' O
-LRB- O
Bagito O
Show O
-RRB- O
. O
Mengawali O
karier O
dari O
dunia O
model O
, O
Ipeh O
yang O
berdarah O
Jawa B-PROVINSI
-LRB- O
ayah O
-RRB- O
- O
Sunda B-PROVINSI
-LRB- O
ibu O
-RRB- O
kemudian O
ditawari O
bergabung O
dalam O
`` O
Basho O
'' O
. O
Sukses O
berperan O
sebagai O
Ipeh O
, O
Rhenia B-PERSON
kemudian O
membintangi O
sinetron O
`` O
Donna O
Sang O
Penyamar O
'' O
dan O
serial O
komedi O
`` O
Gen O
- O
X O
'' O
. O
Beberapa O
sinetron O
yang O
pernah O
didukung O
oleh O
Ipeh O
, O
antara O
lain O
`` O
Cintaku O
Di O
Rumah O
Susun O
'' O
produksi O
Multivision B-ORGANIZATION
Plus I-ORGANIZATION
, O
`` O
Kecil-Kecil O
Jadi O
Manten O
'' O
, O
`` O
Cinta O
Oh O
Cinta O
'' O
, O
dan O
`` O
Si O
Entong O
, O
Abu O
Nawas O
Dari O
Betawi O
'' O
. O
Dua O
pemukiman O
berada O
dalam O
pemerintahan O
kota O
: O
Jorat O
dan O
Haji O
Zeynalabdin B-PERSON
, O
pemukiman O
dinamai O
dari O
pengusaha O
minyak O
dan O
filantropis O
Haji O
Zeynalabdin B-PERSON
Taghiev I-PERSON
. O
Semenanjung O
Absheron O
-LRB- O
yang O
terdiri O
dari O
Sumqayit B-KABKOTA
, O
Baku B-KABKOTA
dan O
rayon O
Abşeron O
-RRB- O
dianggap O
oleh O
para O
ilmuwan O
untuk O
menjadi O
bagian O
paling O
hancur O
dari O
segi O
ekologis O
Azerbaijan B-NEGARA
. O
Dengan O
uang O
sendiri O
, O
mereka O
merekam O
album O
`` O
The O
Time O
Past O
and O
I O
Could O
n't O
See O
You O
Again O
'' O
pada O
tahun O
2000 O
. O
Pada O
tahun O
2001 O
, O
mereka O
menyelenggarakan O
acara O
bernama O
`` O
YMD O
'' O
Bayside O
Future O
di O
klub O
Club O
24 O
, O
Yokohama B-KABKOTA
. O
Masih O
pada O
tahun O
yang O
sama O
, O
mereka O
merekam O
lagu-lagu O
berlirik O
bahasa O
Jepang B-NEGARA
, O
dan O
dikemas O
album O
indie O
kedua O
berjudul O
`` O
I O
'm O
Standing O
Here O
'' O
. O
Sejak O
itu O
pula O
mereka O
mulai O
berpentas O
di O
berbagai O
rumah O
pertunjukan O
di O
distrik O
Shibuya B-KECAMATAN
, O
Shimokitazawa B-KECAMATAN
, O
dan O
Kichij O
? O
ji O
, O
Tokyo B-KABKOTA
. O
Kejiwan B-DESA
adalah O
sebuah O
kelurahan O
yang O
terletak O
di O
kecamatan O
Wonosobo B-KECAMATAN
, O
kabupaten O
Wonosobo B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
Indonesia.Di O
mana O
didesa O
ini O
terdapat O
sebuah O
pabrik O
air O
mineral O
yaitu O
`` O
AQUA B-ORGANIZATION
'' O
. O
Di O
sektor O
pertanian O
masyarakat O
petani O
banjaran O
sudah O
cukup O
terdidik O
dan O
perbengalaman O
, O
khususnya O
petani O
salak O
pondoh O
, O
kopi O
coklat O
-LRB- O
kakao O
-RRB- O
tanaman O
tahunan O
saperti O
; O
Albasia O
, O
Mahoni O
, O
Suren O
dan O
sejenisnya.Ini O
semua O
tidak O
terlepas O
dari O
peran O
kelompok O
tani O
yang O
ada O
di O
banjaran O
yaitu O
Kelompok O
tani O
SEJAHTERA O
, O
kelompok O
tani O
MANDIRI O
, O
kelompok O
wanita O
tani O
ANGGREK O
LESTARI O
, O
peran O
serta O
ketiga O
kelompok O
tani O
ini O
cukup O
efektif O
dalam O
memberikan O
pengertian O
, O
bimbingan O
dan O
pembinaan O
dengan O
masyarakat O
petani O
setempat O
, O
kelompok O
tani O
tersebut O
banyak O
mendapatkan O
pelatihan/program O
baik O
dari O
tingkat O
kecamatan O
, O
kabupaten O
maupun O
provinsi O
. O
Wonosroyo B-DESA
adalah O
sebuah O
desa O
yang O
terletak O
di O
kecamatan O
Watumalang B-KECAMATAN
, O
kabupaten O
Wonosobo B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
Indonesia.desa O
wonosroyo O
penduduknya O
cukup O
makmur O
, O
sebagian O
besar O
penduduknya O
bekerja O
sebagai O
petani O
salak O
pondoh O
, O
meskipun O
ada O
juga O
yang O
bekerja O
sebagai O
karyawan O
peghawai O
negeri O
sipil.hal O
yang O
unik O
pada O
desa O
wonosroyo O
yaitu O
penduduknya O
sangat O
ramah O
terhadap O
tamu-tamu O
yang O
berkunjung O
ke O
desa O
tersebut O
. O
Sejarah O
berdirinya O
desa O
Wadaslintang B-DESA
tidak O
dapat O
dilepaskan O
dengan O
Peristiwa O
Perang O
Diponegoro O
yang O
terjadi O
tahun O
1825-1830 O
. O
Joko B-PERSON
Kanoman I-PERSON
diminta O
untuk O
menjadi O
Dhemang O
, O
namun O
Joko B-PERSON
Kanoman I-PERSON
tidak O
bersedia O
untuk O
diangkat O
menjadi O
Dhemang O
. O
Pada O
waktu O
itu O
pusat O
pemerintahannya O
berada O
di O
desa O
Cangkring O
, O
namun O
pada O
masa O
pemerintahan O
Dolah B-PERSON
Sirod I-PERSON
-LRB- O
1907-1910 O
-RRB- O
yang O
merupakan O
Lurah O
yang O
diangkat O
oleh O
Camat O
maka O
pusat O
pemerintahannya O
dipindahkan O
ke O
desa O
Wadaslintang B-DESA
. O
Setelah O
terakhir O
bermain O
film O
Tutur O
Tinular O
III O
tahun O
1998 O
, O
Deddy B-PERSON
kembali O
tampil O
di O
layar O
lebar O
dalam O
film O
Maskot O
-LRB- O
film O
-RRB- O
tahun O
2006 O
, O
dua O
tahun O
berikutnya O
Deddy B-PERSON
tampil O
dalam O
film O
Doa O
Yang O
Mengancam O
sebagai O
Pak O
Tantra O
. O
Diera O
2010-an O
Deddy B-PERSON
telah O
membintangi O
lima O
film O
dimulai O
tahun O
2010 O
Menebus O
Impian O
, O
2011 O
Tanda O
Tanya O
-LRB- O
film O
-RRB- O
. O
Tahun O
2015 O
Deddy B-PERSON
tampil O
dalam O
tiga O
film O
yaitu O
2014 O
-LRB- O
film O
-RRB- O
, O
Ayat O
Ayat O
Adinda O
, O
dan O
Mencari O
Hilal O
. O
Pada O
tahun O
ini O
juga O
Deddy B-PERSON
meraih O
penghargaan O
terbesar O
sepanjang O
kariernya O
ytiu O
Aktor O
Utama O
Terbaik O
di O
Festival O
Film O
Indonesia B-NEGARA
2015 O
dalam O
perannya O
sebagai O
Mahmud O
di O
film O
Mencari O
Hilal O
. O
Ia O
meningkatkan O
kemampuan O
aktingnya O
dengan O
mengikuti O
kursus O
elementer O
Sinematografi O
yang O
diselenggarakan O
oleh O
Yayasan O
Film O
Indonesia B-ORGANIZATION
. O
Firman B-PERSON
Sitompul I-PERSON
, O
Dan O
X. O
Maruli B-PERSON
Sitompul I-PERSON
memiliki O
seorang O
isteri O
bernama O
: O
Maria B-PERSON
Fransisca I-PERSON
Soesilowati I-PERSON
dan O
tiga O
orang O
anak O
laki-laki O
: O
DR O
-LRB- O
C O
-RRB- O
. O
Connie B-PERSON
Sutedja I-PERSON
-LRB- O
kelahiran O
Tasikmalaya B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
, O
10 O
November O
1944 O
; O
umur O
tahun O
-RRB- O
adalah O
pemeran O
kawakan O
Indonesia B-NEGARA
yang O
populer O
dengan O
sebutan O
`` O
Bu O
Hebring O
'' O
karena O
perannya O
dalam O
serial O
drama O
`` O
Pondokan O
'' O
pada O
tahun O
1980-an O
. O
Meskipun O
ia O
banyak O
tampil O
sebagai O
peran O
pendukung O
film O
, O
Connie O
pernah O
menjadi O
peran O
utama O
dalam O
film O
`` O
Singa O
Betina O
dari O
Marunda B-KECAMATAN
'' O
yang O
disutradarai O
oleh O
Sofia B-PERSON
W.D O
pada O
tahun O
1971 O
. O
Putri O
pasangan O
Yulianus O
Machellus O
Analeu O
Nidi O
yang O
beradarah O
Maluku B-PROVINSI
dan O
Lidya B-PERSON
Budilastikah I-PERSON
Rahayu I-PERSON
asal O
Jawa B-PROVINSI
ini O
mendapat O
bakat O
menyanyi O
dari O
sang O
ayah O
. O
Di O
ajang O
itu O
pula O
Taman O
Hoesein O
, O
ayah O
Nina B-PERSON
Tamam I-PERSON
yang O
membentuk O
Warna O
, O
bertemu O
dengan O
Ria O
dan O
mengajaknya O
bergabung O
dengan O
Warna O
. O
Sempat O
bercita-cita O
menjadi O
dokter O
, O
Ria O
menyadari O
jika O
secara O
akademis O
tidak O
mampu O
, O
hingga O
akhirnya O
ia O
memilih O
memperdalam O
ilmu O
Hubungan O
Masyarakat O
di O
Fakultas O
Komunikasi O
Universitas B-ORGANIZATION
Prof I-ORGANIZATION
Dr I-ORGANIZATION
Moestopo I-ORGANIZATION
-LRB- O
Beragama O
-RRB- O
. O
Ayahnya O
yang O
berasal O
dari O
Dangung-dangung O
, O
Lima B-KABKOTA
Puluh I-KABKOTA
Kota I-KABKOTA
, O
Sumatera B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
, O
merupakan O
seorang O
Digulis O
yang O
kemudian O
menjadi O
pemilik O
studio O
foto O
. O
Tahun O
1954-1956 O
, O
ia O
bekerja O
di O
Perusahaan O
Film O
Nasional B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
-LRB- O
Perfini O
-RRB- O
pimpinan O
Usmar B-PERSON
Ismail I-PERSON
, O
berawal O
sebagai O
pencatat O
skrip O
, O
kemudian O
menjadi O
asisten O
sutradara O
dan O
anggota O
Sidang O
Pengarang O
. O
Ia O
juga O
pernah O
menjabat O
sebagai O
Direktur O
Pusat O
Perfilman O
H. O
Usmar B-PERSON
Ismail I-PERSON
Jakarta B-KABKOTA
, O
anggota O
Dewan O
Film O
Nasional O
, O
dan O
Ketua O
Umum O
Karyawan O
Film O
dan O
Televisi O
-LRB- O
1987-1991 O
-RRB- O
. O
Salah O
satunya O
berjudul O
`` O
Dibalik O
Tjahaja B-PERSON
Gemerlapan O
'' O
-LRB- O
1967 O
-RRB- O
yang O
meneripe O
penghargaan O
untuk O
sutradara O
terbaik O
dalam O
ajang O
`` O
Pekan O
Apresiasi O
Film O
Nasional O
'' O
. O
Loemongga B-PERSON
Haoemasan I-PERSON
, O
-LRB- O
lahir O
di O
Bandung B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
, O
6 O
September O
1973 O
; O
umur O
43 O
tahun O
-RRB- O
yang O
kerap O
disapa O
dengan O
Loemongga B-PERSON
saja O
adalah O
model O
tahun O
1990-an O
, O
mantan O
presenter O
beberapa O
acara O
televisi O
yang O
kini O
sukses O
menjadi O
seorang O
pengusaha O
properti O
. O
Loemongga B-PERSON
yang O
sebelumnya O
menjabat O
sebagai O
Direktur O
Utama O
PT B-ORGANIZATION
Asiana I-ORGANIZATION
Lintas I-ORGANIZATION
Cipta I-ORGANIZATION
Kemang I-ORGANIZATION
, O
pengembang O
proyek O
apartemen O
mewah O
di O
kawasan O
Kemang O
, O
Jakarta B-KABKOTA
Selatan I-KABKOTA
kini O
semakin O
sibuk O
setelah O
menjabat O
menjadi O
Presiden O
Direktur O
Asiana B-ORGANIZATION
Group I-ORGANIZATION
, O
pengembang O
proyek O
apartemen O
mewah O
di O
kawasan O
Senopati O
, O
Jakarta B-KABKOTA
Selatan I-KABKOTA
; O
Senopati O
Suites O
Tower O
1 O
, O
Tower O
2 O
, O
Tower O
3 O
dan O
beberapa O
proyek O
apartemen O
baru O
di O
daerah O
Senopati O
dan O
TB O
Simatupang B-PERSON
. O
Sedangkan O
sekarang O
perusahaan O
propertinya O
Asiana B-ORGANIZATION
Group I-ORGANIZATION
selain O
baru O
saja O
dinobatkan O
oleh O
Indonesia B-NEGARA
Property O
Awards O
sebagai O
2016 O
`` O
Best O
Boutique O
Developer O
? O
, O
juga O
telah O
merambah O
ke O
bisnis O
usaha O
lainnya O
pada O
tahun O
2015 O
termasuk O
multi-brand O
boutique O
Fou O
dan O
beberapa O
gerai O
restoran O
seperti O
Koiki O
Eatery O
, O
restoran O
Jepang B-NEGARA
yang O
berlokasi O
di O
dalam O
kompleks O
apartemen O
mewah O
Senopati O
Suites O
, O
restoran O
Indonesia B-NEGARA
berkonsep O
nostalgia O
SOULFOOD O
di O
daerah O
Kemang O
dan O
sebuah O
restoran O
Asia B-NEGARA
terbaik O
di O
San B-PLACE
Francisco I-PLACE
, O
Namu O
Gaji O
yang O
akan O
segera O
buka O
dalam O
kompleks O
Senopati O
Suites O
juga O
. O 
Mayoritas O
masyarakat O
di O
Desa O
Karanganyar B-DESA
mata O
pencaharianya O
sebagai O
petani O
dan O
sebagian O
ada O
yang O
menjadi O
nelayan O
di O
Waduk O
Wadaslintang B-PLACE
. O 
Pada O
hari O
hari O
biasa O
Desa O
Karanganyar B-DESA
terasa O
amat O
sepi O
karena O
pemuda-pemudi O
Desa O
Karanganyar B-DESA
sebgaian O
bear O
merantau O
ke O
bergagai O
provinsi O
di O
Indonesia B-NEGARA
ada O
juga O
yang O
menjadi O
TKW/TKI O
di O
luar O
negeri O
. O 
Secara O
geografis O
, O
Desa O
Kumejing B-DESA
terletak O
di O
paling O
ujung O
barat O
Kecamatan O
Wadaslintang B-KECAMATAN
perbatasan O
dengan O
Kabupaten O
Kebumen B-KABKOTA
. O 
Karena O
itulah O
yang O
lebih O
dominan O
memengaruhi O
dialek O
/ O
percakapan O
warga O
Desa O
Kumejing B-DESA
sehingga O
nyaris O
sama O
dengan O
dialeknya O
masyarakat O
Kebumen B-KABKOTA
-LRB- O
Dialek O
Banyumasan O
-RRB- O
. O 
Menurut O
cerita O
sesepuh O
desa O
yang O
disampaikan O
oleh O
Pak O
Kasbari B-PERSON
dan O
Mbah O
Makno B-PERSON
, O
warga O
Dusun O
Rejosari B-DESA
mengatakan O
nama O
Kumejing B-DESA
konon O
diambil O
dari O
sebuah O
nama O
pohon O
yakni O
pohon O
`` O
komejing O
'' O
. O 
Di O
zaman O
penjajahan O
, O
desa O
Kumejing B-DESA
tidak O
luput O
dari O
imperialis O
Belanda B-NEGARA
dan O
Jepang B-NEGARA
, O
walaupun O
tidak O
separah O
desa O
tetangga O
yaitu O
Kaligowong B-DESA
dimana O
di O
desa O
ini O
banyak O
rumah O
penduduk O
dibakar O
. O 
Di O
Kumejing B-DESA
, O
waktu O
itu O
mayoritas O
di O
Dusun O
Trukareja O
sekarang O
bernama O
Rejosari B-DESA
, O
penjajah O
tidak O
sampai O
membakar O
rumah O
. O 
Sejak O
tahun O
1989 O
, O
di O
Desa O
Lancar O
berdiri O
sebuah O
SMP O
yang O
bernama O
SMP B-ORGANIZATION
N I-ORGANIZATION
2 I-ORGANIZATION
Wadaslintang I-ORGANIZATION
. O 
Di O
desa O
Lancar O
ada O
dua O
buah O
sekolah O
menengah O
pertama O
, O
yaitu O
SMPN B-ORGANIZATION
2 I-ORGANIZATION
Wadaslintang I-ORGANIZATION
dan O
sebuah O
MTS O
. O 
Di O
Desa O
Lancar O
terdapat O
sebuah O
tempat O
wisata O
ziarah O
, O
yaitu O
makam O
Kiai O
Jalaludin B-PERSON
yang O
terletak O
di O
Dusun O
Kalijanggel O
. O 
Di O
Desa O
Lancar O
juga O
terdapat O
sebuah O
tempat O
yang O
konon O
dipercaya O
untuk O
mencari O
kekayaan O
atau O
pesugihan O
, O
yakni O
Punden O
Wanasirna O
. O 
Mata O
pencaharian O
warga O
Desa O
Trimulyo B-DESA
sebagian O
besar O
adalah O
Petani O
terutama O
di O
wilayah O
sekitar O
daerah O
aliran O
Sungai O
Tritis B-PLACE
seperti O
Dusun O
Jebengan O
dan O
Dusun O
Kalisat B-DESA
, O
sementara O
untuk O
Dusun O
Gawaran O
kebanyakan O
penduduknya O
adalah O
sebagai O
peternak O
, O
mengingat O
lokasi O
yang O
berada O
di O
bawah O
lereng O
hutan O
lindung O
Kecamatan O
Wadaslintang B-KECAMATAN
. O 
Namun O
hampir O
67 O
% O
warga O
usia O
produktifnya O
banyak O
yang O
merantau O
ke O
kota-kota O
besar O
seperti O
Bandung B-KABKOTA
, O
Jakarta B-KABKOTA
bahkan O
menjadi O
TKI/TKW O
di O
luar O
negeri O
, O
bahkan O
untuk O
warga O
Dusun O
Kalisat B-DESA
hampir O
sebagian O
merantau O
ke O
pulau O
Sumatera B-PROVINSI
dan O
Kalimantan B-PROVINSI
, O
baik O
di O
pertambangan O
emas O
maupun O
perkebunan O
kelapa O
sawit O
dan O
karet O
. O 
Hasil O
bumi O
dari O
Desa O
Trimulyo B-DESA
terutama O
kelapa O
, O
singkong O
, O
padi O
, O
pisang O
dll O
, O
sementara O
dari O
segi O
peternakan O
mulai O
banyak O
yang O
membentuk O
GAPOKTAN O
atau O
Gabungan O
Kelompok O
Tani O
dengan O
membudidayakan O
Udang O
Lopster O
air O
tawar O
, O
Lele O
, O
Belut O
, O
Kambing O
biasa O
serta O
Kambing O
Etawa O
. O 
Dan O
pernah O
juga O
ada O
bantuan O
dari O
pemerintah O
pusat O
PNPM O
berupa O
pinjaman O
uang O
dengan O
nilai O
tertentu O
yang O
diperuntukan O
sebagai O
modal O
usaha O
, O
dan O
kebanyakan O
selain O
dipakai O
modal O
berdagang O
, O
banyak O
pula O
yang O
mencoba O
untuk O
pemeliharaan O
burung O
puyuh O
petelur O
. O 
Seperti O
di O
wilayah O
Dusun O
Kalisat B-DESA
sudah O
ada O
yang O
memulai O
usaha O
peternakan O
burung O
Kenari O
, O
Parkit O
serta O
Ayam O
Bangkok O
. O
Minat O
belajar O
anak O
usia O
sekolah O
tinggi O
di O
Kalidadap B-DESA
bahkan O
terbilang O
dengan O
angka O
kasar O
90 O
% O
lulusan O
SMP O
6 O
Wadaslintang B-KECAMATAN
yang O
berada O
di O
Dusun O
Melokan O
, O
Desa O
Kalidadap B-DESA
tersebut O
melanjutkan O
ke O
SMA O
, O
dan O
data O
kasar O
berikutnya O
70 O
% O
lulusan O
SMA O
melanjutkan O
ke O
jenjang O
Perguruan O
Tinggi O
. O 
Pada O
tahun O
2008 O
desa O
ini O
menerima O
Dana O
Alokasi O
Khusus O
-LRB- O
DAK O
-RRB- O
untuk O
pembangunan O
UPR O
dan O
Pasar O
Ikan O
. O 
Penampilan O
perdana O
sebagai O
penyanyi O
adalah O
lagu O
`` O
Otome O
no O
Policy O
'' O
yang O
menjadi O
lagu O
penutup O
untuk O
anime O
`` O
Sailor O
Moon O
R O
'' O
. O 
A. O
Person O
Hamid B-PERSON
Arief I-PERSON
adalah O
pemeran O
yang O
seangkatan O
dengan O
Sofia B-PERSON
W.D O
, O
Fifi B-PERSON
Young I-PERSON
, O
Wolly B-PERSON
Sutinah I-PERSON
, O
dan O
Chitra B-PERSON
Dewi I-PERSON
. O 
Sebagai O
anggota O
Lembaga O
Promosi O
Seni O
, O
Manufaktur O
, O
dan O
Perdagangan O
, O
Cole B-PERSON
melobi O
pemerintah O
untuk O
mendukung O
usahanya O
memajukan O
standar O
desain O
industri O
. O 
Berkat O
dukungan O
Pangeran O
Albert B-PERSON
, O
sebuah O
piagam O
kerajaan O
dikeluarkan O
bagi O
Lembaga O
Kerajaan O
untuk O
Promosi O
Seni O
, O
Manufaktur O
, O
dan O
Perdagangan O
-LRB- O
Royal B-ORGANIZATION
Society I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Arts I-ORGANIZATION
, O
disingkat O
RSA B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O 
Dengan O
Pangeran O
Albert B-PERSON
sebagai O
pelindung O
, O
Cole B-PERSON
pada O
tahun O
1847 O
menyelenggarakan O
Pameran O
Manufaktur O
Seni O
yang O
pertama O
, O
dan O
berlanjut O
dengan O
pameran O
yang O
lebih O
besar O
pada O
dua O
tahun O
berikutnya O
-LRB- O
1848 O
dan O
1849 O
-RRB- O
. O 
Menurut O
pendapatnya O
, O
Pameran O
Manufaktur O
Seni O
yang O
diadakan O
RSA B-ORGANIZATION
di O
Inggris B-NEGARA
bisa O
diperluas O
menjadi O
pameran O
berskala O
internasional O
. O 
Berkat O
dukungan O
Ratu O
Victoria B-PERSON
, O
Cole B-PERSON
pada O
tahun O
1850 O
mendirikan O
Komite O
Pameran O
Kerajaan O
tahun O
1851 O
yang O
menjadi O
penyelenggara O
Pameran O
Manufaktur O
Seni O
yang O
baru O
, O
dengan O
Pangeran O
Albert B-PERSON
sebagai O
ketua O
. O 
Ewan B-PERSON
Gordon B-PERSON
McGregor I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
aktor O
berdarah O
Skotlandia B-NEGARA
yang O
cukup O
sukses O
dalam O
berkarier O
di O
film-film O
popular O
, O
`` O
indie O
'' O
maupun O
`` O
art-house O
'' O
. O 
Ia O
merupakan O
pemeran O
film O
urutan O
ke-36 O
dalam O
daftar O
`` O
The O
Top O
100 O
Movie O
Stars O
of O
All O
Time O
'' O
yang O
dikeluarkan O
oleh O
Majalah O
Empire O
. O 
Ia O
mungkin O
paling O
dikenal O
lewat O
perannya O
sebagai O
Obi-Wan O
Kenobi O
dalam O
film O
Trilogi O
Awal O
Star O
Wars O
. O 
Ewan B-PERSON
lahir O
di O
Rumah O
Bersalin O
Perth O
Royal O
, O
dibesarkan O
di O
kota O
kecil O
bernama O
Crieff O
di O
Skotlandia B-NEGARA
, O
dan O
bersekolah O
di O
Morrisons O
Academy O
. O 
Ibunya O
adalah O
saudara O
kandung O
aktor O
Denis B-PERSON
Lawson I-PERSON
, O
saudari O
ipar O
dari O
aktris O
Sheila B-PERSON
Gish I-PERSON
, O
dan O
bibi O
dari O
Lou B-PERSON
Gish I-PERSON
. O 
Enam O
bulan O
sebelum O
lulus O
ia O
mendapatkan O
peran O
utama O
dalam O
serial O
-LRB- O
enam O
episode O
-RRB- O
`` O
Lipstick B-ORGANIZATION
on O
Your O
Collar O
'' O
karya O
Dennis B-PERSON
Potter I-PERSON
yang O
diproduksi O
oleh O
BBC B-ORGANIZATION
-LRB- O
British B-ORGANIZATION
Broadcasting I-ORGANIZATION
Corporation I-ORGANIZATION
-RRB- O
. O 
Tahun O
berikutnya O
ia O
memperoleh O
pujian O
yang O
luas O
dari O
komunitas O
perfilman O
dan O
memenangkan O
sebuah O
Empire O
Award O
untuk O
penampilannya O
dalam O
film O
thriller O
`` O
Shallow O
Grave O
'' O
. O 
Karier O
perfilmannya O
menerobos O
dunia O
internasional O
menyusul O
kemudian O
lewat O
perannya O
sebagai O
Mark B-PERSON
Renton I-PERSON
, O
seorang O
pecandu O
heroin O
, O
dalam O
film O
Danny B-PERSON
Boyle I-PERSON
yang O
mengadaptasi O
novel O
Irvine B-PERSON
Welsh I-PERSON
berjudul O
Trainspotting O
pada O
tahun O
1996 O
. O 
Ricca B-PERSON
memulai O
debutnya O
di O
perfilman O
nasional O
pada O
tahun O
1977 O
dalam O
film O
`` O
Jakarta B-KABKOTA
Jakarta B-KABKOTA
'' O
garapan O
Ami B-PERSON
Priono I-PERSON
. O 
Ricca B-PERSON
akhirnya O
jadi O
pasangan O
tetap O
dalam O
film-film O
Rhoma B-PERSON
, O
antara O
lain O
Melodi O
Cinta O
, O
Badai O
di O
Awal O
Bahagia O
, O
Camellia O
, O
Cinta O
Segitiga O
, O
Melodi O
Cinta O
, O
Pengabdian O
, O
Pengorbanan O
, O
dan O
Satria O
Bergitar O
. O
Sedangkan O
pernikahan O
kedua O
dengan O
Ricca B-PERSON
tidak O
mempunyai O
anak O
kandung O
, O
tetapi O
mereka O
mengangkat O
seorang O
anak O
, O
Muhammad B-PERSON
Ridho I-PERSON
Irama I-PERSON
-LRB- O
lahir O
di O
Jakarta B-KABKOTA
14 O
Januari O
1989 O
-RRB- O 
Setelah O
menikah O
dengan O
Rhoma B-PERSON
, O
Ricca B-PERSON
tidak O
meneruskan O
kariernya O
di O
dunia O
hiburan O
. O 
Tahun O
1993 O
Balawan B-PERSON
dikuliahkan O
oleh O
ayahnya O
ke O
Australian O
Institute O
of O
Music O
di O
Sydney O
untuk O
memperdalam O
permainan O
gitarnya O
. O 
Sepulangnya O
Balawan B-PERSON
dari O
Australia B-NEGARA
, O
ia O
kembali O
ke O
tanah O
kelahirannya O
membentuk O
band O
Batuan O
Ethnic O
Fusion O
yang O
menggabungkan O
alat O
musik O
gitar O
, O
drum O
, O
bass O
dengan O
alat-alat O
musik O
tradisional O
Bali B-PROVINSI
melahirkan O
sebuah O
aliran O
dalam O
jazz O
yang O
akan O
menjadi O
ciri O
khasnya O
sampai O
saat O
ini O
. O 
Randy B-PERSON
Dionisius I-PERSON
Pangalila I-PERSON
atau O
yang O
dikenal O
Randy B-PERSON
Pangalila I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
aktor O
dan O
model O
berkebangsaan O
Indonesia B-NEGARA
. O 
Randy B-PERSON
turut O
menyumbang O
vokalnya O
dalam O
runut O
lagu O
film O
`` O
Oh O
Baby O
'' O
dengan O
lagu O
`` O
Lewat O
Semesta O
'' O
dan O
`` O
Tanpamu O
Ku O
Tak O
Bisa O
'' O
. O 
Reza B-PERSON
mengawali O
karier O
aktingnya O
di O
sinetron O
, O
seperti O
di O
antaranya O
`` O
Culunnya O
Pacarku O
'' O
, O
produksi O
Rapi O
Films O
pada O
tahun O
2005 O
silam O
. O 
Terbukti O
, O
ia O
kembali O
dipercaya O
pihak O
Rapi O
Films O
untuk O
bermain O
dalam O
sinetron O
produksi O
mereka O
berikutnya O
salah O
satunya O
sinetron O
Inikah O
Rasanya O
, O
Mutiara O
Hati O
, O
Cinta O
SMU O
2 O
, O
ABG O
dan O
Aku O
Hamil O
. O 
Lewat O
film O
Perempuan O
Berkalung O
Sorban O
, O
ia O
meraih O
Piala O
Citra O
2009 O
untuk O
kategori O
Pemeran O
Pendukung O
Pria O
Terbaik O
. O 
Pada O
tahun O
berikutnya O
, O
ia O
juga O
meraih O
Piala O
Citra O
untuk O
kategori O
pemeran O
Utama O
Pria O
Terbaik O
lewat O
film O
3 O
Hati O
Dua O
Dunia O
, O
Satu O
Cinta O
. O 
Pada O
tahun O
2013 O
, O
Reza B-PERSON
berhasil O
meraih O
Piala O
Layar O
Emas O
IMA O
untuk O
kategori O
Pemeran O
Utama O
Pria O
Terfavorit O
difilm O
Habibie B-PERSON
& O
Ainun B-PERSON
. O 
Reza B-PERSON
sudah O
memenangkan O
Dua O
penghargaan O
FFI O
dan O
Satu O
penghargaan O
IMA O
Indonesian O
Movie O
Awards O
, O
satu O
untuk O
Aktor O
Pendukung O
Terbaik O
untuk O
film O
`` O
Perempuan O
Berkalung O
Sorban O
'' O
, O
Satu O
lagi O
untuk O
Aktor O
Terbaik O
untuk O
film O
`` O
3 O
Hati O
Dua O
Dunia O
, O
Satu O
Cinta O
'' O
. O 
Sebenarnya O
, O
anak O
ketujuh O
dari O
delapan O
bersaudara O
pasangan O
R. O
Yans O
dan O
Rina B-PERSON
Fauziah I-PERSON
M. O
ini O
telah O
akrab O
dengan O
layar O
kaca O
sejak O
balita O
. O 
Tahun O
2015 O
Hubungan O
Marshanda B-PERSON
dan O
Egi B-PERSON
John I-PERSON
pertama O
kali O
terkuak O
lewat O
postingan O
screen O
shot O
pesan O
yang O
diunggah O
oleh O
aktris O
cantik O
ini O
. O 
Selain O
itu O
, O
ia O
juga O
sebagai O
penyiar O
radio O
dalam O
program O
'' O
Desta B-PERSON
& O
Gina B-PERSON
In O
The O
Morning O
'' O
di O
radio O
Prambors O
bersama O
Desta B-PERSON
. O 
Selain O
bermain O
dalam O
Lenong O
Bocah O
, O
ia O
pernah O
mengeluarkan O
album O
anak-anak O
bersama O
kakaknya O
, O
Chika B-PERSON
dan O
adiknya O
Iin O
. O 
Nama O
anak O
kedua O
dari O
empat O
bersaudara O
pasangan O
-LRB- O
alm O
-RRB- O
Hendyanto O
Kurnia B-PERSON
dan O
Asbari O
Shalihi O
ini O
melejit O
sejak O
bermain O
dalam O
film O
`` O
Suster O
Ngesot O
'' O
-LRB- O
2007 O
-RRB- O
. O