Desa O
Angantaka B-DESA
dibagi O
menjadi O
4 O
banjar O
yaitu O
: O
Banjar O
KEKERAN O
, O
Banjar O
Desa O
, O
Banjar O
Puseh O
dan O
paling O
selatan O
Banjar O
Dalem O
Serta O
desa O
ini O
dibagi O
menjadi O
2 O
desa O
adat O
yaitu O
Desa O
Adat O
Kekeran B-DESA
Dan O
Desa O
Adat O
Angantaka B-DESA
. O
Batas O
wilayah O
Desa O
Adat O
Angantaka B-DESA
yaitu O
sebelah O
utara O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Sedang O
, O
sebelah O
selatan O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Jagapati O
, O
sebelah O
barat O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Jagapati O
, O
dan O
sebelah O
timur O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Singapadu O
Kabupaten O
Gianyar B-KABKOTA
. O
Tiga O
tahun O
kemudian O
berhenti O
karena O
tertarik O
pada O
kesenian O
Sunda O
, O
maka O
dijelajahinyalah O
pengalaman O
sebagai O
anggota O
dari O
rombongan O
Ubrug B-ORGANIZATION
, O
Betok O
, O
Laes O
, O
Reog O
, O
Doger O
, O
Sandiwara O
Sunda O
. O
Pindah O
ke O
Opera O
Stamboel B-ORGANIZATION
Palestina B-NEGARA
pimpinan O
Sumampow B-PERSON
, O
lalu O
ke O
Sinar B-ORGANIZATION
Sari I-ORGANIZATION
pimpinan O
Musa B-PERSON
yang O
mangkal O
di O
Prinsen O
Park O
-LRB- O
sekarang O
Lokasari B-PLACE
-RRB- O
, O
tidak O
jauh O
dari O
studio O
film O
JIF B-ORGANIZATION
. O
Dimasa O
pendudukan O
Jepang B-NEGARA
ia O
kembali O
ke O
sandiwara O
, O
lalu O
bergabung O
dengan O
rombongan O
hiburan O
Keimin O
Bunka O
Shidosho B-ORGANIZATION
untuk O
menghibur O
tentara O
, O
romusha O
, O
dan O
lain-lain O
. O
Semasa O
mudanya O
, O
Sanusi B-PERSON
Pane I-PERSON
menempuh O
pendidikan O
formal O
di O
HIS O
dan O
ELS O
di O
Padang B-KABKOTA
Sidempuan I-KABKOTA
, O
Sumatera B-PROVINSI
Utara I-PROVINSI
. O
Ia O
kemudian O
pemimpin O
sekolah O
dan O
guru O
di O
sekolah-sekolah O
milik O
Perguruan B-ORGANIZATION
Rakyat I-ORGANIZATION
di O
Bandung B-KABKOTA
dan O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Perkembangan O
filsafat O
hidupnya O
itu O
, O
sampailah O
kepada O
sintesis O
Timur O
dan O
Barat O
, O
persatuan O
jasmani O
dan O
rohani O
, O
dunia O
dan O
akhirat O
, O
serta O
idealisme O
dan O
materialisme O
; O
yang O
tercermin O
dalam O
karyanya O
`` O
Manusia O
Baru O
'' O
, O
yang O
diterbitkan O
oleh O
Balai O
Pustaka B-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1940 O
. O
Gayanya O
diparodikan O
pada O
film O
`` O
The O
Majestic O
'' O
, O
ketika O
Campbell B-PERSON
berperan O
sebagai O
Roland O
the O
Intrepid O
Explorer O
adalah O
film-B O
`` O
Sand O
Pirates O
of O
the O
Sahara O
'' O
yang O
ditulis O
oleh O
tokoh O
penulis O
yang O
diperankan O
by O
Jim B-PERSON
Carrey I-PERSON
. O
Stadion B-PLACE
Nasional I-PLACE
Bukit I-PLACE
Jalil I-PLACE
-LRB- O
bahasa O
Melayu B-NEGARA
: O
`` O
Stadium O
Nasional O
Bukit O
Jalil O
'' O
; O
bahasa O
Inggris B-NEGARA
: O
`` O
Bukit O
Jalil O
National O
Stadium O
'' O
-RRB- O
terletak O
di O
dalam O
Kompleks O
Olahraga O
Nasional O
Bukit O
Jalil O
, O
di O
sebelah O
selatan O
ibukota O
Malaysia B-NEGARA
, O
Kuala B-KABKOTA
Lumpur I-KABKOTA
. O
Pemerintah O
Malaysia B-NEGARA
membangun O
stadion O
ini O
pada O
tahun O
1998 O
untuk O
melengkapi O
penyelenggaraan O
`` O
Commonwealth O
Games O
'' O
1998 O
dengan O
kontraktor O
United O
Engineers O
Malaysia B-NEGARA
Bhd. O
. O
Pirelli B-ORGANIZATION
didirikan O
di O
Milan B-KABKOTA
pada O
tahun O
1872 O
oleh O
Giovanni B-PERSON
Battista I-PERSON
Pirelli I-PERSON
, O
awalnya O
Pirelli B-ORGANIZATION
berspesialisasi O
dalam O
pembuatan O
produk O
derivatif O
dari O
karet O
dan O
juga O
membuat O
alat O
selam O
. O
Pada O
tahun O
2005 O
, O
Pirelli B-ORGANIZATION
akhirnya O
menjual O
divisi O
produksi O
kabelnya O
ke O
Goldman B-PERSON
Sachs I-PERSON
, O
yang O
akhirnya O
membentuk O
perusahaan O
baru O
bernama O
Prysmian B-ORGANIZATION
. O
Bissu B-PERSON
adalah O
kaum O
pendeta O
yang O
tidak O
mempunyai O
golongan O
gender O
dalam O
kepercayaan O
tradisional O
`` O
Tolotang O
'' O
yang O
dianut O
oleh O
komunitas O
`` O
Amparita B-KECAMATAN
Sidrap I-KECAMATAN
'' O
dalam O
masyarakat O
Bugis B-NEGARA
dari O
Sulawesi B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
di O
Pulau O
Sulawesi O
, O
Indonesia B-NEGARA
. O
Menurut O
Sharyn B-PERSON
Graham I-PERSON
, O
seorang O
peneliti O
di O
`` O
University B-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Western I-ORGANIZATION
Australia I-ORGANIZATION
'' O
di O
Perth B-KABKOTA
, O
Australia B-NEGARA
, O
seorang O
Bissu B-PERSON
tidak O
dapat O
dianggap O
sebagai O
banci O
atau O
waria O
, O
karena O
mereka O
tidak O
memakai O
pakaian O
dari O
golongan O
gender O
apa O
pun O
namun O
setelan O
tertentu O
dan O
tersendiri O
untuk O
golongan O
mereka O
. O
Menurut O
Sharyn B-PERSON
Graham I-PERSON
, O
dalam O
kepercayaan O
tradisional O
Bugis B-NEGARA
, O
tidak O
terdapat O
hanya O
dua O
jenis O
kelamin O
seperti O
yang O
kita O
kenal O
, O
tetapi O
empat O
-LRB- O
atau O
lima O
bila O
golongan O
Bissu B-PERSON
juga O
dihitung O
-RRB- O
, O
yaitu O
: O
'' O
`` O
Oroane O
'' O
'' O
-LRB- O
laki-laki O
-RRB- O
; O
'' O
`` O
Makunrai O
'' O
'' O
-LRB- O
perempuan O
-RRB- O
; O
'' O
`` O
Calalai O
'' O
'' O
-LRB- O
perempuan O
yang O
berpenampilan O
seperti O
layaknya O
laki-laki O
-RRB- O
; O
'' O
`` O
Calabai O
'' O
'' O
-LRB- O
laki-laki O
yang O
berpenampilan O
seperti O
layaknya O
perempuan O
-RRB- O
; O
dan O
golongan O
Bissu B-PERSON
, O
di O
mana O
masyarakat O
kepercayaan O
tradisional O
menganggap O
seorang O
Bissu B-PERSON
sebagai O
kombinasi O
dari O
semua O
jenis O
kelamin O
tersebut O
. O
Sekarang O
, O
stadion O
ini O
dipergunakan O
sebagai O
marksa O
dari O
tim O
Liga O
Jepang B-NEGARA
, O
Gamba B-ORGANIZATION
Osaka I-ORGANIZATION
sejak O
1980 O
yang O
lalu O
. O
Log B-PERSON
Zhelebour I-PERSON
adalah O
grup O
band O
bentukan O
Log B-PERSON
Zhelebour I-PERSON
yang O
resmi O
dikukuhkan O
pada O
tanggal O
1 O
Januari O
2008 O
di O
Jakarta B-PROVINSI
, O
dengan O
formasi O
yang O
terdiri O
dari O
Andre O
-LRB- O
lahir O
1984 O
-RRB- O
pada O
gitar O
, O
Rama O
-LRB- O
lahir O
1987 O
-RRB- O
pada O
keyboard O
, O
Akbar O
-LRB- O
lahir O
1986 O
-RRB- O
pada O
bass O
, O
dan O
Araz O
-LRB- O
lahir O
1986 O
-RRB- O
pada O
drum O
. O
Awalnya O
grup O
ini O
bernama O
Alas O
Roban O
yang O
beranggotakan O
Andre O
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Rama O
-LRB- O
keyboard O
-RRB- O
, O
Akbar O
-LRB- O
bass O
-RRB- O
, O
dan O
Araz O
-LRB- O
drum O
-RRB- O
. O
Namun O
Log B-PERSON
Zhelebour I-PERSON
yang O
tertarik O
dengan O
kemampuan O
Alas O
Roban O
akhirnya O
meminta O
grup O
itu O
mengirimkan O
contoh O
lagu-lagu O
dan O
merekrut O
vokalis O
baru O
. O
Melissa B-PERSON
Karim I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
presenter O
TV O
, O
MC O
, O
artis O
, O
penulis O
skenario O
, O
pemeran O
, O
dan O
penyiar O
radio O
. O
Saat O
ini O
Melissa B-PERSON
adalah O
salah O
satu O
juri O
dalam O
acara O
Starbuzz O
yang O
mencari O
bakat O
penyanyi O
baru O
di O
TPI B-ORGANIZATION
. O
Beberapa O
acara O
yang O
pernah O
dibawakan O
oleh O
Melissa B-PERSON
Karim I-PERSON
adalah O
Breakfast O
Club O
di O
Metro O
TV B-ORGANIZATION
, O
parodi O
politik O
Republik O
Mimpi O
, O
dan O
Perspektif O
Wimar B-PERSON
bersama O
dengan O
Wimar B-PERSON
Witoelar I-PERSON
di O
ANTV B-ORGANIZATION
. O
Sementara O
masyarakat O
mengingat O
penampilannya O
di O
program O
sensasional O
Silat O
Lidah O
di O
antv B-ORGANIZATION
dan O
perannya O
sebagai O
juri O
di O
acara O
pencarian O
bakat O
`` O
magician O
'' O
The O
Master O
di O
RCTI B-ORGANIZATION
. O
Selain O
itu O
Melissa B-PERSON
juga O
masih O
terlibat O
dalam O
kegiatan O
Kalyana B-ORGANIZATION
Shira I-ORGANIZATION
Foundation I-ORGANIZATION
, O
yang O
memfokuskan O
diri O
terhadap O
pemberdayaan O
kaum O
minoritas O
menggunakan O
media O
film O
. O
Acura B-ORGANIZATION
adalah O
merk O
mobil O
mewah O
Jepang B-NEGARA
pertama O
yang O
diperkenalkan O
, O
dengan O
diluncurkannya O
Acura B-ORGANIZATION
Legend O
dan O
Acura B-ORGANIZATION
Integra O
. O
Suksesnya O
Honda B-ORGANIZATION
membuat O
pabrikan O
Jepang B-NEGARA
lainnya O
ikut O
membuat O
merk O
mobil O
mewahnya O
-LRB- O
seperti O
Toyota B-ORGANIZATION
dengan O
Lexusnya O
berdiri O
tahun O
1989 O
dan O
Nissan B-ORGANIZATION
dengan O
Infinitinya O
-RRB- O
. O
Adul B-PERSON
yang O
bertinggi O
badan O
125 O
cm O
ini O
dikenal O
luas O
sebagai O
presenter O
televisi O
acara O
`` O
Belum O
Cukup O
Gede O
'' O
dan O
sebelumnya O
telah O
dikenal O
melalui O
acara O
komedi O
`` O
Ngelenong O
Nyok O
'' O
. O
Ia O
mengawali O
karier O
sebagai O
aktor O
dalam O
berberapa O
judul O
sinetron O
Indonesia B-NEGARA
dengan O
perannya O
yang O
paling O
terkenal O
adalah O
saat O
bermain O
bersama O
Achul O
Wiraperwata O
dan O
Novita B-PERSON
Wibowo I-PERSON
dalam O
sinetron O
Tersanjung O
. O
Ia O
lantas O
bergabung O
dengan O
Metro B-ORGANIZATION
TV I-ORGANIZATION
sebagai O
pembaca O
berita O
dan O
kemudian O
didaulat O
sebagai O
pembawa O
acara O
hiburan O
di O
Metro B-ORGANIZATION
TV I-ORGANIZATION
. O
Sebelum O
10 O
Oktober O
2010 O
, O
Sint B-NEGARA
Maarten I-NEGARA
dikenal O
sebagai O
Teritori O
Pulau O
Sint B-NEGARA
Maarten I-NEGARA
-LRB- O
-RRB- O
, O
dan O
merupakan O
salah O
satu O
dari O
lima O
wilayah O
pulau O
-LRB- O
`` O
Eilandgebieden O
'' O
-RRB- O
Antillen O
Belanda B-NEGARA
. O
Dia O
merupakan O
lulusan O
Columbia B-ORGANIZATION
High I-ORGANIZATION
School I-ORGANIZATION
di O
Maplewood O
, O
New B-PROVINSI
Jersey I-PROVINSI
, O
dan O
termasuk O
dalam O
salah O
satu O
anggota O
hall O
of O
fame O
pada O
1985 O
. O
Kemudian O
dia O
kuliah O
jurusan O
seni O
akting O
dan O
drama O
di O
Rutgers B-ORGANIZATION
University I-ORGANIZATION
dan O
Franklin O
and O
Marshall B-ORGANIZATION
College I-ORGANIZATION
. O
Setelah O
lulus O
, O
dia O
mengikuti O
pelatihan O
militer O
di O
Angkatan B-ORGANIZATION
Udara I-ORGANIZATION
AS B-NEGARA
selama O
tiga O
tahun O
dan O
setelah O
selesai O
dia O
tampil O
dalam O
New O
York O
Shakespeare B-PERSON
Festival O
, O
dan O
memenangkan O
Obie B-PERSON
Award O
pada O
1968 O
. O
Scheider B-PERSON
merupakan O
aktor O
pemeran O
asli O
film O
The O
Deer O
Hunter O
-LRB- O
sebelum O
diambil O
alih O
Robert O
de O
Niro B-PERSON
-RRB- O
, O
dalam O
klausul O
kontraknya O
dengan O
Universal B-ORGANIZATION
Studios I-ORGANIZATION
. O
Cartagena O
de O
Indias O
-LRB- O
dilafalkan O
/ O
Cartaˈçena O
de O
Indias O
/ O
dalam O
bahasa O
Spanyol B-NEGARA
; O
dalam O
bahasa O
Inggris B-NEGARA
biasa O
dilafalkan O
/ O
ˌka O
? O
təˈheɪnə O
de O
Indias O
/ O
atau O
/ O
ˌkaɹɾəˈheɪnə O
de O
Indias O
/ O
-RRB- O
, O
adalah O
kota O
pelabuhan O
yang O
besar O
di O
pantai O
utara O
Kolombia B-NEGARA
. O
Muhammad B-PERSON
Nazaruddin I-PERSON
, O
mantan O
bendahara O
Partai B-ORGANIZATION
Demokrat I-ORGANIZATION
buruan O
Interpol B-ORGANIZATION
, O
KPK B-ORGANIZATION
, O
dan O
Kepolisian O
ditangkap O
di O
kota O
ini O
sebelum O
dibawa O
ke O
Bogota B-KABKOTA
dan O
dipulangkan O
ke O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Di O
desa-desa O
Maria O
la O
Baja O
, O
Sincerín O
, O
El O
Viso O
and O
Mahates O
, O
ditemukan O
tanda-tanda O
kehidupan O
dan O
bangunan O
bertipe O
maloka O
, O
yang O
berhubungan O
langsung O
dengan O
pendudukan O
awal O
Puerto O
Hormiga O
. O
Penyelidikan O
arkeologi O
antara O
tahun O
3000 O
BC O
dan O
zaman O
Puerto O
Hormiga O
dan O
berkembangnya O
budaya O
lebih O
maju O
yaitu O
Monsú O
, O
yang O
tinggal O
di O
Terusan B-KECAMATAN
Dique O
, O
dekat O
dengan O
area O
Pasacaballos O
dan O
Ciénaga O
Honda O
, O
di O
ujung O
utara O
Pulau O
Barú O
. O
Budaya O
Monsú O
diwarisi O
dari O
seni O
keramik O
Puerto O
Hormiga O
dan O
mengembangkan O
perdagangan O
yang O
berbasis O
pada O
kulit O
kerang O
, O
ikan O
laut O
dan O
ikan O
sungai O
. O
Etnologi O
yang O
menemukan O
Monsú O
, O
perkawinan O
Reichel-Dolmatoff O
, O
menemukan O
gunung O
buatan O
yang O
menarik O
buatan O
mereka O
yang O
terdiri O
dari O
vas O
dan O
sisa-sisa O
tulang O
. O
Setelah O
ekskavasi O
pertama O
gunung O
Monsú O
terlihat O
sebagai O
ruang O
komunal O
yang O
memiliki O
kayu-kayu O
kuat O
di O
sekitarnya O
pada O
ketinggian O
yang O
berbeda O
, O
yang O
berasal O
dari O
abad O
yang O
berbeda O
, O
kemungkinan O
lebih O
purba O
yaitu O
periode O
Turbana O
-LRB- O
Nama O
periode O
ini O
dimana O
bangunan-bangunan O
ini O
diberikan O
sesuai O
dengan O
kota O
terdekat O
-RRB- O
dari O
masa O
3350 O
SM O
. O
Pola O
keramik O
yang O
ditemukan O
di O
Monsú O
, O
area O
ini O
merupakan O
area O
yang O
harus O
dikunjungi O
untuk O
semua O
bidang O
arkeologi O
di O
basin O
Karibia O
dan O
ujung O
utara O
Amerika B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
. O
Setelah O
itu O
, O
ia O
banyak O
memerankan O
berbagai O
karakter O
anime O
yang O
dicintai O
banyak O
orang O
, O
termasuk O
Hello B-PERSON
Kitty I-PERSON
, O
Faye B-PERSON
Valentine I-PERSON
di O
`` O
Cowboy O
Bebop O
'' O
, O
Lime O
dari O
serial O
`` O
Saber O
Marionette O
'' O
, O
Haruka B-PERSON
Urashima I-PERSON
dari O
Love O
Hina O
, O
Rei B-PERSON
Ayanami I-PERSON
di O
`` O
Neon O
Genesis O
Evangelion O
'' O
, O
Musashi O
-LRB- O
Jessie B-PERSON
-RRB- O
dari O
Team B-ORGANIZATION
Rocket I-ORGANIZATION
pada O
serial O
anime O
`` O
Pokémon O
'' O
, O
Lina B-PERSON
Inverse I-PERSON
dari O
serial O
`` O
Slayers O
'' O
, O
Canal B-PERSON
Volphied I-PERSON
dalam O
`` O
Lost O
Universe O
'' O
, O
Piyoko B-PERSON
dalam O
serial O
`` O
Di O
Gi O
Charat O
'' O
, O
dan O
Ranma B-PERSON
Saotome I-PERSON
ketika O
menjadi O
perempuan O
dalam O
serial O
`` O
Ranma O
1/2 O
'' O
. O
Menurut O
ensiklopedia O
di O
situs O
web O
Anime B-ORGANIZATION
News I-ORGANIZATION
Network I-ORGANIZATION
, O
hingga O
April O
2007 O
, O
Hayashibara B-PERSON
adalah O
wanita O
seiyū O
paling O
produktif O
. O
Sebagai O
perintis O
`` O
Demam O
Seiyū O
Ketiga O
'' O
, O
Hayashibara B-PERSON
termasuk O
salah O
seorang O
seiyū O
yang O
beralih O
profesi O
menjadi O
penyanyi O
. O
'' O
. O
Di O
antaranya O
, O
menyanyi O
untuk O
grup O
musik O
DoCo O
dan O
Ties O
, O
dan O
sebagai O
vokalis O
tamu O
untuk O
Hinata B-PERSON
Girls I-PERSON
. O
Musik O
mereka O
beraliran O
rock O
and O
roll O
, O
namun O
orang-orang O
di O
Belanda B-NEGARA
biasa O
menyebut O
musik O
mereka O
Indorock O
, O
sebuah O
perpaduan O
antara O
musik O
Indonesia B-NEGARA
dan O
Barat O
, O
dan O
memiliki O
akar O
di O
Keroncong O
dengan O
makanan O
khas O
kesukaan O
mereka O
yaitu O
kocor O
makanan O
asli O
madura O
. O
Di O
Indonesia B-NEGARA
sendiri O
nama O
The B-ORGANIZATION
Tielman I-ORGANIZATION
Brothers I-ORGANIZATION
masih O
menjadi O
nama O
yang O
asing O
, O
meski O
dikenal O
hanya O
oleh O
para O
kolektor O
musik O
, O
sebuah O
kenyataan O
yang O
sangat O
disayangkan O
. O
Andy B-PERSON
Tielman I-PERSON
, O
sang O
`` O
frontman O
'' O
, O
bahkan O
dipercaya O
telah O
memopulerkan O
atraksi O
bermain O
gitar O
dengan O
gigi O
, O
di O
belakang O
kepala O
atau O
di O
belakang O
badan O
jauh O
sebelum O
Jimi B-PERSON
Hendrix I-PERSON
, O
Jimmy B-PERSON
Page I-PERSON
atau O
Ritchie B-PERSON
Blackmore I-PERSON
. O
Kemudian O
menyusul O
`` O
Pinta O
'' O
-LRB- O
1992 O
-RRB- O
, O
`` O
Agenda O
'' O
-LRB- O
1993 O
-RRB- O
, O
`` O
Biarkan O
Saja O
'' O
-LRB- O
1994 O
-RRB- O
, O
`` O
Rasa O
Cintaku O
'' O
-LRB- O
1995 O
-RRB- O
, O
`` O
Beri O
Kesempatan O
'' O
-LRB- O
1996 O
-RRB- O
, O
`` O
Harus O
Malam O
Ini O
'' O
-LRB- O
1997 O
-RRB- O
, O
`` O
Tiada O
Lagi O
'' O
-LRB- O
1998 O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Kusalah O
Menilai O
'' O
-LRB- O
1999 O
-RRB- O
. O
Mayang B-PERSON
mulai O
digandeng O
Golkar B-ORGANIZATION
sebagai O
artis O
pendukung O
Tim O
Pemenangan O
Pemilu O
1997 O
pada O
penghujung O
tahun O
1995 O
. O
Namun O
sejak O
merilis O
album O
Harus O
Malam O
Ini O
-LRB- O
1997 O
-RRB- O
, O
hubungan O
Mayang B-PERSON
dengan O
Bambang B-PERSON
Trihatmodjo I-PERSON
diungkit O
kembali O
oleh O
beberapa O
media O
massa O
. O
Namun O
tak O
lama O
kemudian O
, O
Mayang B-PERSON
memplokamirkan O
diri O
punya O
hubungan O
dekat O
dengan O
musisi O
band O
GIGI B-ORGANIZATION
, O
Dewa B-PERSON
Budjana I-PERSON
. O
Ony B-PERSON
juga O
mengisi O
suara O
untuk O
tokoh O
utama O
Nohara B-PERSON
Shinosuke I-PERSON
alias O
Shin-chan O
dalam O
anime O
`` O
Crayon O
Shin-chan O
'' O
. O
Selain O
Shin-chan O
, O
Ony B-PERSON
juga O
pernah O
mengisi O
suara O
untuk O
tokoh O
anime O
antara O
lain O
Lee B-PERSON
Shaoran I-PERSON
dalam O
`` O
Cardcaptor O
Sakura O
1 O
'' O
, O
Kuro B-PERSON
dalam O
`` O
Cyborg O
Kuro-chan O
'' O
, O
Bakabon B-PERSON
dalam O
`` O
Si O
Jenius O
Bakabon/Tensai O
Bakabon O
'' O
, O
Ikyu B-PERSON
dalam O
`` O
Ikyu O
San O
'' O
, O
dan O
Krishna B-PERSON
dalam O
Little O
Krishna O
. O
Ia O
mengikuti O
jejak O
pendahulunya O
sebagai O
juara O
American B-ORGANIZATION
Idol I-ORGANIZATION
yang O
tidak O
pernah O
menempati O
posisi O
`` O
berbahaya O
'' O
itu O
seperti O
Kelly B-PERSON
Clarkson I-PERSON
-LRB- O
musim O
pertama O
-RRB- O
, O
Carrie B-PERSON
Underwood I-PERSON
-LRB- O
musim O
keempat O
-RRB- O
, O
Taylor B-PERSON
Hicks I-PERSON
-LRB- O
musim O
kelima O
-RRB- O
dan O
penerusnya O
David B-PERSON
Cook I-PERSON
-LRB- O
musim O
ketujuh O
-RRB- O
. O
Sebelumnya O
dikenal O
sebagai O
Oppie B-PERSON
, O
Ovie B-PERSON
pernah O
merilis O
single O
`` O
Satu O
Macam O
Saja O
'' O
-LRB- O
1990 O
-RRB- O
dengan O
nuansa O
pop-rock O
. O
Ovie B-PERSON
juga O
sempat O
duet O
dengan O
Mayangsari B-PERSON
lalu O
bertrio O
dengan O
Mayangsari B-PERSON
dan O
Lady B-PERSON
Avisha I-PERSON
membawakan O
lagu-lagu O
slow O
rock O
. O
Album O
yang O
berisi O
20 O
lagu O
dengan O
dua O
single O
andalan O
yang O
berjudul O
`` O
Hanya O
Kau O
Yang O
Bisa O
'' O
dan O
`` O
Aku O
Pernah O
'' O
ini O
perilisannya O
sempat O
dicekal O
pihak O
Kejaksaan O
Negeri O
dengan O
alasan O
yang O
tidak O
pasti O
. O
Joko B-PERSON
Susilo I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
Asisten O
Pelatih O
dari O
Suharno B-PERSON
di O
tim O
Arema B-ORGANIZATION
FC I-ORGANIZATION
bersama O
Kuncoro B-PERSON
dan O
Dwi B-PERSON
Sasmianto I-PERSON
. O
Tahun O
2007 O
Ia O
ditarik O
oleh O
manajemen O
ke O
tim O
senior O
Arema B-ORGANIZATION
sebagai O
Asisten O
Pelatih O
untuk O
membantu O
Miroslav B-PERSON
Janu I-PERSON
. O
Sebagai O
Asisten O
pelatih O
yang O
pernah O
mengenyam O
pahit O
getirnya O
sebagai O
pemain O
mulai O
Galatama O
hingga O
Divisi O
Utama O
, O
Gethuk O
berharap O
para O
pemain O
harus O
benar-benar O
tampil O
total O
untuk O
Singo O
Edan O
. O
Fans O
berat O
Arema B-ORGANIZATION
, O
Aremania O
yang O
pada O
awalnya O
meragukan O
PATO O
karena O
debut O
PATO O
untuk O
Arema B-ORGANIZATION
kurang O
memikat O
, O
akan O
tetapi O
lambat O
laun O
performa O
yang O
ditampilkan O
PATO O
mendapat O
perhatian O
sendiri O
dari O
Aremania O
dan O
publik O
bola O
tanah O
air O
, O
karena O
meskipun O
postur O
PATO O
tergolong O
sedang O
akan O
tetapi O
mampu O
bergerak O
lincah O
, O
tidak O
mengenal O
lelah O
dan O
mampu O
memanfaatkan O
dan O
Mengirimkan O
Peluang O
kepada O
rekan O
setimnya O
. O
Ia O
kehilangan O
kepercayaan O
dari O
partainya O
sendiri O
, O
sehingga O
posisinya O
sebagai O
Ketua O
Parlemen O
digantikan O
oleh O
rekan O
separtainya O
Adérito B-PERSON
Hugo I-PERSON
da I-PERSON
Costa I-PERSON
. O
Filmnya O
yang O
paling O
tekenal O
yaitu O
Catatan O
Si O
Boy O
di O
pertengahan O
tahun O
1980an O
- O
1990an O
dan O
sekaligus O
mengangkat O
nama O
aktor O
Onky B-PERSON
Alexander I-PERSON
. O
Di O
dalam O
film O
lainnya O
yang O
disutradarai O
diperankan O
antara O
lain O
oleh O
Meriam B-PERSON
Bellina I-PERSON
, O
Paramitha B-PERSON
Rusady I-PERSON
, O
Nurul B-PERSON
Arifin I-PERSON
, O
dan O
Didi B-PERSON
Petet I-PERSON
. O
Selain O
itu O
juga O
sukses O
menyutradari O
film O
Eiffel O
Im B-PERSON
In O
Love O
yang O
banyak O
mendapatkan O
penghargaan O
dalam O
berbagai O
kategori O
pada O
tahun O
2003 O
. O
Lulusan O
Marischal O
College O
, O
Universitas B-ORGANIZATION
Aberdeen I-ORGANIZATION
, O
gelar O
AM O
-LRB- O
Artium O
Magister O
-RRB- O
diperolehnya O
tahun O
1805 O
, O
sedangkan O
gelar O
MD O
pada O
tahun O
1814 O
. O
Ketika O
masih O
berusia O
19 O
tahun O
, O
Arnott B-PERSON
ditunjuk O
sebagai O
dokter O
ahli O
bedah O
di O
armada O
dagang O
East O
Indiaman O
milik O
Inggris B-NEGARA
dan O
Belanda B-NEGARA
. O
Setelah O
dua O
kali O
berlayar O
ke O
Tiongkok O
sebagai O
dokter O
British O
East O
India B-ORGANIZATION
Company I-ORGANIZATION
-LRB- O
1807-1809 O
-RRB- O
, O
Arnott B-PERSON
menetap O
di O
London O
dari O
tahun O
1811 O
hingga O
1854 O
untuk O
berpraktik O
sebagai O
dokter O
. O
Pada O
tahun O
1954 O
, O
Kepala O
Urusan O
Pendidikan O
SMA O
Depdikbud O
menugaskan O
beberapa O
SMA O
untuk O
mengadakan O
kurikulum O
baru O
, O
kemudian O
SMA-SMA O
ini O
disebut O
sebagai O
SMA O
Teladan O
. O
Tak O
lama O
setelah O
itu O
, O
keluar O
instruksi O
dari O
Depdikbud O
untuk O
menerapkan O
eksperimen O
kurikulum O
SMA O
Teladan O
di O
seluruh O
Indonesia B-NEGARA
. O
Tombulu O
adalah O
salah O
satu O
sub O
etnis O
Suku O
Minahasa O
yang O
mendiami O
wilayah O
tengah O
Minahasa O
, O
yaitu O
di O
wilayah O
Kota B-KABKOTA
Tomohon I-KABKOTA
dan O
Kecamatan O
Tombulu O
Kabupaten O
Minahasa B-KABKOTA
. O
Saat O
ini O
terdapat O
organisasi O
adat O
yang O
terus O
melestarikan O
dan O
mengembangkan O
budaya O
sub O
etnis O
Tombulu O
, O
yaitu O
Pakasaan O
Tombulu O
yang O
dipimpin O
oleh O
mantan O
Wakil O
Walikota O
Tomohon B-KABKOTA
Syennie-Smits B-PERSON
Watoelangkow I-PERSON
. O
Anak O
tengah O
dari O
tiga O
bersaudara O
pasangan O
pasangan O
Umar B-PERSON
Fauzi I-PERSON
Alatas I-PERSON
dan O
Etty B-PERSON
Maryati I-PERSON
ini O
mengawali O
kariernya O
lewat O
ajang O
pemilihan O
Model O
Kawanku O
2003 O
. O
Sinetron O
lain O
yang O
pernah O
dibintangi O
Zhi B-PERSON
antara O
lain O
`` O
Inikah O
Rasanya O
'' O
, O
`` O
Bunga O
Di O
Tepi O
Jalan O
'' O
dan O
`` O
Idola O
'' O
, O
serta O
film O
`` O
Hantu O
Bangku O
Kosong O
'' O
. O
Mereka O
bangkit O
berpasak O
hasrat O
dan O
semangat O
, O
bersatu O
bahu-membahu O
, O
membulatkan O
tekat O
buat O
memiliki O
sebuah O
Sekolah O
Menengah O
Tingkat O
Atas O
-LRB- O
SMA O
-RRB- O
. O
K/B/III O
tanggal O
31 O
Juli O
1962 O
memutuskan O
, O
menetapkan O
, O
terhitung O
mulai O
1 O
Agustus O
1962 O
dibuka O
Sekolah O
Menengah O
Umum O
Tingkat O
Atas O
Negeri O
Gaya B-PLACE
Baru I-PLACE
di O
Wonogiri B-KABKOTA
yang O
ditandatangani O
oleh O
atas O
nama O
Menteri B-JABATAN
Pendidikan I-JABATAN
Dasar I-JABATAN
dan I-JABATAN
Kebudayaan I-JABATAN
Republik B-NEGARA
Indonesia I-NEGARA
Bapak O
Prof. O
Dr. O
Prijono B-PERSON
pada O
tanggal O
7 O
Agustus O
1962 O
bertempat O
di O
Pendopo O
Kabupaten O
Wonogiri B-KABKOTA
. O
Gedung O
sekolah O
, O
semula O
menempati O
bekas O
Rumah O
sakit O
yang O
terletak O
di O
Kampung O
Sanggrahan B-DESA
di O
atas O
sebidang O
tanah O
seluas O
6.870 O
m. O
Pada O
awal O
berdirinya O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Wonogiri B-KABKOTA
menerima O
siswa O
sebanyak O
empat O
kelas O
. O
Dalam O
foto-foto O
ini O
, O
Syahrini B-PERSON
dan O
Syahrani B-PERSON
, O
adik O
dan O
manajernya O
, O
terlihat O
sedang O
berpose O
bersama O
beberapa O
orang O
lain O
, O
termasuk O
artis O
Daniel B-PERSON
Mananta I-PERSON
dan O
Glenn B-PERSON
Fredly I-PERSON
dengan O
pose O
seronok O
dan O
dianggap O
tak O
pantas O
. O
Media O
di O
Indonesia B-NEGARA
memberitakan O
bahwa O
Wawan B-PERSON
, O
yang O
juga O
adik O
dari O
Gubernur B-JABATAN
Banten B-PROVINSI
Ratu B-PERSON
Atut I-PERSON
Chosiyah I-PERSON
telah O
memberikan O
banyak O
hadiah O
kepada O
para O
artis O
di O
Indonesia B-NEGARA
, O
salah O
satunya O
adalah O
Syahrini B-PERSON
. O
Dalam O
album O
solo O
mereka O
ada O
beberapa O
aliran O
musik O
yang O
dibawakan O
secara O
a O
cappella O
, O
antara O
lain O
: O
pop O
, O
R O
n O
B O
, O
Jazz O
, O
Reage O
, O
dan O
Dangdut O
. O
Hal O
ini O
yang O
kemudian O
Fatih B-PERSON
dijadikan O
referensi O
grup-grup O
nasyid O
acapella O
lainnya O
, O
terutama O
untuk O
mengenalkan O
Beatbox O
lagu O
hits O
single O
mereka O
`` O
AnYta O
-LRB- O
Anugrah B-PERSON
Yang O
Terindah O
-RRB- O
'' O
. O
Dimana O
dari O
10 O
lagu O
di O
album O
`` O
Fatih B-PERSON
Acapella O
'' O
ditambah O
2 O
lagu O
baru O
, O
yakni O
`` O
Futur O
'' O
dan O
`` O
Kadang O
'' O
. O
Tahun O
2010 O
mereka O
terus O
mengikrarkan O
karya O
mereka O
dengan O
mengeluarkan O
album O
`` O
Nasyid O
Memang O
Asyik O
'' O
yang O
terdiri O
dari O
5 O
lagu O
, O
yakni O
Nasyid O
Memang O
Asyik O
, O
Ibrahim B-PERSON
Bercerita O
, O
Resah O
, O
Sobat O
Kau O
Hebat O
, O
dan O
Telinga O
Jiwa O
. O
Tahun O
2010 O
mereka O
juga O
sebagai O
finalis O
di O
kompetisi O
grup O
vocal O
Indonesia B-NEGARA
`` O
Suara O
Indonesia B-NEGARA
'' O
yang O
diadakan O
telivisi O
swasta O
Nasional O
, O
Trans B-ORGANIZATION
TV I-ORGANIZATION
. O
Dan O
Muchlis B-PERSON
sebagai O
bassis O
, O
terpaksa O
harus O
cuti O
1 O
tahun O
untuk O
melanjutkan O
study O
Master O
Double O
Degree O
di O
Karlstad O
University O
, O
Sweden B-NEGARA
. O
Sendang B-DESA
adalah O
desa O
di O
kecamatan O
Senori B-KECAMATAN
, O
Tuban B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
, O
Indonesia. B-NEGARA
Kantor O
Kecamatan O
Senori B-KECAMATAN
terletak O
di O
Desa O
ini O
karena O
Desa O
Ini O
adalah O
Pusat O
Kota O
Kecamatan O
senori B-KECAMATAN
. O
Selain O
itu O
banyak O
Pondok O
Pesantren O
dan O
sekolah O
didaerah O
ini O
, O
diantaranya O
: O
Pondok B-ORGANIZATION
Pesantren I-ORGANIZATION
AN-NIHAYAH I-ORGANIZATION
, O
Pondok B-ORGANIZATION
Pesantren I-ORGANIZATION
AL-HIDAYAH I-ORGANIZATION
, O
Pondok B-ORGANIZATION
Pesantren I-ORGANIZATION
Putri I-ORGANIZATION
Utara I-ORGANIZATION
-LRB- O
POESPITA B-ORGANIZATION
-RRB- O
Daruttauhid B-ORGANIZATION
Al I-ORGANIZATION
Alawi I-ORGANIZATION
, O
Pondok B-ORGANIZATION
Pesantren I-ORGANIZATION
Daruttauhid I-ORGANIZATION
Al-Alawi I-ORGANIZATION
, O
Pondok B-ORGANIZATION
Pesantren I-ORGANIZATION
PPM I-ORGANIZATION
Al-Hasaniyah I-ORGANIZATION
, O
Pondok B-ORGANIZATION
Pesantren I-ORGANIZATION
Mansyaul I-ORGANIZATION
Huda I-ORGANIZATION
I I-ORGANIZATION
, O
serta O
pondok-pondok O
Tahfidz O
yang O
tersebar O
di O
desa O
tersebut O
. O
Dalam O
album O
itu O
, O
mereka O
menyanyikan O
2 O
lagu O
dari O
band O
asal O
Inggris B-NEGARA
, O
`` O
Busted O
'' O
, O
yakni O
`` O
Year O
3000 O
'' O
dan O
`` O
What O
I O
Go O
To O
School O
For O
'' O
yang O
liriknya O
telah O
diubah O
. O
Kira O
- O
kira O
, O
pada O
waktu O
yang O
bersamaan O
, O
mereka O
membintangi O
iklan O
televisi O
Baby O
Bottle O
Pop O
dan O
menyanyikan O
2 O
lagu O
untuk O
2 O
album O
yang O
berbeda O
, O
yakni O
`` O
Kids O
of O
The O
Future O
'' O
dan O
`` O
I O
Wan O
' O
Be O
Like O
You O
'' O
. O
Bahkan O
ia O
disandingkan O
dengan O
diva-diva O
papan O
atas O
dunia O
, O
seperti O
Mariah B-PERSON
Carey I-PERSON
, O
Whitney B-PERSON
Houston I-PERSON
, O
dan O
Christina B-PERSON
Aguilera I-PERSON
. O
Pada O
tahun O
2007 O
ia O
mengeluarkan O
album O
pertamanya O
, O
Spirit O
, O
dengan O
produser O
Simon B-PERSON
Cowell I-PERSON
yang O
bekerja O
sama O
dengan O
Clive B-PERSON
Davis I-PERSON
, O
orang O
yang O
telah O
menemukan O
Whitney B-PERSON
Houston I-PERSON
dan O
membuatnya O
terkenal O
. O
Album O
ini O
telah O
menghasilkan O
2 O
single O
, O
yaitu O
`` O
Bleeding O
Love O
'' O
dan O
`` O
Better O
In O
Time/Footprints O
In O
The O
Sand O
'' O
. O
Wada B-PERSON
menyanyikan O
lagu O
pembuka O
untuk O
4 O
musim O
Digimon O
, O
dan O
lagu O
`` O
With O
the O
Will O
'' O
yang O
menjadi O
Tema O
Evolusi O
pertama O
untuk O
Digimon O
Frontier O
. O
Ia O
juga O
membawakan O
dua O
lagu O
penutup O
untuk O
Digimon O
Frontier O
, O
`` O
Innocent O
~ O
Mujaki O
na O
Mama O
de O
~ O
'' O
dan O
`` O
an O
Endless O
Tale O
'' O
-LRB- O
dengan O
AiM O
-RRB- O
. O
Selain O
itu O
, O
Wada B-PERSON
juga O
membawakan O
berbagai O
lagu O
Digimon O
yang O
lain O
, O
seperti O
`` O
Bokura O
no O
Digital O
World O
'' O
-LRB- O
tema O
`` O
memorial O
'' O
untuk O
serial O
Adventure O
-RRB- O
, O
`` O
Yuuki B-PERSON
o O
Uketsugu O
Kodomotachi O
e O
'' O
-LRB- O
lagu O
yang O
dibawakan O
bersama O
oleh O
semua O
penyanyi O
Digimon O
, O
termasuk O
AiM O
, O
Ayumi B-PERSON
Miyazaki I-PERSON
, O
dan O
Michihiko B-PERSON
Ota I-PERSON
-RRB- O
, O
serta O
beberapa O
lagu O
Natal O
. O
Di O
dalamnya O
berisi O
lagu-lagu O
dari O
`` O
Digimon O
Adventure O
'' O
, O
`` O
Adventure O
02 O
'' O
, O
dan O
`` O
Tamers O
'' O
, O
serta O
lagu O
pembuka O
'' O
'' O
. O
Ia O
juga O
bekerja O
sama O
dengan O
Ota B-PERSON
Michihiko I-PERSON
dalam O
album O
Ota B-PERSON
Michihiko I-PERSON
yang O
berjudul O
`` O
Mirai O
e O
no O
Message O
~ O
Ohta B-PERSON
Michihiko I-PERSON
Self-Cover O
~ O
'' O
. O
Di O
dalamnya O
, O
ia O
membawakan O
ulang O
lagu O
`` O
Hontou O
no O
Tsuyosa O
'' O
-LRB- O
lagu O
tema O
karakter O
Ken O
dan O
Wormmon O
-RRB- O
, O
dan O
bersama-sama O
dengan O
AiM O
membawakan O
`` O
3 O
Primary O
Colors O
'' O
-LRB- O
tema O
Tamers O
-RRB- O
. O
Pada O
tanggal O
14 O
Oktober O
2007 O
, O
Wada B-PERSON
juga O
mengunjungi O
negara O
bagian O
Rio O
Grande B-PLACE
do O
Sul I-PLACE
untuk O
menghadiri O
acara O
Anima O
Weekend O
. O
Wanita O
yang O
akrab O
dipanggil O
Cha O
Cha O
ini O
melejit O
berkat O
perannya O
sebagai O
seorang O
pemulung O
bernama O
Rosa B-PERSON
dalam O
sinetron O
`` O
Bukan O
Cinta O
Biasa O
'' O
. O
Penambahan O
- O
penambahan O
lain O
yang O
akan O
dilakukan O
antara O
lain O
: O
pintu O
pagar O
putar O
akan O
didirikan O
, O
lampu O
- O
lampu O
sorot O
akan O
diperbanyak O
, O
papan O
angka O
elektronik O
akan O
dipasang O
, O
tata O
suara O
akan O
diubah O
, O
CCTV O
-LRB- O
Closed O
Circuit O
Television O
-RRB- O
dan O
fasilitas O
media O
akan O
ditingkatkan O
. O
Untuk O
keseragaman O
dengan O
induknya O
, O
dari O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Yogyakarta B-KABKOTA
dikirim O
empat O
orang O
guru O
untuk O
memberikan O
bimbingan O
dan O
memudahkan O
untuk O
mengadakan O
penyesuaian O
dengan O
SMA-SMA O
negeri O
yang O
ada O
. O
Album O
berikutnya O
, O
`` O
Monkey O
Business O
'' O
juga O
meraih O
kesuksesan O
di O
seluruh O
dunia O
dengan O
bersertifikat O
4 O
× O
Platinum O
di O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
serta O
menelurkan O
dua O
hit O
singel O
, O
`` O
My O
Humps O
'' O
dan O
`` O
Do O
n't O
Phunk O
with O
My O
Heart O
'' O
. O
Album O
ini O
kemudian O
menempati O
nomor O
satu O
`` O
Billboard O
Hot O
100 O
'' O
untuk O
ketiga O
kalinya O
dengan O
`` O
Imma O
Be O
'' O
, O
diikuti O
dengan O
`` O
Rock O
That O
Body O
'' O
yang O
berhasil O
memuncak O
di O
10 O
teratas O
Hot O
100 O
. O
Singel O
kedua O
album O
ini O
adalah O
`` O
Just O
Ca O
n't O
Get O
Enough O
'' O
dan O
dirilis O
pada O
bulan O
Februari O
2011 O
. O
Lia B-PERSON
-LRB- O
lahir O
pada O
20 O
Desember O
-RRB- O
adalah O
wanita O
penyanyi O
dan O
pencipta O
lagu O
asal O
Jepang B-NEGARA
mantan O
anggota O
I O
've O
Sound O
. O
Vocaloid O
IA O
: O
Aria O
on O
the O
Planetes O
direkam O
dengan O
suara O
Lia B-PERSON
, O
dan O
dirilis O
pada O
tanggal O
27 O
Januari O
2012 O
. O
Mustafa B-PERSON
Abubakar I-PERSON
jatuh O
sakit O
dan O
dilarikan O
ke O
rumah O
sakit O
Medistra O
, O
Jakarta B-KABKOTA
pada O
tanggal O
23 O
Agustus O
2011 O
dan O
untuk O
sementara O
tugasnya O
akan O
digantikan O
oleh O
Hatta B-PERSON
Rajasa I-PERSON
. O
Pada O
tanggal O
18 O
Oktober O
2011 O
, O
berkaitan O
dengan O
perombakan O
Kabinet O
Indonesia B-NEGARA
Bersatu O
II O
, O
Mustafa B-PERSON
Abubakar I-PERSON
digantikan O
oleh O
Dahlan B-PERSON
Iskan I-PERSON
sebagai O
Menteri B-JABATAN
Negara I-JABATAN
Badan I-JABATAN
Usaha I-JABATAN
Milik I-JABATAN
Negara I-JABATAN
Republik B-NEGARA
Indonesia I-NEGARA
. O
Pendirian O
SMA B-ORGANIZATION
-LRB- O
Sekolah I-ORGANIZATION
Menengah I-ORGANIZATION
Atas I-ORGANIZATION
-RRB- O
Negeri I-ORGANIZATION
12 I-ORGANIZATION
Jakarta B-PROVINSI
, O
tidak O
terlepas O
dari O
prakarsa O
masyarakat O
yang O
bekerjasama O
dengan O
Dinas O
Pendidikan O
Nasional O
. O
K/B O
III O
tanggal O
21 O
September O
1964 O
, O
pada O
tanggal O
1 O
Agustus O
1964 O
diresmikanlah O
SMAN B-ORGANIZATION
12 I-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
. O
Namun O
pada O
tahun O
1979 O
, O
kelas O
jauh O
tersebut O
memisahkan O
diri O
dan O
kini O
bernama O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
59 I-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
dan O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
50 I-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
. O
Sebagian O
besar O
pengalamannya O
di O
bidang O
pendidikan O
yaitu O
sebagai O
Pengajar O
di O
SESKOAD O
-LRB- O
sejak O
1971 O
-RRB- O
, O
Lemhanas O
-LRB- O
sejak O
1973 O
-RRB- O
, O
dan O
Staf O
Pengajar O
Tetap O
FEUI O
. O
Selain O
itu O
ia O
juga O
adalah O
Ketua B-JABATAN
Umum I-JABATAN
Himpunan O
Pengembangan O
Ilmu O
Koperasi O
-LRB- O
sejak O
1987 O
-RRB- O
dan O
Ketua B-JABATAN
Umum I-JABATAN
Dewan B-ORGANIZATION
Koperasi I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
-LRB- O
Dekopin B-ORGANIZATION
, O
sejak O
1988 O
-RRB- O
. O
Buku O
tersebut O
menekankan O
pentingnya O
penegakan O
sistem O
ekonomi O
Indonesia B-NEGARA
yang O
berdasarkan O
Undang-Undang O
Dasar O
1945 O
yakni O
Pasal O
33 O
. O
Ia O
menyelesaikan O
pendidikan O
S1 O
di O
Departemen O
Sosiologi O
, O
Fakultas O
Ilmu O
Sosial O
dan O
Ilmu O
Politik O
, O
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
, O
pada O
Januari O
1989 O
, O
dan O
meraih O
gelar O
Doktor O
-LRB- O
Doktor O
der O
Sozialwissenschaften O
-RRB- O
di O
Fakultas O
Sosiologi O
, O
Universitaet B-ORGANIZATION
Bielefeld I-ORGANIZATION
, O
Jerman B-NEGARA
pada O
tahun O
1995 O
. O
Pada O
tahun O
2007 O
ia O
terpilih O
menjadi O
Rektor B-JABATAN
UI O
periode O
2007-2012 O
dalam O
usia O
44 O
tahun O
dan O
mencatat O
sejarah O
sebagai O
Rektor B-JABATAN
UI O
termuda O
. O
Pengalaman O
manajerial O
sebelumnya O
adalah O
pernah O
menjadi O
Sekretaris B-JABATAN
Majelis O
Wali O
Amanat O
-LRB- O
2001-2002 O
-RRB- O
dan O
Wakil B-JABATAN
Direktur I-JABATAN
Pusat O
Studi O
Jepang B-NEGARA
UI O
-LRB- O
1997-2003 O
-RRB- O
. O
Beberapa O
sinetron O
lain O
yang O
pernah O
dibintangi O
bungsu O
dua O
bersaudara O
ini O
antara O
lain O
`` O
Cinderela O
Boy O
'' O
, O
`` O
Dongeng O
'' O
, O
dan O
`` O
Buku O
Harian O
Nayla O
'' O
. O
Tak O
hanya O
sinetron O
, O
putra O
pasangan O
Rocky B-PERSON
Darwin I-PERSON
dan O
Annelie B-PERSON
Darwin I-PERSON
ini O
juga O
terjun O
di O
layar O
lebar O
dengan O
membintangi O
film O
`` O
Lawang O
Sewu O
'' O
-LRB- O
2007 O
-RRB- O
. O
Sutradara O
yang O
bernama O
asli O
Suryadi B-PERSON
Musalim I-PERSON
mengawali O
karier O
penyutradaraan O
film O
nasional O
dengan O
menyutradarai O
film O
`` O
Gue O
Kapok O
Jatuh O
Cinta O
'' O
pada O
tahun O
2005 O
merangkap O
sebagai O
penulis O
skenario O
pada O
film O
yang O
sama O
. O
Thomas B-PERSON
mendapat O
gelar O
sutradara O
terpuji O
lewat O
sinetron O
`` O
Jungkir O
Balik O
Dunia O
Sissy O
'' O
dalam O
ajang O
FFB O
-LRB- O
Festival O
Film O
Bandung O
-RRB- O
2007 O
. O
. O
Sekembalinya O
ke O
Indonesia B-NEGARA
ia O
sempat O
bekerja O
di O
sebuah O
perusahaan O
investasi O
properti O
dan O
mengawali O
kariernya O
di O
bidang O
jurnalisme O
sebagai O
reporter O
di O
Trans O
TV O
. O
Tak O
lama O
kemudian O
ia O
dipercaya O
untuk O
memandu O
acara O
Sports O
Corner O
-LRB- O
SC O
-RRB- O
atas O
rekomendasi O
dari O
Boy B-PERSON
Noya I-PERSON
, O
rekannya O
sesama O
presenter O
di O
Metro O
TV O
. O
