Eddy B-PERSON
Silitonga I-PERSON
atau O
yang O
memiliki O
nama O
asli O
Charles B-PERSON
Edison I-PERSON
Silitonga I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
penyanyi O
berkebangsaan O
Indonesia B-NEGARA
. O
Dikenal O
dengan O
suaranya O
yang O
tinggi O
dan O
melengking O
, O
Eddy O
adalah O
anak O
ke O
empat O
dari O
11 O
anak O
Gustaf B-PERSON
Silitonga I-PERSON
dan O
Theresia B-PERSON
Siahaan I-PERSON
. O
Di O
puncak O
ketenarannya O
ia O
menyanyikan O
lagu O
`` O
Biarlah O
Sendiri O
'' O
ciptaan O
pengarang O
dan O
penyanyi O
senior O
Rinto B-PERSON
Harahap I-PERSON
pada O
tahun O
1976 O
. O
Herbert B-PERSON
Kroemer I-PERSON
-LRB- O
sebagai O
Herbert O
Krömer O
-RRB- O
adalah O
Profesor O
Teknik O
Elektro O
dan O
Komputer O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
California I-ORGANIZATION
, O
Santa O
Barbara O
, O
menerima O
Ph.D. O
dalam O
fisika O
teoretis O
tahun O
1952 O
dari O
Universitas O
Gottingen O
, O
Jerman B-NEGARA
, O
dengan O
disertasi O
pada O
efek O
elektron O
panas O
pada O
transistor O
yang O
saat O
itu O
masih O
baru O
, O
mengatur O
langkah O
untuk O
karier O
dalam O
penelitian O
fisika O
peralatan O
semikonduktor O
. O
Ditilik O
dari O
jumlah O
penumpang O
pada O
tahun O
2006 O
, O
bandara O
ini O
ialah O
kedua O
terbesar O
setelah O
Schiphol O
dengan O
jumlah O
penumpang O
1.143.557 O
jiwa O
-LRB- O
Bandar B-PLACE
Udara I-PLACE
Internasional I-PLACE
Schiphol I-PLACE
sendiri O
melayani O
lebih O
dari O
46 O
juta O
penumpang O
-RRB- O
. O
Doris B-PERSON
Callebaute I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
pemeran O
Indonesia B-NEGARA
yang O
dikenal O
karena O
bermain O
dalam O
film O
`` O
Inem O
Pelayan O
Seksi O
'' O
pada O
tahun O
1970-an O
. O
Tahun O
1969 O
ia O
mendirikan O
grup O
band O
The B-ORGANIZATION
Mercy I-ORGANIZATION
's I-ORGANIZATION
yang O
terdiri O
, O
Rinto B-PERSON
Harahap I-PERSON
sendiri O
, O
abangnya O
Erwin O
Harahap I-PERSON
, O
temannya O
Reynold B-PERSON
Panggabean I-PERSON
, O
Rizal B-PERSON
Arsyad I-PERSON
, O
dan O
Iskandar B-PERSON
. O
Kemudian O
formasinya O
berubah O
dengan O
masuknya O
Charles B-PERSON
Hutagalung I-PERSON
menggantikan O
Iskandar B-PERSON
dan O
Albert O
Sumlang O
menggantikan O
Rizal B-PERSON
Irsyad O
. O
Banyak O
penyanyi O
Indonesia B-NEGARA
yang O
populer O
berkat O
lagu O
ciptaannya O
, O
antara O
lain O
Nia B-PERSON
Daniati I-PERSON
, O
Betharia B-PERSON
Sonata I-PERSON
, O
Christine B-PERSON
Panjaitan I-PERSON
, O
Iis B-PERSON
Sugianto I-PERSON
, O
dan O
Eddy B-PERSON
Silitonga I-PERSON
. O
Band O
ini O
di O
bawah O
pimpinan O
Rizal B-PERSON
Arsyad I-PERSON
-LRB- O
Mantan O
suami O
Iis B-PERSON
Sugianto I-PERSON
-RRB- O
, O
dan O
Rinto B-PERSON
didapuk O
menjadi O
penyanyinya O
disamping O
memegang O
bass O
gitar O
. O
Prof. O
Dr. O
Teuku B-PERSON
Jacob I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
guru O
besar O
emeritus O
dalam O
bidang O
antropologi O
ragawi O
Universitas O
Gajah B-PERSON
Mada I-PERSON
-LRB- O
UGM B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Prof. O
Dr. O
Teuku B-PERSON
Jacob I-PERSON
ialah O
putra O
bungsu O
dari O
tiga O
bersaudara O
, O
anak O
dari O
Teuku B-PERSON
Sulaiman I-PERSON
, O
Jacob O
tamat O
SMA O
di O
Banda B-KABKOTA
Aceh I-KABKOTA
, O
1949 O
dan O
Lulus O
FK O
UGM B-ORGANIZATION
, O
1956 O
, O
kemudian O
ia O
belajar O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Amerika I-ORGANIZATION
, O
Washington B-KABKOTA
DC I-KABKOTA
, O
tetapi O
mengambil O
gelar O
doktor O
di O
Rijksuniversiteit O
, O
Utrecht O
, O
Negeri O
Belanda B-NEGARA
, O
1970 O
. O
Selanjutnya O
, O
sebagai O
letnan O
gubernur O
jenderal O
-LRB- O
1826-1830 O
-RRB- O
, O
De B-PERSON
Kock I-PERSON
menuntun O
perjuangan O
terhadap O
Pangeran O
Diponegoro B-PERSON
di O
Perang O
Diponegoro I-PERSON
. O
Sebelumnya O
, O
ia O
ditugaskan O
sebagai O
gubernur O
jenderal O
sementara O
pada O
masa O
pergantian O
pemerintahan O
Godert B-PERSON
van O
der O
Capellen I-PERSON
dan O
Leonard B-PERSON
Pierre I-PERSON
Joseph I-PERSON
du O
Bus O
de O
Gisignies O
. O
Album O
pertamanya O
adalah O
`` O
Master O
Mister O
Ahmad B-PERSON
Dhani I-PERSON
I O
'' O
yang O
dirilis O
pada O
tanggal O
30 O
Agustus O
2007 O
. O
Karena O
baik O
Dhani B-PERSON
maupun O
Fire O
Shark O
sama-sama O
ingin O
bermain O
di O
luar O
negeri O
-LRB- O
`` O
go O
international O
'' O
-RRB- O
, O
mereka O
membentuk O
The O
Rock O
. O
Album O
pertama O
The O
Rock O
, O
`` O
Master O
Mister O
Ahmad B-PERSON
Dhani I-PERSON
I O
'' O
, O
dirilis O
pada O
tanggal O
30 O
Agustus O
2007 O
. O
Sedangkan O
lagu O
lainnya O
merupakan O
aransemen O
ulang O
-LRB- O
`` O
remix O
'' O
-RRB- O
lagu-lagu O
lama O
ciptaan O
Ahmad B-PERSON
Dhani I-PERSON
dari O
Dewa B-ORGANIZATION
19 I-ORGANIZATION
, O
Ahmad B-PERSON
Band O
, O
dan O
lagu O
yang O
pernah O
dinyanyikan O
oleh O
Ari B-PERSON
Lasso I-PERSON
, O
`` O
Rahasia O
Perempuan O
'' O
. O
Lucille B-PERSON
Ball I-PERSON
pertama O
kali O
pindah O
ke O
New B-KABKOTA
York I-KABKOTA
City I-KABKOTA
untuk O
menjadi O
aktris O
dan O
kemudian O
ke O
Hollywood B-PLACE
pada O
tahun O
1933 O
untuk O
menjadi O
bintang O
film O
. O
Ia O
menjadi O
terkenal O
melalui O
acara O
TV O
`` O
I O
Love O
Lucy O
'' O
-LRB- O
1951 O
-- O
1957 O
-RRB- O
yang O
bekerja O
dengan O
suaminya O
Desi B-PERSON
Arnaz I-PERSON
. O
Bank O
ini O
didirikan O
pada O
tanggal O
20 O
Mei O
1961 O
dengan O
bentuk O
perseroan O
terbatas O
-LRB- O
PT O
-RRB- O
, O
kemudian O
dalam O
perkembangannya O
berubah O
status O
menjadi O
Badan O
Usaha O
Milik O
Daerah O
-LRB- O
BUMD O
-RRB- O
. O
Saat O
ini O
Bank B-ORGANIZATION
BJB I-ORGANIZATION
memiliki O
63 O
Kantor O
Cabang O
, O
311 O
Kantor O
Cabang O
Pembantu O
, O
330 O
Kantor O
Kas O
, O
1202 O
ATM O
BJB O
, O
103 O
Payment O
Point O
, O
4 O
Kantor O
Wilayah O
, O
dan O
473 O
Waroeng O
BJB O
. O
Dalam O
rangka O
mengikuti O
perkembangan O
perekonomian O
dan O
perbankan O
, O
maka O
berdasarkan O
Perda O
Nomor O
22/1998 O
dan O
akta O
pendirian O
nomor O
4 O
tanggal O
8 O
April O
1999 O
berikut O
akta O
perbaikan O
nomor O
8 O
tanggal O
15 O
April O
1999 O
yang O
telah O
disahkan O
oleh O
Menteri B-JABATAN
Kehakiman O
Republik O
Indonesia B-NEGARA
tanggal O
16 O
April O
1999 O
, O
bentuk O
hukum O
Bank O
Jabar O
diubah O
dari O
Perusahaan O
Daerah O
-LRB- O
PD O
-RRB- O
menjadi O
Perseroan O
Terbatas O
-LRB- O
PT O
-RRB- O
. O
Universitas O
ini O
didirikan O
pada O
tahun O
1811 O
sebagai O
`` O
Universitas O
Regia O
Fredericiana O
'' O
-LRB- O
`` O
Universitas O
Raja O
Frederik O
'' O
, O
bahasa O
Norwegia B-NEGARA
: O
`` O
Kgl O
. O
Dakultas O
hukum O
masih O
menempati O
kampus O
lama O
, O
dekat O
Teater O
Nasional O
, O
Istana O
Kerajaan O
, O
dan O
parlemen O
, O
sedangkan O
sebagian O
besar O
fakultas O
lain O
ada O
di O
bangunan O
kampus O
modern O
bernama O
`` O
Blindern O
'' O
. O
Dia O
menjadi O
internasional O
terkenal O
karena O
bermain O
Kim B-PERSON
Bauer I-PERSON
dalam O
serial O
`` O
24 O
'' O
, O
Danielle B-PERSON
dalam O
komedi O
remaja O
Film O
`` O
The O
Girl O
Next O
Door O
'' O
, O
dan O
Carly B-PERSON
Jones I-PERSON
di O
2005 O
`` O
House O
of O
Wax O
'' O
. O
Elisa B-PERSON
Ann I-PERSON
Cuthbert I-PERSON
lahir O
November O
30 O
, O
1982 O
di O
Calgary B-KABKOTA
, O
Alberta B-PROVINSI
, O
Kanada B-NEGARA
, O
putri O
Patricia B-PERSON
, O
seorang O
ibu O
rumah O
tangga O
, O
dan O
Kevin B-PERSON
, O
seorang O
insinyur O
desain O
otomotif O
. O
Pada O
tahun O
2000 O
, O
ia O
lulus O
dari O
Centennial B-ORGANIZATION
Sekolah I-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
Daerah I-ORGANIZATION
dan O
pindah O
ke O
Los B-KABKOTA
Angeles I-KABKOTA
pada O
usia O
17 O
. O
Ayn B-PERSON
Rand I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
merupakan O
seorang O
novelis O
dan O
filsuf O
berkebangsaan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
yang O
dilahirkan O
di O
Rusia B-NEGARA
. O
Nur B-PERSON
Afni I-PERSON
mengawali O
karier O
sebagai O
penyanyi O
dengan O
mengikuti O
pemilihan O
Bintang O
Radio O
dan O
Televisi O
tahun O
1976 O
. O
Sepanjang O
tahun O
1980-an O
hingga O
awal O
1990-an O
, O
ia O
secara O
rutin O
menghasilkan O
album O
rekaman O
, O
termasuk O
album O
pop O
Jawa B-PROVINSI
berjudul O
`` O
Gethuk O
'' O
pada O
tahun O
1990 O
dan O
album O
rohani O
berjudul O
`` O
Sang O
Pencipta O
'' O
pada O
tahun O
1991 O
. O