Album O
perdana O
ini O
berisi O
10 O
lagu O
, O
salah O
satunya O
lagu O
Galih B-PERSON
dan O
Ratna B-PERSON
yang O
merupakan O
lagu O
tema O
sinetron O
`` O
Gita O
Cinta O
dari O
SMA O
'' O
yang O
dibintanginya O
. O
Di O
album O
perdananya O
ini O
, O
selain O
mengusung O
lagu O
ciptaan O
ibunya O
-- O
`` O
Dag O
Dig O
Dug O
'' O
, O
Paundra B-PERSON
juga O
unjuk O
kepiawaian O
cipta-mencipta O
lagu O
lewat O
tembang O
`` O
La-la-la-ya O
Indahnya O
Dunia O
'' O
. O
Untuk O
mendukung O
kariernya O
di O
dunia O
hiburan O
, O
Paundra B-PERSON
kemudian O
masuk O
Akademi B-ORGANIZATION
Komunikasi I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
di O
Yogyakarta B-PROVINSI
mengambil O
jurusan O
broadcast O
dan O
lulus O
pada O
tahun O
2000 O
. O
Sebagai O
organisasi O
sosial O
kepemudaan O
Karang B-ORGANIZATION
Taruna I-ORGANIZATION
merupakan O
wadah O
pembinaan O
dan O
pengembangan O
serta O
pemberdayaan O
generasi O
muda O
dalam O
upaya O
mengembangkan O
kegiatan O
Pelayanan O
Kesejahteraan O
Sosial O
dan O
usaha O
ekonomis O
produktif O
dengan O
pendayagunaan O
semua O
potensi O
yang O
tersedia O
dilingkungan O
baik O
sumber O
daya O
manusia O
maupun O
sumber O
daya O
alam O
yang O
telah O
ada O
. O
Sebagai O
organisasi O
kepemudaan O
, O
Karang B-ORGANIZATION
Taruna I-ORGANIZATION
berpedoman O
pada O
Pedoman O
Dasar O
dan O
Pedoman O
Rumah O
Tangga O
-LRB- O
PD/PRT O
-RRB- O
di O
mana O
telah O
pula O
diatur O
tentang O
struktur O
penggurus O
dan O
masa O
jabatan O
dimasing-masing O
wilayah O
mulai O
dari O
Desa O
/ O
Kelurahan O
sampai O
pada O
tingkat O
Nasional O
. O
Namanya O
dapat O
disejajarkan O
dengan O
Tanty B-PERSON
Yosepha I-PERSON
, O
Yenny B-PERSON
Rachman I-PERSON
, O
Yati B-PERSON
Octavia I-PERSON
, O
Doris B-PERSON
Callebaute I-PERSON
, O
dan O
Roy B-PERSON
Marten I-PERSON
. O
Ia O
pernah O
bekerja O
sebagai O
awak O
kapal O
pesiar O
Holland-American B-ORGANIZATION
Line I-ORGANIZATION
yang O
berpusat O
di O
Belanda B-NEGARA
dan O
rutenya O
trans-Atlantik O
, O
mendapat O
beasiswa O
belajar O
akunting O
di O
Praehap B-ORGANIZATION
Institute I-ORGANIZATION
Belanda I-ORGANIZATION
dari O
Shell B-ORGANIZATION
, O
lalu O
meniti O
karier O
di O
Citibank B-ORGANIZATION
New O
York O
dan O
akhirnya O
menjadi O
Vice O
President O
American B-ORGANIZATION
Express I-ORGANIZATION
Bank I-ORGANIZATION
untuk O
Asia O
. O
Sampai O
akhirnya O
sekarang O
ini O
telah O
banyak O
perusahaan O
yang O
didirikannya O
antara O
lain O
Plaza B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
Realty I-ORGANIZATION
-LRB- O
The O
Grand O
Hyatt O
Jakarta B-PROVINSI
-RRB- O
, O
Bali B-PROVINSI
Intercontinental O
Resort O
, O
Rajawali B-ORGANIZATION
Citra I-ORGANIZATION
Televisi I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
-LRB- O
RCTI I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
Surya B-ORGANIZATION
Citra I-ORGANIZATION
Televisi I-ORGANIZATION
-LRB- O
SCTV I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
PT B-ORGANIZATION
Chandra I-ORGANIZATION
Asri I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
, O
PT B-ORGANIZATION
Tri I-ORGANIZATION
Polyta I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
, O
Kabelvision B-ORGANIZATION
dan O
Digital1 B-ORGANIZATION
-LRB- O
sekarang O
First O
Media O
-RRB- O
, O
TelkomVision B-ORGANIZATION
-LRB- O
sekarang O
Transvision O
-RRB- O
, O
serta O
Indovision B-ORGANIZATION
. O
. O
Peter B-PERSON
F. I-PERSON
Gontha I-PERSON
mulai O
menjadi O
selebriti O
setelah O
penampilannya O
sebagai O
` O
bos O
' O
di O
acara O
`` O
reality O
show O
'' O
The O
Apprentice O
Indonesia B-NEGARA
. O
Berkat O
acara O
itu O
pula O
melekat O
julukan O
sebagai O
? O
Donald B-PERSON
Trump I-PERSON
Indonesia B-NEGARA
? O
, O
mengikuti O
nama O
multijutawan O
Donald B-PERSON
Trump I-PERSON
sebagai O
pembuat O
versi O
asli O
? O
The O
Apprentice O
? O
. O
Peter B-PERSON
F I-PERSON
Gontha I-PERSON
didaulat O
untuk O
menjadi O
CEO O
dalam O
The O
Apprentice O
Indonesia B-NEGARA
, O
karena O
dia O
dianggap O
sosok O
seorang O
`` O
businessman O
'' O
yang O
mempunyai O
kredibilitas O
tinggi O
dan O
mempunyai O
gaya O
hidup O
yang O
sesuai O
dengan O
kesuksesan O
yang O
diraihnya O
. O
Ayah O
kandungnya O
, O
Wim B-PERSON
Gontha I-PERSON
, O
adalah O
pendiri O
dan O
pemimpin O
big O
band O
di O
perusahaan O
minyak O
Shell B-ORGANIZATION
di O
Surabaya B-KABKOTA
. O
Pierre B-PERSON
telah O
akrab O
dengan O
kamera O
sejak O
di O
bangku O
SD O
yang O
pada O
saat O
itu O
menjadi O
bintang O
iklan O
dan O
ketika O
berusia O
sekitar O
14 O
tahun O
, O
Pierre B-PERSON
terjun O
ke O
dunia O
modeling O
di O
beberapa O
tabloid-tabloid O
, O
majalah-majalah O
remaja O
dan O
majalah O
fashion O
bahkan O
juga O
dunia O
catwalk O
dari O
mulai O
hanya O
merk O
kecil O
hingga O
Designer O
ternama O
. O
Pada O
tahun O
1995 O
, O
Pierre B-PERSON
menjadi O
salah O
satu O
finalis O
pemilihan O
`` O
Cover O
Boy O
'' O
di O
sebuah O
majalah O
remaja O
yang O
terbit O
di O
Jakarta B-PROVINSI
dan O
dari O
situlah O
Pierre B-PERSON
mulai O
kebanjiran O
tawaran O
, O
meski O
sebelumnya O
Pierre B-PERSON
pernah O
turut O
dalam O
sinetron O
serial O
`` O
Lupus O
I O
'' O
yang O
di O
tayangkan O
di O
Indosiar B-ORGANIZATION
pada O
awal O
tahun O
1995 O
sebagai O
pemeran O
`` O
Bule O
'' O
, O
kemudian O
dibeberapa O
sinetron O
lain O
seperti O
`` O
Cafe O
Biru O
'' O
, O
`` O
Pedang O
Keadilan B-ORGANIZATION
'' O
, O
`` O
Mawar O
Sejati O
Mawar O
Berduri O
'' O
dan O
beberapa O
sinetron O
lainnya O
. O
Perannya O
sebagai O
`` O
Gerhana O
'' O
dalam O
sinetron O
Gerhana O
pada O
tahun O
1999 O
membuat O
namanya O
melejit O
, O
hingga O
sinetron O
ini O
cukup O
dikenal O
sampai O
ke O
Negeri O
Jiran O
-LRB- O
Malaysia B-NEGARA
dan O
Singapura B-NEGARA
-RRB- O
. O
Pada O
tahun O
2004 O
, O
kariernya O
menanjak O
ketika O
dia O
bergabung O
bersama O
rekannya O
di O
dalam O
sebuah O
perusahan O
perfilman O
Production B-ORGANIZATION
House I-ORGANIZATION
yaitu O
`` O
Pilot B-ORGANIZATION
Project I-ORGANIZATION
Production I-ORGANIZATION
'' O
sebagai O
salah O
seorang O
eksekutif O
disitu O
. O
Cara O
berkenalan O
pasangan O
ini O
cukup O
tidak O
biasa O
waktu O
itu O
pada O
tahun O
`` O
1998 O
'' O
yaitu O
melalui O
media O
internet O
-LRB- O
ICQ O
-RRB- O
dikarenakan O
posisi O
tinggal O
mereka O
yang O
berjauhan O
yakni O
Pierre B-PERSON
di O
Jakarta B-PROVINSI
, O
sedangkan O
Bonita B-PERSON
di O
Makau B-PROVINSI
, O
dan O
untuk O
pertama O
kalinya O
mereka O
bertemu O
di O
Jakarta B-PROVINSI
pada O
tahun O
2001 O
dan O
semenjak O
itulah O
mereka O
memulai O
hubungan O
mereka O
. O
Pierre B-PERSON
dan O
Bonita B-PERSON
dikaruniai O
seorang O
anak O
yang O
diberi O
nama O
Olivier B-PERSON
DeAngelo I-PERSON
Christy I-PERSON
yang O
lahir O
pada O
tanggal O
30 O
Maret O
2007 O
di O
Macau B-PROVINSI
. O
Maklum O
Pierre B-PERSON
adalah O
pengajar O
akting O
, O
etika O
berbusana O
, O
serta O
`` O
body O
language O
'' O
di O
Sekolah B-ORGANIZATION
Duta I-ORGANIZATION
Bangsa I-ORGANIZATION
milik O
Mien B-PERSON
R. I-PERSON
Uno I-PERSON
. O
Tahun O
2002 O
, O
Piet B-PERSON
terjun O
ke O
dunia O
politik O
untuk O
penjaringan O
bakal O
calon O
Gubernur B-JABATAN
Kalimantan B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
untuk O
periode O
2003-2008 O
. O
Dari O
tahun O
1971 O
hingga O
1976 O
, O
ia O
mengabdikan O
diri O
dengan O
menjadi O
pegawai O
di O
kantor O
Pemerintah B-ORGANIZATION
Provinsi I-ORGANIZATION
Kalimantan I-ORGANIZATION
Barat I-ORGANIZATION
. O
Selain O
itu O
Budiyanto B-PERSON
adalah O
juga O
pengelola O
grup O
model O
`` O
Raden B-PERSON
Saleh I-PERSON
'' O
, O
yang O
mengorbitkan O
banyak O
model O
iklan O
maupun O
bintang O
film O
antara O
lain O
Hengky B-PERSON
Tornando I-PERSON
. O
Permainan O
menarik O
-LRB- O
sebagai O
WTS O
-RRB- O
diperlihatkan O
Lina B-PERSON
dalam O
film O
Ponirah B-PERSON
Terpidana O
-LRB- O
1983 O
-RRB- O
, O
sinetron O
Kesaksian O
-LRB- O
1994 O
-RRB- O
dan O
lain-lain O
. O
Tetapi O
karena O
kesalahan O
dengan O
administrasi O
yang O
berada O
di O
Kecamatan O
Bojong B-KECAMATAN
Gede I-KECAMATAN
-LRB- O
sebelumnya O
Tajurhalang O
dan O
Bojong B-KECAMATAN
Gede I-KECAMATAN
merupakan O
satu O
wilayah O
kerja O
-RRB- O
terjadilah O
pertukaran O
pimpin O
di O
mana O
Kepala B-JABATAN
Desa I-JABATAN
pertama O
desa O
Citayam B-DESA
yaitu O
Bpk O
. O
Namun O
Robi B-PERSON
memimpin O
desa O
Citayam B-DESA
sedangkan O
dia O
berdomisili O
di O
Kampung O
Ragamukti O
sehingga O
ditukar O
nama O
desa O
menjadi O
desa O
Citayam B-DESA
yang O
berdomisili O
di O
4 O
kampung O
dan O
tidak O
mempunyai O
kaitannya O
dengan O
nama O
Citayam B-DESA
. O
Demokrasi O
yang O
seharusnya O
tercipta O
dengan O
baik O
di O
desa O
Citayam B-DESA
yang O
mana O
wilayah O
otonomi O
khusus O
gagal O
setiap O
pemilunya O
dikarenakan O
selalu O
terjadi O
kecurangan O
dan O
kecurangan O
yang O
terus O
meraja O
lela O
, O
seperti O
pada O
tahun O
1998 O
di O
mana O
pilkades O
harus O
diundur O
dikarenakan O
terjadinya O
pembakaran O
TPS O
oleh O
oknum O
yang O
tidak O
dikenal O
, O
lalu O
kembali O
terjadi O
permasalahan O
pada O
tahun O
2007 O
di O
mana O
pada O
kali O
ini O
terjadi O
kecurangan O
Sistematis O
yang O
dilakukan O
oleh O
panitia O
pilkades O
dan O
BPD O
yang O
bekerjasama O
untuk O
memenangkan O
pasangan O
incumbent O
meskipun O
pada O
sidang O
PTUN O
terjadi O
kemandegan O
antara O
apa O
yang O
dilaporkan O
oleh O
pelapor O
. O
Wilayahnya O
cukup O
luas O
dan O
rindang O
oleh O
banyak O
dan O
beragamnya O
jenis-jenis O
usaha O
tanaman O
hias.Selain O
itu O
terdapat O
pula O
budidaya O
ternak O
seperti O
peternakan O
unggas O
dan O
pembibitan O
ikan O
, O
tidak O
sedikit O
hasil O
budidaya O
ternak O
tersebut O
didistribusikan O
ke O
kota-kota O
besar O
seperti O
Jakarta B-PROVINSI
, O
Tangerang B-KABKOTA
dan O
Bekasi B-KABKOTA
.Sisi O
religius O
masyarakat O
terlihat O
pula O
dari O
banyaknya O
tempat-tempat O
ibadah O
khususnya O
bagi O
umat O
muslim O
yang O
ramai O
dipadati O
jamaah O
terlebih O
ketika O
tiba O
hari-hari O
besar O
Islam O
. O
Di O
desa O
ini O
juga O
terdapat O
kompleks O
perumahan O
prajurit O
TNI B-ORGANIZATION
AD I-ORGANIZATION
yang O
bernama O
Kartika O
Sejahtera O
atau O
yang O
lebih O
dikenal O
dengan O
Kompleks O
INKOPAD B-ORGANIZATION
. O
Beberapa O
ratus O
meter O
timur O
juga O
terdapat O
kompleks O
perumahan O
prajurit O
TNI B-ORGANIZATION
AL I-ORGANIZATION
bernama O
samudera O
residence O
yang O
lebih O
dikenal O
INKOPAL B-ORGANIZATION
memiliki O
waduk O
pengendali O
banjir O
sekaligus O
daerah O
resapan O
air O
. O
Astri B-PERSON
yang O
berdarah O
Minangkabau-Aceh O
ini O
menikah O
dengan O
Dariola B-PERSON
Yusharyahya I-PERSON
yang O
merupakan O
adik O
dari O
aktris O
Zoraya B-PERSON
Perucha I-PERSON
. O
Selama O
berkarier O
di O
dunia O
perfilman O
, O
wanita O
yang O
memakai O
jilbab O
sejak O
tahun O
2000 O
ini O
sempat O
menjadi O
pelakon O
utama O
dalam O
film O
`` O
Bunga O
Cinta O
Kasih O
'' O
, O
`` O
Tabah O
sampai O
Akhir O
'' O
, O
serta O
`` O
Boni O
dan O
Nancy O
'' O
. O
Ia O
diajak O
Ami B-PERSON
Priyono I-PERSON
, O
berperan O
sebagai O
dosen O
yang O
menaruh O
hati O
pada O
mahasiswanya O
dalam O
film O
yang O
sukses O
di O
pasaran O
, O
`` O
Cintaku O
di O
Kampus O
Biru O
'' O
-LRB- O
1976 O
-RRB- O
. O
Saat O
itu O
dia O
memilih O
menekuni O
pekerjaan O
barunya O
, O
Public O
Relations O
Manager B-JABATAN
Hotel B-ORGANIZATION
Sahid I-ORGANIZATION
Jaya I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1979 O
. O
Suzzanna B-PERSON
Martha I-PERSON
Frederika I-PERSON
van I-PERSON
Osch I-PERSON
populer O
dengan O
nama O
Suzzanna B-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
bintang O
film O
horor O
Indonesia B-NEGARA
yang O
berkecimpung O
di O
dunia O
layar O
perak O
sejak O
tahun O
1950-an O
hingga O
1990-an O
. O
Gadis O
muda O
berjulukan O
The O
Next O
Indriati B-PERSON
Iskak I-PERSON
ini O
berhasil O
memukau O
penonton O
lewat O
`` O
Asrama O
Dara O
'' O
dan O
meraih O
banyak O
penghargaan O
, O
di O
antaranya O
The O
Best O
Child O
Actress O
-LRB- O
Festival B-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
Asia I-NEGARA
, O
Tokyo B-KABKOTA
, O
1960 O
-RRB- O
, O
dan O
Golden B-ORGANIZATION
Harvest I-ORGANIZATION
Award I-ORGANIZATION
. O
Bungsu O
dari O
lima O
bersaudara O
yang O
berdarah O
Jerman-Belanda-Jawa-Manado O
ini O
juga O
meraih O
gelar O
Aktris O
Terpopuler O
se-Asia O
saat O
Festival B-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
Asia I-NEGARA
Pasifik I-NEGARA
di O
Seoul B-KABKOTA
tahun O
1972 O
. O
Pada O
tahun O
2003 O
, O
di O
usianya O
yang O
menginjak O
61 O
tahun O
Suzzanna B-PERSON
berbinar O
lagi O
di O
Sinetron O
Selma O
dan O
Ular O
Siluman O
yang O
tayang O
di O
RCTI B-ORGANIZATION
serta O
Misteri O
Sebuah O
Guci O
di O
SCTV B-ORGANIZATION
. O
. O
Dan O
pada O
awal O
tahun O
2008 O
, O
Suzzanna B-PERSON
bermain O
dalam O
film O
Hantu O
Ambulance O
, O
yang O
sekaligus O
merupakan O
film O
terakhir O
yang O
dibintanginya O
. O
Dan O
sambil O
bekerja O
di O
stasiun O
TV O
milik O
pemerintah O
tersebut O
, O
ia O
merangkap O
kerja O
sebagai O
figuran O
dalam O
film O
Di O
Balik O
Awan O
tahun O
1963 O
. O
Oleh O
tokoh O
pelayaran O
Kapten O
Harun B-PERSON
Rasidi I-PERSON
dan O
istrinya O
, O
Tuti B-PERSON
Mutia I-PERSON
, O
ia O
diajak O
ikut O
serta O
dalam O
perusahaan O
Pertisa B-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
yang O
kemudian O
menjadi O
Tuti B-PERSON
Mutia I-PERSON
Film B-ORGANIZATION
Production I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1965-1976 O
. O
Filmnya O
yang O
lain O
adalah O
Yang O
Jatuh O
di O
Kaki O
Lelaki O
tahun O
1971 O
, O
Anjing-anjing O
Geladak O
tahun O
1972 O
. O
Film O
-- O
film O
berikutnya O
Wajah O
Tiga O
Perempuan O
tahun O
1976 O
-RRB- O
Marina B-PERSON
tahun O
1977 O
, O
Yoan B-PERSON
tahun O
1977 O
, O
Perempuan O
Tanpa O
Dosa O
tahun O
1978 O
dan O
Di O
Ujung O
Malam O
tahun O
1979 O
. O