Dalam O
karier O
layar O
perak O
selama O
25 O
tahun O
, O
ia O
banyak O
membintangi O
film-film O
laris O
seperti O
`` O
Scarface O
'' O
, O
`` O
The O
Fabulous O
Baker O
Boys O
'' O
, O
`` O
Batman O
Returns O
'' O
, O
`` O
What O
Lies O
Beneath O
'' O
, O
`` O
Hairspray O
'' O
, O
`` O
Stardust O
'' O
, O
dan O
`` O
Grease O
2 O
'' O
. O
Henrietta B-PERSON
Lacks I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
donor O
sel O
dari O
tumor O
di-luar-kemauan O
, O
yang O
dibudidayakan O
oleh O
George B-PERSON
Otto I-PERSON
Gey I-PERSON
untuk O
membuat O
sebuah O
sel O
abadi O
untuk O
penelitian O
medis O
. O
Pada O
tahun O
1954 O
, O
sel O
HeLa O
dari O
tubuhnya O
digunakan O
oleh O
Jonas B-PERSON
Salk I-PERSON
untuk O
mengembangkan O
vaksin O
polio O
. O
Sel O
HeLa O
terus O
digunakan O
untuk O
penelitian O
kanker O
, O
AIDS O
, O
ketahanan O
manusia O
terhadap O
gravitasi O
0 O
, O
dan O
lain-lain O
. O
Pada O
tahun O
1929 O
, O
John B-PERSON
yang O
berusia O
48 O
tahun O
masih O
tinggal O
di O
Roanoke O
di O
`` O
12th O
Street O
Southwest O
'' O
, O
menikahi O
wanita O
tua O
bernama O
Lillian B-PERSON
. O
Setelah O
meminta O
dan O
meyakinkan O
suaminya O
, O
David B-PERSON
Lacks I-PERSON
, O
untuk O
pergi O
ke O
utara O
untuk O
mencari O
pekerjaan O
, O
Henrietta B-PERSON
Lacks I-PERSON
dan O
anak-anak O
mengikutinya O
. O
David B-PERSON
mendapatkan O
pekerjaan O
di O
`` O
Sparrow O
's O
Point O
shipyards O
'' O
dan O
mendapatkan O
rumah O
untuk O
mereka O
di O
`` O
New O
Pittsburgh O
Avenue O
'' O
, O
Turners O
Station O
. O
Pada O
tahun O
1943 O
, O
Henrietta O
pindah O
ke O
Turners O
Station O
yang O
kini O
merupakan O
bagian O
dari O
Dundalk O
, O
Baltimore O
County O
, O
Maryland O
. O
Pasangan O
itu O
memiliki O
lima O
anak O
: O
Deborah B-PERSON
Lacks O
-LRB- O
lahir O
1948 O
-RRB- O
yang O
menikahi O
seorang O
Pullum O
; O
David B-PERSON
Lacks I-PERSON
II O
; O
Lawrence B-PERSON
Lacks I-PERSON
; O
Zakariyya B-PERSON
Lacks I-PERSON
; O
dan O
anak O
perempuan O
lainnya O
Anak O
terakhirnya O
terlahir O
di O
Rumah O
Sakit O
Johns B-PERSON
Hopkins I-PERSON
pada O
bulan O
November O
tahun O
1950 O
. O
Pada O
tanggal O
1 O
Februari O
1951 O
, O
dan O
hari O
setelah O
diluncurkannya O
penyembuhan O
polio O
di O
New O
York O
, O
menurut O
Michael B-PERSON
Rogers I-PERSON
dari O
`` O
Detroit O
Free O
Press O
'' O
dan O
Majalah O
Rolling O
Stone O
, O
Nona O
Henrietta B-PERSON
Lacks I-PERSON
pergi O
ke O
Rumah O
Sakit O
Johns B-PERSON
Hopkins I-PERSON
karena O
masalah O
pada O
vagina O
. O
Bahkan O
pada O
tahun O
1980 O
, O
Nia O
dinominasikan O
sebagai O
Aktris O
Terbaik O
dalam O
ajang O
FFI O
untuk O
perannya O
dalam O
film O
`` O
Antara O
Dia O
dan O
Aku O
'' O
. O
Nia O
menikah O
dengan O
Mohamad B-PERSON
Hisham I-PERSON
-LRB- O
warga O
negara O
Brunei O
Darussalam O
-RRB- O
pada O
tanggal O
25 O
September O
1991 O
di O
Jakarta O
. O
Setahun O
kemudian O
, O
Farhat B-PERSON
mengakui O
telah O
menikah O
dengan O
janda O
beranak O
dua O
, O
Ani B-PERSON
Muryadi I-PERSON
pada O
19 O
Juni O
2005 O
. O
Masalah O
dengan O
Lala O
belum O
selesai O
, O
karena O
pada O
akhir O
tahun O
2006 O
, O
Nia O
melaporkan O
Lala O
ke O
Polres O
Jakarta O
Selatan O
karena O
dianggap O
merendahkan O
dirinya O
. O
Ricky O
pernah O
menjalin O
cinta O
dengan O
pemain O
sinetron O
dan O
personel O
Bukan B-PERSON
Bintang I-PERSON
Biasa I-PERSON
-LRB- O
BBB O
-RRB- O
, O
Chelsea B-PERSON
Olivia I-PERSON
. O
Meski O
dikabarkan O
dekat O
dengan O
Eva B-PERSON
Celia I-PERSON
Latjuba I-PERSON
, O
putri O
dari O
Sophia B-PERSON
Latjuba I-PERSON
, O
namun O
ia O
akhirnya O
menambatkan O
hatinya O
pada O
Sheila B-PERSON
Marcia I-PERSON
. O
Ia O
sempat O
juga O
berpacaran O
singkat O
dengan O
lawan O
mainnya O
di O
sinetron O
`` O
Biang O
Kerok O
'' O
, O
bernama O
Nina B-PERSON
Zatulini I-PERSON
. O
Mereka O
dikaruniai O
anak O
bernama O
Mikaila B-PERSON
Akyza I-PERSON
Pratama I-PERSON
yang O
lahir O
pada O
30 O
Oktober O
2014 O
pukul O
06.10 O
WIB O
. O
Anak O
keduanya O
lahir O
tepat O
saat O
Gerhana O
Matahari O
9 O
Maret O
2016 O
, O
dan O
bernama O
Athaya B-PERSON
Akyza I-PERSON
Pratama I-PERSON
. O
Ayahnya O
Hugh B-PERSON
Cassidy I-PERSON
adalah O
keturunan O
berdarah O
Irlandia O
, O
sedangkan O
Ibunya O
Barbara B-PERSON
Cassidy I-PERSON
seorang O
Ibu O
keturunan O
Jerman O
. O
Di O
antaranya O
Annete B-PERSON
Cassidy I-PERSON
-LRB- O
Hasil O
hubungan O
Pertama O
dari O
Barbara B-PERSON
Cassidy I-PERSON
, O
yang O
dimana O
akhirnya O
diangkat O
sebagai O
anak O
oleh O
Hugh B-PERSON
Cassidy I-PERSON
. O
Semenjak O
SMA O
, O
dia O
pernah O
membentuk O
sebuah O
band O
yang O
bernama O
`` O
Stonehenge O
'' O
, O
dan O
berganti O
nama O
menjadi O
Eva B-PERSON
Cassidy I-PERSON
Band O
pada O
tahun O
1988 O
. O
Suatu O
hari O
Eva B-PERSON
bertemu O
dengan O
seseorang O
produser O
musik O
asal O
Maryland O
yang O
bernama O
Chris B-PERSON
Biondo I-PERSON
, O
pertama O
kalu O
mendengar O
suara O
Eva B-PERSON
, O
Chris B-PERSON
Biondo I-PERSON
berpikir O
bahwa O
dia O
adalah O
seorang O
penyanyi O
kulit O
hitam O
, O
tetapi O
ternyata O
Eva B-PERSON
ada O
penyanyi O
kulit O
putih O
berambut O
pirang O
, O
dan O
bermata O
biru O
. O
Terry B-PERSON
Wogan I-PERSON
, O
sang O
penyiar O
sering O
memainkan O
lagu O
Eva B-PERSON
Cassidy I-PERSON
yang O
berjudul O
`` O
Somewhere O
Over O
The O
Rainbow O
'' O
, O
begitu O
banyak O
orang O
Inggris O
menyukai O
album O
Eva B-PERSON
Cassidy I-PERSON
yang O
bertajuk O
`` O
Songbird O
'' O
, O
Gabungan O
dari O
ketiga O
albumnya O
`` O
Eva O
by O
Heart O
'' O
, O
`` O
Live O
at O
Blues O
Alley O
'' O
, O
dan O
`` O
The O
Other O
Side O
'' O
mereka O
menilai O
suaranya O
yang O
halus O
seperti O
malaikat O
. O
Tahun O
1955 O
ia O
menyelesaikan O
pendidikan O
B. O
1 O
Bahasa O
Indonesia O
di O
Bandung O
dan O
menyelesaikan O
pendidikan O
S1-nya O
di O
Fakultas O
Sastra O
Universitas B-ORGANIZATION
Padjadjaran I-ORGANIZATION
, O
Bandung O
-LRB- O
1963 O
-RRB- O
. O
Tahun O
1975 O
ia O
memperoleh O
gelar O
Doktor O
Ilmu O
Sastra O
dengan O
pengkhususan O
linguistik O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
, O
Jakarta O
, O
melalui O
disertasi O
yang O
berjudul O
`` O
Morfologi O
Kata O
Kerja O
Bahasa O
Gorontalo O
'' O
. O
Pada O
tahun O
1951 O
-- O
1955 O
ia O
menjadi O
guru O
SMP O
di O
Poso O
, O
Sulawesi O
Tengah O
, O
dan O
pada O
tahun O
1955 O
-- O
1964 O
menjadi O
guru O
SMA O
di O
Bandung O
. O
Ia O
juga O
pernah O
menyumbangkan O
tenaga O
sebagai O
dosen O
di O
Fakultas O
Sastra O
, O
Universitas B-ORGANIZATION
Padjadjaran I-ORGANIZATION
, O
Bandung O
pada O
tahun O
1965 O
-- O
1991 O
. O
Ia O
juga O
menjadi O
guru O
besar O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Pakuan I-ORGANIZATION
Bogor O
pada O
tahun O
1991 O
-- O
2016 O
dan O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
Jakarta O
pada O
tahun O
1994 O
-- O
2016 O
. O
Ia O
juga O
pernah O
, O
selama O
tiga O
tahun O
, O
menatar O
guru-guru O
sekolah O
dasar O
di O
enam O
provinsi O
-LRB- O
Sumatera O
Barat O
, O
D. O
I. O
Aceh O
, O
Sulawesi O
Utara O
, O
Bali O
, O
Nusa O
Tenggara O
Timur O
, O
dan O
D.I. O
Yogyakarta O
-RRB- O
dalam O
proyek O
PEQIP O
-LRB- O
Prelimenary O
Education O
Quality O
Improvement O
Project O
-RRB- O
, O
sebuah O
lembaga O
bantuan O
Jerman O
yang O
bekerja O
sama O
dengan O
Departemen O
Pendidikan O
dan O
Kebudayaan O
-LRB- O
sekarang O
Departemen O
Pendidikan O
Nasional O
-RRB- O
. O
Mereka O
memecahkan O
rekor O
artis O
termuda O
di O
Tokyo O
Dome O
yang O
sebelumnya O
dipegang O
oleh O
grup O
penyanyi O
wanita O
SPEED O
, O
10 O
Oktober O
1998 O
. O
Ia O
menempuh O
pendidikan O
di O
Trinity O
College O
dan O
King O
's O
Inns O
di O
Dublin O
, O
dan O
kemudian O
ke O
Harvard O
di O
Amerika O
Serikat O
. O
Album O
kompilasi O
mereka O
, O
`` O
Love O
Notes O
'' O
menerima O
Penghargaan O
Piringan O
Emas O
Jepang O
ke-19 O
sebagai O
Album O
Terbaik O
tahun O
2000 O
. O
Selain O
di O
Jepang O
, O
album O
tersebut O
dirilis O
di O
berbagai O
negara O
seperti O
Taiwan O
, O
Hong O
Kong O
, O
Thailand O
, O
Malaysia O
, O
Singapura O
, O
dan O
Indonesia O
. O
Pada O
tahun O
1991 O
, O
Tetsuya B-PERSON
Murakami I-PERSON
masuk O
ke O
Universitas B-ORGANIZATION
Waseda I-ORGANIZATION
dan O
bergabung O
dengan O
klab O
a O
cappella O
kampus O
bernama O
Street O
Corner O
Symphony B-ORGANIZATION
. O
Sesudah O
itu O
, O
ia O
mengajak O
Kaoru B-PERSON
Kurosawa I-PERSON
yang O
kuliah O
di O
Universitas O
Kokugakuin O
untuk O
bergabung O
dengan O
klab O
Street O
Corner O
Symphony B-ORGANIZATION
. O
Dengan O
tambahan O
4 O
anggota O
lainnya O
, O
mereka O
berenam O
membentuk O
grup O
a O
cappella O
bernama O
Gospellers B-PERSON
, O
dan O
merilis O
singel O
`` O
Down O
To O
Street O
'' O
dengan O
label O
indie O
File O
Records O
. O
Bulan O
Agustus O
tahun O
berikutnya O
, O
mereka O
merilis O
singel O
ke-2 O
`` O
Towa O
ni O
'' O
, O
dan O
diikuti O
album O
pertama O
, O
`` O
Soul O
Serenade O
'' O
pada O
12 O
Oktober O
tahun O
yang O
sama O
. O
Serial O
anime O
yang O
memakai O
lagu O
tema O
dari O
Psychic B-PERSON
Lover I-PERSON
, O
di O
antaranya O
: O
'' O
'' O
-LRB- O
-RRB- O
, O
`` O
Gaiking O
'' O
, O
dan O
`` O
Witchblade O
'' O
, O
dan O
serial O
tokusatsu O
`` O
Tokusou O
Sentai O
Dekaranger O
'' O
, O
`` O
Gougou O
Sentai O
Boukenger O
'' O
dan O
`` O
Samurai O
Sentai O
Shinkenger O
'' O
. O
Andi B-PERSON
Fadly I-PERSON
Arifuddin I-PERSON
yang O
akrab O
disapa O
Fadly B-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
vokalis O
utama O
dari O
grup O
band O
Padi O
yang O
juga O
salah O
satu O
pendiri O
grup O
band O
Padi O
, O
sekaligus O
vokalis O
dari O
grup O
Musikimia B-PERSON
. O
Sebelum O
mendirikan O
Padi O
bersama O
Ari B-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Yoyo B-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
, O
Rindra B-PERSON
-LRB- O
bas O
-RRB- O
, O
dan O
Piyu B-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
pada O
tanggal O
8 O
April O
1997 O
, O
Fadly B-PERSON
adalah O
vokalis O
grup O
band O
Mr. O
Q O
Band O
, O
yang O
sering O
tampil O
sejumlah O
kafe O
di O
Surabaya O
. O
Fadli B-PERSON
juga O
sering O
membantu O
penyanyi/grup O
band O
lain O
, O
seperti O
berkolaborasi O
dengan O
band O
Metal O
dari O
Ujungberung O
, O
Burgerkill B-PERSON
dengan O
lagu O
Tiga O
titik O
Hitam O
. O
Lagu O
tersebut O
membuat O
nama O
Fadly B-PERSON
begitu O
dihormati O
para O
Begundal O
-LRB- O
sebutan O
fans O
Burgerkill B-PERSON
-RRB- O
/ O
para O
Metalhead O
Indonesia O
. O
Rindra B-PERSON
Risyanto I-PERSON
Noor I-PERSON
, O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
Rindra B-PERSON
Padi O
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
bassis O
di O
grup O
band O
Padi O
. O
Surendro B-PERSON
Prasetyo I-PERSON
yang O
akrab O
disapa O
Yoyo B-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
drumer O
dan O
juga O
salah O
satu O
pendiri O
grup O
band O
Padi O
dan O
Musikimia B-PERSON
. O
Bahkan O
pada O
usia O
13 O
tahun O
, O
Yoyo B-PERSON
telah O
meraih O
gelar O
Best O
Drummer O
dalam O
Festival O
Band O
Se-Jawa-Bali O
. O
Yoyo B-PERSON
yang O
kini O
di O
- O
`` O
endorsed O
'' O
oleh O
drum O
Tama O
dan O
Cymbal O
Sabian O
ini O
juga O
meraih O
gelar O
drummer O
terbaik O
se-Indonesia O
pada O
1998 O
. O
Pada O
musim O
panas O
tahun O
2003 O
, O
Anti-Nobunaga O
muncul O
dalam O
konser O
yang O
diadakan O
Spice O
Records O
yang O
pernah O
mengorbitkan O
Orange O
Range O
. O
Setelah O
bergabungnya O
vokalis O
wanita O
Maki B-PERSON
-LRB- O
waktu O
itu O
berusia O
17 O
-RRB- O
, O
mereka O
berenam O
menamakan O
band O
baru O
mereka O
sebagai O
High O
and O
Mighty B-PERSON
Color I-PERSON
. O
Penampilan O
publik O
yang O
pertama O
adalah O
di O
festival O
`` O
Music O
Picnic O
'' O
yang O
diadakan O
Spice O
Music O
, O
September O
2004 O
. O
Singel O
perdana O
`` O
Pride O
'' O
dijadikan O
lagu O
pembuka O
serial O
anime O
`` O
Mobile O
Suit O
Gundam O
SEED O
Destiny O
'' O
musim O
kedua O
. O
Sepanjang O
Maret O
hingga O
April O
2005 O
, O
mereka O
mengadakan O
7 O
kali O
pertunjukan O
di O
7 O
kota O
dalam O
tur O
yang O
diberi O
nama O
`` O
Free O
Live O
Showcase O
Tour O
2005 O
'' O
. O
Setelah O
tur O
musim O
panas O
`` O
Bipartite O
Rock O
Tour O
'' O
yang O
juga O
dilangsungkan O
di O
7 O
kota O
, O
mereka O
merilis O
singel O
ke-4 O
, O
`` O
Days O
'' O
dan O
album O
pertama O
, O
`` O
Go O
Over O
'' O
. O
Masih O
pada O
akhir O
tahun O
yang O
sama O
, O
High O
and O
Mighty B-PERSON
Color I-PERSON
menerima O
Japan O
Record O
Award O
ke-47 O
sebagai O
Artis O
Pendatang O
Baru O
Terbaik O
. O