Pada O
kontes O
Pemilihan O
Umum O
Bupati B-JABATAN
Cirebon I-JABATAN
2013 O
, O
H. O
Nurul B-PERSON
Qomar I-PERSON
akan O
mencalonkan O
diri O
sebagai O
Bupati B-JABATAN
Cirebon I-JABATAN
Tahun O
2013 O
- O
2018 O
dari O
Partai B-ORGANIZATION
Demokrat I-ORGANIZATION
. O
Pelawak O
yang O
dikenal O
dekat O
dengan O
Taufik B-PERSON
Savalas I-PERSON
ini O
pernah O
bergabung O
dengan O
grup O
lawak O
Empat O
Sekawan O
bersama O
Derry B-PERSON
, O
Ginanjar B-PERSON
, O
dan O
Qomar B-PERSON
. O
Saat O
ini O
Eman B-PERSON
mencalonkan O
diri O
sebagai O
anggota O
DPRD O
Sukmajaya B-KECAMATAN
, O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
dari O
Partai B-ORGANIZATION
Karya I-ORGANIZATION
Perjuangan I-ORGANIZATION
. O
Biro O
yang O
dimiliki O
UPY O
adalah O
BAU O
, O
BAAK O
RENSI O
, O
dan O
Biro O
Keuangan O
, O
yang O
masing-masing O
mempunyai O
bagian-bagian O
. O
Ia O
dikenal O
luas O
setelah O
menjadi O
anggota O
tetap O
dalam O
acara O
komedi O
Extravaganza O
, O
ia O
bersama O
Edric B-PERSON
Tjandra I-PERSON
adalah O
pemain O
baru O
yang O
bergabung O
dalam O
Extravaganza O
pada O
tahun O
2007 O
. O
Gallaudet B-ORGANIZATION
University I-ORGANIZATION
atau O
Universitas B-ORGANIZATION
Gallaudet I-ORGANIZATION
adalah O
sebuah O
universitas O
yang O
terletak O
di O
Washington B-PROVINSI
D.C I-PROVINSI
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Old B-PLACE
Trafford I-PLACE
adalah O
sebuah O
stadion O
sepak O
bola O
yang O
berlokasi O
di O
Old B-PLACE
Trafford I-PLACE
, O
Greater O
Manchester B-PROVINSI
, O
Inggris B-NEGARA
, O
dan O
merupakan O
markas O
klub O
sepak O
bola O
Manchester B-ORGANIZATION
United I-ORGANIZATION
. O
Old B-PLACE
Trafford I-PLACE
yang O
dijuluki O
`` O
The O
Theatre O
of O
Dreams O
'' O
oleh O
Sir O
Bobby B-PERSON
Charlton I-PERSON
, O
telah O
menjadi O
markas O
United O
sejak O
1910 O
, O
walau O
sejak O
1941 O
hingga O
1949 O
, O
klub O
berbagi O
Maine B-PLACE
Road I-PLACE
dengan O
rival O
lokal O
Manchester B-PROVINSI
City O
pasca O
kerusakan O
akibat O
pengeboman O
pada O
Perang O
Dunia O
II O
. O
Old B-PLACE
Trafford I-PLACE
mengalami O
beberapa O
kali O
ekspansi O
pada O
1990-an O
dan O
2000-an O
, O
termasuk O
penambahan O
tambahan O
tingkat O
di O
Tribune O
Utara O
, O
Barat O
, O
Timur O
, O
yang O
membuat O
stadion O
kembali O
ke O
kapasitas O
aslinya O
, O
80.000 O
. O
Rekor O
kehadiran O
stadion O
tercatat O
pada O
1939 O
, O
saat O
76.962 O
orang O
menghadiri O
semifinal O
Piala O
FA O
antara O
Wolverhampton O
Wanderers O
dan O
Grimsby O
Town O
. O
Old B-PLACE
Trafford I-PLACE
menyelenggarakan O
semifinal O
Piala O
FA O
, O
pertandingan O
, O
pertandingan O
pada O
Piala O
Dunia O
1966 O
dan O
Piala O
Eropa B-PROVINSI
1996 O
, O
serta O
Final O
Liga O
Champions O
UEFA O
2003 O
, O
demikian O
pula O
dengan O
pertandingan O
tahunan O
liga O
rugbi O
, O
Grand O
Final O
Liga O
Super O
serta O
dua O
final O
Piala O
Dunia O
Liga O
Rugbi O
. O
Saat O
ini O
PSBS B-ORGANIZATION
Biak I-ORGANIZATION
Numfor I-ORGANIZATION
sedang O
menunjukan O
prestasi O
, O
dengan O
dipromosikannya O
ke O
Divisi O
Utama O
musim O
2011/12 O
, O
setelah O
menjuarai O
Divisi B-ORGANIZATION
Satu I-ORGANIZATION
Liga I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
2010 O
. O
Njoo B-PERSON
lahir O
di O
Jawa B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
pada O
6 O
November O
1902 O
, O
sinologi O
Indonesia B-NEGARA
Leo O
Suryadinata O
menulis O
bahwa O
ia O
lahir O
di O
Surabaya B-KABKOTA
, O
sementara O
Sam O
Setyautama O
dan O
Suma B-PERSON
Mihardja I-PERSON
mencatat O
bahwa O
ia O
lahir O
di O
Malang O
. O
Pada O
tahun O
1920an O
, O
Njoo B-PERSON
mulai O
menulis O
secara O
ekstensif O
, O
sering O
dengan O
nama O
pena O
Monsieur O
d'Amour O
; O
nama O
pena O
lainnya O
adalah O
N.C.S. O
Ia O
menulis O
banyak O
cerita O
untuk O
penerbitan O
di O
Gresik B-KABKOTA
`` O
Hua B-PERSON
Po O
'' O
mulai O
dari O
1922 O
, O
dan O
pada O
1925 O
ia O
ikut O
membantu O
mendirikan O
majalah O
`` O
Penghidoepan O
'' O
. O
Karyanya O
yang O
dipublikasikan O
pada O
waktu O
itu O
termasuk O
`` O
Menika O
dalem O
Koeboeran O
'' O
dan O
`` O
Gagal O
'' O
, O
maupun O
`` O
Lady O
Yen O
Mei O
'' O
untuk O
cerita O
sandiwara O
. O
Njoo B-PERSON
aktif O
dengan O
kelompok O
sandiwara O
Miss O
Riboet O
Orion O
pada O
akhir O
1920-an O
, O
dan O
menulis O
beberapa O
cerita O
sandiwara O
, O
termasuk O
`` O
Kiamat O
'' O
, O
`` O
Tengkorak O
'' O
, O
dan O
`` O
Tueng O
Balah O
'' O
. O
Pada O
1928 O
ia O
kawin O
dengan O
Tan O
Kiem B-PERSON
Nio O
, O
anggota O
rombongan O
sandiwara O
yang O
pada O
saat O
itu O
usianya O
14 O
tahun O
. O
Njoo B-PERSON
melatih O
dirinya O
dalam O
akting O
dan O
membujuknya O
untuk O
mengambil O
nama O
panggung O
Fifi B-PERSON
Young I-PERSON
; O
Nama O
keluarga O
Njoo B-PERSON
dalam O
dialek O
Hokkian O
diucapkan O
Young O
dalam O
bahasa O
Mandarin O
, O
karena O
itulah O
maka O
ia O
menggunakan O
nama O
belakang O
ini O
. O
Sementara O
itu O
, O
nama O
Fifi B-PERSON
diambilnya O
dari O
nama O
bintang O
film O
Perancis B-NEGARA
terkenal O
pada O
masa O
itu O
, O
Fifi B-PERSON
d'Orsay I-PERSON
. O
Dia O
telah O
membintangi O
beberapa O
acara O
TV O
dan O
Film O
, O
yang O
paling O
dikenang O
adalah O
film O
Wong B-PERSON
Kar-wai I-PERSON
's O
`` O
Chungking O
Express O
'' O
, O
sebuah O
peran O
yang O
membuat O
ia O
memenangkan O
penghargaan O
`` O
Best O
Actress O
'' O
pada O
1994 O
Stockholm B-KABKOTA
International O
Film O
Festival O
, O
dan O
di O
`` O
2046 O
'' O
. O
Dia O
dikenal O
juga O
oleh O
fans O
`` O
Final O
Fantasy O
'' O
karena O
lagu O
tema O
`` O
Final O
Fantasy O
VIII O
'' O
Eyes O
On O
Me O
'' O
, O
dan O
juga O
membintangi O
iklan O
seperti O
sampoo O
Head O
& O
Shoulders O
dan O
Pepsi-Cola O
. O
Lahir O
di O
Beijing B-KABKOTA
, O
People O
's O
Republic O
of O
China B-NEGARA
, O
nama O
aslinya O
adalah O
-LRB- O
-RRB- O
, O
mengadopsi O
nama O
ibunya O
karena O
keluarga O
Wang O
dipersekusi O
selama O
Revolusi O
Budaya O
. O
Dia O
mempunyai O
talenta O
di O
bidang O
musik O
dari O
ibunya O
, O
yang O
bernyanyi O
sopran O
, O
dan O
beberapa O
direkam O
menjadi O
album O
berharga O
rendah O
di O
SMA O
, O
menyanyi O
lagu O
dari O
Teresa B-PERSON
Teng I-PERSON
, O
penyanyi O
favoritnya O
. O
Pada O
1987 O
, O
ia O
pindah O
bersama O
keluarganya O
ke O
Hong B-KABKOTA
Kong I-KABKOTA
dan O
memulai O
karier O
musiknya O
setelah O
menjadi O
seorang O
model O
, O
beberapa O
kali O
menggunakan O
nama O
panggung O
`` O
Miss O
Charm O
'' O
. O
Dia O
menandatangani O
kontrak O
dengan O
Cinepoly O
dan O
meluncurkan O
tiga O
album O
dengan O
nama O
panggung O
Shirley B-PERSON
Wong I-PERSON
-LRB- O
, O
Bahasa O
Kanton O
: O
Wong B-PERSON
Chingman I-PERSON
. O
Nah O
kemudian O
tokoh O
Doyok B-PERSON
kartun O
ini O
menjadi O
sebuah O
inspirasi O
bagi O
grup O
lawak O
Doyok B-PERSON
's O
Group O
yg O
terdiri O
dari O
Almarhum O
Mawi B-PERSON
-LRB- O
senior O
-RRB- O
dan O
Sudarmadji O
sebagai O
Doyoknya O
. O
Setelah O
2 O
tahun O
menduda O
, O
Doyok B-PERSON
menikah O
lagi O
dengan O
perempuan O
asal O
Banten B-PROVINSI
, O
Nova B-PERSON
Fauziah I-PERSON
pada O
tanggal O
7 O
Januari O
2006 O
. O
Pada O
tahun O
1986 O
, O
Kadir O
meninggalkan O
Srimulat O
dan O
membentuk O
Grup O
Merdeka O
bersama O
Basuki B-PERSON
, O
Timbul O
, O
Nurbuat O
dan O
Rohana B-PERSON
namun O
tidak O
bertahan O
lama O
. O
Selepas O
itu O
, O
bersama O
Basuki B-PERSON
dan O
Timbul O
, O
Kadir O
membentuk O
Grup O
Lawak O
Batik O
-LRB- O
yang O
merupakan O
akronim O
dari O
Basuki B-PERSON
, O
Timbul O
dan O
Kadir O
-RRB- O
namun O
hanya O
bertahan O
3 O
tahun O
grup O
ini O
pun O
bubar O
. O
Logat O
Madura B-PROVINSI
merupakan O
ciri O
khas O
nya O
, O
meskipun O
bukan O
orang O
Madura B-PROVINSI
tetapi O
pada O
masa O
kecilnya O
di O
Bondowoso B-KABKOTA
, O
Kadir O
pernah O
hidup O
di O
antara O
orang-orang O
Madura B-PROVINSI
. O
Sutradara O
film O
tersebut O
, O
Nya O
Abbas B-PERSON
Akup I-PERSON
mengerti O
Logat O
Madura B-PROVINSI
dan O
beberapa O
kali O
mengkoreksi O
Kadir O
apabila O
terdapat O
kesalahan O
pada O
logat O
nya O
. O
Dewi O
berkenalan O
dengan O
Soekarno B-PERSON
lewat O
seorang O
relasi O
ketika O
Bung O
Karno B-PERSON
berada O
di O
Hotel O
Imperial O
, O
Tokyo B-KABKOTA
. O
Dalam O
film O
ini O
, O
Ben O
berperan O
sebagai O
Sunny O
, O
cinta O
pertama O
tokoh O
Alya O
yang O
diperankan O
Bunga B-PERSON
Citra I-PERSON
Lestari I-PERSON
. O
Perkenalannya O
dengan O
dunia O
entertainment O
bermula O
pada O
2005 O
, O
ketika O
seorang O
temannya O
, O
Sulung B-PERSON
Landung I-PERSON
-LRB- O
kini O
manajer O
Ben O
-RRB- O
, O
menyarankan O
dia O
untuk O
mengikuti O
casting O
film O
Dealova O
. O
Saat O
berada O
di O
Liga O
Championship O
, O
Cardiff O
City O
justru O
berhasil O
menuju O
ke O
babak O
final O
Piala O
FA O
setelah O
mengalahkan O
Barnsley O
1-0 O
di O
babak O
semifinal O
. O
Namanya O
mencuat O
setelah O
mengisi O
suara O
karakter O
Lynn B-PERSON
Minmay I-PERSON
dalam O
`` O
The O
Super O
Dimension O
Fortress O
Macross O
'' O
yang O
kini O
telah O
menjadi O
anime O
klasik O
. O
Keterampilan O
berbahasa O
Inggris B-NEGARA
membuatnya O
diberi O
kesempatan O
sebagai O
pengisi O
suara O
Minmay O
dalam O
versi O
bahasa O
Inggris B-NEGARA
`` O
Macross O
'' O
produksi O
ADV O
Films O
. O
Hal O
ini O
membuat O
Mari O
sebagai O
salah O
satu O
dari O
sedikit O
seiyū O
Jepang B-NEGARA
yang O
pernah O
melakukan O
sulih O
suara O
dalam O
bahasa O
Inggris B-NEGARA
. O
Dalam O
wawancara O
untuk O
DVD O
`` O
Macross O
'' O
, O
Ijima O
mengatakan O
bahwa O
untuk O
sesaat O
dirinya O
merasa O
terlalu O
lekat O
dengan O
karakter O
Minmay O
, O
dan O
karier O
sebagai O
penyanyi O
menjadi O
terancam O
. O
Setelah O
itu O
ia O
melanjutkan O
pendidikan O
tingginya O
di O
Fakultas O
Ekonomi O
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
dan O
kemudian O
West O
Coast O
Institute O
Of O
Management O
& O
Technology O
, O
Perth O
, O
Australia B-NEGARA
. O
Kariernya O
di O
dunia O
film O
dimulai O
ketika O
ia O
menjadi O
asisten O
artistik O
kartun O
Walt B-PERSON
Disney I-PERSON
di O
Universal O
Studio O
, O
Los B-KABKOTA
Angeles I-KABKOTA
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Karyanya O
yang O
berjudul O
`` O
Gita O
Cinta O
dari O
SMA O
'' O
dan O
`` O
Puspa O
Indah O
Taman O
Hati O
'' O
menjadi O
salah O
satu O
film O
yang O
banyak O
digemari O
masyarakat O
. O
Desa O
Adat O
Blahkiuh B-DESA
merupakan O
ibu O
kota O
dari O
Kecamatan O
AbiansemBl I-KECAMATAN
, O
Kabupaten O
Badung B-KABKOTA
, O
Provinsi O
Bali B-PROVINSI
yang O
memiliki O
aset O
kesenian O
yang O
tersohor O
di O
Bali B-PROVINSI
seperti O
Tari O
Kecak O
, O
Parwa O
, O
Arja O
Basur O
, O
Joged O
Bumbung O
, O
dan O
seni O
ukiran O
. O
Batas O
wilayah O
Desa O
Adat O
Blahkiuh B-DESA
sebelah O
utara O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Sangeh B-DESA
, O
sebelah O
timur O
berbatasan O
dengan O
Tukad O
Yeh O
Adeng O
, O
sebelah O
selatan O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Abiansemal B-DESA
, O
dan O
sebelah O
barat O
berbatasan O
dengan O
Tukad O
Yeh O
Penet O
. O
Bumi O
Perkemahan O
ini O
adalah O
lahan O
milik O
Anak B-PERSON
Agung I-PERSON
Mayun I-PERSON
yang O
merupakan O
raja O
pada O
zaman O
dulu O
yang O
sekarang O
pengelolaannya O
diserahkan O
ke O
Desa O
Adat O
Blahkiuh B-DESA
termasuk O
Pura O
Luhur O
Giri B-PLACE
Kusuma I-PLACE
. O
Selain O
dipimpin O
oleh O
seorang O
Kepala O
Desa O
, O
Desa O
Adat O
Blahkiuh B-DESA
juga O
dipimpin O
oleh O
seorang O
Bendesa O
yang O
saat O
ini O
dijabat O
oleh O
Ida B-PERSON
Bagus I-PERSON
Nyoman I-PERSON
Mas O
, O
SS.Kar O
. O
Desa O
Adat O
Blahkiuh B-DESA
terdiri O
dari O
8 O
`` O
Banjar O
-LRB- O
Bali B-PROVINSI
-RRB- O
/ O
Dusun O
'' O
yaitu O
Banjar O
Kembang B-PLACE
Sari I-PLACE
, O
Banjar O
Ulapan O
I O
, O
Banjar O
Ulapan O
II O
, O
Banjar O
Delod O
Pasar O
, O
Banjar O
Tengah O
, O
Banjar O
Benehkawan O
, O
Banjar O
Pikah O
, O
Banjar O
Pacung B-PLACE
. O
Disini O
terjadi O
keunikan O
pada O
Banjar O
Pacung B-PLACE
, O
secara O
teritorial O
dan O
kedinasan O
Banjar O
Pacung B-PLACE
berada O
di O
Desa O
Adat O
Sangeh B-DESA
, O
tetapi O
secara O
adat O
masuk O
ke O
dalam O
wewidangan O
Desa O
Adat O
Blahkiuh B-DESA
. O
Di O
ibukota O
kecamatan O
ini O
juga O
terdapat O
Puskesmas O
Abiansemal B-KECAMATAN
I O
yang O
merupakan O
puskesmas O
terbesar O
di O
Bali B-PROVINSI
, O
kolam O
renang O
Tirta O
Arum O
yang O
juga O
merupakan O
kolam O
renang O
untuk O
olahraga O
terbesar O
di O
Bali B-PROVINSI
, O
disamping O
terdapat O
lapangan O
sepak O
bola O
Kopral O
I O
Wayan B-PERSON
Surem I-PERSON
, O
di O
Blahkiuh B-DESA
juga O
terdapat O
sekolah O
SMP O
Negri O
1 O
Abiansemal B-KECAMATAN
dan O
SMA O
Negri O
1 O
Abiansemal B-KECAMATAN
. O
Dia O
juga O
membawa O
Sunderland B-ORGANIZATION
berpromosi O
ke O
Liga B-ORGANIZATION
Utama I-ORGANIZATION
Inggris I-ORGANIZATION
pada O
29 O
April O
2007 O
dan O
seminggu O
kemudian O
, O
menjadi O
juara O
liga O
divisi O
satu O
. O
Kedatangan O
Keane B-PERSON
berperan O
besar O
dalam O
pemulihan O
kekuatan O
Sunderland B-ORGANIZATION
yang O
sebelumnya O
pernah O
bermain O
di O
Liga B-ORGANIZATION
Utama I-ORGANIZATION
namun O
terdegradasi O
. O
Ia O
pernah O
mendapat O
penghargaan O
sebagai O
Pemain O
Pendatang O
Baru O
Pria O
Terbaik O
pada O
Festival O
Film O
Indonesia B-NEGARA
III O
tahun O
1967 O
dalam O
film O
`` O
Fadjar B-PERSON
di O
tengah O
Kabut O
'' O
dan O
Piala O
Citra O
untuk O
Sutradara O
Terbaik O
pada O
tahun O
1980 O
dalam O
filmnya O
`` O
Perawan O
Desa O
'' O
. O
Kariernya O
di O
dunia O
perfilman O
Indonesia B-NEGARA
mulai O
dikenal O
setelah O
menjadi O
sutradara O
dalam O
film O
`` O
30 O
Hari O
Mencari O
Cinta O
'' O
pada O
tahun O
2004 O
yang O
dibintangi O
Nirina B-PERSON
Zubir I-PERSON
, O
Maria B-PERSON
Agnes I-PERSON
, O
Revaldo B-PERSON
, O
dan O
Dinna B-PERSON
Olivia I-PERSON
dengan O
di O
produksi O
oleh O
perusahaan O
Rexinema B-ORGANIZATION
Production I-ORGANIZATION
dan O
komposernya O
Andi B-PERSON
Rianto I-PERSON
. O
Upi B-PERSON
pernah O
menjalin O
hubungan O
dengan O
Vino B-PERSON
G. O
Bastian I-PERSON
setelah O
bercerai O
dengan O
Mantan O
suaminya O
bernama O
Avianto B-PERSON
. O
Lembaga O
yang O
didirikan O
pada O
tahun O
1987 O
ini O
menyelenggarakan O
program O
pendidikan O
setara O
S1 O
dengan O
gelar O
BBA O
-LRB- O
Bachelor O
of O
Business O
Administration O
-RRB- O
. O
Para O
pendiri O
yayasan O
yang O
juga O
penyelenggarakan O
pendidikan O
ini O
, O
Kwik B-PERSON
Kian I-PERSON
Gie I-PERSON
dan O
praktisi-praktisi O
bisnis O
yang O
berprestasi O
dalam O
bidangnya O
, O
yaitu O
Kaharudin B-PERSON
Ongko I-PERSON
dan O
Djoenaedi B-PERSON
Joesoef I-PERSON
, O
tidak O
hanya O
mencerminkan O
tapi O
juga O
menyakinkan O
masyarakat O
bahwa O
seluk O
beluk O
bisnis O
adalah O
fokus O
utama O
pendidikan O
di O
IBII B-ORGANIZATION
. O
Mulai O
tahun O
ini O
pula O
STIE B-ORGANIZATION
IBII I-ORGANIZATION
menyelenggarakan O
pendidikan O
jenjang O
S2 O
-LRB- O
program O
magister O
-RRB- O
yaitu O
Program O
Studi O
Magister O
Manajemen O
dengan O
membuka O
konsentrasi O
Manajemen O
Keuangan O
dan O
Manajemen O
Pemasaran O
. O
Sejalan O
dengan O
tuntutan O
perkembangan O
zaman O
, O
pada O
tahun O
2005 O
STIE B-ORGANIZATION
IBII I-ORGANIZATION
berubah O
menjadi O
Institut B-ORGANIZATION
Bisnis I-ORGANIZATION
dan I-ORGANIZATION
Informatika I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
-LRB- O
IBII B-ORGANIZATION
-RRB- O
dengan O
menambah O
empat O
program O
studi O
baru O
jenjang O
S1 O
yaitu O
: O
Sistem O
Informasi O
-LRB- O
SI O
-RRB- O
, O
Teknik O
Informatika O
-LRB- O
TI O
-RRB- O
, O
Ilmu O
Komunikasi O
-LRB- O
IlKom O
-RRB- O
, O
dan O
Ilmu O
Administrasi O
Bisnis O
-LRB- O
IAB O
-RRB- O
. O
Selain O
menambah O
empat O
program O
studi O
baru O
dan O
menambah O
satu O
konsentrasi O
di O
bidang O
Manajemen O
untuk O
program O
studi O
jenjang O
S1 O
, O
pada O
tahun O
itu O
juga O
IBII B-ORGANIZATION
membuka O
penyelenggaraan O
pendidikan O
jenjang O
S2 O
untuk O
Program O
Studi O
Magister O
Akuntansi O
dengan O
konsentrasi O
: O
Jasa O
Keuangan O
Internal O
, O
dan O
Jasa O
Keuangan O
Eksternal O
. O
Femitha B-PERSON
Akmal I-PERSON
Putri I-PERSON
atau O
Puput B-PERSON
Akmal I-PERSON
adalah O
anak O
kedua O
dari O
tiga O
bersaudara O
'' O
-LRB- O
kakak O
, O
M.Fema B-PERSON
Faizan I-PERSON
Akmal I-PERSON
dan O
adik O
, O
Marsya B-PERSON
Fadhia I-PERSON
Akmal I-PERSON
-RRB- O
'' O
dari O
pasangan O
M. B-PERSON
Ferial I-PERSON
Akmal I-PERSON
dan O
Martha B-PERSON
Sarry I-PERSON
. O
Memang O
waktu O
masih O
duduk O
di O
kelas O
3 O
SMP B-ORGANIZATION
, O
Puput B-PERSON
pernah O
belajar O
akting O
selama O
tiga O
bulan O
di O
Sanggar B-ORGANIZATION
Ananda I-ORGANIZATION
asuhan O
Aditya B-PERSON
Gumay I-PERSON
. O
Beberapa O
sinetron O
yang O
pernah O
dibintanginya O
antara O
lain O
`` O
Cinta O
SMU B-ORGANIZATION
'' O
, O
`` O
Zahara B-PERSON
Hantu O
Gaul O
'' O
, O
`` O
Rindu-Rindu O
Asmara O
'' O
, O
`` O
Julia B-PERSON
dan O
Juleha B-PERSON
'' O
, O
dan O
`` O
Panah O
Asmara O
'' O
. O
Setelah O
berakhir O
dengan O
Dinda B-PERSON
Kanya I-PERSON
Dewi I-PERSON
, O
Derby B-PERSON
Romero I-PERSON
juga O
pernah O
merajut O
kasih O
dengan O
penyanyi O
cantik O
berbakat O
Gita B-PERSON
Gutawa I-PERSON
. O
Keduanya O
dipertemukan O
dalam O
film O
`` O
Love O
in O
Perth O
'' O
dan O
berduet O
di O
OST O
film O
tersebut O
'' O
Cinta O
takkan O
salah O
'' O
. O
Sebelumnya O
, O
lulusan O
Uhamka B-ORGANIZATION
-LRB- O
Universitas I-ORGANIZATION
Muhammadiyah I-ORGANIZATION
Prof. I-ORGANIZATION
Dr. I-ORGANIZATION
HAMKA I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
Jakarta B-KABKOTA
, O
Fakultas O
Sastra O
dan O
Seni O
Bahasa O
Indonesia B-NEGARA
ini O
menjadi O
penyiar O
di O
Radio B-ORGANIZATION
SK I-ORGANIZATION
. O
Sebelum O
mengikuti O
audisi O
`` O
Obsesi O
Dewa B-ORGANIZATION
19 I-ORGANIZATION
Mencari O
Dewi-Dewi O
'' O
dan O
kemudian O
terpilih O
sebagai O
personel O
Dewi B-PERSON
Dewi I-PERSON
, O
Purie B-PERSON
adalah O
penyanyi O
kafe O
. O
Bahkan O
dulu O
keikutsertaan O
Purie B-PERSON
di O
beberapa O
lomba O
menyanyi O
adalah O
berkat O
arahan O
orang O
tuanya O
. O
. O
Pada O
awal O
tahun O
2009 O
, O
setelah O
pembubaran O
Dewi B-PERSON
Dewi I-PERSON
, O
Purie B-PERSON
bersama O
Tata B-PERSON
membentuk O
grup O
Mahadewi B-ORGANIZATION
himgga O
akhirnya O
Purie B-PERSON
sendiri O
dikeluarkan O
bersama O
Gwen B-PERSON
Priscilla I-PERSON
pada O
Mei O
2013 O
. O
Tohpati B-PERSON
Ario I-PERSON
Hutomo I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
atau O
yang O
lebih O
dikenal O
dengan O
panggilan O
Tohpati B-PERSON
adalah O
seorang O
gitaris O
dan O
penulis O
lagu O
Indonesia B-NEGARA
. O
Hal O
tersebut O
dikarenakan O
seringnya O
ia O
tampil O
di O
TV O
bersama O
penyanyi-penyanyi O
pop O
seperti O
Krisdayanti B-PERSON
, O
Glenn B-PERSON
Fredly I-PERSON
, O
Rossa B-PERSON
, O
Chrisye B-PERSON
, O
dan O
lain-lain O
. O
Bahkan O
ia O
pernah O
menyabet O
gelar O
Gitaris O
Terbaik O
pada O
Festival O
Band O
se-DKI O
pada O
tahun O
1985 O
saat O
usianya O
baru O
14 O
tahun O
. O
Pada O
tahun O
itu O
juga O
ia O
menyabet O
gelar O
Gitaris O
Terbaik O
pada O
Yamaha B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
Explosion I-ORGANIZATION
tingkat O
Nasional O
. O
Untuk O
memopulerkan O
albumnya O
, O
Tohpati B-PERSON
merilis O
`` O
video O
clip O
'' O
lagu O
berjudul O
Lukisan O
Pagi O
yang O
dibawakan O
bersama O
Shakila B-PERSON
. O
Sebelum O
mengikuti O
audisi O
`` O
Obsesi O
Dewa B-ORGANIZATION
19 I-ORGANIZATION
Mencari O
Dewi-Dewi O
'' O
, O
Inna B-PERSON
sering O
bernyanyi O
di O
sejumlah O
festival O
jazz O
internasional O
, O
dan O
juga O
bernyanyi O
di O
beberapa O
`` O
lounge O
'' O
dan O
kafe O
yang O
berfokus O
pada O
musik O
jazz O
. O
. O
Pada O
awal O
2008 O
, O
ia O
mulai O
merasa O
tidak O
cocok O
dengan O
grup O
vokal O
yang O
membesarkan O
namanya O
tersebut O
. O
Atas O
izin O
dari O
Ahmad B-PERSON
Dhani I-PERSON
dan O
teman-temannya O
di O
Dewi B-PERSON
Dewi I-PERSON
, O
ia O
resmi O
keluar O
dari O
Dewi B-PERSON
Dewi I-PERSON
pada O
tanggal O
1 O
Juni O
2008 O
. O
Jody B-PERSON
Sumantri I-PERSON
atau O
lebih O
dikenal O
sebagai O
Jhordi B-PERSON
Bedjo I-PERSON
-LRB- O
Joddy B-PERSON
Bejo I-PERSON
atau O
Jhoddy B-PERSON
Bejo I-PERSON
; O
lahir O
di O
Jakarta B-KABKOTA
1970 O
-RRB- O
adalah O
aktor O
, O
presenter O
, O
dan O
pelawak O
Indonesia B-NEGARA
. O
Jordi B-PERSON
dikenal O
sebagai O
pelawak O
dan O
presenter O
bersama O
dengan O
Teuku B-PERSON
Edwin I-PERSON
, O
mereka O
juga O
pernah O
membentuk O
duo O
penyanyi O
dalam O
Super B-ORGANIZATION
Bedjo I-ORGANIZATION
dan O
sempat O
mengeluarkan O
album O
rekaman O
. O
Pada O
tahun O
1996 O
, O
Harry B-PERSON
juga O
pernah O
merilis O
album O
duet O
bersama O
Eno B-PERSON
Sigit I-PERSON
, O
cucu O
Mantan O
Presiden O
Republik O
Indonesia B-NEGARA
Soeharto B-PERSON
. O
Tata B-PERSON
mulai O
serius O
menekuni O
bidang O
musik O
sejak O
lulus O
dari O
bangku O
SMA B-ORGANIZATION
dengan O
membentuk O
grup O
musik O
`` O
Tequilla B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
'' O
bersama O
teman-temannya O
. O
Tata B-PERSON
tidak O
putus O
asa O
, O
2 O
tahun O
kemudian O
ia O
kembali O
mencoba O
peruntungan O
dengan O
mengikuti O
audisi O
bertajuk O
'' O
`` O
Obsesi O
Dewa B-ORGANIZATION
19 I-ORGANIZATION
Mencari O
Dewi B-PERSON
Dewi I-PERSON
'' O
'' O
pada O
bulan O
Februari O
2007 O
. O
Suaranya O
yang O
khas O
dan O
ngerock O
berhasil O
menarik O
simpati O
Ahmad B-PERSON
Dhani I-PERSON
hingga O
akhirnya O
Tata B-PERSON
terpilih O
bersama O
Ina B-PERSON
dan O
Purie B-PERSON
, O
mengalahkan O
ribuan O
peserta O
yang O
ingin O
menjadi O
bintang O
. O
Tata B-PERSON
pun O
masih O
mengibarkan O
bendera O
Dewi B-PERSON
Dewi I-PERSON
berdua O
saja O
dengan O
Purie B-PERSON
dan O
sempat O
merilis O
single O
berjudul O
`` O
Sakit O
Bukan O
Main O
'' O
bersama O
Mulan B-PERSON
Jameela I-PERSON
pada O
Agustus O
2008 O
. O
Berdasarkan O
wilayah O
administrasi O
Pemerintahan O
Kecamatan O
Permata B-KECAMATAN
terdiri O
dari O
26 O
Desa/kelurahan O
dengan O
ibu O
kota O
Gelampang O
Wih B-KABKOTA
Tenang I-KABKOTA
Uken I-KABKOTA
, O
yang O
saat O
ini O
menjadi O
pusat O
sektor O
pertanian O
di O
Kabupaten O
Bener B-KABKOTA
Meriah I-KABKOTA
. O
Jarak O
ke O
Ibu O
Kota O
Kabupaten O
: O
17,0 O
km O
, O
Jarak O
Ke O
ibu O
kota O
Provinsi O
: O
412.5 O
km O
. O
Dia O
juga O
aktif O
dalam O
kesenian O
Sunda O
bersama O
Asep B-PERSON
Sunandar I-PERSON
Sunarya I-PERSON
dan O
pula O
pernah O
aktif O
sebagai O
Penyiar O
Radio B-ORGANIZATION
Mara I-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
bersama O
Wildan B-PERSON
Nasution I-PERSON
. O
Batas O
wilayah O
Desa O
Adat O
Sedang O
yaitu O
sebelah O
utara O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Mekar O
Buana O
, O
sebelah O
selatan O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Angantaka O
, O
sebelah O
barat O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Sibang O
Gede O
, O
dan O
sebelah O
timur O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Singapadu O
yang O
merupakan O
wilayah O
Kabupaten O
Gianyar B-KABKOTA
. O
Ida B-PERSON
Cokorda I-PERSON
mendengar O
selentingan O
berita O
bahwa O
penguasa O
tunggal O
desa O
Bhun O
yaitu O
I B-PERSON
Gusti I-PERSON
Ngurah I-PERSON
Bhun O
berniat O
malepaskan O
diri O
dari O
kekuasaan O
kerajaan O
Mengwi O
. O
Guna O
memastikan O
kebenaran O
berita O
tersebut O
, O
maka O
Ida B-PERSON
Cokorda I-PERSON
memerintahkan O
I B-PERSON
Gusti I-PERSON
Ngurah I-PERSON
Bhun O
untuk O
menghadap O
dia O
yang O
saat O
itu O
berada O
di O
dasa O
Lambing O
. O
Serangan O
I B-PERSON
Gusti I-PERSON
Ngurah I-PERSON
Bhun O
berada O
di O
atas O
angin O
sehingga O
bisa O
mematahkan O
serangan O
kerajaan O
Mengwi O
. O
I B-PERSON
Gusti I-PERSON
Ngurah I-PERSON
Made I-PERSON
Munggu O
adik O
sang O
narendra O
raja O
pergi O
memerintahkan O
Manca O
Sibang O
Serijati O
dan O
Penarungan O
untuk O
mengadakan O
pertemuan O
kilat O
di O
Desa O
Lambing O
. O
I B-PERSON
Gusti I-PERSON
Ngurah I-PERSON
Kemasan I-PERSON
, O
Manca O
Sibang O
Srijati O
barsama O
Gusti B-PERSON
Ngurah I-PERSON
Jalantik I-PERSON
dan O
Manca O
Panarugan O
mengepung O
dari O
arah O
barat O
. O
Album O
debutnya O
, O
`` O
Back O
to O
Bedlam O
'' O
, O
dan O
single O
hit O
nomor O
satu O
, O
`` O
You O
're O
Beautiful O
'' O
, O
mengangkat O
namanya O
ke O
pentas O
musik O
dunia O
sejak O
2005 O
. O
Dia O
bernaung O
dibawah O
label O
Custard B-ORGANIZATION
Records I-ORGANIZATION
milik O
Linda B-PERSON
Perry I-PERSON
, O
dan O
menjadi O
penyanyi O
Inggris B-NEGARA
pertama O
dalam O
satu O
dekade O
yang O
memuncaki O
chart O
musik O
di O
Amerika B-NEGARA
melalui O
singlenya O
`` O
You O
're O
Beautiful O
'' O
yang O
mencapai O
posisi O
puncak O
di O
chart O
Billboard B-ORGANIZATION
Hot I-ORGANIZATION
100 I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
2006 O
. O
Blunt O
meraih O
2 O
BRIT O
Awards O
dan O
dinominasikan O
pada O
lima O
bidang O
penghargaan O
Grammy O
Awards O
pada O
2006 O
. O
Ilustrasi O
musik O
pada O
sinetron O
Si O
Doel B-PERSON
Anak O
Sekolahan O
yang O
ditayangkan O
RCTI O
tahun O
1990-an O
adalah O
salah O
satu O
karya O
yang O
sampai O
sekarang O
masih O
dikenang O
banyak O
penggemarnya O
. O
Tak O
hanya O
itu O
, O
Purwa O
juga O
belajar O
piano O
kalsik O
dari O
A O
Becalef B-PERSON
, O
seorang O
guru O
piano O
berkebangsaan O
Hongaria B-NEGARA
di O
Bandung B-KABKOTA
. O
Saat O
Purwa O
duduk O
di O
bangku O
SMP O
, O
salah O
seorang O
teman O
ayahnya O
dari O
Amerika B-NEGARA
menawari O
Purwa O
untuk O
belajar O
musik O
ke O
Amerika B-NEGARA
. O
Apalagi O
, O
sejak O
1979 O
Purwa O
sudah O
bekerja O
di O
sebuah O
perusahaan O
musik O
dan O
sudah O
pula O
bermain O
musik O
di O
Malaysia B-NEGARA
dan O
Singapura B-NEGARA
saat O
masih O
di O
SMA O
. O
Akhirnya O
Purwa O
memilih O
Jurusan O
Teknik O
Industri O
di O
Institut B-ORGANIZATION
Teknologi I-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
-LRB- O
ITB B-ORGANIZATION
-RRB- O
setamat O
dari O
SMA O
demi O
meluluskan O
keinginan O
orang O
tuanya O
. O
Meski O
disibukkan O
with O
bermusik O
, O
Purwa O
mampu O
menyelesaikan O
kuliahnya O
dengan O
Indeks O
Prestasi O
-LRB- O
IP O
-RRB- O
di O
atas O
tiga O
-LRB- O
dalam O
skala O
4 O
-RRB- O
. O
Donny B-PERSON
yang O
berdarah O
Maluku B-PROVINSI
Utara I-PROVINSI
ini O
terjun O
ke O
dunia O
musik O
sejak O
umur O
belasan O
tahun O
dan O
sempat O
bergabung O
dengan O
Fancy B-ORGANIZATION
Junior I-ORGANIZATION
. O
Donny B-PERSON
Fattah I-PERSON
, O
sang O
pembetot O
bass O
God B-PERSON
Bless I-PERSON
merupakan O
salah O
satu O
pendiri O
dan O
pilar O
utama O
grup O
rock O
, O
di O
samping O
Achmad B-PERSON
Albar I-PERSON
, O
Fuad B-PERSON
Hassan I-PERSON
-LRB- O
alm O
-RRB- O
, O
Yockie O
, O
dan O
Ludwig B-PERSON
Lemans I-PERSON
. O
Waktu O
itu O
masih O
memakai O
nama O
Crazy B-ORGANIZATION
Wheels I-ORGANIZATION
yang O
merupakan O
cikal O
bakal O
lahirnya O
God B-PERSON
Bless I-PERSON
yang O
dibentuk O
pada O
5 O
Mei O
1973 O
, O
ketika O
mereka O
menembus O
panggung O
Taman O
Ismail B-PERSON
Marzuki I-PERSON
, O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Ia O
diajarkan O
oleh O
para O
pemain O
bass O
top O
dunia O
, O
seperti O
Stanley B-PERSON
Clarke I-PERSON
dan O
Geedy B-PERSON
Lee I-PERSON
-LRB- O
Rush O
-RRB- O
, O
permainannya O
semakin O
canggih O
dan O
selalu O
dinobatkan O
sebagai O
jawara O
bass O
Indonesia B-NEGARA
. O
Bagi O
para O
fans O
grup O
ini O
dan O
pecinta O
musik O
rock O
nusantara O
tentu O
sudah O
tidak O
asing O
lagi O
dengan O
lagu-lagu O
karya O
Donny B-PERSON
seperti O
Semut O
Hitam O
, O
She O
Passed O
Away O
, O
Musisi O
, O
Anak O
Adam B-PERSON
atau O
Setan O
Tertawa O
. O
Abadi B-PERSON
Soesman I-PERSON
-LRB- O
lahir O
di O
Malang B-KABKOTA
, O
3 O
Januari O
1949 O
; O
umur O
tahun O
-RRB- O
adalah O
musisi O
dan O
pencipta O
lagu O
Indonesia B-NEGARA
. O
Dilanjutkan O
dengan O
berguru O
piano O
klasik O
pada O
Van B-PERSON
Rommer I-PERSON
pada O
tahun O
1956 O
dan O
dasar O
piano O
jazz O
pada O
Liem B-PERSON
Khok I-PERSON
Wha I-PERSON
pada O
tahun O
1959 O
. O
Kesempatan O
datang O
saat O
keyboard O
band O
The O
Discn O
, O
Andyono B-PERSON
Arie I-PERSON
sakit O
dan O
Abadi O
menjadi O
pemain O
pengganti O
. O
Setelah O
itu O
, O
Abadi O
direkrut O
sebagai O
pemain O
keyboard O
band O
pengiring O
ternama O
Jakarta B-KABKOTA
, O
The O
Pro O
's O
yang O
dibentuk O
Dimas B-PERSON
Wahab I-PERSON
, O
mengisi O
posisi O
Broery B-PERSON
Marantika I-PERSON
yang O
ingin O
berkonsentrasi O
sebagai O
penyanyi O
. O
The O
Pro O
's O
lalu O
bertolak O
ke O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
bermain O
sebagai O
home O
band O
di O
Restauran O
Ramayana O
, O
yang O
terletak O
di O
New B-PROVINSI
York I-PROVINSI
City I-PROVINSI
. O
Selain O
digunakan O
dalam O
Asian O
Games O
, O
Sea O
Games O
dan O
PON O
, O
gedung O
olahraga O
ini O
telah O
berkali-kali O
dipilih O
sebagai O
arena O
pertandingan O
olahraga O
yang O
memerlukan O
arena O
tertutup O
. O
Tahun O
1950 O
ia O
masuk O
menjadi O
anggota O
POLRI B-ORGANIZATION
dan O
ditempatkan O
pada O
bagian O
film O
sebagai O
juru O
potret O
dan O
juru O
kamera O
. O
Sesudah O
itu O
ia O
bersama-sama O
anggota O
Reog B-ORGANIZATION
BKAK I-ORGANIZATION
main O
dalam O
beberapa O
produksi O
dengan O
peran O
sebagai O
pelawak O
. O
Selain O
pemimpin O
secara O
kedinasan O
Desa O
Adat O
Sangeh B-DESA
juga O
dipimpin O
oleh O
Bendesa O
yang O
saat O
ini O
dijabat O
oleh O
Ida B-PERSON
Bagus I-PERSON
Dipayana I-PERSON
. O
Batas O
wilayah O
Desa O
Adat O
Sangeh B-DESA
yaitu O
sebelah O
utara O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Carangsari B-DESA
Kecamatan O
Petang IBKECAMATAN
, O
sebelah O
selatan O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Blahkiuh B-DESA
, O
sebelah O
barat O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Cau O
Kabupaten O
Tabanan B-KABKOTA
, O
dan O
sebelah O
timur O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Selat O
. O
Selain O
pemimpin O
secara O
kedinasan O
Desa O
Adat O
Selat O
juga O
dipimpin O
oleh O
Bendesa O
yang O
saat O
ini O
dijabat O
oleh O
Ida B-PERSON
Bagus I-PERSON
Putu I-PERSON
Putra I-PERSON
. O
Batas O
wilayah O
Desa O
Adat O
Selat O
yaitu O
sebelah O
utara O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Samuan O
Kecamatan O
Petang IBKECAMATAN
, O
sebelah O
selatan O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Blahkiuh B-DESA
, O
sebelah O
barat O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Sangeh B-DESA
, O
dan O
sebelah O
timur O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Punggul B-DESA
. O
Setelah O
itu O
, O
lulusan O
FISIP B-ORGANIZATION
Universitas B-ORGANIZATION
Pelita I-ORGANIZATION
Harapan I-ORGANIZATION
ini O
bermain O
dalam O
beberapa O
`` O
Jangan O
Pisahkan O
Aku O
'' O
, O
`` O
1 O
Bunga O
4 O
Kumbang O
'' O
, O
`` O
Anggun O
'' O
, O
`` O
Hikmah O
3 O
'' O
, O
dan O
`` O
I O
Love O
U O
Bos O
'' O
. O
Ingin O
menghapus O
`` O
image O
'' O
Maria O
yang O
kental O
melekat O
usai O
bermain O
dalam O
`` O
Ayat-Ayat O
Cinta O
'' O
, O
Carissa B-PERSON
bermain O
dalam O
film O
drama O
komedi O
`` O
The O
Tarix O
Jabrix O
'' O
. O
Aktris O
Carissa B-PERSON
Putri I-PERSON
juga O
harus O
menjalani O
adegan O
ciuman O
dengan O
lawan O
mainnya O
di O
film O
Catatan O
Harian O
Si O
Boy O
, O
Ario B-PERSON
Bayu I-PERSON
. O
Saat O
film O
`` O
Ayat-Ayat O
Cinta O
'' O
masih O
hangat O
dibahas O
, O
sebuah O
foto O
mesra O
Carissa B-PERSON
bersama O
seorang O
pria O
beredar O
di O
internet O
. O
Harriet B-PERSON
Tubman I-PERSON
-LRB- O
lahir O
dengan O
nama O
Araminta B-PERSON
Ross I-PERSON
di O
Dorchester O
County O
, O
Maryland B-PROVINSI
tahun O
1820 O
-- O
meninggal O
di O
Auburn O
, O
New B-PROVINSI
York I-PROVINSI
, O
10 O
Maret O
1913 O
-RRB- O
adalah O
seorang O
pendukung O
abolisi O
, O
kemanusiaan O
, O
dan O
mata-mata O
selama O
Perang O
Saudara O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Setelah O
itu O
, O
keberuntungan O
kembali O
menyapanya O
pria O
yang O
kerap O
berpenampilan O
necis O
, O
dengan O
kumis O
sebagai O
salah O
satu O
ciri O
khasnya O
ini O
, O
ia O
kembali O
diajak O
bermain O
dalam O
film O
`` O
Perisai O
Kasih O
Yang O
Terkoyak O
' O
pada O
tahun O
1986 O
. O
Dwi B-PERSON
menikah O
dengan O
Susi B-PERSON
pada O
bulan O
Februari O
tahun O
1996 O
dan O
pasangan O
ini O
dikaruniai O
seorang O
putra O
yaitu O
Muhammad B-PERSON
Sofyan I-PERSON
Ari I-PERSON
Saputra I-PERSON
yang O
lahir O
pada O
28 O
September O
1997 O
. O
beberapa O
tahun O
kemudian O
, O
lahirlah O
putri O
pertama O
mereka O
yaitu O
Junisya B-PERSON
Dwi I-PERSON
Putri I-PERSON
pada O
30 O
Juni O
2001 O
, O
dan O
adik O
laki-lakinya O
Muhammad B-PERSON
Febrian I-PERSON
Tri I-PERSON
Saputra I-PERSON
pada O
9 O
Februari O
2004 O
. O
Stadion O
ini O
pernah O
direnovasi O
sebagian O
pada O
tahun O
1927 O
sebagai O
persiapan O
untuk O
salah O
satu O
tempat O
penyelenggaraan O
Piala O
Dunia O
FIFA B-ORGANIZATION
1934 O
, O
yang O
saat O
itu O
Italia B-NEGARA
ditunjuk O
sebagai O
tuan O
rumah O
. O
Selain O
pemimpin O
secara O
kedinasan O
Desa O
Adat O
Bongkasa B-DESA
juga O
dipimpin O
oleh O
Bendesa O
yang O
saat O
ini O
dijabat O
oleh O
Drs. O
Batas O
wilayah O
Desa O
Adat O
Bongkasa B-DESA
yaitu O
sebelah O
utara O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Bongkasa B-DESA
Pertiwi I-DESA
, O
sebelah O
selatan O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Mambal B-DESA
, O
sebelah O
barat O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Taman O
, O
dan O
sebelah O
timur O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Adat O
Sayan B-DESA
yang O
merupakan O
wilayah O
Kabupaten O
Gianyar B-KABKOTA
. O
Puluhan O
film O
dan O
serial O
sinetron O
telah O
dibintanginya O
-LRB- O
antara O
lain O
`` O
Noktah O
Merah O
Perkawinan O
'' O
dan O
`` O
Aku O
Ingin O
Pulang O
'' O
-RRB- O
, O
dengan O
langganan O
peran O
hampir O
selalu O
jadi O
tokoh O
pelayan O
. O
Formasi O
awal O
Sodom B-ORGANIZATION
terdiri O
dari O
Tom B-PERSON
Angelripper I-PERSON
-LRB- O
vokal O
, O
bass O
-RRB- O
, O
Chris B-PERSON
Witchhunter I-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
dan O
Aggressor B-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
. O
Namun O
Aggressor B-PERSON
hengkang O
dari O
band O
sebelum O
merilis O
EP O
tersebut O
dan O
digantikan O
oleh O
Grave B-PERSON
Violator I-PERSON
yang O
juga O
tidak O
bertahan O
lama O
. O
Saat O
ini O
Garasi O
digawangi O
oleh O
Higin B-PERSON
Ayuga I-PERSON
-LRB- O
vokal O
-RRB- O
, O
Fedi B-PERSON
Nuril I-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Wembri B-PERSON
Arlistha I-PERSON
-LRB- O
bass O
-RRB- O
, O
dan O
Aries B-PERSON
Budiman I-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
. O
Film O
dengan O
judul O
`` O
Garasi O
'' O
-LRB- O
2006 O
-RRB- O
itu O
diproduseri O
oleh O
Mira B-PERSON
Lesmana I-PERSON
dan O
di O
bawah O
arahan O
Agung B-PERSON
Sentausa I-PERSON
. O
Indra B-PERSON
yang O
tertarik O
dengan O
kepiawaian O
Ayu B-PERSON
dalam O
bermain O
gitar O
, O
sehingga O
ia O
meminta O
kakaknya O
, O
Mira B-PERSON
Lesmana I-PERSON
untuk O
meng-casting O
Ayu B-PERSON
. O
Sepanjang O
karier O
bermusiknya O
, O
band O
pengiring O
bernama O
The B-ORGANIZATION
Heartbreakers I-ORGANIZATION
terus O
menyertainya O
, O
sehingga O
Tom B-PERSON
Petty I-PERSON
dikenal O
sebagai O
Tom B-PERSON
Petty I-PERSON
and O
the O
Heartbreakers B-ORGANIZATION
. O
Minat O
Tom B-PERSON
menjadi O
pemusik O
semakin O
menggebu O
ketika O
The B-ORGANIZATION
Beatles I-ORGANIZATION
berkunjung O
ke O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
pada O
tahun O
1964 O
. O
Tom B-PERSON
mengaku O
bahwa O
dirinya O
mulai O
ingin O
bermain O
band O
ketika O
melihat O
the O
Beatles B-ORGANIZATION
tampil O
dalam O
`` O
Ed B-PERSON
Sullivan I-PERSON
Show O
'' O
. O
Desa O
Abiansemal B-DESA
yang O
merupakan O
salah O
satu O
Desa O
yang O
berada O
di O
Kecamatan O
AbiansemBl I-KECAMATAN
yang O
terletak O
1,5 O
Km O
dari O
Ibukota O
Kecamatan O
,BO
10 O
Km O
dari O
Kota O
Kabupaten O
. O
Desa O
abiansemal O
terdiri O
atas O
8 O
banjar O
yaitu O
banjar O
Juwet B-DESA
, O
Pande O
, O
Keraman O
, O
Gunung O
, O
Aseman O
, O
Latusari O
, O
Dirgahayu O
, O
dan O
juga O
Purwakerta O
. O
`` O
Dengan O
`` O
positioning O
'' O
`` O
statement O
'' O
tersebut O
, O
proses O
pembelajaran O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Katolik I-ORGANIZATION
Widya I-ORGANIZATION
Mandala I-ORGANIZATION
Surabaya I-ORGANIZATION
senantiasa O
dijalankan O
dengan O
mengedepankan O
`` O
alternative O
learning O
resources O
, O
leadership O
learning O
, O
work O
learning O
, O
out-of-the-box O
creativity O
learning O
, O
learning O
to O
serve O
, O
learning O
to O
care O
'' O
, O
dan O
`` O
learning O
across O
cultures O
'' O
untuk O
mempersiapkan O
para O
mahasiswanya O
menjadi O
pemimpin O
masa O
depan O
yang O
membanggakan O
. O
Adapun O
saat O
ini O
Universitas B-ORGANIZATION
Katolik I-ORGANIZATION
Widya I-ORGANIZATION
Mandala I-ORGANIZATION
Surabaya I-ORGANIZATION
telah O
memiliki O
3 O
buah O
kampus O
yang O
tersebar O
di O
beberapa O
penjuru O
kota O
Surabaya B-KABKOTA
yaitu O
Kampus O
Dinoyo B-DESA
-LRB- O
kampus O
1 O
-RRB- O
, O
Kampus O
Kalijudan B-DESA
-LRB- O
kampus O
2 O
-RRB- O
, O
dan O
Kampus O
Pakuwon B-DESA
City O
-LRB- O
kampus O
3 O
-RRB- O
. O
Proses O
belajar-mengajar O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Katolik I-ORGANIZATION
Widya I-ORGANIZATION
Mandala I-ORGANIZATION
Surabaya I-ORGANIZATION
didasari O
oleh O
manajemen O
pendidikan O
tinggi O
yang O
profesional O
untuk O
mencapai O
kesejahteraan O
karyawan O
dan O
mahasiswa O
dalam O
bidang O
jasmani O
and O
rohani O
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Katolik I-ORGANIZATION
Widya I-ORGANIZATION
Mandala I-ORGANIZATION
Surabaya I-ORGANIZATION
mengutamakan O
nilai-nilai O
luhur O
dalam O
menjalankan O
pendidikan O
tinggi O
, O
yaitu O
peduli O
, O
komit O
, O
dan O
antusias O
dengan O
harapan O
lulusan O
Universitas B-ORGANIZATION
Katolik I-ORGANIZATION
Widya I-ORGANIZATION
Mandala I-ORGANIZATION
Surabaya I-ORGANIZATION
memiliki O
semangat O
, O
etika O
, O
dan O
kemampuan O
profesional O
yang O
berkarakter O
dan O
menjadi O
ciri O
khas O
tersendiri O
. O
Baru O
setelah O
lima O
puluh O
tahun O
kemudian O
para O
ilmuwan O
di O
Uni B-NEGARA
Sovyet I-NEGARA
memberi O
penghormatan O
tinggi O
pada O
dia O
dengan O
mengadakan O
peringatan O
100 O
tahun O
kelahiran O
Bose B-PERSON
pada O
tahun O
1958 O
kemudian O
menerbitkan O
karangan-karangan O
ilmiah O
dia O
yang O
selama O
masa O
hidupnya O
tidak O
pernah O
dipublikasikan O
oleh O
Royal B-ORGANIZATION
Society I-ORGANIZATION
London I-ORGANIZATION
menjadi O
sebuah O
buku O
tebal O
dan O
juga O
memulihkan O
namanya O
di O
dunia O
ilmuwan O
. O
Eric B-PERSON
Emerson I-PERSON
Schmidt I-PERSON
-LRB- O
lahir O
27 O
April O
1955 O
-RRB- O
adalah O
seorang O
teknisi O
, O
mantan O
anggota O
dewan O
direktur O
Apple B-ORGANIZATION
Inc. I-ORGANIZATION
, O
dan O
pimpinan O
eksekutif O
Google B-ORGANIZATION
. O
Pernikahan O
siri O
tersebut O
hanya O
berumur O
kurang O
dari O
sebulan O
, O
Fivey B-PERSON
Rachmawati I-PERSON
pun O
dicerai O
lewat O
`` O
omongan O
'' O
-LRB- O
saat O
itu O
`` O
Broadcast O
'' O
BBM O
belum O
populer O
-RRB- O
. O
Keberhasilan O
serial O
TV O
tokusatsu O
untuk O
pahlawan O
super O
`` O
Kamen B-PERSON
Rider O
'' O
yang O
diproduksi O
Toei B-ORGANIZATION
Company I-ORGANIZATION
Ltd. I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1971 O
mencetuskan O
kelahiran O
pahlawan O
super O
yang O
bisa O
'' O
`` O
henshin O
'' O
'' O
-LRB- O
melakukan O
transformasi O
bentuk O
-RRB- O
. O
Ishinomori B-PERSON
nantinya O
banyak O
menciptakan O
berbagai O
drama O
superhero O
yang O
serupa O
, O
termasuk O
`` O
Henshin O
Ninja O
Arashi B-PERSON
'' O
, O
`` O
Android O
Kikaider O
'' O
, O
`` O
Robot O
Keiji B-PERSON
'' O
, O
`` O
Inazuman O
'' O
, O
`` O
Himitsu O
Sentai O
Goranger O
'' O
-LRB- O
serial O
Super O
Sentai O
pertama O
-RRB- O
, O
`` O
Akumaizer O
3 O
'' O
, O
`` O
Choujin O
Bibyun O
'' O
, O
`` O
Kaiketsu O
Zubat O
'' O
, O
`` O
Sarutobi O
Ecchan O
'' O
, O
dan O
lain-lain O
. O