Jacques B-PERSON
Rivette I-PERSON
-LRB- O
; O
-RRB- O
adalah O
seorang O
sutradara O
film O
dan O
film O
Perancis B-NEGARA
yang O
paling O
sering O
dikaitkan O
dengan O
Nouvelle O
Vague O
dan O
`` O
Cahiers O
du O
Cinéma B-ORGANIZATION
'' O
. O
Dia O
pindah O
ke O
Paris B-KABKOTA
untuk O
mengejar O
kariernya O
, O
mengunjungi O
Cinémathèque B-ORGANIZATION
Française I-ORGANIZATION
yang O
didirikan O
oleh O
Henri B-PERSON
Langlois I-PERSON
dan O
komunitas-komunitas O
film O
lainnya O
; O
di O
sana O
, O
dia O
bertemu O
François B-PERSON
Truffaut I-PERSON
, O
Jean-Luc B-PERSON
Godard I-PERSON
, O
Éric B-PERSON
Rohmer I-PERSON
, O
Claude B-PERSON
Chabrol I-PERSON
dan O
anggota O
masa O
depan O
lainnya O
dari O
gerakan O
Nouvelle O
Vague O
. O
Rivette B-PERSON
mulai O
menulis O
kritik O
film O
, O
dan O
dipekerjakan O
oleh O
André B-PERSON
Bazin I-PERSON
di O
majalah O
`` O
Cahiers B-ORGANIZATION
du I-ORGANIZATION
Cinéma I-ORGANIZATION
'' O
pada O
tahun O
1953 O
. O
Dia O
terus O
membuat O
film O
pendek O
, O
termasuk O
`` O
Le B-PERSON
Coup O
de O
Berger O
'' O
-LRB- O
sering O
disebut O
sebagai O
film O
Nouvelle O
Vague O
pertama O
-RRB- O
. O
Sebagian O
besar O
lagu O
Mr. B-PERSON
Children I-PERSON
diciptakan O
vokalis O
Kazutoshi B-PERSON
Sakurai I-PERSON
, O
kecuali O
lagu O
`` O
Asia B-NEGARA
'' O
dan O
'' O
# O
2601 O
'' O
-LRB- O
masing-masing O
dari O
album O
`` O
Atomic O
Heart O
'' O
dan O
`` O
Discovery O
'' O
-RRB- O
yang O
ditulis O
pemain O
drum O
Hideya B-PERSON
Suzuki I-PERSON
. O
Agung B-PERSON
Firmansyah I-PERSON
-LRB- O
Malang O
, O
1975 O
- O
Jakarta B-KABKOTA
, O
9 O
November O
2007 O
-RRB- O
atau O
masyarakat O
lebih O
mengenalnya O
dengan O
nama O
Big B-PERSON
Dicky I-PERSON
adalah O
pelawak O
Indonesia B-NEGARA
yang O
bertubuh O
tambun O
. O
Bungsu O
dari O
7 O
bersaudara O
putri O
Kemas B-PERSON
Duri I-PERSON
yang O
waktu O
itu O
menjabat O
sebagai O
camat O
di O
Sungailiat O
, O
Bangka O
ini O
mulai O
menyanyi O
dari O
kecil O
. O
Pada O
tahun O
1971 O
pada O
usia O
11 O
tahun O
, O
Fika B-PERSON
, O
demikian O
panggilan O
akrabnya O
, O
menjadi O
juara O
I O
Pop O
Singer O
di O
Bangka O
. O
Fika B-PERSON
mempelajari O
gaya O
bernyanyi O
bossas O
itu O
dari O
album-album O
ratunya O
bossa-nova O
yaitu O
penyanyi O
asal O
Brasil B-NEGARA
, O
Astrud B-PERSON
Gilberto I-PERSON
, O
yang O
dikenal O
lewat O
lagu O
`` O
The O
Girl O
from O
Ipanema O
'' O
atau O
`` O
Fly O
Me O
to O
the O
Moon O
'' O
pada O
awal O
tahun O
1960-an O
. O
Sosok O
Farid B-PERSON
, O
awalnya O
dikenal O
dengan O
penampilan O
yang O
mirip O
Elton B-PERSON
John I-PERSON
: O
berkepala O
agak O
botak O
and O
gonta-ganti O
kacamata O
, O
dan O
pada O
akhir O
hidupnya O
ia O
berdandan O
bak O
saudagar O
dari O
daratan O
Afrika B-NEGARA
. O
Farid B-PERSON
Hardja I-PERSON
meninggal O
dunia O
pada O
Minggu O
, O
27 O
Desember O
1998 O
di O
Rumah O
Sakit O
Dr. O
Tjipto B-PERSON
Mangunkusumo I-PERSON
, O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Farid B-PERSON
Hardja I-PERSON
memulai O
karier O
musiknya O
pada O
tahun O
1966 O
, O
di O
saat O
negeri O
ini O
mengalami O
transisi O
dari O
era O
Orde O
Lama O
ke O
Orde O
Baru O
. O
Di O
Bandung B-KABKOTA
, O
Farid B-PERSON
telah O
bergabung O
dalam O
grup O
De B-ORGANIZATION
Zieger I-ORGANIZATION
yang O
memainkan O
rock O
and O
roll O
yang O
antara O
lain O
menyanyikan O
repertoar O
The B-ORGANIZATION
Rolling I-ORGANIZATION
Stones I-ORGANIZATION
. O
Setahun O
berselang O
Farid B-PERSON
Hardja I-PERSON
kembali O
ke O
kampung O
halamannya O
, O
Sukabumi B-KABKOTA
, O
dan O
membentuk O
grup O
Bani B-ORGANIZATION
Adam I-ORGANIZATION
yang O
lebih O
dominan O
memainkan O
warna O
rock O
and O
roll O
dan O
sedikit O
R&B O
. O
Adapun O
pemilihan O
nama O
`` O
Bani B-ORGANIZATION
Adam I-ORGANIZATION
'' O
dengan O
filosofi O
bahwa O
kita O
ini O
semua O
adalah O
Bani O
Adam O
atau O
ummatnya O
Nabi O
Adam B-PERSON
. O
Putra O
pasangan O
Rhousdy B-PERSON
Soeriaatmadja I-PERSON
dan O
Siti B-PERSON
Syarifah I-PERSON
ini O
memang O
dilarang O
mengambil O
jurusan O
film O
dan O
memilih O
kuliah O
di O
jurusan O
`` O
Human O
Behavior O
'' O
, O
Newport B-ORGANIZATION
University I-ORGANIZATION
, O
London B-KABKOTA
sampai O
S2 O
. O
Teddy B-PERSON
yang O
kembali O
ke O
Indonesia B-NEGARA
pada O
tahun O
1996 O
sempat O
bekerja O
di O
bagian O
HRD O
sebuah O
perusahaan O
soft O
drink O
terkenal O
selama O
setahun O
, O
sebelum O
dunia O
film O
mulai O
` O
memanggil-manggil O
' O
dirinya O
. O
Setelah O
membuat O
`` O
Culik O
'' O
, O
Teddy B-PERSON
mencoba O
`` O
learning O
by O
doing O
'' O
dengan O
membuat O
video O
klip O
dan O
iklan O
sebanyak-banyaknya O
dibantu O
oleh O
teman O
sekaligus O
produsernya O
Tika B-PERSON
Abubakar I-PERSON
. O
Satu O
tahun O
kemudian O
, O
Teddy B-PERSON
menggarap O
film O
`` O
lovestory O
'' O
bertajuk O
`` O
Ruang O
'' O
yang O
dibintangi O
Winky B-PERSON
Wiryawan I-PERSON
, O
Luna B-PERSON
Maya I-PERSON
, O
dan O
Slamet B-PERSON
Rahardjo I-PERSON
. O
Nama O
tersebut O
sempat O
berganti O
menjadi O
Edward B-PERSON
Mueller I-PERSON
ketika O
ibunya O
, O
Karen B-PERSON
Lee I-PERSON
Vedder I-PERSON
menikah O
dengan O
Peter B-PERSON
Mueller I-PERSON
pada O
saat O
dirinya O
berumur O
kurang O
dari O
dua O
tahun O
. O
Eddie B-PERSON
Mueller I-PERSON
tidak O
pernah O
tahu O
ayah O
biologisnya O
, O
Edward B-PERSON
Louis I-PERSON
Severson I-PERSON
Jr. O
, O
sampai O
beranjak O
remaja O
ketika O
ibunya O
bercerai O
dengan O
Peter B-PERSON
Mueller I-PERSON
. O
Rekaman O
demo O
tersebut O
dikirim O
oleh O
Stone B-PERSON
Gossard I-PERSON
, O
Mike B-PERSON
McCready I-PERSON
dan O
Jeff B-PERSON
Ament I-PERSON
yang O
tengah O
mencari O
seorang O
vokalis O
. O
Sebagai O
individu O
, O
Eddie B-PERSON
banyak O
terlibat O
dalam O
proyek O
musisi O
lain O
, O
di O
antaranya O
bersama O
Mike B-PERSON
Watt I-PERSON
, O
Bad B-ORGANIZATION
Religion I-ORGANIZATION
, O
Neil B-PERSON
Finn I-PERSON
, O
dan O
sebagainya O
. O
Pada O
September O
2007 O
, O
Eddie B-PERSON
merilis O
album O
solo O
perdananya O
, O
berupa O
lagu-lagu O
`` O
soundtrack O
'' O
untuk O
film O
Into O
the O
Wild O
. O
Personelnya O
adalah O
Kartika B-PERSON
Yudia I-PERSON
Ramlan I-PERSON
-LRB- O
Tika O
-RRB- O
dan O
Prastiwi B-PERSON
Dwiarti I-PERSON
-LRB- O
Tiwi O
-RRB- O
yang O
merupakan O
jebolan O
Akademi O
Fantasi O
Indosiar B-ORGANIZATION
-LRB- O
AFI B-ORGANIZATION
-RRB- O
2005 O
perwakilan O
dari O
kota O
Surabaya B-KABKOTA
. O
Meski O
saat O
mengikuti O
AFI B-ORGANIZATION
keduanya O
tidak O
jadi O
juara O
-LRB- O
Tika O
berada O
di O
posisi O
kedelapan O
sementara O
Tiwi O
berada O
di O
posisi O
keenam O
-RRB- O
, O
tetapi O
penampilan O
mereka O
cukup O
dikenal O
dan O
diingat O
publik O
. O
Album O
ini O
mampu O
menyabet O
` O
Platinum O
Award O
' O
, O
dengan O
jumlah O
penjualan O
yang O
sampai O
bulan O
Mei O
2008 O
menembus O
125 O
ribu O
kopi O
dan O
RBT O
734 O
ribu O
. O
Selain O
itu O
Puput B-PERSON
bermain O
di O
4 O
buah O
film O
dan O
3 O
sinetron O
salah O
satunya O
sinetron O
striping O
yang O
ditayangkan O
di O
Indosiar B-ORGANIZATION
yaitu O
Keluargaku O
Sorgaku O
sebagai O
pemeran O
utama O
. O
Beberapa O
iklan O
pun O
telah O
dibintanginya O
, O
terakhir O
iklan O
shampoo O
Head O
& O
Shoulders O
dan O
iklan O
obat O
Promag O
bersama O
Deddy B-PERSON
Mizwar I-PERSON
. O
Puput B-PERSON
juga O
pernah O
mengeluarkan O
beberapa O
album O
religi O
dan O
album O
religi O
kompilasi O
bersama O
artis O
-- O
artis O
lainnya O
seperti O
: O
Dwiki B-PERSON
Dharmawan I-PERSON
, O
Novia B-PERSON
Kolopaking I-PERSON
, O
Ita B-PERSON
Purnamasari I-PERSON
, O
Deny B-PERSON
Malik I-PERSON
, O
Betharia B-PERSON
Sonata I-PERSON
, O
Yani B-PERSON
Libels I-PERSON
dll O
. O
Ayahnya O
, O
Clinton B-PERSON
John I-PERSON
Dawkins I-PERSON
, O
adalah O
seorang O
tentara O
yang O
berpindah O
dari O
Kenya B-NEGARA
ke O
negara O
Inggris B-NEGARA
pada O
perang O
dunia O
dua O
untuk O
bergabung O
dengan O
tentara O
sekutu O
. O
Pada O
pertengahan O
usia O
belasan O
tahun O
, O
ia O
menyadari O
bahwa O
Darwinisme O
merupakan O
penjelasan O
yang O
lebih O
baik O
, O
dan O
merasa O
bahwa O
tradisi-tradisi O
dari O
Gereja O
Inggris B-NEGARA
begitu O
absurd O
, O
dan O
lebih O
menekankan O
pendiktean O
moral O
daripada O
Tuhan O
. O
Kaori B-PERSON
Mochida I-PERSON
adalah O
mantan O
penyanyi O
dari O
grup O
idol O
Kuro O
Buta O
All-Stars O
, O
sedangkan O
gitaris O
Ichiro B-PERSON
Ito I-PERSON
adalah O
seorang O
teman O
baik O
dari O
Igarashi B-PERSON
. O
Singel O
perdana O
mereka O
, O
`` O
Feel O
My O
Heart O
'' O
yang O
dirilis O
7 O
Agustus O
1996 O
masuk O
di O
urutan O
ke-24 O
tangga O
singel O
Oricon O
. O
Singel O
pertama O
ELT B-ORGANIZATION
sebagai O
sebuah O
duo O
adalah O
`` O
Ai O
no O
kakera O
'' O
yang O
dirilis O
18 O
Oktober O
2000 O
. O
Cesare B-PERSON
Maldini I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
manajer O
dan O
pemain O
sepak O
bola O
Italia B-NEGARA
, O
yang O
menghabiskan O
sebagian O
besar O
kariernya O
bermain O
dengan O
klub O
Italia B-NEGARA
, O
A.C. B-ORGANIZATION
Milan I-ORGANIZATION
, O
dan O
kemudian O
menjadi O
pelatihnya O
. O
Dia O
menikahi O
Maria O
Luisa O
-LRB- O
Marisa O
; O
nee O
Mazzucchelli O
-RRB- O
pada O
tahun O
1962 O
; O
bersama-sama O
mereka O
memiliki O
enam O
anak O
: O
tiga O
putra O
dan O
tiga O
putri O
. O
Salah O
seorang O
putranya O
, O
Paolo B-PERSON
, O
juga O
memiliki O
karier O
sepak O
bola O
yang O
sukses O
sebagai O
bek O
dengan O
Milan B-ORGANIZATION
, O
dan O
juga O
pernah O
memegang O
rekor O
teratas O
untuk O
tim O
nasional O
Italia B-NEGARA
-LRB- O
sekarang O
ketiga O
di O
belakang O
Gianluigi B-PERSON
Buffon I-PERSON
dan O
Fabio B-PERSON
Cannavaro I-PERSON
-RRB- O
. O
Maldini B-PERSON
muda O
menjadi O
kapten O
Milan B-ORGANIZATION
di O
Liga O
Champions O
UEFA O
pada O
2003 O
dan O
2007 O
, O
dan O
memenangkan O
trofi O
lima O
kali O
. O
Kecintaan O
pada O
negara O
dan O
bangsa O
yang O
ia O
bawa O
dari O
masa O
kelahirannya O
, O
membuat O
rasa O
perjuangannya O
muncul O
, O
ketika O
duduk O
di O
bangku O
kuliah O
Universitas O
Atmajaya O
, O
bersama O
rekan-rekannya O
dengan O
sukarela O
di O
kirim O
ke O
Irian O
Barat O
. O
Kembali O
ke O
tanah O
air O
pada O
tahun O
1971 O
, O
ia O
bergabung O
dengan O
TVRI B-ORGANIZATION
menjadi O
presenter O
acara O
kuis O
'' O
`` O
Dansa O
yo O
Dansa O
'' O
'' O
, O
'' O
`` O
Suka O
Hati O
'' O
'' O
dan O
'' O
`` O
Silakan O
Terka O
'' O
'' O
di O
TVRI B-ORGANIZATION
, O
yang O
kemudian O
melambungkan O
namanya O
. O
Kris B-PERSON
Biantoro I-PERSON
adalah O
suami O
dari O
seorang O
wanita O
Vietnam B-NEGARA
yang O
ditemuinya O
kala O
bekerja O
sebagai O
staf O
KBRI O
Australia B-NEGARA
, O
yaitu O
Maria B-PERSON
Nguyen I-PERSON
Kim I-PERSON
Dung I-PERSON
. O
Dia O
bersama O
Maria B-PERSON
Nguyen I-PERSON
Kim I-PERSON
Dung I-PERSON
tinggal O
di O
kawasan O
Cibubur B-PLACE
dan O
mempunyai O
dua O
putra O
, O
yaitu O
Invianto O
dan O
Ceasefiarto O
, O
Dia O
mempunyai O
dua O
menantu O
, O
Henny O
dan O
Adelina O
, O
serta O
dua O
cucu O
, O
Iyo O
dan O
Rafa B-PERSON
. O
Dua O
tahun O
kemudian O
, O
dalam O
`` O
AXIA O
Music O
Audition O
'' O
yang O
diselenggarakan O
tahun O
1990 O
, O
ia O
memenangi O
penghargaan O
sebagai O
penyanyi O
lagu O
terbaik O
. O
Pada O
tahun O
1994 O
, O
Fukuyama B-PERSON
dengan O
nama O
alias O
Fire O
Bomber O
menjadi O
Pengisi O
Suara O
tokoh O
utama O
Basara O
Nekki O
sewaktu O
bernyanyi O
dalam O
serial O
anime O
`` O
Macross O
7 O
'' O
. O
Akademi B-ORGANIZATION
Angkatan I-ORGANIZATION
Laut I-ORGANIZATION
AS O
memiliki O
motto O
yang O
berasal O
dari O
bahasa O
Latin O
, O
'' O
`` O
Ex O
Scientia O
Tridens O
'' O
'' O
yang O
berarti O
`` O
dari O
pengetahuan O
, O
trisula O
'' O
-LRB- O
trisula O
adalah O
lambang O
dewa O
Neptunus O
yang O
melambangkan O
keunggulan O
di O
laut O
-RRB- O
. O
Maroon B-ORGANIZATION
5 I-ORGANIZATION
adalah O
sebuah O
grup O
musik O
beraliran O
underground O
group O
band O
ini O
dibentuk O
di O
California B-PROVINSI
, O
Amerika B-NEGARA
serikat.Grup O
ini O
awalnya O
terbentuk O
pada O
tahun O
1997 O
dengan O
nama O
Kara O
's O
flowers O
saat O
mereka O
masih O
bersekolah O
di O
Sekolah O
Menengah O
Atas O
. O
Lagu O
pertamanya O
`` O
Harder O
to O
Breathe O
'' O
sering O
disiarkan O
, O
sehingga O
membantu O
mendorong O
album O
ke O
peringkat O
6 O
pada O
`` O
Billboard O
200 O
'' O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Lagu O
kedua O
dan O
ketiga O
dari O
album O
, O
`` O
This O
Love O
'' O
dan O
`` O
She O
Will O
Be O
Loved O
'' O
, O
adalah O
`` O
hits O
'' O
seluruh O
dunia O
pada O
tahun O
2004 O
. O
Pada O
beberapa O
tahun O
setelahnya O
, O
band O
ini O
secara O
khusus O
mengadakan O
`` O
tour O
'' O
keliling O
dunia O
untuk O
mendukung O
`` O
Songs O
About O
Jane O
'' O
dan O
mengeluarkan O
dua O
rekaman O
langsung O
-LRB- O
`` O
live O
'' O
-RRB- O
: O
`` O
1.22.03 O
. O
Acoustic O
'' O
pada O
tahun O
2004 O
, O
dan O
Live O
-- O
Friday O
the O
13th O
pada O
tahun O
2005 O
. O