Suhu O
udara O
dipengaruhi O
oleh O
ketinggian O
letak O
di O
mana O
setiap O
kenaikan O
100 O
m O
dari O
permukaan O
air O
laut O
mengalami O
penurunan O
rata-rata O
0,60 O
C O
, O
sehingga O
dengan O
topografi O
yang O
bervariasi O
di O
dataran O
tinggi O
maka O
suhu O
udara O
di O
kabupeten O
Dogiyai B-KABKOTA
berkisar O
antara O
22,6 O
C O
sampai O
dengan O
33,1 O
C O
dengan O
suhu O
rata-rata O
pada O
Tahun O
2009 O
mencapai O
27 O
C. O
Berikut O
ini O
adalah O
daftar O
kampung/desa O
per O
distrik O
di O
Kabupaten B-KABKOTA
Dogiyai I-KABKOTA
, O
berdasarkan O
Master O
Wilayah O
Skema O
456 O
Kabupaten/Kota O
-LRB- O
Keadaan O
Desember O
2007 O
-RRB- O
, O
terbitan O
Badan B-ORGANIZATION
Pusat I-ORGANIZATION
Statistik I-ORGANIZATION
, O
dengan O
beberapa O
penyesuaian O
. O
Pada O
saat O
itu O
wilayah O
yang O
kini O
menjadi O
Kabupaten B-KABKOTA
Dogiyai I-KABKOTA
masih O
berada O
dalam O
Jurisdiksi O
Kabupaten B-KABKOTA
Nabire I-KABKOTA
, O
beberapa O
distrik O
baru O
masih O
belum O
terbentuk O
. O
Kemudian O
Distrik O
Mapia B-KECAMATAN
Barat I-KECAMATAN
masih O
menjadi O
bagian O
dari O
Distrik O
Mapia B-KECAMATAN
dan O
yang O
terakhir O
adalah O
Distrik O
Sukikai B-KECAMATAN
Selatan I-KECAMATAN
masih O
menjadi O
bagian O
dari O
Distrik O
Sukikai B-KECAMATAN
. O
Dari O
hasil O
SP2010 O
tersebut O
masih O
tampak O
bahwa O
penyebaran O
penduduk O
kabupaten O
Puncak O
masih O
bertumpu O
di O
sekitar O
Ibukota O
Kabupaten O
yakni O
Distrik O
Ilaga B-KECAMATAN
16,50 O
persen O
, O
Distrik O
Sinak B-KECAMATAN
21,00 O
persen O
, O
Distrik O
Gome B-KECAMATAN
18,96 O
persen O
, O
Distrik O
Pogoma B-KECAMATAN
17 O
, O
10 O
persen O
, O
sedangkan O
distrik O
lainnya O
dibawah O
12 O
persen O
. O
Distrik O
yang O
paling O
tinggi O
tingkat O
kepadatan O
penduduknya O
adalah O
Distrik O
Agadugume B-KECAMATAN
yakni O
sebanyak O
32 O
orang O
per O
kilo O
meter O
persegi O
sedangkan O
yang O
paling O
rendah O
adalah O
Distrik O
Doufo B-KECAMATAN
yakni O
sebanyak O
1 O
orang O
per O
kilo O
meter O
persegi O
. O
Kabupaten B-KABKOTA
Yalimo I-KABKOTA
berada O
di O
hamparan O
pegunungan O
, O
Kabupaten B-KABKOTA
Yalimo I-KABKOTA
dikelilingi O
oleh O
puncak O
dan O
Pegunungan O
yang O
terkenal O
karena O
puncak O
Sahiyu O
abadinya O
, O
Pegunungan O
ini O
amat O
menarik O
wisatawan O
dan O
peneliti O
Ilmu O
Pengetahuan O
Alam O
karena O
puncaknya O
yang O
selalu O
ditutupi O
AWAN O
walaupun O
berada O
di O
kawasan O
tropis O
. O
Trikomsel B-ORGANIZATION
Oke I-ORGANIZATION
, O
Tbk I-ORGANIZATION
, O
pindah O
kantor O
ke O
Gedung O
Equity O
Tower O
lt. O
30 O
, O
di O
Kawasan O
`` O
Sudirman B-PLACE
Centre I-PLACE
Bussines O
Distric O
'' O
-LRB- O
SCBD O
-RRB- O
Jakarta B-KABKOTA
Selatan I-KABKOTA
. O
Selain O
itu O
, O
Perseroan O
juga O
menawarkan O
produk-produk O
operator O
seperti O
paket O
perdana O
kartu O
SIM O
prabayar O
dan O
voucher O
isi O
ulang O
dari O
berbagai O
operator O
ternama O
di O
Indonesia B-NEGARA
serta O
penjualan O
komputer O
netbook O
dan O
laptop O
multimedia O
terkemuka O
. O
Mulanya O
mereka O
menamakan O
diri O
The O
Tornados O
, O
namun O
mereka O
mengganti O
nama O
menjadi O
Golden B-ORGANIZATION
Earrings I-ORGANIZATION
setelah O
tahu O
bahwa O
nama O
`` O
The O
Tornados O
'' O
sudah O
dipakai O
oleh O
orang O
lain O
. O
Nama O
`` O
Golden B-ORGANIZATION
Earrings I-ORGANIZATION
'' O
berasal O
dari O
judul O
lagu O
yang O
mulanya O
dibawakan O
Marlene B-PERSON
Dietrich I-PERSON
pada O
tahun O
1947 O
, O
dan O
menjadi O
lagu O
hit O
setelah O
dinyanyikan O
Peggy B-PERSON
Lee I-PERSON
pada O
tahun O
1948 O
. O
Lagu O
berjudul O
`` O
That O
Day O
'' O
berhasil O
sampai O
di O
urutan O
ke-2 O
tangga O
lagu O
Belanda B-NEGARA
, O
dan O
tidak O
sampai O
di O
urutan O
nomor O
satu O
hanya O
karena O
terhalang O
lagu O
`` O
Michelle O
'' O
dari O
The B-ORGANIZATION
Beatles I-ORGANIZATION
. O
Harian O
terkemuka O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
, O
USA B-ORGANIZATION
Today I-ORGANIZATION
, O
tahun O
2005 O
pernah O
membuat O
jajak O
pendapat O
dari O
kalangan O
pembaca O
internasional O
. O
Sebuah O
program O
BBC B-ORGANIZATION
, O
Top O
Gear O
, O
menempatkan O
`` O
Radar O
Love O
'' O
juga O
sebagai O
lagu O
terbaik O
kedua O
yang O
enak O
didengar O
di O
mobil O
setelah O
`` O
Do O
n't O
Stop O
Me O
Now O
'' O
dari O
Queen B-ORGANIZATION
. O
Pada O
11 O
Maret O
2008 O
WIB O
, O
ia O
menggelar O
jumpa O
pers O
menjawab O
tudingan O
`` O
The B-ORGANIZATION
New I-ORGANIZATION
York I-ORGANIZATION
Times I-ORGANIZATION
'' O
mengenai O
keterlibatannya O
dalam O
jaringan O
prostitusi O
kelas O
tinggi O
bernama O
Emperors B-ORGANIZATION
Club I-ORGANIZATION
VIP I-ORGANIZATION
. O
Situs O
Emperors B-ORGANIZATION
biasa O
menayangkan O
foto-foto O
para O
pekerja O
seks O
komersial O
dengan O
wajah O
merintih O
, O
dengan O
tarif O
tinggi O
sekitar O
5.500 O
dollar O
AS O
-LRB- O
Rp O
52,3 O
juta O
-RRB- O
per O
jam O
. O
Pada O
awal O
Maret O
2008 O
ia O
dilaporkan O
`` O
The B-ORGANIZATION
New I-ORGANIZATION
York I-ORGANIZATION
Times I-ORGANIZATION
'' O
pernah O
bertemu O
dengan O
para O
pekerja O
seks O
komersial O
untuk O
kalangan O
atas O
Europa B-NEGARA
dan O
Amerika B-NEGARA
itu O
di O
sebuah O
hotel O
di O
Washington B-PLACE
DC I-PLACE
. O
Ia O
digantikan O
oleh O
Letnan O
-LRB- O
Wakil O
-RRB- O
Gubernur B-JABATAN
David B-PERSON
Paterson I-PERSON
, O
yang O
menjadi O
gubernur O
berkulit O
hitam O
dan O
gubernur O
buta O
pertama O
di O
New B-PLACE
York I-PLACE
. O
Steve B-PERSON
Ballmer I-PERSON
lahir O
pada O
tanggal O
24 O
Maret O
1956 O
dan O
menghabiskan O
masa O
kecilnya O
di O
Detroit B-PLACE
, O
Michigan B-PROVINSI
. O
Ketika O
di O
kampus O
, O
Ballmer B-PERSON
dipercaya O
mengelola O
tim O
football O
Havard B-ORGANIZATION
, O
bekerja O
di O
koran O
Harvard B-ORGANIZATION
Crimson I-ORGANIZATION
dan O
Harvard B-ORGANIZATION
Advocate I-ORGANIZATION
, O
dan O
berteman O
dengan O
Bill B-PERSON
Gates I-PERSON
. O
Di O
sana O
ia O
menempati O
ruang O
kantor O
yang O
sama O
dengan O
Jeffrey B-PERSON
R. I-PERSON
Immelt I-PERSON
, O
CEO B-JABATAN
General B-ORGANIZATION
Electric I-ORGANIZATION
saat O
ini O
. O
Dalam O
beberapa O
kesempatan O
berkarier O
, O
Musa B-PERSON
menjabat O
sebagai O
Staf O
Ahli O
Bidang O
Sosial O
Budaya O
dan O
Peran O
Masyarakat O
Menteri B-JABATAN
Komunikasi O
dan O
Informasi O
RI O
-LRB- O
2005-2009 O
-RRB- O
, O
Penasihat O
Khusus O
Bidang O
Pengembangan O
Usaha O
Kecil O
Menengah O
Menteri B-JABATAN
Perindustrian O
dan O
Perdagangan O
RI O
-LRB- O
2002-2004 O
-RRB- O
, O
anggota O
Lembaga B-ORGANIZATION
Sensor I-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
-LRB- O
2005-2008 O
-RRB- O
, O
dan O
tenaga O
ahli O
di O
Badan O
Pengembangan O
Sumber O
Daya O
Koperasi O
dan O
Pengusaha O
Kecil O
dan O
Menengah O
RI O
. O
Penghargaan O
di O
bidang O
sosial-ekonomi O
riil O
pun O
ia O
terima O
berupa O
`` O
Pengusaha O
Berprestasi O
1997 O
'' O
dari O
Yayasan O
Nirwana O
Indonesia B-NEGARA
, O
Jakarta B-KABKOTA
8 O
November O
1997 O
, O
`` O
Byasana O
Bhakti O
Upapradana O
'' O
-LRB- O
Penghargaan O
atas O
Pelayanan O
Publik O
-RRB- O
dari O
Gubernur B-JABATAN
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
17 O
Agustus O
1991 O
dan O
`` O
Upakarti O
Bidang O
Pengabdian O
'' O
dari O
Presiden B-JABATAN
Republik O
Indonesia B-NEGARA
, O
28 O
Desember O
1991 O
. O
Celine B-PERSON
juga O
pernah O
bermain O
dalam O
FTV O
`` O
Inikah O
Rasanya O
'' O
, O
`` O
Ghost O
'' O
, O
`` O
Hantu O
Rambut O
Palsu O
'' O
, O
dan O
`` O
Dongeng O
Aladin O
'' O
. O
Ketika O
bangsa O
Jepang B-NEGARA
sampai O
ke O
Indramayu B-KABKOTA
, O
rombongan O
topeng O
ayahnya O
dituduh O
oleh O
Jepang B-NEGARA
sebagai O
mata-mata O
, O
sehingga O
semua O
aksesori O
tari O
topeng O
dimusnahkan O
oleh O
bangsa O
Jepang B-NEGARA
hingga O
hanya O
satu O
topeng O
saja O
. O
Baru O
pada O
1994 O
, O
Endo B-PERSON
Suanda I-PERSON
dan O
seorang O
rekannya O
sesama O
dosen O
di O
STSI O
Bandung O
, O
Toto B-PERSON
Amsar I-PERSON
Suanda I-PERSON
, O
`` O
menemukan O
kembali O
'' O
Rasinah B-PERSON
. O
Anggotanya O
berjumlah O
4 O
orang O
yaitu O
René B-PERSON
Dif I-PERSON
, O
Claus B-PERSON
Norreen I-PERSON
, O
Søren B-PERSON
Nystrøm I-PERSON
Rasted I-PERSON
, O
dan O
Lene B-PERSON
Nystrøm I-PERSON
Rasted I-PERSON
. O
Lagu O
pertama O
mereka O
setelah O
berganti O
nama O
menjadi O
Aqua B-ORGANIZATION
adalah O
`` O
Roses O
Are O
Red O
'' O
dari O
album O
pertama O
mereka O
, O
`` O
Aquarium O
'' O
. O
Stadion O
Markaziy O
Harbiy O
Sportklubi O
Army O
atau O
yang O
dikenal O
sebagai O
Stadion B-PLACE
MHSK I-PLACE
adalah O
sebuah O
stadion O
yang O
berlokasi O
di O
Tashkent B-KABKOTA
, O
Uzbekistan B-NEGARA
. O
Saat O
itu O
SMA O
Negeri O
54 O
Jakarta B-KABKOTA
berlokasi O
di O
Cipinang B-KECAMATAN
Muara O
, O
tepatnya O
lokasi O
gedung O
SMA O
Negeri O
53 O
Jakarta B-KABKOTA
saat O
ini O
. O
Yunan B-PERSON
Abdulah I-PERSON
-LRB- O
1979-1981 O
-RRB- O
, O
SMA O
Negeri O
54 O
Jakarta B-KABKOTA
dipindahkan O
ke O
lokasi O
yang O
baru O
, O
dan O
lokasi O
terserbut O
saat O
ini O
ditempati O
oleh O
SMP O
Negeri O
62 O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Tiga O
bulan O
kemudian O
SMA O
Negeri O
54 O
dipindahkan O
lagi O
ke O
gedung O
baru O
yang O
dipersiapkan O
khusus O
untuk O
SMA O
Negeri O
54 O
Jakarta B-KABKOTA
yang O
dipergunakan O
sampai O
dengan O
pertengahan O
2007 O
. O
Selama O
renovasi O
ulang O
dari O
pertengahan O
2007 O
sampai O
dengan O
awal O
2008 O
, O
warga O
SMA O
Negeri O
54 O
melakukan O
kegiatan O
belajar O
mengajar O
-LRB- O
KBM O
-RRB- O
di O
gedung O
SDN O
Rawa O
Bunga O
. O
Barbara B-PERSON
Cox I-PERSON
Anthony I-PERSON
-LRB- O
1922 O
-- O
28 O
Mei O
2007 O
-RRB- O
adalah O
anak O
dari O
James B-PERSON
M. I-PERSON
Cox I-PERSON
, O
seorang O
mantan O
gubernur B-JABATAN
Ohio B-PROVINSI
dari O
Partai B-ORGANIZATION
Demokrat I-ORGANIZATION
, O
yang O
juga O
menjadi O
penerbit O
dan O
penyiar O
. O
Perusahaan O
tersebut O
memiliki O
bisnis O
televisi O
kabel O
, O
yang O
menyediakan O
Internet O
dan O
telepon O
, O
penerbitan O
koran O
termasuk O
`` O
Atlanta B-PLACE
Journal-Constitution O
'' O
dan O
`` O
The O
Palm O
Beach O
Post O
'' O
, O
memiliki O
dan O
mengoperasikan O
penyiaran O
televisi O
dan O
stasium O
radio O
dan O
memiliki O
Manheim O
, O
sebuah O
perusahaan O
pelelangan O
otomobil O
. O
Charles B-PERSON
Stewart I-PERSON
Rolls I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
pendiri O
perusahaan O
manufaktur O
mobil O
Rolls-Royce B-ORGANIZATION
Organisation I-ORGANIZATION
bersama O
dengan O
Frederick B-PERSON
Henry I-PERSON
Royce I-PERSON
pada O
tahun O
1906 O
. O
Kariernya O
pertama O
kali O
dimulai O
adalah O
pada O
saat O
dia O
membintangi O
berbagai O
serial O
TV O
di O
Inggris B-NEGARA
dan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Dia O
memenangkan O
Academy O
Awards O
pada O
tahun O
2002 O
dalam O
kategori O
Aktris O
Pendukung O
Terbaik O
-LRB- O
Oscar O
-RRB- O
berkat O
perannya O
sebagai O
Velma B-PERSON
Kelly I-PERSON
dalam O
film O
Chicago B-PLACE
. O
Saat O
itu O
dia O
secara O
kebetulan O
sedang O
berwisata O
ke O
Prancis B-NEGARA
, O
dan O
bertemu O
dengan O
sutradara O
Prancis B-NEGARA
, O
Philippe B-PERSON
de I-PERSON
Broca I-PERSON
yang O
sudah O
melihat O
aksi O
teater O
Zeta-Jones B-PERSON
di O
Wales B-NEGARA
. O
Tanpa O
ragu O
sang O
sutradara O
menawari O
Zeta-Jones B-PERSON
untuk O
bermain O
dalam O
film O
dan O
langsung O
diterima O
oleh O
Zeta-Jones B-PERSON
. O
Single O
lainnya O
dari O
Zeta-Jones B-PERSON
adalah O
`` O
In O
the O
Arms O
of O
Love O
? O
, O
`` O
I O
Ca O
n't O
Help O
Myself O
? O
, O
dan O
sebuah O
duet O
bersama O
David B-PERSON
Essex I-PERSON
berjudul O
`` O
True O
Love O
Ways O
? O
. O
Kepemilikannya O
atas O
Reliance B-ORGANIZATION
Communications I-ORGANIZATION
mencapai O
66 O
% O
. O
. O
Grup O
Reliance B-ORGANIZATION
adalah O
salah O
satu O
kelompok O
bisnis O
terbesar O
di O
India B-NEGARA
yang O
didirikan O
oleh O
ayah O
Anil B-PERSON
Dhirubhai I-PERSON
Ambani I-PERSON
-LRB- O
1938 O
-- O
2002 O
-RRB- O
. O
Total O
kekayaan O
investor O
yang O
ditanamkan O
di O
empat O
perusahaan O
Anil B-PERSON
Ambani I-PERSON
Group O
-- O
Reliance B-ORGANIZATION
Communications I-ORGANIZATION
-LRB- O
RCOM O
-RRB- O
, O
Reliance B-ORGANIZATION
Capital I-ORGANIZATION
-LRB- O
RCL O
-RRB- O
, O
Reliance B-ORGANIZATION
Energy I-ORGANIZATION
-LRB- O
REL O
-RRB- O
and O
Reliance B-ORGANIZATION
Natural I-ORGANIZATION
Resources I-ORGANIZATION
Ltd I-ORGANIZATION
-LRB- O
RNRL O
-RRB- O
-- O
mencapai O
1,42,384 O
crore O
rupee O
. O
Kekayaan O
Anil B-PERSON
sebagian O
besar O
didapatkan O
dari O
kepemilikan O
saham O
sebesar O
65 O
% O
atas O
perusahaan O
RCOM O
, O
dengan O
harga O
pasar O
sebesar O
1,03,000 O
crore O
. O
. O
Pada O
tahun O
1925 O
Bosch B-PERSON
adalah O
salah O
satu O
pendiri O
IG B-ORGANIZATION
Farben I-ORGANIZATION
dan O
dari O
tahun O
1935 O
ketua O
dewan O
direktur O
. O
Pada O
tahun O
1931 O
ia O
dianugerahi O
Nobel B-PERSON
Kimia O
bersama O
dengan O
Friedrich B-PERSON
Karl I-PERSON
Rudolf I-PERSON
Bergius I-PERSON
untuk O
pengenalan O
kimia O
tekanan O
tinggi O
. O
Shawn B-PERSON
Corey I-PERSON
Carter I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
Jay-Z B-PERSON
merupakan O
seorang O
penyanyi O
, O
rapper O
, O
dan O
pencipta O
lagu O
berkebangsaan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Dia O
pernah O
bekerja O
sama O
dengan O
grup O
musik O
Jaz-O O
, O
Memphis B-PERSON
Bleek I-PERSON
, O
Beanie B-PERSON
Sigel I-PERSON
, O
Beyoncé B-PERSON
Knowles I-PERSON
, O
Kanye B-PERSON
West I-PERSON
, O
R. B-PERSON
Kelly I-PERSON
, O
Freeway O
, O
The O
Notorious O
B.I.G. O
, O
Nas B-PERSON
, O
Young B-PERSON
Jeezy I-PERSON
, O
dan O
Linkin B-PERSON
Park I-PERSON
. O
Sekolah O
Tinggi O
Agama O
Islam O
Negeri O
Ponorogo B-KABKOTA
atau O
disingkat O
STAIN B-ORGANIZATION
Ponorogo I-ORGANIZATION
, O
sebelumnya O
-LRB- O
`` O
Sekolah O
Tinggi O
Agama O
Islam O
Negeri O
Watoe O
Dhakon O
'' O
-RRB- O
adalah O
sebuah O
Institusi O
pendidikan O
agama O
islam O
negeri O
yang O
berdiri O
sejak O
tanggal O
21 O
Maret O
1997 O
, O
berlokasi O
di O
kabupaten O
Ponorogo B-KABKOTA
Jawa B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
. O
Perguruan O
tinggi O
ini O
merupakan O
pengembangan O
lebih O
lanjut O
dari O
fakultas O
Syari'ah O
IAIN B-ORGANIZATION
Sunan I-ORGANIZATION
Ampel I-ORGANIZATION
di O
Ponorogo B-KABKOTA
, O
yang O
kemudian O
dialihstatuskan O
menjadi O
Sekolah O
Tinggi O
Agama O
Islam O
Negeri O
. O
Pada O
awal O
tahun O
70-an O
, O
IAIN B-ORGANIZATION
Sunan I-ORGANIZATION
Ampel I-ORGANIZATION
tumbuh O
dengan O
pesat O
dan O
berhasil O
membuka O
18 O
fakultas O
yang O
tersebar O
di O
tiga O
provinsi O
: O
Jawa B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
, O
Kalimantan B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
dan O
Nusa B-PROVINSI
Tenggara I-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
. O
Untuk O
meningkatkan O
efisiensi O
, O
efektivitas O
, O
dan O
kualitas O
pendidikan O
di O
IAIN B-ORGANIZATION
, O
maka O
dipandang O
perlu O
melakukan O
penataan O
terhadap O
fakultas-fakultas O
di O
lingkungan O
IAIN B-ORGANIZATION
yang O
berlokasi O
di O
luar O
IAIN B-ORGANIZATION
induk O
. O
Berdasarkan O
Keputusan O
Presiden O
Republik O
Indonesia B-NEGARA
Nomor O
11 O
Tahun O
1997 O
Tentang O
Pendirian O
Sekolah O
Tinggi O
Agama O
Islam O
Negeri O
, O
semua O
fakultas O
di O
lingkungan O
IAIN B-ORGANIZATION
yang O
berlokasi O
di O
luar O
induk O
, O
berubah O
menjadi O
Sekolah O
Tinggi O
agama O
Islam O
Negeri O
-LRB- O
STAIN B-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
tidak O
lagi O
menjadi O
bagian O
dari O
IAIN B-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
1965 O
, O
ia O
menjadi O
direktur O
pendiri O
Lembaga O
Biologi O
Molekuler O
di O
UCLA B-ORGANIZATION
dan O
organisasi O
program O
PhD O
antarjurusan O
. O
Organisasi O
ini O
tak O
mengurangi O
kreativitas O
dan O
keaslian O
program O
penelitian O
, O
yang O
menciptakan O
3 O
postulat O
untuk O
mekanisme O
pengikatan O
sintesis O
adenosin O
trifosfat O
-LRB- O
ATP O
-RRB- O
, O
bahwa O
masukan O
energi O
bukan O
terutama O
digunakan O
untuk O
membentuk O
ATP O
namun O
untuk O
mempercepat O
pengikatan O
fosfat O
dan O
sebagian O
besar O
pelepasan O
ATP O
yang O
diikat O
kuat O
; O
yang O
ketiga O
situs O
katalis O
identik O
itu O
mengalami O
dorongan O
dan O
perubahan O
ikatan O
sekuens O
; O
dan O
bahwa O
perubahan O
ikatan O
subunit O
katalis O
, O
yang O
secara O
bulat O
tersusun O
di O
permukaan O
enzim O
, O
digerakkan O
oleh O
perputaran O
subunit O
dalam O
yang O
lebih O
kecil O
. O
Dia O
sekolah O
di O
Shun O
Yi O
Association O
Elementary O
School O
di O
Hong O
kong O
selama O
dua O
tahun O
sebelum O
akhirnya O
keluar O
dari O
sekolah O
tersebut O
. O
Pada O
1963 O
, O
dia O
bergabung O
dengan O
Peking O
Opera O
School O
di O
Hong B-NEGARA
Kong I-NEGARA
, O
dimana O
sekolah O
terebut O
merupakan O
sekolah O
yang O
dipimpin O
oleh O
Madame O
Fan O
Fok-fa O
-LRB- O
Fun O
Guk-fa O
-RRB- O
, O
dan O
merupakan O
` O
rival O
' O
dari O
Yu O
Jim O
Yuen B-PERSON
dimana O
Jackie B-PERSON
Chan I-PERSON
dan O
Sammo B-PERSON
Hung I-PERSON
juga O
sekolah O
disaat O
yang O
sama O
. O
Lam O
lalu O
melanjutkan O
perannya O
sebagai O
guru O
Tao O
dalam O
film O
sekuel O
Mr. O
Vampire O
, O
yaitu O
Mr. O
Vampire O
part O
2 O
-LRB- O
1986 O
-RRB- O
, O
Mr. O
Vampire O
III O
-LRB- O
1987 O
-RRB- O
, O
dan O
Mr. O
Vampire O
1992 O
-LRB- O
1992 O
-RRB- O
. O
Dia O
hanya O
mendapat O
peran O
kecil O
dalam O
The O
Swordsman O
-LRB- O
1991 O
-RRB- O
dan O
peran O
pembantu O
dalam O
Pom O
Pom O
and O
Hot O
Hot O
, O
semuanya O
merupakan O
film O
dengan O
budget O
yang O
kecil O
. O
Simanjuntak B-PERSON
berasal O
dari O
anak O
laki-laki O
Tuan O
Somanimbil O
yang O
bernama O
Raja O
Marsundung O
Simanjuntak B-PERSON
asal O
Kabupaten O
Toba B-KABKOTA
Samosir I-KABKOTA
. O
Ada O
dua O
keturunan O
Simanjuntak B-PERSON
-LRB- O
Raja O
Marsundung O
Simanjuntak B-PERSON
-RRB- O
yang O
lahir O
dari O
Taripar O
Laut O
boru O
Hasibuan O
adalah O
Raja O
Parsuratan O
Simanjuntak B-PERSON
dan O
seorang O
puteri O
bernama O
Sipareme O
boru O
Simanjuntak B-PERSON
. O
Setelah O
meninggalnya O
Taripar O
Laut O
boru O
Hasibuan O
maka O
, O
Raja O
Marsundung O
Simanjuntak B-PERSON
kembali O
menikah O
dengan O
Sobosihon O
boru O
Sihotang B-PERSON
, O
dan O
mereka O
memiliki O
5 O
anak O
yaitu O
, O
Raja O
Mardaup O
Simanjuntak B-PERSON
, O
Hagohan O
Naindo O
boru O
Simanjuntak B-PERSON
, O
Raja O
Sitombuk O
Simanjuntak B-PERSON
, O
Naompon O
boru O
Simanjuntak B-PERSON
dan O
Raja O
Hutabulu O
Simanjuntak B-PERSON
. O
Samak B-PERSON
Sundaravej I-PERSON
-LRB- O
Thai O
: O
สมัคร O
สุนทรเวช O
-RRB- O
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
Perdana O
Menteri O
Thailand B-NEGARA
sejak O
29 O
Januari O
2008 O
hingga O
9 O
September O
2008 O
. O
Lulusan O
Universitas B-ORGANIZATION
Princeton I-ORGANIZATION
, O
Bezos B-PERSON
pernah O
menjadi O
anggota O
Phi O
Beta O
Kappa O
, O
bekerja O
sebagai O
analis O
keuangan O
untuk O
D. O
E. O
Shaw O
& O
Co. O
sebelum O
mendirikan O
Amazon B-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1994 O
. O
Nenek O
moyang O
Bezos B-PERSON
adalah O
orang O
Texas B-PROVINSI
yang O
secara O
turun O
temurun O
memiliki O
peternakan O
seluas O
101 O
km O
² O
di O
Cotulla O
. O
Kakeknya O
adalah O
direktur O
regional O
Komisi O
Energi O
Atom O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
di O
Albuquerque B-PLACE
yang O
minta O
pensiun O
lebih O
awal O
untuk O
bekerja O
di O
peternakan O
. O
Kelas O
4 O
hingga O
kelas O
6 O
dilewatkan O
Bezos B-PERSON
kecil O
di O
Sekolah O
Dasar O
River O
Oaks O
Elementary O
, O
Houston B-PLACE
. O
Pada O
tahun O
1944 O
ia O
memulai O
tugas O
memeriksa O
tahanan O
di O
kamp O
konsentrasi O
Nazi O
, O
yang O
telah O
diatur O
oleh O
Folke B-PERSON
Bernadotte I-PERSON
, O
anggota O
keluarga O
kerajaan O
Swedia B-NEGARA
, O
untuk O
dibawa O
ke O
Swedia B-NEGARA
. O
Meskipun O
Swedia B-NEGARA
netral O
selama O
Perang O
Dunia O
II O
, O
pendidikan O
Carlsson B-PERSON
terputus O
oleh O
beberapa O
tahun O
dinas O
di O
Angkatan O
Darat O
Swedia B-NEGARA
. O
Lahir O
di O
Chicago B-PLACE
, O
Illinois B-PROVINSI
, O
dari O
keluarga O
keturunan O
Ceko B-NEGARA
, O
Tom B-PERSON
Cech I-PERSON
besar O
dan O
dididik O
di O
Iowa B-PROVINSI
-LRB- O
B.A. O
Ia O
mendapatkan O
gelar O
Ph.D. O
dalam O
kimia O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
California I-ORGANIZATION
, O
Berkeley I-ORGANIZATION
, O
dan O
kemudian O
terlibat O
dalam O
riset O
pascadoktoral O
di O
Jurusan O
Biologi O
Institut B-ORGANIZATION
Teknologi I-ORGANIZATION
Massachusetts I-ORGANIZATION
di O
Cambridge B-PLACE
, O
Massachusetts B-PROVINSI
. O
Pada O
tahun O
1978 O
ia O
bergabung O
sebagai O
staf O
pengajar O
di O
Universitas O
Colorado B-PROVINSI
, O
Boulder B-PLACE
, O
di O
mana O
ia O
menjadi O
pengamat O
Howard B-PERSON
Hughes I-PERSON
Medical O
Institute O
pada O
tahun O
1988 O
dan O
Profesor O
Kimia O
dan O
Biokimia O
Istimewa O
pada O
tahun O
1990 O
. O
Pada O
tahun O
1982 O
, O
Tom B-PERSON
Cech I-PERSON
dan O
kelompok O
risetnya O
mengumumkan O
bahwa O
molekul O
RNA O
dari O
`` O
Tetrahymena O
thermophila O
'' O
, O
organisme O
kolam O
sel O
tunggal O
, O
memotong O
dan O
bergabung O
dalam O
ikatan O
kimia O
bila O
tidak O
ada O
protein O
. O
Di O
samping O
itu O
, O
telah O
ditandai O
menyediakan O
skenario O
baru O
dan O
masuk O
akal O
untuk O
asal O
usul O
kehidupan O
; O
sebab O
RNA O
bisa O
bertindak O
sebagai O
molekul O
pembawa O
informasi O
maupun O
katalis O
, O
barangkali O
sistem O
yang O
pertama O
kali O
bereproduksi O
sendiri O
hanya O
terdiri O
atas O
RNA O
. O
Hanya O
setahun O
kemudian O
diakui O
bahwa O
katalis O
RNA O
, O
atau O
`` O
ribozim O
, O
'' O
bisa O
menyediakan O
kelas O
baru O
bagi O
agen O
farmasi O
yang O
amat O
spesifik O
, O
yang O
bisa O
membelah O
dan O
kemudian O
membuat O
virus O
RNA O
maupun O
RNA O
lain O
yang O
terlibat O
dalam O
penyakit O
tak O
aktif O
. O
Karya O
Dr. O
Cech B-PERSON
telah O
diganjar O
dengan O
sejumlah O
hadiah O
dan O
penghargaan O
nasional O
dan O
internasional O
, O
termasuk O
Penghargaan O
Heineken O
dari O
Akademi O
Ilmiah O
Kerajaan O
Belanda B-NEGARA
-LRB- O
1988 O
-RRB- O
, O
Albert B-PERSON
Lasker I-PERSON
Basic O
Medical O
Research O
Award O
-LRB- O
1988 O
-RRB- O
, O
Penghargaan O
Nobel B-PERSON
Kimia O
-LRB- O
1989 O
-RRB- O
, O
dan O
National O
Medal O
of O
Science O
-LRB- O
1995 O
-RRB- O
. O
Pada O
tahun O
1987 O
, O
Dr. O
Cech B-PERSON
dipilih O
ke O
National O
Academy O
of O
Sciences O
dan O
juga O
dianugerahi O
jabatan O
profesor O
seumur O
hidup O
oleh O
American O
Cancer O
Society O
. O
Dunia O
film O
dipanjatnya O
lewat O
peran O
kecil O
- O
kecil O
dalam O
Hancurnya O
Petualangan O
dan O
Di O
Balik O
Cahaya O
Gemerlapan O
. O
Trio O
Libels O
adalah O
kelompok O
vokal O
yang O
digawangi O
oleh O
Ronny B-PERSON
Sianturi I-PERSON
, O
Edwin B-PERSON
Manansang I-PERSON
, O
dan O
Yanni B-PERSON
Airlangga I-PERSON
. O
Nama O
Libels O
berasal O
dari O
nama O
sekolah O
dari O
anggota O
Trio O
Libels O
, O
yaitu O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
15 I-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
yang O
disingkat O
menjadi O
Libels O
. O
Rena O
juga O
pernah O
menjadi O
presenter O
acara O
Sengol-Senggolan O
, O
Seleb O
On O
TV O
, O
Kopi O
Susu O
, O
Get O
The O
Star O
With O
Star O
Mild O
. O
Usher B-PERSON
Terrence I-PERSON
Raymond I-PERSON
IV I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
Usher B-PERSON
, O
merupakan O
seorang O
penyanyi O
R&B O
, O
pencipta O
lagu O
, O
penari O
, O
dan O
aktor O
berkebangsaan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Ia O
mulai O
terkenal O
akhir O
1990-an O
dengan O
rilis O
album O
keduanya O
, O
`` O
My O
Way O
'' O
, O
yang O
melahirkan O
hit O
nomor O
satu O
`` O
Billboard O
'' O
Hot O
100 O
pertamanya O
, O
`` O
Nice O
& O
Slow O
'' O
. O
Album O
Usher O
tahun O
2004 O
, O
`` O
Confessions O
, O
'' O
terjual O
lebih O
dari O
10 O
juta O
kopi O
di O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
dan O
telah O
disertifikasi O
`` O
diamond O
'' O
oleh O
RIAA O
. O
Album O
Usher O
2008 O
, O
`` O
Here O
I O
Stand O
, O
'' O
terjual O
lebih O
dari O
5 O
juta O
kopi O
di O
seluruh O
dunia O
dan O
singgel O
utamanya O
, O
`` O
Love O
in O
This O
Club O
'' O
bertahan O
tiga O
minggu O
di O
nomor O
satu O
`` O
Billboard O
'' O
Hot O
100 O
. O
Anderson O
sempat O
turun O
ke O
dunia O
perfilman O
TV O
pada O
tahun O
2000 O
, O
dengan O
menjadi O
sutradara O
film O
The O
Sight O
. O
Dalam O
film O
tesebut O
, O
ia O
juga O
tampil O
sebagai O
cameo O
seorang O
sniper O
, O
di O
mana O
adegannya O
adalah O
ketika O
Carlos B-PERSON
Olivera I-PERSON
-LRB- O
Oded B-PERSON
Fehr I-PERSON
-RRB- O
dibidik O
diatas O
gedung O
tinggi O
oleh O
seorang O
sniper O
, O
dan O
kemudian O
sang O
sniper O
tersebut O
dipukul O
oleh O
Alice O
-LRB- O
Milla B-PERSON
Jovovich I-PERSON
-RRB- O
. O
Boleh O
dibilang O
, O
Alexander B-PERSON
Witt-lah I-PERSON
yang O
pertama O
kali O
menarik O
aktris O
Inggris B-NEGARA
Sienna B-PERSON
Guillory I-PERSON
-LRB- O
SG O
-RRB- O
untuk O
memerankan O
Jill O
Valentine O
dalam O
. O
Awalnya O
ia O
menyeleksi O
beberapa O
kandidat O
lain O
seperti O
Sandra B-PERSON
Bullock I-PERSON
, O
Julia B-PERSON
Roberts I-PERSON
, O
dan O
masih O
banyak O
lagi O
. O
Termasuk O
starter O
timnas O
Italia B-NEGARA
pada O
Piala O
Dunia O
FIFA B-ORGANIZATION
1970 O
, O
Zoff B-PERSON
melanjutkan O
kesuksesannya O
setelah O
bermain O
di O
Juventus B-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1972 O
. O
Ketika O
11 O
tahun O
bersama O
Juventus B-ORGANIZATION
, O
Zoff B-PERSON
membawa O
gelar O
juara O
Serie O
A O
6 O
kali O
, O
Coppa O
Italia B-NEGARA
2 O
kali O
dan O
UEFA B-ORGANIZATION
Cup I-ORGANIZATION
1 O
kali O
. O
Bagaimanapun O
juga O
, O
Zoff B-PERSON
adalah O
kiper O
terbaik O
pada O
Piala O
Dunia O
FIFA B-ORGANIZATION
1982 O
, O
ketika O
ia O
menjadi O
kapten O
timnas O
Italia B-NEGARA
yang O
menjuarai O
turnamen O
pada O
usia O
yang O
ke O
40 O
, O
membuat O
ia O
pemain O
tertua O
yang O
menjuarai O
Piala O
Dunia O
FIFA B-ORGANIZATION
. O
Ia O
mengikuti O
jejak O
Gianpiero B-PERSON
Combi I-PERSON
-LRB- O
1934 O
-RRB- O
sebagai O
satu-satunya O
kiper O
dan O
kapten O
yang O
menjadi O
Juara O
Piala O
Dunia O
FIFA B-ORGANIZATION
. O
Pernikahan O
mereka O
itu O
telah O
dikaruniai O
tiga O
orang O
anak O
, O
yaitu O
Gendis O
Siti O
Hatmanti O
, O
Panji O
Adhikumoro O
dan O
Bambang O
Aditya B-PERSON
Trihatmanto O
. O
Pernikahan O
yang O
berlangsung O
secara O
siri O
di O
sekitar O
bulan O
Juli O
2000 O
itu O
, O
akhirnya O
memberikan O
seorang O
bayi O
perempuan O
bernama O
Kirania O
Siti B-PERSON
Hartinah I-PERSON
kepada O
pasangan O
Bambang O
dan O
Mayangsari B-PERSON
. O
Selepas O
masa O
pendidikan O
ia O
bekerja O
sejak O
tahun O
1937 O
berturut-turut O
di O
: O
Bale O
Pamulang O
Pasundan O
, O
Paguyuban O
Pasundan O
, O
`` O
De O
Javasche O
Bank O
'' O
; O
surat O
kabar O
harian O
Cahaya O
, O
harian O
Suara O
Merdeka O
, O
Jawatan O
Penerangan O
Provinsi O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
, O
guru O
yang O
kemudian O
menjadi O
Direktur B-JABATAN
Konservatori O
Karawitan O
Bandung O
-LRB- O
1961-1973 O
-RRB- O
, O
Dosen O
Luar O
Biasa O
di O
Akademi O
Seni O
Tari O
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
ASTI O
-RRB- O
Bandung O
-LRB- O
sekarang O
Sekolah B-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
Seni I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
sampai O
ia O
wafat O
. O
Karya O
cipta O
`` O
kakawihan O
'' O
yang O
ia O
buat O
dikumpulkan O
dalam O
berbagai O
buku O
, O
baik O
yang O
sudah O
diterbitkan O
maupun O
yang O
masih O
berupa O
naskah-naskah O
, O
diantaranya O
`` O
Resep O
Mamaos O
'' O
-LRB- O
Ganaco O
, O
1948 O
-RRB- O
, O
`` O
Cangkurileung O
'' O
-LRB- O
3 O
jilid/MB O
, O
1952 O
-RRB- O
, O
`` O
Ganda O
Mekar O
'' O
-LRB- O
Tarate O
, O
1970 O
-RRB- O
, O
`` O
Bincarung O
'' O
-LRB- O
Tarate O
, O
1970 O
-RRB- O
, O
`` O
Pangajaran O
Kacapi O
'' O
-LRB- O
Balebat O
, O
1973 O
-RRB- O
, O
`` O
Seni O
Swara O
Sunda O
atau O
Pupuh O
17 O
'' O
-LRB- O
Mitra O
Buana O
, O
1984 O
-RRB- O
, O
`` O
Sekar O
Mayang O
'' O
-LRB- O
Mitra O
Buana O
, O
1984 O
-RRB- O
, O
`` O
Layeutan O
Swara O
'' O
-LRB- O
YCP O
, O
1984 O
-RRB- O
, O
`` O
Bentang O
Sulintang O
'' O
atau O
`` O
Lagu-lagu O
Perjuangan O
'' O
dan O
sebagainya O
. O
Dalam O
penambahan O
untuk O
Olimpiade O
Musim O
Panas O
1964 O
, O
stadion O
ini O
telah O
menggelar O
banyak O
`` O
event O
'' O
signifikan O
lain O
, O
dan O
yang O
paling O
terkenal O
adalah O
Kejuaraan O
Dunia O
Atletik O
IAAF B-ORGANIZATION
1991 O
, O
sepak O
bola O
universitas O
Mirrage O
Bowl O
dari O
1976-1993 O
, O
dan O
Piala O
Interkontinental O
-LRB- O
Piala O
Toyota O
-RRB- O
, O
yang O
kini O
merupakan O
Piala O
Dunia O
Antarklub O
FIFA B-ORGANIZATION
, O
sejak O
1980-2001 O
. O
Sebagai O
stadion O
nasional O
di O
Jepang B-NEGARA
, O
stadion O
ini O
menjadi O
tempat O
penyelenggaraan O
pertandingan O
final O
dari O
Piala O
Emperor O
pada O
tahun O
baru O
, O
dan O
Piala O
J. O
Sebelumnya O
, O
dia O
menjabat O
Menteri B-JABATAN
Luar I-JABATAN
Negeri I-JABATAN
, O
Deputi B-JABATAN
Perdana I-JABATAN
Menteri I-JABATAN
dan O
Menteri B-JABATAN
Anggaran I-JABATAN
, O
Reformasi O
Kelembagaan O
, O
Transportasi O
dan O
Laut O
Utara O
di O
Pemerintah O
Federal O
Belgia B-NEGARA
. O
Pada O
tanggal O
14 O
Juli O
2008 O
, O
dia O
menghadapi O
kegagalan O
untuk O
memenuhi O
tenggat O
waktu O
yang O
dikenakan O
untuk O
memberlakukan O
`` O
reformasi O
konstitusional O
'' O
yang O
terdiri O
dari O
pelimpahan O
lebih O
lanjut O
dari O
kekuasaan O
untuk O
tiga O
bangsa O
masyarakat O
linguistik O
, O
Leterme B-PERSON
mengajukan O
pengunduran O
dirinya O
kepada O
Albert B-PERSON
Raja I-PERSON
II I-PERSON
, O
kepala O
negara O
. O
Pada O
tanggal O
17 O
Juli O
, O
Raja B-PERSON
Albert I-PERSON
, O
setelah O
mengadakan O
sebuah O
kebingungan O
konsultasi O
dengan O
para O
pemimpin O
partai O
politik O
, O
serikat O
buruh O
, O
dan O
asosiasi O
pengusaha O
, O
menolak O
pengunduran O
diri O
Leterme B-PERSON
itu O
. O
Pada O
tanggal O
19 O
Desember O
2008 O
dia O
menawarkan O
pengunduran O
dirinya O
kepada O
Raja B-PERSON
Albert I-PERSON
II I-PERSON
setelah O
krisis O
seputar O
penjualan O
Fortis O
ke O
BNP O
Paribas O
. O
Pada O
tanggal O
24 O
November O
2009 O
, O
diumumkan O
bahwa O
Leterme B-PERSON
akan O
sekali O
lagi O
menjadi O
Perdana B-JABATAN
Menteri I-JABATAN
, O
menggantikan O
Van B-PERSON
Rompuy I-PERSON
, O
yang O
telah O
dipilih O
untuk O
menjadi O
-LSB- O
pertama O
-LSB- O
Presiden B-JABATAN
Dewan I-JABATAN
Eropa B-NEGARA
-RSB- O
-RSB- O
. O
Museum O
ini O
dibuka O
untuk O
umum O
, O
setiap O
hari O
Selasa O
sampai O
dengan O
Jumat O
dari O
pukul O
08.00 O
hingga O
15.00 O
UTC O
+7 O
, O
setiap O
Sabtu O
dan O
Minggu O
pada O
pukul O
08.00 O
-- O
14.00 O
WIB O
, O
dan O
setiap O
hari O
Senin O
dan O
hari O
besar O
nasional O
, O
museum O
ini O
ditutup O
untuk O
umum O
. O
Aktivis O
Jong O
Java O
menyewa O
bangunan O
460 O
meter O
persegi O
ini O
karena O
kontrakan O
sebelumnya O
di O
Kwitang O
terlalu O
sempit O
untuk O
menampung O
kegiatan O
kepanduan O
, O
diskusi O
politik O
dan O
latihan O
kesenian O
Jawa O
. O
Gedung O
ini O
juga O
menjadi O
markas O
Perhimpunan O
Pelajar-pelajar O
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
PPPI B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
yang O
berdiri O
pada O
September O
1926 O
, O
usai O
kongres O
pemuda O
pertama O
. O
Mubarak B-PERSON
Ali I-PERSON
Sungkar I-PERSON
yang O
lebih O
dikenal O
sebagai O
Mark B-PERSON
Sungkar I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
pemeran O
dan O
sutradara O
Indonesia B-NEGARA
. O
Ia O
juga O
adalah O
adik O
dari O
ustadzah O
Lutfiah B-PERSON
Sungkar I-PERSON
dan O
juga O
kakak O
dari O
pengusaha O
Nadjib B-PERSON
Sungkar I-PERSON
. O
Mark B-PERSON
juga O
pernah O
aktif O
sebagai O
pemain O
drama O
dalam O
group O
`` O
Teater O
Kecil O
'' O
pimpinan O
Arifin B-PERSON
C. I-PERSON
Noer I-PERSON
pada O
tahun O
1968-1970 O
. O
Keseriusannya O
dalam O
belajar O
akting O
dibuktikan O
dengan O
tekadnya O
menuntut O
ilmu O
di O
Akademi O
Theater O
Amsterdam B-NEGARA
, O
Belanda B-NEGARA
-LRB- O
1975-1979 O
-RRB- O
dan O
International O
School O
for O
Musical O
Entertainment O
Hilversum O
, O
Belanda B-NEGARA
-LRB- O
1977-1980 O
-RRB- O
. O
Mark B-PERSON
juga O
pernah O
mewakili O
Indonesia B-NEGARA
dalam O
`` O
Asean O
Concert O
'' O
di O
Brunei B-NEGARA
Darussalam I-NEGARA
-LRB- O
1984 O
-RRB- O
dan O
Bangkok B-NEGARA
-LRB- O
1985 O
-RRB- O
, O
serta O
`` O
International O
Song O
Festival O
'' O
di O
Chile B-NEGARA
-LRB- O
1986 O
-RRB- O
dan O
`` O
April O
Spring O
Festival O
'' O
di O
Pyong O
Yang O
-LRB- O
1987 O
-RRB- O
. O
Josef B-PERSON
Pieter I-PERSON
Yoseano I-PERSON
Waas I-PERSON
-LRB- O
lahir O
Tarakan B-KABKOTA
, O
22 O
Juni O
1935 O
- O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
, O
26 O
September O
2007 O
-RRB- O
adalah O
seorang O
aktor O
pendukung O
film O
Indonesia B-NEGARA
yang O
pernah O
aktif O
di O
PARFI O
-LRB- O
Persatuan O
Artis O
Film O
Indonesia B-NEGARA
-RRB- O
dan O
juga O
seorang O
Politikus O
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
mantan O
anggota O
MPR B-ORGANIZATION
RI I-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Pendidikan O
yang O
pernah O
dijalani O
antara O
lain O
SLA O
-LRB- O
Sekolah O
Lanjutan O
Atas O
-RRB- O
, O
kursus O
bahasa O
Inggris O
, O
kursus O
Orientasi O
Wartawan O
tentang O
Perminyakan O
. O
Stadion O
ini O
tidak O
memenuhi O
standar O
Badan O
Liga O
Sepak O
Bola O
Indonesia B-NEGARA
sebagai O
stadion O
markas O
peserta O
Liga B-ORGANIZATION
Super I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
, O
sehingga O
membuat O
Persita O
nomaden O
untuk O
sementara O
waktu O
. O
Musim O
2012/13 O
adalah O
musim O
yang O
sangat O
sial O
untuk O
Persita O
-LRB- O
Divisi O
Utama O
LI O
-RRB- O
dan O
Persikota O
-LRB- O
Divisi O
Utama O
LPI O
-RRB- O
. O
Pasalnya O
, O
kedua O
tim O
ini O
dilarang O
bermain O
di O
Stadion O
ini O
setelah O
menerima O
larangan O
bermain O
sepak O
bola O
dari O
Kepolisian O
Tangerang B-KABKOTA
dan O
Fatma O
MUI O
karena O
akibat O
sering O
terjadinya O
Tawuran O
antar O
supporter O
Persita O
-LRB- O
Benteng O
Viola O
-RRB- O
dan O
Persikota O
-LRB- O
Benteng O
Mania O
-RRB- O
di O
dalam O
Stadion O
maupun O
di O
luar O
Stadion O
. O
Akibat O
larangan O
ini O
tim O
Persita B-ORGANIZATION
Tangerang I-ORGANIZATION
yang O
berhasil O
promosi O
ke O
ISL O
harus O
terpaksa O
bermain O
separuh O
laga O
di O
`` O
Stadion O
Krakatau O
Steel O
'' O
dan O
pindah O
ke O
Stadion O
`` O
Mashud O
Wisnu B-PERSON
Saputra I-PERSON
, O
Kuningan O
, O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
'' O
dalam O
kompetisi O
ISL O
2013/14 O
. O
Stadion O
H. B-PERSON
Dimurthala I-PERSON
Lampineung I-PERSON
adalah O
sebuah O
stadion O
yang O
terletak O
di O
Gampong O
Lampineung O
, O
Kecamatan O
Syiah O
Kuala O
, O
Banda B-KABKOTA
Aceh I-KABKOTA
, O
Aceh B-PROVINSI
, O
Indonesia B-NEGARA
. O
Stadion O
ini O
dinamakan O
seperti O
nama O
legenda O
Persiraja B-ORGANIZATION
Banda I-ORGANIZATION
Aceh I-ORGANIZATION
, O
H. B-PERSON
Dimurthala I-PERSON
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
Bang O
Mur O
dipergunakan O
untuk O
menggelar O
pertandingan O
sepak O
bola O
dan O
merupakan O
markas O
dari O
klub O
sepak O
bola O
Persiraja B-ORGANIZATION
Banda I-ORGANIZATION
Aceh I-ORGANIZATION
. O
Sebuah O
surat O
elektronik O
berukuran O
1 O
MB O
jika O
diterima O
melalui O
`` O
push O
e-mail O
'' O
dapat O
menjadi O
10 O
KB O
dengan O
isi O
yang O
tetap O
. O
Ibunya O
, O
Jules B-PERSON
Mann-Stewart I-PERSON
adalah O
seorang O
penulis O
skenario O
yang O
berasal O
dari O
Maroochydore O
, O
Queensland O
, O
Australia B-NEGARA
, O
yang O
juga O
pernah O
menyutradarai O
sebuah O
film O
. O
Ia O
mempunyai O
seorang O
kakak O
laki-laki O
, O
Cameron B-PERSON
B. I-PERSON
Stewart I-PERSON
, O
dan O
dua O
orang O
saudara O
angkat O
, O
Dana O
dan O
Taylor O
. O
Filmnya O
berikutnya O
adalah O
'' O
The O
Flintstones O
in O
Viva O
Rock O
Vegas O
'' O
di O
mana O
ia O
memainkan O
`` O
gadis O
yang O
melempar O
cincin O
'' O
. O
Dia O
juga O
muncul O
dalam O
film O
independen O
'' O
The O
Safety O
of O
Objects O
'' O
-LRB- O
2001 O
-RRB- O
, O
di O
mana O
ia O
memainkan O
putri O
tomboi O
seorang O
ibu O
tunggal O
bermasalah O
-LRB- O
Patricia B-PERSON
Clarkson I-PERSON
-RRB- O
. O
Stewart O
juga O
memainkan O
putri O
tomboi O
, O
diabetes O
seorang O
ibu O
yang O
bercerai O
-LRB- O
Jodie B-PERSON
Foster I-PERSON
-RRB- O
dalam O
film O
'' O
Panic O
Room O
'' O
-LRB- O
2002 O
-RRB- O
. O
