Sportsklubben B-ORGANIZATION
Brann I-ORGANIZATION
-LRB- O
atau O
biasanya O
dipanggil O
Brann B-ORGANIZATION
-RRB- O
merupakan O
sebuah O
klub O
sepak O
bola O
Norwegia B-NEGARA
yang O
bermain O
di O
Tippeligaen O
. O
Uli B-PERSON
mengawali O
karier O
sebagai O
penyiar O
radio O
di O
Hard O
Rock O
FM O
Jakarta B-KABKOTA
dan O
menjadi O
pembawa O
acara O
di O
banyak O
stasiun O
televisi O
swasta O
. O
Acara O
televisi O
yang O
pernah O
dipandunya O
antara O
lain O
; O
infotainment O
! O
Pengalaman O
hidup O
selama O
setahun O
tinggal O
di O
Belgia B-NEGARA
membuat O
Uli B-PERSON
mahir O
berbicara O
dalam O
bahasa O
Inggris B-NEGARA
dan O
Perancis B-NEGARA
. O
Setelah O
lulus O
SMA O
, O
Ucok B-PERSON
ingin O
melanjutkan O
kuliah O
, O
namun O
orang O
tuanya O
yang O
bekerja O
sebagai O
petani O
tak O
mampu O
membiayai O
. O
Tahun O
2000 O
, O
Ucok B-PERSON
bersama O
teman-temannya O
yang O
sama-sama O
bertubuh O
kecil O
, O
Asep B-PERSON
Rahman I-PERSON
, O
Dani B-PERSON
Acil I-PERSON
, O
dan O
Kasmui B-PERSON
mendirikan O
Unique B-ORGANIZATION
Entertainment I-ORGANIZATION
yang O
menaungi O
orang-orang O
bertubuh O
kecil O
. O
Pada O
tahun O
2013 O
lalu O
, O
bersama O
Mukhlis B-PERSON
, O
Dedi B-PERSON
, O
Loli O
, O
Ronny B-PERSON
, O
Dhany B-PERSON
dan O
Ucok B-PERSON
mendirikan O
group O
musik O
yang O
diberi O
nama O
`` O
The O
Baba O
Band O
'' O
, O
dengan O
para O
personilnya O
yang O
bertubuh O
pendek O
semua O
. O
Didirikan O
pada O
tahun O
1923 O
dengan O
nama O
Klub O
Revolusi O
Oktober O
, O
kemudian O
berganti O
nama O
menjadi O
`` O
Kazanka O
-LRB- O
Moskovskaya-Kazanskaya O
Zh.D O
-RRB- O
'' O
. O
Stadion O
ini O
berlokasi O
di O
persimpangan O
Jalan O
Khounboulom O
dan O
Jalan O
Ky O
Le B-PERSON
Huong I-PERSON
di O
pusat O
kota O
Vientiane B-KABKOTA
, O
kurang O
lebih O
1 O
km O
sebelah O
barat O
laut O
Istana O
Presiden O
. O
Selain O
itu O
, O
kantor O
Komite O
Olimpiade O
Nasional O
Laos B-NEGARA
dan O
beberapa O
fasilitas O
latihan O
bagi O
atlet O
pun O
dapat O
ditemukan O
di O
stadion O
ini O
. O
Namun O
sang O
pemain O
bass O
Paul B-PERSON
Gray I-PERSON
meninggal O
dunia O
pada O
24 O
Mei O
2010 O
karena O
overdosis O
dan O
digantikan O
oleh O
mantan O
gitaris O
Donnie B-PERSON
Steele I-PERSON
dari O
2011-2014 O
. O
Al B-KABKOTA
Ain I-KABKOTA
menjuarai O
Liga O
Champions O
AFC O
2003 O
dengan O
kemenangan O
aggregat O
2 O
-- O
1 O
atas O
tim O
Thailand B-NEGARA
, O
BEC B-ORGANIZATION
Tero I-ORGANIZATION
Sasana I-ORGANIZATION
. O
Didirikan O
pada O
tahun O
1968 O
di O
al-Ain O
, O
popularitas O
klub O
ini O
dengan O
cepat O
menanjak O
dan O
mendapat O
pengakuan O
di O
Uni B-NEGARA
Emirat I-NEGARA
Arab I-NEGARA
. O
Ketika O
itu O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
sedang O
dilanda O
kerusuhan O
rasial O
, O
dan O
Little O
Burgundy O
dijadikan O
tempat O
perlindungan O
bagi O
seniman O
keturunan O
Afrika-Amerika O
dari O
AS O
. O
Ketika O
ayahnya O
memainkan O
lagu O
`` O
Tiger O
Rag O
'' O
yang O
biasa O
dibawakan O
Art B-PERSON
Tatum I-PERSON
, O
Peterson B-PERSON
begitu O
terpesona O
hingga O
konon O
tidak O
mau O
menyentuh O
piano O
selama O
hampir O
dua O
bulan O
. O
Kariernya O
melesat O
setelah O
bergabung O
dengan O
label O
rekaman O
yang O
dimiliki O
Norman B-PERSON
Granz I-PERSON
-LRB- O
terutama O
Verve O
records O
-RRB- O
, O
dan O
pertunjukan O
Jazz O
at O
the O
Philharmonic O
yang O
diproduksi O
oleh O
Granz B-PERSON
. O
Setelah O
bertemu O
dengan O
Peterson B-PERSON
, O
Granz B-PERSON
menjadi O
akrab O
dengan O
Peterson B-PERSON
yang O
kemudian O
menjadikan O
Granz B-PERSON
sebagai O
manajernya O
. O
Ibu O
Slash B-PERSON
, O
Ola B-PERSON
Hudson I-PERSON
, O
adalah O
seorang O
perancang O
pakaian O
yang O
bekerja O
untuk O
David B-PERSON
Bowie I-PERSON
, O
dan O
bapaknya O
adalah O
seorang O
seniman O
yang O
menyumbang O
ansambel O
hidup O
bagi O
musisi O
terkenal O
termasuk O
Neil B-PERSON
Young I-PERSON
dan O
Joni B-PERSON
Mitchell I-PERSON
. O
Slash B-PERSON
dbesarkan O
di O
kota O
Stoke-on-Trent O
, O
Staffordshire O
, O
sampai O
ia O
berumur O
11 O
tahun O
, O
saat O
orang-tuanya O
memindahkan O
keluarganya O
ke O
Los B-KABKOTA
Angeles I-KABKOTA
, O
California B-PROVINSI
di O
pertengahan O
tahun O
1970 O
. O
Tetapi O
kemudian O
orang O
tua O
Slash B-PERSON
berpisah O
, O
dan O
setelah O
itu O
, O
Slash B-PERSON
tinggal O
bersama O
ibunya O
dan O
David B-PERSON
Geffen I-PERSON
. O
Diketuai O
oleh O
Willie B-PERSON
Bass I-PERSON
band O
ini O
kemudian O
saling O
berbagi O
seorang O
agen O
dengan O
band O
lainnya O
, O
yang O
dikenal O
sebagai O
Hollywod B-ORGANIZATION
Rose I-ORGANIZATION
. O
Keduanya O
dengan O
cepat O
menjadi O
teman O
, O
dan O
setelah O
beberapa O
bulan O
, O
Slash B-PERSON
dan O
Steven B-PERSON
Adler I-PERSON
diundang O
bergabung O
dengan O
Axl B-PERSON
Rose I-PERSON
, O
Duff B-PERSON
McKagan I-PERSON
dan O
Izzy B-PERSON
Stradlin I-PERSON
sebagai O
personel O
band O
, O
Guns B-ORGANIZATION
N I-ORGANIZATION
Roses I-ORGANIZATION
. O
Nama O
terkenal O
di O
publik O
ketika O
menjadi O
tokoh O
utama O
sebagai O
`` O
Bu O
Mar O
'' O
dalam O
sandiwara O
televisi O
`` O
Keluarga O
Marlia B-PERSON
Hardi I-PERSON
'' O
yang O
ditayangkan O
sore O
hari O
di O
TVRI O
sejak O
1973 O
. O
Hingga O
meninggalnya O
pada O
tahun O
1984 O
, O
sandiwara O
televisi O
ini O
masih O
tayang O
meskipun O
telah O
ditinggalkan O
oleh O
dua O
tokoh O
lainnya O
, O
`` O
Pak O
Awal O
'' O
-LRB- O
Awaluddin B-PERSON
, O
wafat O
1980 O
-RRB- O
dan O
`` O
Didu B-PERSON
'' O
-LRB- O
Musa O
Sanjaya B-PERSON
, O
mengundurkan O
diri O
tahun O
1978 O
-RRB- O
. O
Kunduz O
-LRB- O
; O
-RRB- O
juga O
dikenal O
dengan O
Kundûz O
, O
Qonduz O
, O
Qondûz O
, O
Konduz O
, O
Kondûz O
, O
Kondoz B-KABKOTA
, O
atau O
Qhunduz O
adalah O
sebuah O
kota O
di O
utara O
Afganistan B-NEGARA
, O
kota O
ini O
merupakan O
ibu O
kota O
Provinsi O
Kondoz B-KABKOTA
. O
Kota O
ini O
dihubungkan O
melalui O
jalan O
bebas O
hambatan O
menuju O
Mazari O
Sharif B-PERSON
di O
bagian O
barat O
, O
Kabul B-KABKOTA
di O
selatan O
dan O
perbatasan O
Tajikistan B-NEGARA
di O
utara O
. O
Esteghlal B-ORGANIZATION
Tehran I-ORGANIZATION
Football I-ORGANIZATION
Club I-ORGANIZATION
-LRB- O
باشگاه O
? O
رهنگی O
ورزشی O
استقلال O
تهران O
berarti O
`` O
Kemerdekaan O
'' O
dalam O
bahasa O
Persia O
dikenal O
sebelum O
Revolusi O
Islam O
sebagai O
Taj B-ORGANIZATION
Tehran I-ORGANIZATION
Football I-ORGANIZATION
Club I-ORGANIZATION
-LRB- O
باشگاه O
? O
وتبال O
تاج O
تهران O
berarti O
`` O
Mahkota O
'' O
dalam O
bahasa O
Persia O
adalah O
sebuah O
Klub O
Sepak O
bola O
profesional O
Iran B-NEGARA
yang O
berbasis O
di O
Teheran B-KABKOTA
yang O
bermain O
dalam O
Persian O
Gulf O
Pro O
League O
-LRB- O
Liga O
Sepak O
bola O
Profesional O
Iran B-NEGARA
-RRB- O
. O
Didirikan O
pada O
tahun O
1945 O
dengan O
nama O
Docharkhe O
Savaran O
-LRB- O
دوچرخه O
سواران O
-RRB- O
yang O
berarti O
`` O
Para O
Pesepeda O
'' O
dalam O
bahasa O
Persia O
dan O
kemudian O
pada O
tahun O
1949 O
, O
nama O
klub O
pertama O
kali O
diubah O
menjadi O
`` O
Taj O
'' O
-LRB- O
تاج O
-RRB- O
yang O
berarti O
`` O
Mahkota O
'' O
dalam O
bahasa O
Persia O
; O
sebuah O
nama O
yang O
dengan O
cepat O
berubah O
menjadi O
sebuah O
kekuatan O
besar O
sepak O
bola O
di O
kompetisi O
sepak O
bola O
Iran B-NEGARA
. O
Album O
solo O
pertamanya O
pada O
tahun O
2000 O
, O
yaitu O
`` O
Fijate O
Bien O
'' O
, O
sukses O
di O
pasaran O
dan O
memenangkan O
tiga O
buah O
Latin O
Grammy O
Award O
. O
Album O
keduanya O
, O
yaitu O
`` O
Un O
Dia O
Normal O
'' O
, O
meraih O
platinum O
award O
di O
negara-negara O
berbahasa O
Spanyol B-NEGARA
, O
dan O
singlenya O
yang O
berjudul O
`` O
A O
Dios O
le O
Pido O
'' O
menempati O
tempat O
teratas O
chart O
musik O
di O
dua O
belas O
negara O
. O
Dalam O
album O
`` O
Mi O
Sangre O
'' O
ini O
, O
sebuah O
single O
berjudul O
`` O
La O
Camisa O
Negra O
'' O
sempat O
memicu O
kontroversi O
karena O
diduga O
mengandung O
ajaran O
fasisme O
. O
Ketika O
Juanes B-PERSON
beranjak O
remaja O
, O
dia O
mulai O
memasuki O
ranah O
heavy O
metal O
dan O
mendirikan O
band O
Ekhymosis B-ORGANIZATION
, O
dimana O
band O
ini O
terpengaruh O
oleh O
band O
Metallica B-ORGANIZATION
asal O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Pensi O
adalah O
acara O
yang O
rutin O
bagi O
SMA O
Negeri O
40 O
yang O
biasanya O
diselenggarakan O
pada O
hari O
yang O
sama O
dengan O
acara O
ulang O
tahun O
SMA O
Negeri O
40 O
. O
Pada O
tahun O
1977 O
gedung O
SMA O
Negeri O
45 O
Jakarta B-KABKOTA
mulai O
digunakan O
sebagai O
tempat O
dengan O
status O
kelas O
jauh O
SMA O
Negeri O
13 O
Jakarta B-KABKOTA
, O
Kepala O
Sekolahnya O
pun O
merangkap O
yaitu O
Drs. O
Awal B-PERSON
dari O
berdirinya O
SMA O
Negeri O
45 O
Jakarta B-KABKOTA
dimulai O
dengan O
diperoleh O
nya O
tanah O
seluas O
7315 O
m2 O
dari O
Pemda O
DKI O
Jakarta B-KABKOTA
pada O
tahun O
1975 O
, O
kemudian O
pada O
tahun O
1976 O
tanah O
tersebut O
dibangun O
secara O
bertahap O
mulai O
dari O
4 O
ruang O
belajar O
, O
1 O
ruang O
Kepala O
Sekolah O
, O
1 O
ruang O
Tata O
Usaha O
, O
1 O
ruang O
gudang O
, O
1 O
ruang O
Toilet O
, O
1 O
rumah O
penjaga O
sekolah O
. O
Selanjutnya O
pada O
tahun O
1979 O
status O
kelas O
jauh O
berubah O
menjadi O
filial O
SMA O
Negeri O
13 O
Jakarta B-KABKOTA
, O
dengan O
kepala O
sekolah O
, O
Drs.Mora B-PERSON
Tigor I-PERSON
. O
. O
Ruangan O
belajar O
bertambah O
2 O
ruangan O
, O
setelah O
berjalan O
kurang O
lebih O
1,5 O
tahun O
filial O
SMA O
Negeri O
13 O
Jakarta B-KABKOTA
berubah O
menjadi O
SMA O
Negeri O
45 O
Jakarta B-KABKOTA
, O
dengan O
pimpinan O
tetap O
Drs.Mora B-PERSON
Tigor I-PERSON
, O
tepatnya O
diresmikan O
pada O
bulan O
Mei O
1981 O
. O
Padahal O
Robby B-PERSON
bukan O
dari O
keluarga O
seni O
, O
ayahnya O
pensiunan O
karyawan O
di O
pabrik O
senjata O
Pindad B-ORGANIZATION
, O
Bandung B-KABKOTA
dan O
ibunya O
guru O
bahasa O
Jerman B-NEGARA
. O
Kala O
itu O
ia O
mendapat O
kepercayaan O
menata O
busana O
untuk O
pertunjukan O
Teater O
Koma O
pimpinan O
N. B-PERSON
Riantiarno I-PERSON
, O
dan O
dia O
ikut O
bermain O
dalam O
peran O
tambahan O
. O
Kesempatan O
datang O
saat O
Harry B-PERSON
` O
Bo'im O
' O
de O
Fretes I-PERSON
mengajak O
bergabung O
dengan O
`` O
Lenong O
Rumpi O
'' O
pada O
tahun O
1990 O
. O
Setelah O
itu O
, O
Robby B-PERSON
sering O
kali O
membintangi O
serial O
yang O
bertema O
komedi O
seperti O
`` O
Keluarga O
Van O
Danoe O
'' O
, O
`` O
Flamboyan O
108 O
'' O
, O
`` O
Cepot O
dan O
Copet O
Kepepet O
'' O
, O
dan O
`` O
Oke-Oke O
Bos O
'' O
. O
Personil O
yang O
ada O
terdiri O
dari O
16 O
orang O
Guru O
dan O
6 O
orang O
Karyawan O
TU O
dan O
jumlah O
siswa O
-- O
siswi O
kelas O
I O
sebanyak O
240 O
siswa O
. O
Hadirnya O
SMA O
Dharma O
Karya O
mendapat O
sambutan O
dari O
masyarakat O
setempat O
dan O
petinggi O
kelurahan O
Pademangan B-KECAMATAN
dan O
sekitarnya O
. O
Untuk O
itu O
mulai O
tahun O
pelajaran O
1962 O
-- O
1963 O
SMA O
Dharma O
Karya O
berkembang O
pesat O
, O
sehingga O
berpindah O
lokasi O
di O
Pademangan B-KECAMATAN
Timur O
Gang O
22 O
yang O
kini O
digunakan O
untuk O
Puskesmas O
Pademangan B-KECAMATAN
-LRB- O
1963 O
-RRB- O
. O
Sedangkan O
sekretariat O
menumpang O
di O
rumah O
Bapak O
Hadi B-PERSON
Sukirno I-PERSON
di O
depan O
sekolah O
yang O
dipimpin O
oleh O
Bapak O
Gazali B-PERSON
-LRB- O
Alm O
-RRB- O
dan O
Kasiran O
sebagai O
keuangan O
. O
Untuk O
itu O
melalui O
Kantor O
Perwakilan O
P&K O
di O
Jalan O
Salemba O
pada O
tahun O
1963 O
-- O
1964 O
SMA O
Dharma O
Karya O
berubah O
status O
menjadi O
filial O
SMA O
Negeri O
10 O
Jakarta B-KABKOTA
di O
Pademangan B-KECAMATAN
, O
pasalnya O
di O
Pademangan B-KECAMATAN
belum O
ada O
sekolah O
lanjutan O
tingkat O
atas O
negeri O
dengan O
demikian O
masyarakat O
Pademangan B-KECAMATAN
dapat O
menggunakan O
kesempatan O
para O
lulusan O
SMP O
tidak O
perlu O
lagi O
mencari O
Sekolah O
Menengah O
Tingkat O
Atas O
Negeri O
di O
luar O
Pademangan B-KECAMATAN
. O
Melihat O
kesempatan O
yang O
baik O
Ini O
R. B-PERSON
Soedarno I-PERSON
memberanikan O
diri O
menghadap O
ke O
Kepala O
Perwakilan O
P&K O
-LRB- O
Bapak O
Oesuf B-PERSON
Ilman I-PERSON
-RRB- O
untuk O
meminta O
izin O
mendirikan O
Sekolah O
Menengah O
Tingkat O
Atas O
Negeri O
di O
Pademangan B-KECAMATAN
. O
Pada O
tanggal O
24 O
September O
1965 O
SMA O
Negeri O
10 O
Jakarta B-KABKOTA
filial O
diresmikan O
menjadi O
SMA O
Negeri O
15 O
Jakarta B-KABKOTA
dengan O
Kepala O
Sekolah O
R. B-PERSON
Soedarno I-PERSON
sedangkan O
Djumadal O
ditunjuk O
sebagai O
wakil O
Kepala O
Sekolah O
, O
Sutan B-PERSON
Garang I-PERSON
Siregar I-PERSON
-LRB- O
Alm O
-RRB- O
dan O
Soenaryo O
Sk O
menjadi O
Guru O
SMA O
Negeri O
15 O
ditambah O
guru-guru O
yang O
berasal O
dari O
SMA O
Negeri O
10 O
filial O
, O
seperti O
Ibu O
Srie B-PERSON
Oenon I-PERSON
-LRB- O
Alm O
-RRB- O
dan O
Guru-guru O
lain O
seperti O
Daryono B-PERSON
-LRB- O
Alm O
-RRB- O
, O
Marni O
BA O
-LRB- O
Alm O
-RRB- O
, O
Tabarani O
M. O
Arsyad B-PERSON
, O
Sjamall B-PERSON
Pardjuki I-PERSON
, O
Marwoko O
, O
Mursidikun O
, O
Mudhar O
-LRB- O
Alm O
-RRB- O
, O
Dedi B-PERSON
, O
Soenarso O
, O
Soermarno O
, O
Soedjono B-PERSON
, O
Tamzis O
-LRB- O
Alm O
-RRB- O
, O
Muaz B-PERSON
Ali I-PERSON
-LRB- O
Alm O
-RRB- O
, O
Suradiman O
-LRB- O
Alm O
-RRB- O
, O
Samadi O
, O
G. O
. O
Soemardi B-PERSON
-LRB- O
Pensiun O
-RRB- O
, O
Suharsono B-PERSON
-LRB- O
Alm O
-RRB- O
. O
Musisi O
yang O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
Axl B-PERSON
Rose I-PERSON
selama O
ini O
dikenal O
sebagai O
pemimpin O
sekaligus O
pendiri O
Guns B-ORGANIZATION
N I-ORGANIZATION
' O
Roses I-ORGANIZATION
-LRB- O
bersama O
Tracii O
Guns O
pada O
tahun O
1985 O
-RRB- O
. O
Oleh O
sebab O
itulah O
Guns B-ORGANIZATION
N I-ORGANIZATION
' O
Roses I-ORGANIZATION
bubar O
, O
karena O
teman O
sebandnya O
sudah O
tidak O
tahan O
lagi O
atas O
perilaku O
Axl B-PERSON
yang O
mau O
menang O
sendiri O
. O
Ada O
yang O
mengundurkan O
diri O
, O
ada O
yang O
dipecat O
, O
dan O
ada O
juga O
yang O
keluar O
dikarenakan O
beda O
pendapat O
dengan O
Axl B-PERSON
mengenai O
ke O
mana O
selanjutnya O
arah O
musik O
GNR B-ORGANIZATION
. O
Axl B-PERSON
diberkahi O
kemampuan O
bisa O
mengubah O
suaranya O
hingga O
tiga O
kali O
saat O
bernyanyi O
dan O
juga O
bisa O
bernyanyi O
sambil O
berlari O
ke O
sana O
kemari O
, O
sebuah O
ciri O
khas O
Axl B-PERSON
dengan O
GNR-nya B-ORGANIZATION
yang O
tak O
bisa O
digantikan O
vokalis O
manapun O
seandainya O
dia O
keluar O
dari O
band O
. O
Dia O
juga O
telah O
menjadi O
pemeran O
dalam O
film O
Hollywood B-PLACE
terkenal O
, O
`` O
Varsity O
Blues O
'' O
-LRB- O
1999 O
-RRB- O
, O
`` O
House O
on O
Haunted O
Hill O
'' O
-LRB- O
1999 O
-RRB- O
, O
`` O
Final O
Destination O
'' O
-LRB- O
2000 O
-RRB- O
, O
`` O
Legally O
Blonde O
'' O
-LRB- O
2001 O
-RRB- O
, O
'' O
'' O
-LRB- O
2007 O
-RRB- O
dan O
yang O
paling O
terkini O
'' O
'' O
-LRB- O
2010 O
-RRB- O
. O
Michael B-PERSON
Christopher I-PERSON
Landes I-PERSON
-LRB- O
lahir O
18 O
September O
, O
1972 O
-RRB- O
adalah O
aktor O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
yang O
cukup O
terkenal O
dalam O
memerankan O
Jimmy B-PERSON
Olsen I-PERSON
dalam O
musim O
pertama O
'' O
'' O
, O
Detektif O
Nicholas B-PERSON
O'Malley I-PERSON
dalam O
`` O
Special O
Unit O
2 O
'' O
, O
Petugas O
Thomas B-PERSON
Burke I-PERSON
dalam O
`` O
Final O
Destination O
2 O
'' O
dan O
David B-PERSON
Conlon I-PERSON
dalam O
`` O
The O
Wedding O
Bells O
'' O
. O
Dia O
tidak O
bergabung O
untuk O
memeriahkan O
peran O
Jimmy B-PERSON
Olsen I-PERSON
dalam O
musim O
lanjutan O
'' O
'' O
karena O
produser O
merasa O
lebih O
cocok O
diperankan O
aktor O
Dean B-PERSON
Cain I-PERSON
, O
seperti O
yang O
diutarakan O
pembuat O
serial O
dalam O
komentar O
di O
DVD O
. O
Keegan B-PERSON
Connor I-PERSON
Tracy I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
aktris O
Kanada B-NEGARA
yang O
dikenal O
atas O
penampilannya O
sebagai O
Kat B-PERSON
Jennings I-PERSON
dalam O
`` O
Final O
Destination O
2 O
'' O
-LRB- O
2003 O
-RRB- O
dan O
Dawn/Molly O
dalam O
`` O
Blackwoods O
'' O
-LRB- O
2002 O
-RRB- O
. O
Perannya O
saat O
ini O
telah O
meliputi O
`` O
Beggars O
and O
Choosers O
'' O
, O
`` O
Stargate B-ORGANIZATION
SG-1 I-ORGANIZATION
'' O
, O
`` O
Jake O
2.0 O
'' O
, O
`` O
Psych O
'' O
, O
`` O
Battlestar O
Galactica O
'' O
, O
`` O
Supernatural O
'' O
, O
dan O
film O
Geoffrey B-PERSON
Sax I-PERSON
`` O
White O
Noise O
'' O
. O
Ellis B-PERSON
mengawali O
kariernya O
dalam O
industri O
film O
sebagai O
aktor O
pendukung O
dalam O
peran O
pemuda O
; O
debut O
layar O
lebarnya O
pada O
film O
Kurt B-PERSON
Russell I-PERSON
tahun O
1975 O
`` O
The O
Strongest O
Man O
in O
the O
World O
'' O
. O
Setelah O
lima O
tahun O
berhasi O
dalam O
posisinya O
, O
dia O
bekerja O
dari O
tahun O
1986 O
sebagai O
direktur O
asisten O
atau O
Direktur B-JABATAN
Asisten I-JABATAN
Kedua I-JABATAN
, O
dalam O
urutan O
tindakan O
tugas O
dari O
film O
seperti O
Matrix O
Revolutions O
dan O
Harry B-PERSON
Potter I-PERSON
and O
the O
Philosopher O
's O
Stone O
. O
David B-PERSON
Paetkau I-PERSON
-LRB- O
lahir O
10 O
November O
1978 O
-RRB- O
adalah O
aktor O
Kanada B-NEGARA
yang O
cukup O
terkenal O
terhadap O
perannya O
sebagai O
Evan B-PERSON
Lewis I-PERSON
dalam O
`` O
Final O
Destination O
2 O
'' O
-LRB- O
2003 O
-RRB- O
-LRB- O
di O
mana O
karakternya O
menemui O
nasib O
buruk O
dengan O
sebuah O
tangga O
-RRB- O
dan O
almarhum O
Beck B-PERSON
McKaye I-PERSON
dalam O
`` O
Whistler O
'' O
-LRB- O
2006 O
-- O
sekarang O
-RRB- O
. O
Dia O
juga O
tampil O
dalam O
`` O
I O
'll O
Always O
Know O
What O
You O
Did O
Last O
Summer O
'' O
-LRB- O
2006 O
-RRB- O
dan O
'' O
'' O
-LRB- O
2007 O
-RRB- O
. O
Selanjutnya O
, O
peran O
sebagai O
Bijomaru B-PERSON
Mogami I-PERSON
dalam O
`` O
Azumi B-PERSON
'' O
menghasilkan O
Penghargaan O
Aktor O
Pendukung O
Terbaik O
Tahun O
2004 O
dari O
Japan B-NEGARA
Academy I-ORGANIZATION
. O
Tahun O
berikutnya O
, O
Odagiri B-PERSON
dipasangkan O
dengan O
aktris O
Zhang B-PERSON
Ziyi I-PERSON
dalam O
film O
`` O
Princess O
Raccoon O
'' O
-LRB- O
`` O
Operetta O
Tanuki O
Goten O
'' O
-RRB- O
. O
Kesibukan O
pasangan O
ini O
yang O
beranak O
dua O
belas O
digambarkan O
dalam O
novel O
`` O
Cheaper O
by O
the O
Dozen O
'' O
dan O
`` O
Belles O
on O
Their O
Toes O
'' O
. O
Selain O
itu O
, O
Gilbreth B-PERSON
juga O
bekerja O
sebagai O
penasihat O
lima O
orang O
presiden O
, O
mulai O
dari O
Presiden B-JABATAN
Hoover I-PERSON
, O
Roosevelt B-PERSON
, O
Eisenhower B-PERSON
, O
Kennedy B-PERSON
, O
hingga O
Johnson B-PERSON
. O
Awalnya O
Bimo B-PERSON
-LRB- O
mantan O
personel O
Netral B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
Bebi B-PERSON
-LRB- O
mantan O
personel O
Bima B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
dan O
Ade B-PERSON
Abdi I-PERSON
seorang O
gitaris O
yang O
kebetulan O
memiliki O
fasilitas O
studio O
rekaman O
, O
bertemu O
pada O
tahun O
1997 O
. O
Dalam O
album O
ini O
, O
Bebi B-PERSON
dan O
Bimo B-PERSON
menggandeng O
Denny B-PERSON
Chasmala I-PERSON
pada O
gitar O
dan O
dukungan O
`` O
backing O
vokal O
'' O
dari O
Dessy B-PERSON
Fitri I-PERSON
& O
Bonita B-PERSON
. O
Entertainment B-ORGANIZATION
-LRB- O
Hangeul O
: O
SM B-ORGANIZATION
엔터테 O
? O
먼트 O
-RRB- O
adalah O
sebuah O
perusahaan O
hiburan O
Korea B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
yang O
didirikan O
pada O
tahun O
1995 O
oleh O
Lee B-PERSON
Soo-man I-PERSON
. O
Saat O
ini O
salah O
satu O
perusahaan O
-LRB- O
Label O
-RRB- O
hiburan O
terbesar O
di O
Korea B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
bersama O
dengan O
YG B-ORGANIZATION
Entertainment I-ORGANIZATION
dan O
JYP B-ORGANIZATION
Entertainment I-ORGANIZATION
. O
Perusahaan O
beroperasi O
sebagai O
label O
rekaman O
, O
agen O
bakat O
, O
perusahaan O
produksi O
musik O
, O
manajemen O
acara O
dan O
perusahaan O
produksi O
konser O
, O
dan O
rumah O
penerbitan O
musik.label O
adalah O
rumah O
bagi O
menonjol O
artis O
K-pop O
seperti O
S.E.S B-ORGANIZATION
, O
BoA B-PERSON
, O
Zhang B-PERSON
Liyin I-PERSON
, O
J-Min B-PERSON
, O
TVXQ B-ORGANIZATION
, O
TRAX B-ORGANIZATION
, O
CSJH B-ORGANIZATION
The I-ORGANIZATION
Grace I-ORGANIZATION
, O
Super B-PERSON
Junior I-PERSON
, O
Girls B-ORGANIZATION
` O
Generation I-ORGANIZATION
, O
SHINee B-ORGANIZATION
, O
f O
-LRB- O
x O
-RRB- O
, O
EXO B-ORGANIZATION
, O
Red B-ORGANIZATION
Velvet I-ORGANIZATION
, O
NCT B-ORGANIZATION
, O
dll O
. O
Entertainment B-ORGANIZATION
juga O
merilis O
single O
dan O
album O
untuk O
artis O
Jepang B-NEGARA
seperti O
artis O
termasuk O
Ayumi B-PERSON
Hamasaki I-PERSON
, O
Namie B-PERSON
Amuro I-PERSON
, O
dan O
Koda B-PERSON
Kumi I-PERSON
, O
serta O
seniman O
hiburan O
Johnny B-PERSON
Entertainment I-ORGANIZATION
seperti O
Arashi B-PERSON
dan O
KAT-TUN B-PERSON
. O
Entertainment B-ORGANIZATION
telah O
melaporkan O
pendapatan O
dari O
KR O
325.000.000.000 O
-LRB- O
sekitar O
US O
$ O
287.000.000 O
-RRB- O
dan O
laba O
bersih O
KR O
21700000000 O
-LRB- O
US O
$ O
19 O
juta O
-RRB- O
. O
Entertainment B-ORGANIZATION
atau O
dikenal O
SMEnt B-ORGANIZATION
merupakan O
perusahaan O
bakat O
utama O
, O
produser O
, O
dan O
penerbit O
musik O
pop O
Korea B-NEGARA
yang O
didirikan O
tanggal O
14 O
Februari O
1995 O
oleh O
Penyanyi O
senior O
Lee B-PERSON
Soo I-PERSON
Man I-PERSON
-LRB- O
Singkatan O
SM O
dari O
namanya O
yaitu O
Soo B-PERSON
Man I-PERSON
, O
sekrang O
singkatannya O
diganti O
menjadi O
Star O
Museum O
-LRB- O
-LSB- O
Museum O
Bintang O
-RSB- O
-RRB- O
pada O
tahun O
1995 O
setelah O
ia O
lulus O
dari O
sebuah O
institusi O
kesenian O
, O
idenya O
mendirikan O
S.M. B-ORGANIZATION
`` O
Selain O
itu O
SMENT B-ORGANIZATION
juga O
merilis O
artis-artis O
lain O
seperti O
penyanyi O
BoA B-PERSON
yang O
sukses O
besar O
di O
USA B-NEGARA
, O
TVXQ B-ORGANIZATION
yang O
menjadi O
boyband O
bersejarah O
dengan O
rekor O
fans O
800.000 O
orang O
, O
Girl B-ORGANIZATION
's I-ORGANIZATION
Generation I-ORGANIZATION
atau O
SNSD B-ORGANIZATION
yang O
menjadi O
Girlband O
paling O
sukses O
di O
Korsel B-NEGARA
, O
Super B-PERSON
Junior I-PERSON
yang O
juga O
sama O
suksesnya O
dengan O
SNSD B-ORGANIZATION
. O
Kedua O
belas O
putra-putri O
mereka O
adalah O
Anne B-PERSON
, O
Mary B-PERSON
-LRB- O
wafat O
tahun O
1912 O
-RRB- O
, O
Ernestine B-PERSON
, O
Martha B-PERSON
, O
Frank B-PERSON
Jr. I-PERSON
, O
William B-PERSON
, O
Lillian B-PERSON
, O
Fred B-PERSON
, O
Daniel B-PERSON
, O
John B-PERSON
, O
Robert B-PERSON
, O
dan O
Jane B-PERSON
. O
Untuk O
membuka O
praktik O
terapi O
tersebut O
, O
Romy B-PERSON
telah O
memiliki O
sertifikat O
dari O
American B-ORGANIZATION
Board I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Hypnotherapy I-ORGANIZATION
-LRB- O
A.B.H. B-ORGANIZATION
Incik B-PERSON
Muhammad I-PERSON
Damsyik I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
, O
atau O
yang O
lebih O
dikenal O
sebagai O
HIM B-PERSON
Damsyik I-PERSON
, O
aktor O
senior O
Indonesia B-NEGARA
dan O
penari O
. O
Sejak O
menjuarai O
Lomba O
Dansa O
Ballroom O
di O
Jakarta B-KABKOTA
, O
kepercayaan O
diri O
Damsyik B-PERSON
semakin O
tinggi O
dan O
dia O
memutuskan O
untuk O
menekuni O
dansa O
secara O
profesional O
. O
Damsyik B-PERSON
mendalami O
dansa O
selama O
empat O
tahun O
di O
Rellum B-ORGANIZATION
Dancing I-ORGANIZATION
School I-ORGANIZATION
, O
Belanda B-NEGARA
dan O
menjadi O
salah O
satu O
dari O
sedikit O
instruktur O
dansa O
Indonesia B-NEGARA
yang O
berhasil O
mengantongi O
ijazah O
dansa O
berkelas O
internasional O
. O
Ayahnya O
Ong B-PERSON
Han I-PERSON
How I-PERSON
atau O
nama O
lain O
Hans B-PERSON
Ramana I-PERSON
-LRB- O
almarhum O
-RRB- O
adalah O
anak O
laki-laki O
Nyonya B-PERSON
Meneer I-PERSON
. O
Ia O
menikah O
dengan O
dr O
Lindawati B-PERSON
Suryadinata I-PERSON
dan O
memiliki O
dua O
putri O
yaitu O
Vanessa B-PERSON
Kalani I-PERSON
dan O
Claudia B-PERSON
Alana I-PERSON
yang O
bersekolah O
di O
Garden B-ORGANIZATION
International I-ORGANIZATION
School I-ORGANIZATION
, O
Kuala B-KABKOTA
Lumpur I-KABKOTA
, O
Malaysia B-NEGARA
. O
Pada O
tahun O
1976 O
pada O
usia O
24 O
tahun O
, O
Charles B-PERSON
diminta O
ayahnya O
untuk O
ikut O
mengelola O
perusahaan O
keluarganya O
, O
PT B-ORGANIZATION
Nyonya I-ORGANIZATION
Meneer I-ORGANIZATION
. O
Sepeninggalan O
Nyonya B-PERSON
Meneer I-PERSON
pada O
tahun O
1978 O
, O
bisnis O
jamu O
keluarga O
itu O
diterpa O
konflik O
internal O
dan O
selama O
kurun O
waktu O
1984 O
-- O
2000 O
, O
anak-anak O
Nyonya B-PERSON
Meneer I-PERSON
saling O
berebut O
kekuasaan O
, O
karena O
Nyonya B-PERSON
Meneer I-PERSON
tidak O
pernah O
menunjuk O
penggantinya O
. O
Begitu O
sengitnya O
pertikaian O
di O
tubuh O
PT B-ORGANIZATION
Nyonya I-ORGANIZATION
Meneer I-ORGANIZATION
, O
Menaker B-JABATAN
Cosmas I-PERSON
Batubara I-PERSON
saat O
itu O
ikut O
turun O
tangan O
, O
karena O
pertikaian O
antar O
keluarga O
sampai O
melibatkan O
ribuan O
pekerja O
perusahaan O
itu O
. O
Mereka O
resmi O
bercerai O
pada O
tanggal O
19 O
April O
2004 O
, O
dan O
hak O
asuh O
anak O
semata O
wayang O
mereka O
, O
Mohammad B-PERSON
Arsyil I-PERSON
Azhiim I-PERSON
, O
jatuh O
di O
tangan O
Lia B-PERSON
. O
Namun O
, O
proses O
Amerikanisasi O
Gibran B-PERSON
hanya O
berlangsung O
selama O
tiga O
tahun O
karena O
setelah O
itu O
dia O
kembali O
ke O
Beirut B-KABKOTA
, O
di O
mana O
dia O
belajar O
di O
College B-ORGANIZATION
de I-ORGANIZATION
la I-ORGANIZATION
Sagasse I-ORGANIZATION
sekolah O
tinggi O
Katolik O
Maronit O
sejak O
tahun O
1899 O
sampai O
1902 O
. O
Karya O
pertamanya O
, O
`` O
Spirits O
Rebellious O
'' O
ditulis O
di O
Boston B-KABKOTA
dan O
diterbitkan O
di O
New B-KABKOTA
York I-KABKOTA
City I-KABKOTA
, O
yang O
berisi O
empat O
cerita O
kontemporer O
sebagai O
sindiran O
keras O
yang O
menyerang O
orang-orang O
korup O
yang O
dilihatnya O
. O
Pada O
tanggal O
13 O
September O
2008 O
, O
Gugun B-PERSON
dilarikan O
ke O
RS B-ORGANIZATION
Medistra I-ORGANIZATION
karena O
tidar O
sadarkan O
diri O
sejak O
sore O
hari O
sebelumnya O
. O
Pada O
tanggal O
17 O
September O
, O
digelar O
`` O
Malam O
Dana O
untuk O
Gugun B-PERSON
Gondrong I-PERSON
'' O
, O
di O
Resto O
Planet B-ORGANIZATION
Hollywood I-ORGANIZATION
, O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Pierre-Simon B-PERSON
, O
Marquis O
de O
La B-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
ahli O
matematika O
dan O
astronom O
Perancis B-NEGARA
yang O
mengemukakan O
teori O
bahwa O
bumi O
jutaan O
tahun O
yang O
lalu O
terpisah O
dari O
matahari O
dan O
secara O
bertahap O
kulit O
luarnya O
mengering O
dan O
mengeras O
. O
Suatu O
ketika O
Napoleon B-PERSON
Bonaparte I-PERSON
bertanya O
kepada O
La B-PERSON
tentang O
peran O
tuhan O
yang O
tidak O
disinggung O
dalam O
karyanya O
, O
La B-PERSON
menjawab O
dengan O
tegas O
bahwa O
peran O
Tuhan O
tidak O
diperlukan O
dalam O
keteraturan O
alam O
raya O
ini O
. O
Beberapa O
produk O
iklan O
yang O
pernah O
dibintanginya O
diantaranya O
, O
sabun O
JF O
? O
Gadis O
berdarah O
Minang B-NEGARA
-LRB- O
ibu O
-RRB- O
- O
Jerman B-NEGARA
-LRB- O
ayah O
-RRB- O
ini O
mulai O
dikenal O
dikenal O
publik O
Indonesia B-NEGARA
setelah O
bermain O
dalam O
film O
layar O
lebar O
`` O
Sang O
Dewi O
'' O
. O
Kekasih O
dari O
Ringgo B-PERSON
Agus I-PERSON
Rahman I-PERSON
sejak O
2012 O
dan O
menikah O
07 O
Juni O
2015 O
. O
ini O
bertinggi O
170 O
cm O
terbilang O
beruntung O
karena O
langsung O
mendapat O
peran O
utama O
sebagai O
PSK O
di O
film O
layar O
lebar O
pertamanya O
. O
Sebelumnya O
, O
Sabai B-PERSON
pernah O
bermain O
di O
beberapa O
sinetron O
dan O
film O
televisi O
sebagai O
pemain O
pendukung O
, O
antara O
lain O
sinetron O
`` O
Sweet O
178 O
dan O
`` O
FTV O
Aku O
Mau O
Punya O
Pacar O
'' O
. O
Laurentia B-PERSON
Pasaribu I-PERSON
yang O
dikenal O
sebagai O
Mama O
Lauren B-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
, O
putri O
pasangan O
Anna B-PERSON
Breche I-PERSON
dan O
Lau B-PERSON
van I-PERSON
Hooff I-PERSON
ini O
adalah O
peramal O
terkenal O
di O
Indonesia B-NEGARA
yang O
sering O
meramal O
nasib O
Indonesia B-NEGARA
pada O
masa O
depan O
. O
Mama O
Lauren B-PERSON
pernah O
meramal O
berbagai O
hal O
, O
seperti O
Pulau O
Jawa B-PROVINSI
terbelah O
dua O
, O
Pulau O
Madura B-PROVINSI
tenggelam O
, O
dan O
prediksi O
akan O
terjadinya O
gempa O
besar O
. O
Jonas B-PERSON
Erik I-PERSON
Altberg I-PERSON
, O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
Basshunter B-PERSON
-LRB- O
lahir O
22 O
Desember O
1984 O
, O
di O
Halmstad O
, O
Swedia B-NEGARA
-RRB- O
, O
adalah O
musisi O
dan O
DJ O
Swedia B-NEGARA
. O
Penanda O
kota O
dilengkapi O
pusat O
hiburan O
seperti O
bioskop O
`` O
Taman O
Hiburan O
'' O
dan O
`` O
Nirwana O
'' O
-LRB- O
setidaknya O
tidak O
kurang O
dari O
tujuh O
buah O
bioskop O
pernah O
berjaya O
di O
ruas O
Cicadas B-PLACE
, O
sebelum O
meredup O
dan O
akhirnya O
bangkrut O
mengenapi O
dua O
buah O
toko O
kaset O
di O
ruas O
ini O
yang O
juga O
gulung O
tikar O
-RRB- O
. O
Begitu O
pula O
dengan O
tokoh O
seperti O
Wangsaatmadja B-PERSON
yang O
merupakan O
salah O
satu O
salah O
satu O
penulis O
yang O
mengalihkan O
karya-karya O
sastrawan O
besar O
Sunda O
Penghulu O
Besar O
Haji O
Hasan B-PERSON
Mustapa I-PERSON
ke O
dalam O
karya O
seperti O
buku O
`` O
Bale O
Bandoeng O
'' O
. O
Lembaga O
edukasi O
berjejer O
di O
wilayah O
tersebut O
, O
seperti O
Institut B-ORGANIZATION
Teknologi I-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
, O
Universitas B-ORGANIZATION
Widyatama I-ORGANIZATION
, O
Universitas O
Sangga O
Buana O
, O
Sekolah O
Tinggi O
Ilmu O
Komunikasi O
Bandung O
, O
Universitas O
Winaya O
Mukti O
, O
Sekolah O
Tinggi O
Teknologi O
Tekstil O
-LRB- O
Textiel O
Inrichting O
Bandoeng O
-RRB- O
, O
Sekolah O
Yayasan O
Atikan O
Sunda O
, O
Sekolah O
Menengah O
Pertama O
Negeri O
16 O
Bandung O
, O
Sekolah O
Dasar O
Negeri O
Cicadas B-PLACE
, O
Sekolah O
Dasar O
Negeri O
Sintreum/Gadis O
, O
Sekolah O
Dasar O
Negeri O
Cimuncang B-PLACE
, O
dan O
lainnya O
. O
Nimaz B-PERSON
mulai O
dikenal O
luas O
oleh O
masyarakat O
Indonesia B-NEGARA
, O
setelah O
ia O
ikut O
berperan O
dalam O
sinetron O
Candy O
bersama O
dengan O
Rachel B-PERSON
Amanda I-PERSON
. O
Di O
antara O
warga O
yang O
menawarkan O
hadiah O
adalah O
Tan O
Sri O
Robert B-PERSON
Pang I-PERSON
, O
Exco O
Yayasan O
Penanggulangan O
Kriminal O
Malaysia B-NEGARA
-LRB- O
MCPF B-ORGANIZATION
-RRB- O
sebanyak O
RM5000 O
'' O
-LRB- O
Rp O
14,267,205.88 O
-RRB- O
'' O
, O
MCA B-ORGANIZATION
sebanyak O
RM10000 O
'' O
-LRB- O
Rp O
28,528,783.63 O
-RRB- O
'' O
dan O
beberapa O
warga O
yang O
enggan O
dikenali O
menawarkan O
sebanyak O
RM5000 O
'' O
-LRB- O
Rp O
14,267,205.88 O
-RRB- O
'' O
. O
Tanggal O
2 O
Oktober O
, O
polisi O
telah O
memeriksa O
seorang O
wanita O
Indonesia B-NEGARA
di O
sebuah O
kios O
di O
Nilai O
, O
Negeri B-PROVINSI
Sembilan I-PROVINSI
, O
sewaktu O
diperiksa O
ia O
mencoba O
menelan O
sim O
Card O
telepon O
bagi O
menghindari O
nomor O
telepon O
yang O
menjadi O
bukti O
kasus O
pembunuhan O
itu O
dikesan O
polisi O
. O
Rita B-PERSON
Zahara I-PERSON
yang O
berdarah O
Minang O
ini O
sangat O
populer O
di O
era O
tahun O
1960an O
, O
Ia O
sempat O
menjadi O
pemeran O
film O
`` O
Teror O
Di O
Sulawesi B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
'' O
pada O
tahun O
1964 O
, O
`` O
Rima O
Bergema O
'' O
pada O
tahun O
1964 O
, O
`` O
Sendja O
Di O
Djakarta O
'' O
pada O
tahun O
1967 O
, O
Fadjar B-PERSON
Di O
Tengah O
Kabut O
'' O
pada O
tahun O
1976 O
, O
dan O
`` O
Gelora O
Remadja O
'' O
pada O
tahun O
1960 O
. O
Ia O
seangkatan O
dengan O
aktor O
dan O
aktris O
Ratno B-PERSON
Timoer I-PERSON
, O
Bambang B-PERSON
Hermanto I-PERSON
, O
Ade B-PERSON
Irawan I-PERSON
, O
dan O
Rima B-PERSON
Melati I-PERSON
. O
Namanya O
mencuat O
lewat O
film O
`` O
Yang O
Masih O
Di O
Bawah O
Umur O
'' O
-LRB- O
1985 O
-RRB- O
yang O
disutradarai O
oleh O
Yazman B-PERSON
Yazid I-PERSON
didukung O
oleh O
para O
aktor O
yang O
terkenal O
di O
era O
itu O
Rano B-PERSON
Karno I-PERSON
, O
Gusti B-PERSON
Randa I-PERSON
, O
Dina B-PERSON
Mariana I-PERSON
, O
dan O
Maria B-PERSON
Oentoe I-PERSON
. O
Film O
keduanya O
dengan O
sutradara O
yang O
sama O
`` O
Pernikahan O
Dini O
'' O
-LRB- O
1987 O
-RRB- O
didukung O
oleh O
Mathias B-PERSON
Muchus I-PERSON
, O
Zainal B-PERSON
Abidin I-PERSON
, O
Mieke B-PERSON
Wijaya I-PERSON
, O
Dhalia B-PERSON
, O
dan O
Joice B-PERSON
Erna I-PERSON
. O
Sulung O
dari O
dua O
bersaudara O
pasangan O
Didi O
Suwandhi B-PERSON
-LRB- O
Indonesia B-NEGARA
-RRB- O
dan O
Dagmar O
Suwandhi B-PERSON
-LRB- O
Ceko B-NEGARA
-RRB- O
ini O
juga O
pernah O
bermain O
dalam O
sinetron O
`` O
Suara-suara O
Minor O
'' O
-LRB- O
1988 O
-RRB- O
dan O
sinetron O
seri O
`` O
Pondokan O
'' O
di O
TVRI B-ORGANIZATION
. O
Gladys B-PERSON
juga O
sempat O
mengeluarkan O
album O
`` O
Kekasih O
'' O
, O
`` O
Just O
Boy O
Friend O
'' O
, O
dan O
`` O
Terlalu O
'' O
-LRB- O
1995 O
-RRB- O
bersama O
rekan-rekannya O
di O
Trio O
Glamendys O
-LRB- O
bersama O
Mega B-PERSON
Selvia I-PERSON
dan O
Nindy B-PERSON
Ellesse I-PERSON
-RRB- O
dan O
diedarkan O
JEKA B-ORGANIZATION
Records I-ORGANIZATION
. O
Ramon B-PERSON
memulai O
karier O
dengan O
mengikuti O
ajang O
pencarian O
`` O
VJ O
'' O
yang O
diadakan O
oleh O
MTV B-ORGANIZATION
, O
yaitu O
MTV B-ORGANIZATION
VJ O
Hunt O
pada O
tahun O
2004 O
. O
Di O
Juragan O
Jengkol O
itu O
ia O
berperan O
sebagai O
Jerry B-PERSON
seorang O
superstar O
dari O
ibu O
kota O
yang O
pada O
akhirnya O
jatuh O
cinta O
dengan O
gadis O
kampung O
betawi O
bernama O
Ipeh B-PERSON
yang O
diperankan O
aktris O
cantik O
Laudya B-PERSON
Cynthia I-PERSON
Bella I-PERSON
. O
Nama O
Ramon B-PERSON
semakin O
dikenal O
publik O
setelah O
, O
ia O
membintangi O
film O
layar O
lebar O
Ekskul O
dan O
langsung O
dinominasikan O
sebagai O
Aktor O
Utama O
Terbaik O
pada O
FFI B-ORGANIZATION
2006 O
. O
Alija B-PERSON
Izetbegović I-PERSON
-LRB- O
8 O
Agustus O
1925 O
-- O
19 O
Oktober O
2003 O
-RRB- O
adalah O
seorang O
aktivis O
, O
pengacara O
, O
penulis O
, O
ahli O
filsafat O
dan O
politisi O
yang O
menjadi O
presiden O
pertama O
Bosnia O
Herzegovina B-NEGARA
tahun O
1990 O
. O
Ia O
juga O
menulis O
beberapa O
buku O
diantaranya O
yang O
sukses O
dipasaran O
adalah O
Islam O
Between O
East O
and O
West O
dan O
The O
Islamic O
Declaration O
. O
Pada O
tahun O
1955 O
Dhalia B-PERSON
pernah O
meraih O
piala O
FFI B-ORGANIZATION
lewat O
filmnya O
`` O
Lewat O
Djam B-PERSON
Malam O
'' O
, O
dan O
mendapat O
dua O
nominasikan O
dalam O
film O
Usia O
18 O
pada O
tahun O
1981 O
dan O
Bukan O
Istri O
Pilihan O
pada O
tahun O
1982 O
. O
Salah O
satu O
dari O
liga O
elit O
Eropa B-NEGARA
, O
dan O
juara O
liga O
langsung O
lolos O
ke O
Liga O
Champions O
UEFA B-ORGANIZATION
. O
Dalam O
film O
pertamanya O
`` O
Puteri O
Revolusi O
'' O
1955 O
, O
ia O
bermain O
dengan O
aktor O
terkenal O
pada O
zaman O
itu O
, O
Soekarno B-PERSON
M. I-PERSON
Noor I-PERSON
dan O
Turino B-PERSON
Djunaedy I-PERSON
dengan O
disutradarai O
oleh O
Ali B-PERSON
Yugo I-PERSON
. O
Sejak O
tahun O
I962 O
aktif O
sebagai O
penyanyi O
dan O
penari O
yang O
menghibur O
prajurit O
TNI B-ORGANIZATION
dalam O
Trikora O
, O
Dwikora O
maupun O
dalam O
penumpasan O
G30S O
. O
Sedangkan O
suami O
kedua O
Ida B-PERSON
adalah O
Natigor O
Lumban O
Tobing O
, O
mereka O
memiliki O
anak O
bernama O
Ellan B-PERSON
Satia I-PERSON
Lumban O
Tobing O
dan O
Doli B-PERSON
Galih I-PERSON
Lumban O
Tobing O
. O
Ia O
memulai O
karier O
di O
dunia O
perfilman O
dengan O
berperan O
dalam O
film O
`` O
Tak O
Ingin O
Sendiri O
`` O
yang O
diproduksi O
PT B-ORGANIZATION
Kanta I-ORGANIZATION
Indah I-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
. O
Anneke B-PERSON
Putri I-PERSON
menikah O
dengan O
sutradara O
Ronggur B-PERSON
Sihombing I-PERSON
yang O
merupakan O
salah O
seorang O
putra O
dari O
pasangan O
sutradara O
Wahyu B-PERSON
Sihombing I-PERSON
dan O
penulis O
skenario O
Tatiek B-PERSON
Maliyati I-PERSON
, O
mereka O
kemudian O
bercerai O
pada O
bulan O
November O
2002 O
, O
dari O
Ronggur B-PERSON
, O
Anneke B-PERSON
melahirkan O
seorang O
anak O
perempuan O
bernama O
Thalita B-PERSON
Rahma I-PERSON
, O
Anneke B-PERSON
kemudian O
menikah O
lagi O
pada O
25 O
Januari O
2003 O
dengan O
sutradara O
muda O
Syaeful B-PERSON
G. I-PERSON
Wathon I-PERSON
, O
putra O
sutradara O
kondang O
Chareul B-PERSON
Umam I-PERSON
. O
Ia O
sangat O
dikenal O
publik O
nasional O
sebagai O
penyanyi O
dangdut O
, O
tetapi O
ia O
juga O
sangat O
terkenal O
dengan O
`` O
Kuis O
Dangdut O
'' O
yang O
ditayangkan O
oleh O
MNCTV B-ORGANIZATION
pada O
dekade O
tahun O
1990-an O
. O
Ahmad B-PERSON
Rafiq I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
aktor O
dan O
penyanyi O
dangdut O
Indonesia B-NEGARA
yang O
dikenal O
dengan O
nama O
populer O
A. B-PERSON
Rafiq I-PERSON
. O
Lagu O
tersebut O
dinyanyikan O
ulang O
oleh O
Nirina B-PERSON
Zubir I-PERSON
yang O
duet O
bersama O
Slank B-ORGANIZATION
dan O
menjadi O
jalur O
suara O
film O
`` O
Get O
Married O
'' O
. O
Pria O
berdarah O
India B-NEGARA
Pakistan B-NEGARA
ini O
pernah O
belajar O
akting O
di O
LPKJ B-ORGANIZATION
-LRB- O
sekarang O
Institut B-ORGANIZATION
Kesenian I-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
dan O
ikut O
loka O
karya O
tentang O
membuat O
film O
yang O
diselenggarakan O
Taman O
Ismail B-PERSON
Marzuki I-PERSON
bersama O
Persatuan B-ORGANIZATION
Artis I-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
. O
Pada O
bulan O
Maret O
2011 O
Indra B-PERSON
meluncurkan O
sebuah O
buku O
berjudul O
yang O
lucu O
dan O
menghibur O
, O
diterbitkan O
oleh O
Gramedia B-ORGANIZATION
Pustaka I-ORGANIZATION
Utama I-ORGANIZATION
. O
Anak O
kedua O
dari O
3 O
bersaudara O
pasangan O
Kwee B-PERSON
Tjin I-PERSON
Hu I-PERSON
dan O
Tan B-PERSON
Sin I-PERSON
Moy I-PERSON
ini O
mengawali O
karier O
dari O
dunia O
model O
dan O
iklan O
sebelum O
terjun O
ke O
sinetron O
dan O
pembawa O
acara O
. O
Seperti O
menjadi O
peri O
jahat O
di O
sinetron O
`` O
Pinokio O
dan O
Peri O
Biru O
'' O
serta O
jadi O
ibu O
tiri O
nan O
kejam O
di O
`` O
Tangisan O
Anak O
Tiri O
'' O
. O
Ia O
merupakan O
anak O
keenam O
dari O
tujuh O
bersaudara O
dari O
Prof. O
Sutan B-PERSON
Muhammad I-PERSON
Zain I-PERSON
, O
seorang O
pakar O
bahasa O
yang O
terkemuka O
di O
Indonesia B-NEGARA
. O
Masa O
kecilnya O
banyak O
dihabiskan O
di O
kota-kota O
besar O
di O
Pulau O
Jawa B-PROVINSI
seperti O
Bandung B-KABKOTA
, O
Batavia O
-LRB- O
sekarang O
Jakarta B-KABKOTA
-RRB- O
, O
Yogyakarta B-KABKOTA
dan O
Surabaya B-KABKOTA
mengikuti O
ayahnya O
yang O
bertugas O
sebagai O
guru O
. O
Sutan B-PERSON
Muhammad I-PERSON
Zain I-PERSON
menikah O
dengan O
Siti B-PERSON
Murin I-PERSON
, O
dan O
ia O
dikaruniai O
tujuh O
orang O
anak O
dan O
15 O
orang O
cucu O
. O
Yetty B-PERSON
Rizali I-PERSON
Noor I-PERSON
-LRB- O
dekan O
Fakultas B-ORGANIZATION
Kedokteran I-ORGANIZATION
Gigi O
Universitas B-ORGANIZATION
Trisakti I-ORGANIZATION
, O
ketua O
umum O
Kowani B-ORGANIZATION
, O
anggota O
DPR B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
dan O
Prof. O
Drs. O
Namanya O
mencuat O
pada O
tahun O
1977 O
lewat O
film O
`` O
Guna-Guna O
Istri O
Muda O
'' O
yang O
meledak O
dikalangan O
bioskop O
Indonesia B-NEGARA
, O
kemudian O
dibuat O
sambungannya O
dengan O
judul O
'' O
`` O
Pembalasan O
Guna-Guna O
Istri O
Muda O
'' O
'' O
pada O
tahun O
1978 O
, O
dengan O
didukung O
oleh O
pemain O
film O
yang O
terkenal O
pada O
zaman O
itu O
yaitu O
Roy B-PERSON
Marten I-PERSON
, O
Rina B-PERSON
Hassim I-PERSON
, O
dan O
Aedy B-PERSON
Moward I-PERSON
. O
Dengan O
kesuksesnya O
ia O
mendapat O
peran O
yang O
sama O
dan O
menjadi O
peran O
utama O
dalam O
film O
mistik O
antara O
lain O
`` O
Nenek O
Grondong O
'' O
dan O
`` O
Dukun O
Ilmu O
Hitam O
'' O
. O
Terdiri O
dari O
4 O
dusun O
, O
yaitu O
dusun O
Kinandang B-DESA
I O
, O
Kinandang B-DESA
II O
, O
Bakung O
dan O
Wonokoyo.Hampir O
seluruh O
penduduknya O
sebagai O
petani O
dan O
juga O
pembuat O
batu O
bata O
. O
Desa O
Kinandang B-DESA
berjarak O
kira-kira O
20Km O
dari O
ibukota O
kabupaten O
Magetan B-KABKOTA
. O
Sedangkan O
bagian O
barat O
berbatasan O
dengan O
dusun O
Padas O
Bolong O
Desa O
Patihan B-DESA
dan O
dusun O
Gandri B-DESA
Desa O
Kauman B-DESA
. O
Biasanya O
pemuda O
Gebyog O
ketika O
sudah O
lulus O
SMA O
langsung O
merantau O
mencari O
pekerjaan O
ke O
kota-kota O
besar O
seperti O
Jakarta B-KABKOTA
dan O
Surabaya B-KABKOTA
. O
Sebagian O
meneruskan O
pendidikannya O
ke O
jenjang O
perkuliahan O
, O
dan O
adapula O
yang O
pergi O
ke O
luar O
negeri O
sebagai O
TKI/TKW O
. O
Desa O
Kauman B-DESA
adalah O
sebuah O
nama O
desa O
di O
wilayah O
Kecamatan O
Karangrejo B-KECAMATAN
, O
Kabupaten O
Magetan B-KABKOTA
, O
Kotamadya O
Madiun B-KABKOTA
, O
Provinsi O
Jawa B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
. O
Setelah O
hampir O
berakhirnya O
Perang O
Diponegoro O
, O
banyak O
para O
pengikut O
setia O
dia O
dari O
Yogyakarta B-KABKOTA
yang O
pindah O
ke O
Kauman B-DESA
, O
dan O
para O
pendatang O
tersebut O
sebagian O
terdiri O
dari O
para O
kerabat O
Kanjeng O
Pangeran O
Diponegoro O
, O
para O
prajurit O
setia O
Pangeran O
Diponegoro O
, O
dan O
juga O
para O
kawula O
-LRB- O
rakyat O
-RRB- O
yang O
kebanyakan O
sangat O
mumpuni O
didalam O
tehnik O
pembuatan O
gamelan O
-LRB- O
gamelan O
Jawa O
-RRB- O
. O
Pada O
masa O
penjajahan O
Belanda B-NEGARA
/ O
sebelum O
lahir O
Negara O
Indonesia B-NEGARA
yang O
bercorak O
Republik O
, O
Desa O
Kauman B-DESA
berada O
didalam O
lingkup O
/ O
didalam O
wilayah O
Kabupaten O
Purwodadi B-KABKOTA
-LRB- O
Kadipaten O
Poerwodadi O
-RRB- O
, O
yakni O
sebuah O
kabupaten O
/ O
kadipaten O
yang O
pemerintahannya O
bercorak O
Keraton O
Islam O
. O
Poerbocaroko O
, O
dalam O
bukunya O
yang O
berjudul O
`` O
Kepustakaan O
Jawi O
'' O
bahasa O
ini O
mulai O
digunakan O
oleh O
masyarakat O
Jawa O
lebih O
kurang O
pada O
tahun O
750 O
M O
sampai O
saat O
sekarang O
ini O
. O
Kata O
`` O
Ngelang O
'' O
berasal O
dari O
tembung O
`` O
wot O
'' O
-LRB- O
akar O
kata O
-RRB- O
`` O
Lang O
'' O
, O
pada O
paramasastra/tata O
bahasa/gramatikal O
akar O
kata O
`` O
Lang O
'' O
mendapat O
protesis O
`` O
i O
'' O
sehingga O
membentuk O
tembung O
Lingga O
-LRB- O
kata O
dasar O
-RRB- O
`` O
ilang O
'' O
. O
Sedangkan O
di O
utara O
berbatasan O
dengan O
wilayah O
Dusun O
Grogolan B-DESA
Desa O
Waruk B-DESA
Kalong O
kecamatan O
kwadungan O
Kabupaten O
Ngawi I-BABKOTA
. O
Di O
desa O
ini O
terdapat O
3 O
sekolah O
dasar O
yakni O
, O
SDN O
Sukowidi O
1 O
, O
SDN O
Sukowidi O
2 O
, O
dan O
SDN O
Sukowidi O
3 O
. O
Desa O
ini O
memiliki O
jumlah O
XI O
rukun O
tetangga O
, O
yang O
mayoritas O
penduduknya O
bekerja O
sebagai O
, O
petani O
, O
pegawai O
negeri O
sipil O
, O
guru O
pengajar O
dan O
banyak O
sekali O
yang O
merantau O
di O
kota-kota O
besar O
seperti O
Jakarta B-KABKOTA
, O
Surabaya B-KABKOTA
, O
Bandung B-KABKOTA
dan O
Bali B-PROVINSI
dan O
lain-lain O
. O
Jadi O
Desa O
Madigondo B-DESA
merupakan O
desa O
di O
Kabupaten O
Magetan B-KABKOTA
paling O
pojok O
timur O
, O
karena O
berada O
di O
pertemuan O
dua O
sungai O
. O
Semua O
warga O
tempat O
tersebut O
tidak O
terima O
atas O
sikap O
Belanda B-NEGARA
, O
maka O
dari O
itu O
mereka O
dimpimpin O
oleh O
Trunojoyo B-PERSON
dan O
Margo B-PERSON
Rejo I-PERSON
perang O
melawan O
Belanda B-NEGARA
. O
Diantaranya O
: O
Warung O
cepit O
, O
Warung O
Pak O
Geng O
, O
kalau O
pas O
jaman O
ku O
dulu O
ini O
yang O
paling O
legend O
, O
warung O
sahir O
, O
warung O
sami O
, O
warung O
nyoto O
. O
Di O
kawasan O
Tambran B-DESA
Utara O
banyak O
sekali O
bangunan O
- O
bangunan O
penting O
bagi O
masyarakat O
Kelurahan B-DESA
Tambran I-DESA
yang O
diantaranya O
adalah O
: O
Kantor O
Kelurahan B-DESA
Tambran I-DESA
sendiri O
, O
Pusat O
- O
Pusat O
pendidikan O
seperti O
Sekolah O
Dasar O
Negeri O
Tambran B-DESA
1 O
dan O
TK O
KARTIKA O
IV O
22 O
, O
BANK O
Desa O
dan O
POSYANDU O
. O
