Memang O
saat O
itu O
di O
Indonesia B-NEGARA
hanya O
ada O
dua O
orang O
yang O
terbilang O
master O
harpa O
, O
yaitu O
Awuy B-PERSON
dan O
Ussy B-PERSON
Piters I-PERSON
anggota O
TNT B-ORGANIZATION
Orchestra I-ORGANIZATION
. O
Selama O
menuntut O
ilmu O
, O
Maya B-PERSON
juga O
tergabung O
dalam O
The B-ORGANIZATION
Salem I-ORGANIZATION
Chambers I-ORGANIZATION
Orchestra I-ORGANIZATION
, O
Salem O
, O
Oregon B-PROVINSI
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Wanita O
berdarah O
Cina B-NEGARA
, O
Kalimantan B-PROVINSI
, O
Madura B-PROVINSI
, O
dan O
Jawa B-PROVINSI
ini O
pun O
kembali O
ke O
Indonesia B-NEGARA
usai O
menyelesaikan O
pendidikannya O
pada O
tahun O
1993 O
, O
meski O
di O
Indonesia B-NEGARA
tidak O
banyak O
tempat O
untuk O
bermain O
harpa O
. O
Nama O
Maya B-PERSON
mulai O
melejit O
kala O
mengisi O
`` O
Kasih O
Tak O
Sampai O
'' O
di O
album O
`` O
Sesuatu O
Yang O
Tertunda O
'' O
-LRB- O
2001 O
-RRB- O
milik O
Padi O
. O
Maya B-PERSON
juga O
pernah O
sibuk O
melatih O
anak-anak O
dalam O
pementasan O
seni O
berjudul O
`` O
Bajak O
Laut O
Pulau O
Boli O
Boli O
'' O
. O
Pada O
pertengahan O
1998 O
, O
bersama O
mantan O
anggota O
grup O
pelawak O
Srimulat B-ORGANIZATION
, O
Timbul B-PERSON
mendirikan O
Yayasan B-ORGANIZATION
Paguyuban I-ORGANIZATION
Kesenian I-ORGANIZATION
Samiaji I-ORGANIZATION
, O
beranggotakan O
80 O
orang O
, O
yang O
salah O
satu O
produknya O
Ketoprak O
Humor O
. O
Ia O
dikenal O
sebagai O
pembawa O
acara O
berita O
olahraga O
, O
lulusan O
Sarjana O
Ekonomi O
jebolan O
Universitas B-ORGANIZATION
Trisakti I-ORGANIZATION
, O
juga O
main O
di O
serial O
komedi O
Tawa O
Sutra O
. O
Kwee B-PERSON
Tek I-PERSON
Hoay I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
sastrawan O
Melayu B-NEGARA
Tionghoa O
dan O
tokoh O
ajaran O
Tridharma O
-LRB- O
Sam O
Kauw O
Hwee O
-RRB- O
. O
Karyanya O
yang O
terkenal O
di O
antaranya O
adalah O
`` O
Drama O
di O
Boven B-PLACE
Digoel I-PLACE
'' O
, O
`` O
Boenga O
Roos O
dari O
Tjikembang O
'' O
, O
`` O
Atsal O
Moelahnja O
Timboel O
Pergerakan O
Tionghoa O
jang O
Modern O
di O
Indonesia B-NEGARA
'' O
, O
dan O
`` O
Drama O
dari O
Krakatau O
'' O
. O
Kwee B-PERSON
Tek I-PERSON
Hoay I-PERSON
adalah O
anak O
bungsu O
dari O
pasangan O
Kwee B-PERSON
Tjiam I-PERSON
Hong I-PERSON
dan O
Tan B-PERSON
Ay I-PERSON
Nio I-PERSON
. O
Sejak O
usia O
8 O
tahun O
, O
Kwee B-PERSON
Tek I-PERSON
Hoay I-PERSON
masuk O
sekolah O
Tionghoa O
yang O
menggunakan O
bahasa O
pengantar O
Hokkian O
. O
Putri O
sulungnya O
yang O
bernama O
Kwee B-PERSON
Yat I-PERSON
Nio I-PERSON
mengikuti O
jejak O
Kwee B-PERSON
Tek I-PERSON
Hoay I-PERSON
menekuni O
bidang O
jurnalistik O
. O
Pada O
tahun O
1 O
Juni O
2008 O
, O
JAM B-ORGANIZATION
Project I-ORGANIZATION
tampil O
dalam O
konser O
musik O
terbesar O
di O
Pusat O
Olahraga O
pada O
Universitas B-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
Taiwan I-ORGANIZATION
di O
Taipei B-KABKOTA
, O
Taiwan B-NEGARA
yang O
disebut O
kota O
konser O
pertama O
di O
`` O
JAM B-ORGANIZATION
Project I-ORGANIZATION
WORLD O
FLIGHT O
2008 O
'' O
. O
Pada O
bulan O
Juli O
2008 O
, O
mereka O
bernyanyi O
bersama O
artis O
lain O
tampil O
dalam O
konvensi O
anime O
terbesar O
di O
Amerika B-NEGARA
Latin I-NEGARA
yang O
disebut O
Anime O
Friends O
. O
Pada O
31 O
Agustus O
2008 O
, O
mereka O
juga O
mengunjungi O
negara O
bagian O
Saitama B-PROVINSI
, O
Jepang B-NEGARA
untuk O
menghadiri O
acara O
Animelo O
Summer O
Live O
2008 O
- O
Challenge O
- O
. O
Pada O
31 O
Oktober O
2008 O
, O
mereka O
juga O
mengunjungi O
negara O
bagian O
Paris B-NEGARA
, O
Perancis B-NEGARA
untuk O
menghadiri O
acara O
Chibi O
Japan B-NEGARA
Expo O
. O
Pada O
1 O
November O
hingga O
2 O
November O
2008 O
, O
mereka O
juga O
mengunjungi O
negara O
bagian O
Barcelona B-NEGARA
, O
Spanyol B-NEGARA
untuk O
menghadiri O
acara O
XIV O
SALON O
DEL O
MANGA O
. O
Pada O
12 O
Desember O
hingga O
14 O
Desember O
2008 O
, O
mereka O
juga O
mengunjungi O
negara O
bagian O
Santiago B-NEGARA
, O
Chili B-NEGARA
untuk O
menghadiri O
acara O
Anime O
Festival O
XL O
. O
Para O
personel O
dari O
GnR B-ORGANIZATION
yang O
sudah O
tidak O
tahan O
dan O
uring-uringan O
oleh O
tingkah O
Axl B-PERSON
Rose I-PERSON
yang O
keluar O
pada O
tahun O
1996 O
membentuk O
sebuah O
band O
baru O
Velvet B-PERSON
Revolver I-PERSON
. O
Anggota O
band O
ini O
antara O
lain O
: O
Scott B-PERSON
Weiland I-PERSON
, O
dari O
Stone B-ORGANIZATION
Temple I-ORGANIZATION
Pilots I-ORGANIZATION
, O
Dave B-PERSON
Kushner I-PERSON
dari O
Wasted B-ORGANIZATION
Youth I-ORGANIZATION
, O
serta O
Slash O
, O
Duff B-PERSON
McKagan I-PERSON
, O
dan O
Matt B-PERSON
Sorum I-PERSON
dari O
Guns B-ORGANIZATION
N I-ORGANIZATION
' O
Roses I-ORGANIZATION
. O
Sebelum O
Scott B-PERSON
Weiland I-PERSON
bergabung O
sebagai O
lead O
singer O
, O
kuartet O
Slash O
dkk O
sempat O
menggelar O
audisi O
yang O
di O
filmkan O
oleh O
VH1 B-ORGANIZATION
, O
beberapa O
Vokalis O
lain O
yang O
mengikuti O
audisi O
ini O
antara O
lain O
; O
Todd B-PERSON
Kerns I-PERSON
dari O
Age O
of O
Electric O
, O
Josh B-PERSON
Todd I-PERSON
dari O
Buckcherry O
, O
Sebastian B-PERSON
Bach I-PERSON
mantan O
Skid B-ORGANIZATION
Row I-ORGANIZATION
, O
Kelly B-PERSON
Shaefer I-PERSON
dari O
Atheist/Neurotica O
dan O
Travis B-ORGANIZATION
Meeks I-ORGANIZATION
dari O
Days O
of O
the O
New O
. O
Scott B-PERSON
Weiland I-PERSON
sendiri O
sebelum O
bergabung O
dengan O
Velvet B-PERSON
Revolver I-PERSON
sudah O
merupakan O
teman O
dari O
Duff B-PERSON
McKagan I-PERSON
, O
selain O
itu O
Scott O
juga O
sudah O
pernah O
tampil O
manggung O
dengan O
Dave B-PERSON
Kushner I-PERSON
sewaktu O
Stone B-ORGANIZATION
Temple I-ORGANIZATION
Pilots I-ORGANIZATION
masih O
bernama O
Mighty O
Joe O
Young O
dan O
sewaktu O
Dave B-PERSON
Kushner I-PERSON
masih O
jadi O
anggota O
Electric O
Love O
Hogs O
. O
Manaslu B-PLACE
-LRB- O
मनास O
? O
ल O
? O
, O
juga O
disebut O
sebagai O
Kutang O
-RRB- O
adalah O
gunung O
tertinggi O
ke-8 O
di O
dunia O
, O
terletak O
di O
Mansiri O
Himal O
, O
bagian O
dari O
pegunungan O
Himalaya O
, O
Nepal B-NEGARA
. O
Gunung O
ini O
pertama O
kali O
didaki O
oleh O
9 O
Mei O
1956 O
oleh O
Toshio B-PERSON
Imanishi I-PERSON
dan O
Gyalzen B-PERSON
Norbu I-PERSON
, O
anggota O
ekspedisi O
Jepang B-NEGARA
. O
Film O
ini O
adalah O
film O
pertama O
yang O
didalamnya O
ada O
potongan O
adegan O
ciuman O
, O
namun O
film O
ini O
terkena O
sensor O
oleh O
Lembaga B-ORGANIZATION
Sensor I-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
Indonesia B-NEGARA
. O
Dalam O
bidang O
seni O
dan O
hiburan O
pernah O
mendapat O
pendidikan O
dari O
Kino O
Drama O
Atelieur O
dan O
Stichting O
hiburan O
Mataram B-PLACE
di O
Jogya O
, O
sementara O
pendidikan O
kepariwisataan O
diperolehnya O
di O
luar O
negeri O
. O
Setamat O
AMS O
pada O
akhir O
1930-an O
, O
Seno B-PERSON
hijrah O
ke O
Jakarta B-PROVINSI
dan O
masuk O
di O
Rechtshogeschool O
meskipun O
bidang O
hukum O
kurang O
diminatinya O
. O
Setelah O
masa O
jabatannya O
berakhir O
sebagai O
Jaksa O
Agung O
Muda O
, O
sejak O
tahun O
1959 O
Seno B-PERSON
menjadi O
dosen O
dan O
Guru O
Besar O
Fakultas O
Hukum O
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
-LRB- O
UI B-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
menjabat O
sebagai O
Dekan O
Fakultas O
Hukum O
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
-LRB- O
1966-1968 O
-RRB- O
. O
Di O
pemerintahan O
, O
ia O
dipercaya O
menjabat O
Menteri B-JABATAN
Kehakiman I-JABATAN
Kabinet O
Pembangunan O
I O
-LRB- O
1968-1973 O
-RRB- O
dan O
Ketua B-JABATAN
Mahkamah I-JABATAN
Agung I-JABATAN
Republik O
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
1974-1982 O
-RRB- O
. O
Pada O
pertengahan O
1970an O
, O
Steven B-PERSON
Tyler I-PERSON
menikah O
dengan O
Bebe O
Buell O
dan O
pada O
tahun O
1977 O
, O
Liv B-PERSON
Tyler I-PERSON
, O
anak O
Steven B-PERSON
Tyler I-PERSON
lahir O
. O
Pada O
tahun O
2003 O
, O
Tyler B-PERSON
di-diagnosa O
mengidap O
Hepatitis O
C. O
Pada O
tahun O
2006 O
, O
vokalis O
utama O
Aerosmith B-ORGANIZATION
itu O
menjalani O
operasi O
Hepatitis O
C. O
Tahun O
lalu O
, O
pada O
tanggal O
15 O
September O
2007 O
, O
Steven B-PERSON
Tyler I-PERSON
meluncurkan O
motor O
buatannya O
`` O
Red B-ORGANIZATION
Wings I-ORGANIZATION
Motorcycle I-ORGANIZATION
'' O
di O
New B-PROVINSI
Hampshire I-PROVINSI
, O
AS B-NEGARA
. O
Dia O
memulai O
karier O
menjadi O
staf O
Sekretaris B-JABATAN
Negara I-JABATAN
-LRB- O
1966 O
-RRB- O
dan O
kemudian O
menjadi O
Asisten B-JABATAN
Menteri I-JABATAN
Sekretaris I-JABATAN
Negara I-JABATAN
Urusan O
Khusus O
-LRB- O
1972 O
-RRB- O
lalu O
menjadi O
Sekretaris B-JABATAN
Kabinet I-JABATAN
. O
Adam B-PERSON
Opel I-PERSON
AG O
-LRB- O
Opel B-PERSON
, O
-RRB- O
adalah O
produsen O
mobil O
asal O
Jerman B-NEGARA
, O
yang O
berkantor O
pusat O
di O
Rüsselsheim O
, O
Hesse O
, O
Jerman B-NEGARA
, O
dan O
merupakan O
anak O
usaha O
dari O
General B-ORGANIZATION
Motors I-ORGANIZATION
Company I-ORGANIZATION
. O
Mobil O
pertama O
Opel B-PERSON
diproduksi O
pada O
tahun O
1899 O
, O
setelah O
Opel B-PERSON
bermitra O
dengan O
Friedrich B-PERSON
Lutzmann I-PERSON
, O
seseorang O
asal O
Dessau O
, O
Saxony-Anhalt O
, O
yang O
telah O
lama O
bekerja O
sebagai O
desainer O
mobil O
. O
Fasilitas O
pendidikan O
di O
Sekolah B-ORGANIZATION
Don I-ORGANIZATION
Bosco I-ORGANIZATION
II I-ORGANIZATION
antara O
lain O
laboratorium O
-LRB- O
biologi O
, O
fisika O
, O
kimia O
, O
bahasa O
, O
dan O
komputer O
-RRB- O
, O
perpustakaan O
, O
dan O
aula O
. O
Terdapat O
berbagai O
non-akademis O
yang O
diadakan O
di O
Sekolah B-ORGANIZATION
Don I-ORGANIZATION
Bosco I-ORGANIZATION
II I-ORGANIZATION
, O
seperti O
retret O
, O
`` O
live O
in O
'' O
, O
studi O
wisata O
, O
perkemahan O
, O
`` O
classmeeting O
'' O
, O
lomba O
Bulan O
Kitab O
Suci O
Nasional O
, O
pentas O
seni O
, O
misa O
bulanan O
di O
Gereja O
Santo B-PERSON
Bonaventura I-PERSON
, O
dan O
lain-lain O
. O
Aspirasi O
awal O
pembentukan O
Kabupaten B-KABKOTA
Toraja I-KABKOTA
Utara I-KABKOTA
, O
diwacanakan O
pertama O
kali O
oleh O
Komite B-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
Pemuda I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
-LRB- O
KNPI B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Undangan O
ditandatangani O
oleh O
Ketua O
, O
Antonius B-PERSON
Sampetoding I-PERSON
bersama O
sekretaris O
Michael B-PERSON
Tonapa I-PERSON
, O
dan O
pertemuan O
berhasil O
diselenggarakan O
pada O
tanggal O
4 O
April O
2001 O
di O
Gedung O
Pemuda O
Rantepao B-KABKOTA
. O
Fungsionaris O
KNPI B-ORGANIZATION
yang O
ikut O
mengambil O
peran O
aktif O
di O
dalam O
acara O
diskusi O
dengan O
Tokoh-tokoh O
masyarakat O
tersebut O
adalah O
, O
antara O
lain O
: O
Drs. O
Daniel B-PERSON
Silambi I-PERSON
, O
Samuel B-PERSON
Palita I-PERSON
SE O
, O
Elianus B-PERSON
Samben I-PERSON
, O
SP O
, O
Massuli O
' O
M. O
Mallua O
' O
, O
SH O
, O
M. O
Dharmansyah O
, O
Drs. O
Pembawa O
aspirasi O
adalah O
antara O
lain O
: O
Antonius B-PERSON
Sampetoding I-PERSON
, O
Samuel B-PERSON
Palita I-PERSON
, O
SE O
, O
Michael B-PERSON
Tonapa I-PERSON
, O
Paulus B-PERSON
Batti I-PERSON
' O
, O
Pamaru B-PERSON
R I-PERSON
Palinggi I-PERSON
dan O
Hans B-PERSON
Lura I-PERSON
Senobaan I-PERSON
. O
Kabupaten B-KABKOTA
Tana I-KABKOTA
Toraja I-KABKOTA
menyikapi O
positif O
dan O
menerima O
aspirasi O
tersebut O
sesuai O
mekanisme O
penerimaan O
aspirasi O
di O
DPRD B-ORGANIZATION
Penerima O
aspirasi O
dipercayakan O
oleh O
Pimpinan O
DPRD B-ORGANIZATION
kepada O
J.K B-PERSON
Tondok I-PERSON
dari O
Fraksi O
PKPI B-ORGANIZATION
. O
Keesokan O
harinya O
yaitu O
pada O
tanggal O
3 O
September O
2002 O
oleh O
delegasi O
masyarakat O
yang O
sama O
, O
aspirasi O
secara O
resmi O
disampaikan O
pula O
kepada O
Bupati B-JABATAN
Tana B-KABKOTA
Toraja I-KABKOTA
. O
Selain O
menulis O
cerpen O
yang O
diterbitkan O
di O
surat O
kabar O
-LRB- O
seperti O
kebiasaan O
pada O
waktu O
itu O
, O
lalu O
dikumpulkan O
menjadi O
beberapa O
volume O
-RRB- O
, O
Saki B-PERSON
juga O
menulis O
naskah O
sandiwara O
komplet O
berjudul O
`` O
The O
Watched O
Pot O
'' O
, O
hasil O
kerja O
sama O
dengan O
Charles B-PERSON
Maude I-PERSON
; O
dua O
sandiwara O
satu O
babak O
; O
sebuah O
studi O
sejarah O
`` O
The O
Rise O
of O
the O
Russian B-NEGARA
Empire I-NEGARA
'' O
-LRB- O
satu-satunya O
buku O
yang O
diterbitkan O
dengan O
nama O
aslinya O
-RRB- O
; O
sebuah O
novel O
pendek O
`` O
The O
Unbearable O
Bassington O
'' O
; O
`` O
The O
Westminster O
Alice O
'' O
-LRB- O
parodi O
parlementer O
dari O
`` O
Alice O
in O
Wonderland O
'' O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
When O
William O
Came O
'' O
dengan O
subjudul O
`` O
A O
Story O
of O
London B-PLACE
Under O
the O
Hohenzollerns O
'' O
, O
sebuah O
cerita O
fantasi O
tentang O
invasi O
Jerman B-NEGARA
ke O
Britania B-NEGARA
pada O
masa O
depan O
. O
Ade B-PERSON
dikenal O
sebagai O
salah O
satu O
pengisi O
acara O
tetap O
dalam O
acara O
`` O
Tawa O
Sutra O
'' O
di O
stasiun O
televisi O
swasta O
antv B-ORGANIZATION
, O
bersama O
Steny B-PERSON
Agustaf I-PERSON
, O
Ruben B-PERSON
Onsu I-PERSON
, O
dan O
Fanny B-PERSON
Fadillah I-PERSON
. O
Belum O
seminggu O
Ade B-PERSON
Namnung I-PERSON
meninggal O
, O
ibu O
kandung O
beserta O
adik O
Ade B-PERSON
Namnung I-PERSON
dan O
lainnya O
yang O
berjumlah O
12 O
orang O
mendatangi O
rumah O
orang O
tua O
angkat O
Ade B-PERSON
Namnung I-PERSON
dimana O
selama O
ini O
Ade B-PERSON
Namnung I-PERSON
numpang O
tinggal O
. O
Mereka O
menanyakan O
rumah O
yang O
ditempati O
orang O
tua O
angkat O
Ade B-PERSON
Namnung I-PERSON
dan O
ternyata O
rumah O
tersebut O
telah O
dibeli O
oleh O
orang O
tua O
angkat O
Ade B-PERSON
Namnung I-PERSON
jauh O
sebelum O
Ade B-PERSON
Namnung I-PERSON
populer O
. O
Valiant B-PERSON
Budi I-PERSON
Yogi I-PERSON
atau O
Vabyo O
-LRB- O
lahir O
di O
Bandung B-KABKOTA
, O
13 O
Juni O
1980 O
-RRB- O
adalah O
penulis O
novel O
Indonesia B-NEGARA
. O
Berkomitmen O
untuk O
memberikan O
pendidikan O
yang O
bermutu O
sesuai O
dengan O
standar O
internasional O
, O
SGU B-ORGANIZATION
didirikan O
sebagai O
sebuah O
institusi O
dengan O
komitmen O
jangka O
panjang O
di O
Indonesia B-NEGARA
. O
Namun O
karena O
ketidakmampuan O
Yayasan O
Prima O
Jaya O
dalam O
mengelola O
suatu O
Universitas O
, O
maka O
merekapun O
mengalihkan O
kepemilikan O
dan O
pengelolaannya O
kepada O
Yayasan O
Sasmita O
Jaya O
pada O
awal O
tahun O
2005 O
. O
Dengan O
fasilitas O
yang O
semakin O
memadai O
dan O
dosen O
yang O
mempuni O
Universitas B-ORGANIZATION
Pamulang I-ORGANIZATION
telah O
berkontribusi O
nyata O
terhadap O
dunia O
pendidikan O
Indonesia B-NEGARA
dan O
generasi-generasi O
muda O
Indonesia B-NEGARA
. O
Disebuah O
pesta O
dansa O
pada O
waktu O
liburan O
Natal O
, O
saat O
Barbara B-PERSON
berusia O
16 O
tahun O
, O
untuk O
pertama O
kalinya O
Barbara B-PERSON
bertemu O
dengan O
George B-PERSON
H. I-PERSON
W. I-PERSON
Bush I-PERSON
, O
salah O
seorang O
siswa O
`` O
Akademi O
Phillips B-PERSON
'' O
, O
di O
Andover O
. O
Gottlieb B-PERSON
Wilhelm I-PERSON
Daimler I-PERSON
-LRB- O
terlahir O
`` O
Däumler O
'' O
, O
17 O
Maret O
1834 O
-- O
6 O
Maret O
1900 O
-RRB- O
dikenal O
sebagai O
seorang O
penemu O
dan O
pionir O
di O
bidang O
otomotif O
Jerman B-NEGARA
. O
Rafael B-PERSON
Leonidas I-PERSON
Trujillo I-PERSON
Molina I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
penguasa O
Republik B-NEGARA
Dominika I-NEGARA
dari O
tahun O
1930 O
sampai O
ia O
ditembak O
mati O
pada O
tahun O
1961 O
. O
Pada O
hari O
Jumat O
tanggal O
30 O
Juli O
2010 O
, O
nama O
Pong B-PERSON
kembali O
mencuat O
di O
media O
setelah O
dia O
memanjat O
dan O
mencoreti O
gedung O
kura-kura O
DPR B-ORGANIZATION
di O
Jakarta B-KABKOTA
dengan O
`` O
pylox O
'' O
-LRB- O
cat O
semprot O
-RRB- O
menuliskan O
besar-besar O
`` O
JUJUR O
'' O
, O
`` O
ADIL O
'' O
, O
dan O
`` O
TEGAS O
'' O
di O
atap O
gedung O
tersebut O
. O
Menurut O
Pong B-PERSON
, O
anggota O
Dewan O
Perwakilan O
sudah O
tidak O
bisa O
lagi O
dikritik O
dengan O
tulisan O
dan O
tayangan O
di O
media O
massa O
sehingga O
harus O
ditegur O
dengan O
tindakan O
yang O
nyata O
yang O
mencerminkan O
suara O
jeritan O
rakyat O
Indonesia B-NEGARA
. O
Edward B-PERSON
Teller I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
fisikawan O
keturunan O
Yahudi O
, O
dinaturalisasikan O
sebagai O
warganegara O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
pada O
tahun O
1941 O
, O
setelah O
sebelumnya O
beremigrasi O
pada O
tahun O
1935 O
untuk O
menghindari O
pemerintahan O
Jerman B-NEGARA
Nazi O
di O
bawah O
Adolf B-PERSON
Hitler I-PERSON
. O
Logo O
enam O
bintang O
yang O
sekarang O
dipakai O
sebagai O
identitas O
perusahaan O
Fuji O
Heavy O
Industries O
pertama O
kali O
dipakai O
pada O
mobil O
Subaru B-ORGANIZATION
360 O
produksi O
tahun O
1958 O
. O
Mobil O
Subaru B-ORGANIZATION
berpenggerak O
roda O
depan O
seperti O
R1 O
dan O
R2 O
`` O
city O
car O
'' O
, O
serta O
Impreza O
model O
dasar O
memakai O
transmisi O
otomatis O
yang O
hemat O
bahan O
bakar O
, O
lincah O
, O
dan O
sesuai O
untuk O
penggunaan O
di O
dalam O
kota O
. O
Setelah O
mengundurkan O
diri O
dari O
ketentaraan O
, O
Kapten O
Angkatan B-ORGANIZATION
Laut I-ORGANIZATION
Chikuhei B-PERSON
Nakajima I-PERSON
mendirikan O
Aircraft O
Research O
Laboratory O
di O
Ōta O
, O
Prefektur O
Gunma O
pada O
tahun O
1917 O
. O
Nakajima B-PERSON
Tipe O
4 O
akhirnya O
selesai O
pada O
tahun O
1919 O
, O
dan O
berhasil O
terbang O
melintas O
di O
atas O
Kota O
Ojima O
, O
Prefektur O
Gunma O
. O
Aktor O
yang O
akrab O
disapa O
dengan O
nama O
Jimmy B-PERSON
Gideon I-PERSON
ini O
terkenal O
setelah O
membintangi O
sinetron O
komedi O
`` O
Gara-Gara O
'' O
bersama O
Lydia B-PERSON
Kandou I-PERSON
pada O
dekade O
tahun O
1990an O
. O
Namun O
di O
pertengahan O
tahun O
1990an O
Ginanjar O
dan O
Derry O
keluar O
dari O
Gideon O
dan O
mendirikan O
kelompok O
Empat O
Sekawan O
. O
Ia O
memperkuat O
Tim O
Piala O
Uber O
Indonesia B-NEGARA
saat O
masih O
berumur O
14 O
tahun O
dan O
menjadi O
anggota O
Tim O
Piala O
Uber O
termuda O
sepanjang O
sejarah O
bulu O
tangkis O
. O
Mia B-PERSON
memperoleh O
medali O
perak O
Olimpiade O
Atlanta B-PLACE
1996 O
setelah O
di O
final O
dikalahkan O
Bang B-PERSON
Soo-Hyun I-PERSON
, O
pemain O
andalan O
Korea B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
. O
Awal O
karier O
Mia B-PERSON
Audina I-PERSON
telah O
dimulai O
sejak O
perekrutan O
dirinya O
di O
skuat O
tim O
Piala O
Uber O
Indonesia B-NEGARA
1994 O
, O
yang O
mana O
saat O
itu O
atlet O
tunggal O
putri O
masih O
diisi O
oleh O
Susi B-PERSON
Susanti I-PERSON
, O
Yuliani O
Santosa O
, O
dan O
pemain O
termuda O
saat O
itu O
adalah O
Meiluawati O
yang O
berumur O
19 O
tahun O
. O
Pada O
`` O
Minggu O
Berdarah O
tanggal O
7 O
Maret O
1965 O
, O
para O
demonstran O
dihalau O
polisi O
setempat O
dengan O
gas O
air O
mata O
dan O
memulangkan O
mereka O
kembali O
ke O
Selma O
. O
Mars O
yang O
ke-3 O
terjadi O
di O
akhir O
Maret O
1965 O
, O
di O
mana O
beberapa O
bulan O
setelah O
itu O
, O
Presiden O
Lyndon B-PERSON
Johnson I-PERSON
menandatangani O
UU O
Hak O
Pilih O
1965 O
. O
Sukses O
sebagai O
pemain O
, O
kakak O
tertua O
dari O
komedian O
Omaswati O
dan O
Mastur O
ini O
pun O
mendirikan O
sebuah O
rumah O
produksi O
Viandra B-ORGANIZATION
Production I-ORGANIZATION
. O
Nama O
Mat B-PERSON
Solar I-PERSON
didapatkan O
oleh O
anak O
kelima O
dari O
sembilan O
bersaudara O
dari O
pasangan O
H O
Muh O
Ali O
Sidik O
-LRB- O
alm O
-RRB- O
dan O
Hj O
Rosani O
ini O
ketika O
memerankan O
tokoh O
Mat B-PERSON
Solar I-PERSON
, O
pemeran O
utama O
dalam O
Teater O
Mama O
yang O
kerap O
mengisi O
acara O
di O
TVRI O
pada O
tahun O
1978-1982 O
. O
Meski O
demikian O
tak O
sepenuhnya O
vakum O
, O
karena O
selain O
aktif O
berpolitik O
di O
parpol O
, O
Nasrullah O
juga O
bermain O
sebagai O
pemeran O
pendukung O
di O
beberapa O
sinetron O
, O
antara O
lain O
`` O
Senggal-Senggol O
'' O
-LRB- O
1996 O
-RRB- O
di O
RCTI O
, O
`` O
Sorga O
Di O
Bawah O
Telapak O
Kaki O
Ibu O
'' O
-LRB- O
SCTV O
-RRB- O
, O
`` O
Raja O
Sawer O
'' O
-LRB- O
Anteve O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Luv O
'' O
-LRB- O
RCTI O
-RRB- O
. O
Tak O
hanya O
itu O
, O
dia O
juga O
pernah O
berpartisipasi O
di O
Radio B-ORGANIZATION
Suara I-ORGANIZATION
Kejayaan I-ORGANIZATION
-LRB- O
1986 O
-RRB- O
dan O
menjadi O
manajer O
produksi O
di O
Bens B-ORGANIZATION
Radio I-ORGANIZATION
-LRB- O
1990 O
-RRB- O
. O
Ide O
sinetron O
tersebut O
muncul O
dari O
Hardi B-PERSON
, O
Syarifuddin B-PERSON
Jaluski I-PERSON
, O
dan O
Nasrullah B-PERSON
yang O
sepakat O
membuat O
sinetron O
yang O
mengangkat O
tentang O
bajaj O
. O
Bajuri O
adalah O
nama O
tokoh O
yang O
diperankan O
Nasrullah B-PERSON
dalam O
film O
pertamanya O
`` O
Mendung O
Tak O
Selamanya O
Kelabu O
'' O
-LRB- O
1982 O
-RRB- O
. O
Ia O
merupakan O
anggota O
Morning B-ORGANIZATION
Musume I-ORGANIZATION
pertama O
dalam O
sejarah O
yang O
bukan O
berasal O
dari O
Jepang B-NEGARA
, O
selain O
Qian B-PERSON
Lin I-PERSON
. O
Stadion O
ini O
dulunya O
adalah O
perkebunan O
milik O
pemerintah O
Hindia O
Belanda B-NEGARA
yang O
setelah O
kemerdekaan O
Republik O
Indonesia B-NEGARA
, O
atas O
prakarsa O
Andi B-PERSON
Mattalata I-PERSON
yang O
merupakan O
mantan O
panglima O
Kodam O
XIV/Hasanuddin O
, O
diubah O
menjadi O
sebuah O
stadion O
olahraga O
. O
Alena B-PERSON
sering O
disamakan O
dengan O
Helena O
dari O
Indonesian O
Idol O
di O
berbagai O
kesempatan O
, O
menanggapi O
fakta O
ini O
, O
Alena B-PERSON
berkomentar O
: O
`` O
saya O
sih O
ok O
aja O
, O
Helena O
teman O
saya O
& O
beberapa O
kali O
sempat O
menyanyi O
bersama O
. O
Menyinggung O
keikutsertaan O
dirinya O
dalam O
World O
Book O
Day O
ini O
Alena B-PERSON
menegaskan O
misinya O
sama O
dengan O
yang O
diusung O
oleh O
Unesco B-ORGANIZATION
melalui O
World O
Book O
Day O
yakni O
mengedukasi O
mayarakat O
agar O
gemar O
membaca O
buku O
. O
Ledger B-PERSON
dilahirkan O
di O
Perth O
, O
Western O
Australia B-NEGARA
, O
anak O
dari O
Sally B-PERSON
Ledger I-PERSON
Bell I-PERSON
-LRB- O
née O
Ramshaw O
-RRB- O
dan O
Kim B-PERSON
Ledger I-PERSON
. O
Tahun O
2005 O
Ledger B-PERSON
mendapatkan O
nominasi O
aktor O
terbaik O
Golden O
Globe O
untuk O
perannya O
dalam O
`` O
Brokeback O
Mountain O
'' O
sebagai O
seorang O
koboy O
gay O
. O
Untuk O
peran O
yang O
sama O
ia O
mendapatkan O
gelar O
`` O
Best O
Actor O
of O
2005 O
'' O
dari O
New B-PROVINSI
York I-PROVINSI
Film O
Critics O
Circle O
dan O
San B-PROVINSI
Francisco I-PROVINSI
Film O
Critics O
Circle O
. O
Pada O
tahun O
1973 O
, O
Ia O
menjadi O
peran O
utama O
dalam O
film O
`` O
Tokoh O
'' O
dengan O
disutradarai O
oleh O
Wim B-PERSON
Umboh I-PERSON
dan O
didukung O
oleh O
aktor O
terkenal O
pada O
waktu O
itu O
Kusno B-PERSON
Sudjarwadi I-PERSON
. O
Alcaff B-PERSON
lewat O
filmnya O
`` O
Santy O
'' O
pada O
tahun O
1961 O
dan O
`` O
Apa O
Yang O
Kau O
Tangisi O
'' O
pada O
tahun O
1965 O
. O
Namanya O
cukup O
popular O
dan O
Ia O
seangkatan O
dengan O
para O
aktris-aktor O
antara O
lain O
Rahayu B-PERSON
Effendi I-PERSON
, O
Ruth B-PERSON
Pelupessy I-PERSON
, O
dan O
Ratno B-PERSON
Timoer I-PERSON
. O
Ketika O
umur O
2 O
tahun O
, O
Zee B-PERSON
Zee I-PERSON
pernah O
dapat O
juara O
harapan O
I O
Balita O
Sehat O
piala O
ibu O
Tien B-PERSON
Soeharto I-PERSON
di O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Kemudian O
Zee B-PERSON
Zee I-PERSON
main O
dalam O
acara O
` O
Air O
Magazine O
' O
Mentari O
Pagi O
di O
TPI B-ORGANIZATION
setiap O
hari O
Senin O
sampai O
Kamis O
jam O
8 O
pagi O
. O
Ia O
merilis O
album O
anak-anak O
bersama O
Marcella O
, O
Bella O
dan O
Dhea B-PERSON
yang O
tergabung O
dalam O
girl O
band O
cilik O
4 O
Jelita O
. O
Tidak O
berselang O
lama O
akhirnya O
pada O
26 O
November O
2011 O
, O
Prabu O
dan O
Zee B-PERSON
Zee I-PERSON
resmi O
menggelar O
pernikahan O
dengan O
adat O
Arab-Betawi O
di O
hotel O
Akmani O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Pada O
tahun O
1835 O
, O
Dewan O
Legislatif O
Connecticut B-PROVINSI
memberikan O
piagam O
rel O
kepada O
`` O
Fairfield B-KABKOTA
County I-KABKOTA
Railroad I-KABKOTA
'' O
dibangun O
, O
namun O
after O
15 O
tahun O
tidak O
ada O
kerja O
nyata O
apa-apa O
dan O
investasi O
lambat O
. O
Pada O
tahun O
1852 O
dibukalah O
jalur O
KA O
pertama O
di O
Danbury B-KABKOTA
, O
with O
2 O
KA O
yang O
menempuh O
waktu O
selama O
75 O
menit O
ke O
Norwalk B-KABKOTA
, O
bernama O
`` O
Danbury B-KABKOTA
dan O
Norwalk B-KABKOTA
Railroad O
'' O
. O
Pada O
tahun O
1928 O
, O
sebuah O
jalur O
sepanjang O
24 O
hektar O
dekat O
Danbury B-KABKOTA
Fairgrounds O
yang O
kini O
dikenal O
sebagai O
`` O
Tucker O
's O
Field O
'' O
dibeli O
oleh O
pilot O
setempat O
untuk O
dijadikan O
lapangan O
terbang O
. O
Sedangkan O
sinetron O
yang O
pernah O
dibintanginya O
antara O
lain O
`` O
Jelangkung O
'' O
, O
`` O
Bila O
Wanita O
Bercanda O
'' O
, O
`` O
Misteri O
Nini O
Pelet O
'' O
, O
`` O
Maharani O
'' O
, O
`` O
Asyiknya O
Geng O
Hijau O
'' O
, O
`` O
Cahaya O
Kemenangan O
'' O
, O
`` O
Nyanyian O
Seorang O
Istri O
'' O
, O
dan O
`` O
Kembali O
ke O
Fitrah O
'' O
. O
Nama O
Novia B-PERSON
pun O
semakin O
deras O
diperbincangkan O
pada O
tahun O
2004 O
, O
kala O
dirinya O
menggugat O
cerai O
sang O
suami O
, O
Muhammad B-PERSON
Bintang I-PERSON
atau O
yang O
akrab O
dipanggil O
Abin B-PERSON
. O
Badai O
rumah O
tangga O
mereka O
memang O
telah O
terasa O
sejak O
tahun O
2003 O
, O
saat O
Novi B-PERSON
dikabarkan O
dekat O
dengan O
Tio B-PERSON
Pakusadewo I-PERSON
kemudian O
dengan O
Agus B-PERSON
Kuncoro I-PERSON
. O
Mereka O
yang O
menikah O
pada O
tanggal O
9 O
Februari O
2001 O
telah O
dikaruniai O
seorang O
anak O
perempuan O
, O
Jasmine O
Mutiara O
Bintang O
. O
Jean B-PERSON
Marie I-PERSON
Auel I-PERSON
, O
-LRB- O
dengan O
nama O
`` O
Untinen O
'' O
-RRB- O
, O
adalah O
seorang O
penulis O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
, O
yang O
terkenal O
untuk O
bukunya O
yang O
berkisah O
tentang O
gadis O
Zaman O
Batu O
bernama O
Ayla O
. O
Serial O
itu O
menggunakan O
nama O
yang O
sama O
untuk O
buku O
pertama O
, O
`` O
The O
Clan O
of O
the O
Clave O
Bear O
'' O
, O
yang O
termasuk O
dalam O
kumpulan O
kisah O
`` O
Earth O
's O
Children O
'' O
. O
Selain O
bernyanyi O
Jang B-PERSON
Nara I-PERSON
juga O
berakting O
dalam O
sitkom O
sukses O
berjudul O
`` O
New O
Nonstop O
'' O
dengan O
beberapa O
bintang-bintang O
terkenal O
Korea B-NEGARA
lainnya O
seperti O
Park B-PERSON
Kyung I-PERSON
Lim I-PERSON
Dan O
Yang B-PERSON
Dong I-PERSON
Geum I-PERSON
, O
dan O
hingga O
kini O
sudah O
banyak O
drama O
maupun O
film O
yang O
sudah O
diperankan O
oleh O
Jang B-PERSON
Nara I-PERSON
dan O
mendapat O
sambutan O
baik O
dari O
penikmat O
drama O
maupun O
film O
di O
Asia B-NEGARA
. O
Dengan O
demikian O
, O
kesuksesan O
Jang B-PERSON
Nara I-PERSON
di O
dunia O
entertainment O
khususnya O
di O
negara O
yang O
berbahasa O
nasional O
Cina B-NEGARA
membuat O
dia O
harus O
melakukan O
pembuatan O
lagu-lagunya O
dalam O
bahasa O
Cina B-NEGARA
tersebut O
. O
Jang B-PERSON
Nara I-PERSON
pernah O
muncul O
bersama O
ayahnya O
di O
serial O
yang O
berjudul O
`` O
Les O
Miserable O
'' O
pada O
waktu O
masih O
bersekolah O
dan O
after O
beradu O
akting O
bersama O
sang O
ayah O
, O
Jang O
pun O
tertarik O
untuk O
menjadi O
artis O
. O
Nero B-PERSON
Claudius I-PERSON
Caesar I-PERSON
Augustus I-PERSON
Germanicus I-PERSON
-LRB- O
15 O
Desember O
37 O
-- O
9 O
Juni O
68 O
-RRB- O
, O
lahir O
Lucius O
Domitius O
Ahenobarbus O
, O
juga O
disebut O
Nero B-PERSON
Claudius I-PERSON
Caesar I-PERSON
Germanicus I-PERSON
, O
adalah O
kaisar O
Romawi O
kelima O
dan O
terakhir O
dari O
dinasti O
Julio-Claudian O
. O
Menurut O
catatan O
sejarawan O
Roma B-NEGARA
Tacitus B-PERSON
-LRB- O
56-120 O
M O
-RRB- O
, O
agar O
dapat O
mendirikan O
sebuah O
kota O
Roma B-NEGARA
yang O
baru O
, O
maka O
Nero B-PERSON
dengan O
sengaja O
membakar O
kota O
Roma B-NEGARA
. O
Setelah O
kebakaran O
besar O
terjadi O
, O
penduduk O
Roma B-NEGARA
umumnya O
percaya O
bahwa O
biang O
keladi O
kebakaran O
itu O
adalah O
Nero B-PERSON
, O
namun O
Nero B-PERSON
mengkambinghitamkan O
pengikut O
Nasrani O
sebagai O
penyebab O
kebakaran O
, O
dan O
menggunakan O
cara O
yang O
sangat O
jahat O
untuk O
menghukum O
mereka O
. O
Pada O
awalnya O
, O
Pria O
berdarah O
Minang O
ini O
dikenal O
sebagai O
penyiar O
radio O
pada O
radio O
Jakarta B-KABKOTA
, O
kemudian O
Ia O
merambah O
ke O
dunia O
seni O
peran O
dengan O
bermain O
dalam O
`` O
Tawa O
Sutra O
'' O
. O
Pada O
tahun O
2007 O
, O
Steny B-PERSON
menjadi O
presenter O
televisi O
pada O
acara O
`` O
Mamamia O
'' O
di O
Indosiar B-ORGANIZATION
, O
kuis O
`` O
kuliner O
'' O
di O
Trans B-ORGANIZATION
TV I-ORGANIZATION
juga O
presenter O
Super O
Game O
Show-Tantangan O
XTREME O
di O
ANTV B-ORGANIZATION
. O
Sebelum O
dikenal O
dalam O
ajang O
Miss O
Indonesia B-NEGARA
, O
dara O
berdarah O
Tionghoa O
ini O
telah O
beberapa O
kali O
membintangi O
sinetron O
, O
di O
antaranya O
telesinema O
Imlek O
`` O
Hsiao B-PERSON
Tsing I-PERSON
'' O
, O
sinetron O
`` O
Cewekku O
Jutek O
'' O
serta O
`` O
Papaku O
Keren O
Keren O
'' O
. O
Peristiwa O
itu O
secara O
tak O
langsung O
menyeret O
pula O
nama O
putra O
bungsu O
proklamator O
RI O
, O
Guruh B-PERSON
Soekarnoputra I-PERSON
, O
yang O
rumahnya O
berhadapan O
dengan O
rumah O
Poppy O
. O
Pada O
tahun O
1966 O
ia O
menulis O
karya O
pertamanya O
, O
`` O
Death O
of O
a O
Naturalist O
'' O
, O
yang O
mengantarkannya O
menerima O
E.C. O
Simon O
van O
der O
Meer B-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
fisikawan O
akselerator O
Belanda B-NEGARA
yang O
menemukan O
konsep O
pendinginan O
stokastik O
pada O
pertumbukan O
, O
yang O
memungkinkan O
penemuan O
partikel O
W O
and O
Z O
pada O
benda O
tumbuk O
proton-antiproton O
500 O
gigaelektronvolt O
CERN B-ORGANIZATION
melalui O
kolaborasi O
eksperimental O
UA-1 O
yang O
dipimpin O
oleh O
Carlo B-PERSON
Rubbia I-PERSON
. O
Wolfgang B-PERSON
Ketterle I-PERSON
menerima O
gelar O
diploma O
-LRB- O
setara O
S2 O
-RRB- O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
Teknik I-ORGANIZATION
Muenchen I-ORGANIZATION
-LRB- O
1982 O
-RRB- O
, O
dan O
Ph.D. O
dalam O
Fisika O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
München I-ORGANIZATION
-LRB- O
1986 O
-RRB- O
. O
Ia O
telah O
menerima O
sejumlah O
penghargaan O
termasuk O
David O
and O
Lucile O
Packard B-PERSON
Fellowship O
-LRB- O
1996 O
-RRB- O
, O
Rabi O
Prize O
dari O
American O
Physical O
Society O
-LRB- O
1997 O
-RRB- O
, O
Penghargaan O
Gustav-Hertz O
dari O
Perkumpulan O
Fisika O
Jerman B-NEGARA
-LRB- O
1997 O
-RRB- O
, O
Discover O
Magazine O
Award O
for O
Technological O
Innovation O
-LRB- O
1998 O
-RRB- O
, O
Memorial O
Prize O
in O
Low O
Temperature O
Physics O
-LRB- O
1999 O
-RRB- O
, O
Penghargaan O
Dannie-Heineman O
dari O
Akademi O
Ilmiah O
, O
Göttingen O
, O
Jerman B-NEGARA
-LRB- O
1999 O
-RRB- O
, O
Benjamin B-PERSON
Franklin I-PERSON
Medal O
in O
Physics O
-LRB- O
2000 O
-RRB- O
, O
dan O
Penghargaan O
Nobel B-PERSON
dalam O
Fisika O
-LRB- O
2001 O
, O
bersama O
dengan O
Eric B-PERSON
Cornell I-PERSON
dan O
Carl B-PERSON
Wieman I-PERSON
-RRB- O
. O
Sekembalinya O
, O
ia O
melanjutkan O
sekolah O
di O
Jakarta B-KABKOTA
hingga O
lulus O
dengan O
gelar O
S1 O
jurusan O
Hubungan O
Internasional O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Pelita I-ORGANIZATION
Harapan I-ORGANIZATION
. O
Indah O
yang O
berdarah O
Ambon O
dan O
Manado O
ini O
, O
memulai O
debut O
layar O
lebar O
di O
film O
`` O
Rumah O
Pondok O
Indah O
'' O
pada O
tahun O
2006 O
. O
Masih O
pada O
tahun O
yang O
sama O
, O
Indah O
bermain O
pula O
dalam O
`` O
Lentera O
Merah O
'' O
-LRB- O
2006 O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Cewe O
Matrepolis O
'' O
-LRB- O
2006 O
-RRB- O
. O
Dalam O
`` O
Cewe O
Matrepolis O
'' O
, O
Indah O
juga O
menyumbangkan O
dua O
lagu O
ciptaannya O
sekaligus O
menyanyikannya O
, O
masing-masing O
berjudul O
`` O
Money O
'' O
dan O
`` O
Pilihanmu O
'' O
, O
untuk O
menjadi O
bagian O
dari O
musik O
ilustrasi O
film O
tersebut O
. O
Pada O
tahun O
2008 O
, O
Indah O
mengikuti O
ajang O
Miss O
Indonesia B-NEGARA
2008 O
dan O
terpilih O
untuk O
mewakili O
finalis O
dari O
Maluku B-PROVINSI
dan O
di O
ajang O
itu O
ia O
tepilih O
sebagai O
`` O
Miss O
Healthy O
Hair O
'' O
and O
`` O
Runner O
Up O
I O
Miss O
Indonesia B-NEGARA
'' O
. O
Sejak O
2010 O
, O
Indah O
tercatat O
sebagai O
mahasiswi O
di O
California B-ORGANIZATION
State I-ORGANIZATION
University I-ORGANIZATION
Los B-KABKOTA
Angeles I-KABKOTA
California B-PROVINSI
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
dan O
sedang O
mengambil O
Master O
-LRB- O
S2 O
-RRB- O
dalam O
jurusan O
Politik O
Global O
. O
Saat O
ini O
, O
selain O
menjadi O
anchor O
untuk O
Liputan O
6 O
Pagi O
-LRB- O
Senin O
- O
Jumat O
-RRB- O
, O
ia O
juga O
menjadi O
Produser O
Peliputan O
Olah O
Raga O
. O
H. O
Nurul B-PERSON
Qomar I-PERSON
, O
S.Sos. O
, O
M.M. O
. O
-LRB- O
-RRB- O
, O
atau O
yang O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
panggung O
`` O
Komar O
'' O
atau O
`` O
Qomar B-PERSON
'' O
, O
adalah O
pemeran O
dan O
pelawak O
Indonesia B-NEGARA
berdarah O
Sunda O
. O
