Desa O
Samping B-DESA
merupakan O
salah O
satu O
desa O
di O
wilayah O
kecamatan O
Kemiri B-KECAMATAN
, O
dipimpin O
oleh O
seorang O
Kepala O
Desa O
yang O
dibantu O
oleh O
beberapa O
perangkat O
desa O
. O
Letak O
desa O
Samping B-DESA
sekitar O
10 O
Km O
dari O
kota O
Kutoarjo B-KABKOTA
, O
tepatnya O
kira-kira O
1,5 O
Km O
dari O
jalan O
Kemiri-Pituruh O
diposisi O
pertigaan O
Kroyo B-DESA
Kulon I-DESA
. O
Desa O
Samping B-DESA
berbatasan O
dengan O
desa O
Rejowinangun B-DESA
-LRB- O
timur O
-RRB- O
, O
Kroyolor B-DESA
-LRB- O
selatan O
-RRB- O
, O
Ngampel B-DESA
-LRB- O
barat O
daya O
-RRB- O
, O
Wonosari B-DESA
-LRB- O
barat O
-RRB- O
, O
Kapiteran B-DESA
-LRB- O
barat O
laut O
-RRB- O
, O
dan O
Wonurojo B-DESA
-LRB- O
utara O
-RRB- O
. O
Kiyangongrejo O
Wetan O
tidak O
terdapat O
pondok O
pesantren O
, O
namun O
demikian O
pada O
zaman O
dulunya O
terdapat O
`` O
langgar O
'' O
-LRB- O
surau O
-RRB- O
yang O
dikelola O
oleh O
Alm O
Mbah B-PERSON
Pur I-PERSON
. O




Kuwurejo B-DESA
adalah O
desa O
kecil O
di O
kecamatan O
Kutoarjo B-KECAMATAN
, O
Purworejo B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
Indonesia B-NEGARA
. O
Desa O
ini O
terdiri O
dari O
lima O
pedukuhan O
yaitu O
kukap O
, O
pekuncen O
, O
krajan O
, O
mutihan O
dan O
kedung O
pane O
. O
Semawung B-DESA
daleman O
berbatasan O
dengan O
Kelurahan O
Kutoarjo B-DESA
di O
utara O
, O
Desa O
Jatingarang B-DESA
, O
Bayan B-DESA
di O
timur O
, O
Desa O
Sidarum B-DESA
di O
selatan O
, O
dan O
Desa O
Kuwurejo B-DESA
dan O
Kelurahan O
Semawung B-DESA
Kembaran I-DESA
di O
barat O
. O
Semawung B-DESA
daleman O
merupakan O
kelurahan O
yang O
dikelilingi O
oleh O
sungai O
dan O
saluran O
irigasi O
, O
di O
daerah O
Silekor O
terdapat O
UPT O
Pengarian O
yang O
mengatur O
debit O
air O
yang O
akan O
mengaliri O
sawah-sawah O
di O
daerah O
Kutoarjo B-KECAMATAN
bagian O
selatan O
, O
Grabag B-KECAMATAN
, O
Ngombol B-KECAMATAN
, O
hingga O
Purwodadi B-KECAMATAN
. O
Angkutan O
umum O
yang O
melewati O
desa O
Suren O
adalah O
angkudes O
Jalur O
23 O
yang O
melayani O
rute O
Kutoarjo B-DESA
- O
Wareng B-DESA
- O
Sidomulyo B-DESA
pp O
, O
jika O
anda O
dari O
kota O
Purworejo B-KABKOTA
bisa O
menggunakan O
Angkot O
Jalur O
A O
kemudian O
dilanjut O
dengan O
Angkudes O
Jalur O
23 O
dari O
terminal O
Kutoarjo B-KECAMATAN
. O



Sejarah O
desa O
Suren B-DESA
berawal O
dari O
beberapa O
penggalan O
kisah O
ekspansi O
kolonialisme O
Belanda B-NEGARA
pada O
episode O
heroik O
Kerajaan O
Mataram B-KERAJAAN
yang O
mengakibatkan O
tercerai-berainya O
prajurit O
karena O
kewalahan O
dan O
lari O
menjauhi O
tlatah O
kraton O
. O
Konon O
, O
ada O
salah O
satu O
prajurit O
pelarian O
itu O
yang O
menuju O
arah O
Barat O
, O
menelusuri O
rute O
napak O
tilas O
perjalanan O
pasukan O
Sultan O
Agung B-PERSON
melawan O
VOC B-ORGANIZATION
, O
kemudian O
singgah O
di O
sebuah O
daerah O
, O
yakni O
Suren B-DESA
. O
Menurut O
warga O
setempat O
, O
manusia O
pertama O
yang O
mewariskan O
silsilah O
kepemimpinan O
desa O
Suren B-DESA
bernama O
Suro B-PERSON
Yudho I-PERSON
-LRB- O
Suro O
berarti O
berani O
dan O
Yudho O
berarti O
perang O
-RRB- O
. O
Cerita O
sejarah O
lain O
tentang O
desa O
Suren B-DESA
yaitu O
konon O
pada O
zaman O
dahulu O
banyak O
petani O
dan O
pedagang O
yang O
melakukan O
perjalanan O
dari O
arah O
selatan O
untuk O
menuju O
ke O
Kutoarjo B-KECAMATAN
-LRB- O
saat O
masih O
menjadi O
Kadipaten O
Semawung B-DESA
-RRB- O
. O
Kata O
Piyono B-PERSON
juga O
banyak O
diartikan O
para O
orang O
tua O
desa O
sebagai O
`` O
Piyono O
= O
sePi-sepi O
tetapi O
oNo O
'' O
artinya O
biarpun O
desa O
sepi O
tetapi O
berisi O
. O
Dusun O
dipimpin O
oleh O
seorang O
Kadus O
-LRB- O
Kepala O
Dusun O
-RRB- O
sedangkan O
Wilayah O
Desa O
dan O
Dusun O
dipimpin O
oleh O
seorang O
Kepala O
Desa O
. O
Luas O
areal O
sawah O
di O
desa O
ini O
adalah O
80 O
ha O
, O
10 O
ha O
tahun O
2009 O
dikelola O
dengan O
SRI O
Organik O
. O
Sedang O
pertanian O
organik O
sudah O
diperkenalkan O
di O
desa O
ini O
sejak O
tahun O
1997 O
, O
Pembelajaran O
Ekologi O
Tanah O
dan O
SRI O
Organik O
ini O
memperbaiki O
pemahaman O
maupun O
praktik O
pertanian O
organik O
yang O
sudah O
dilakukan O
oleh O
beberapa O
petani O
di O
desa O
Ringgit B-DESA
. O
Selain O
peninggalan O
bersejarah O
dan O
tradisi O
, O
di O
desa O
ini O
juga O
terdapat O
sebuah O
usaha O
dagang O
beras O
yang O
dikelola O
oleh O
`` O
UD O
SRI O
REJEKI B-ORGANIZATION
'' O
. O
Selain O
itu O
`` O
UD O
SRI O
REJEKI B-ORGANIZATION
'' O
juga O
bekerja O
sama O
dengan O
PERUM O
BULOG B-ORGANIZATION
untuk O
pengadaan O
beras O
miskin O
-LRB- O
raskin O
-RRB- O
wilayah O
Kedhu O
. O
Pada O
bidang O
Pertanian O
penduduk O
Desa O
Brengkol B-DESA
umumnya O
menghasilkan O
Padi O
, O
meskipun O
ada O
sebagian O
yang O
juga O
yang O
menghasilkan O
Cabai O
, O
Semangka O
, O
Kedelai O
. O
Untuk O
Padi O
ada O
2 O
jenis O
yang O
ditanam O
oleh O
Penduduk O
Desa O
Brengkol B-DESA
yakni O
Padi O
IR O
atau O
Padi O
yang O
ditanam O
dilahan O
Sawah O
yang O
mendapat O
pasokan O
air O
, O
dan O
Padi O
Gogo O
yaitu O
jenis O
Padi O
yang O
ditanam O
dilahan O
Sawah O
Tadah O
Hujan O
. O
Umumnya O
Padi O
Gogo O
banyak O
ditanam O
oleh O
Penduduk O
Desa O
yang O
tinggal O
di O
Dataran O
yang O
lebih O
tinggi O
karena O
tidak O
mendapat O
pasokan O
air O
dari O
Irigasi O
. O
Irigasi O
/ O
system O
pengairan O
untuk O
memenuhi O
kebutuhan O
air O
di O
desa O
Brengkol B-DESA
sangant O
bagus O
dan O
strategis O
, O
karena O
Desa O
Brengkol B-DESA
memiliki/berada O
di O
dataran O
yang O
dilewati O
Sungai O
Irigasi O
saluran O
Waduk O
Wadaslintang B-DESA
Timur O
. O
Air O
yang O
dipasok O
dari O
Bendungan O
Waduk O
Pejengkolan B-DESA
sangat O
mencukupi O
kebutuhan O
untuk O
kegiatan O
Pertanian O
di O
Desa O
Brengkol B-DESA
. O
Hampir O
2/3 O
wilayah O
Desa O
Brengkol B-DESA
merupakan O
daratan O
bukan O
sawah O
yang O
oleh O
sebagian O
Penduduk O
dijadikan O
Tegalan B-DESA
. O
Di O
mana O
Kelapa O
merupakan O
tanaman O
yang O
banyak O
dijumpai O
di O
tegal-tegal O
bahkan O
di O
pekarangan O
rumah O
Penduduk O
, O
sehingga O
Kelapa O
menjadi O
sumber O
penghasilan O
disamping O
Padi O
bagi O
sebagian O
Penduduk O
Desa O
. O
Para O
Penduduk O
mengambil O
beberapa O
manfaat O
yang O
bisa O
menjadi O
penghasilan O
dari O
tanaman O
Kelapa O
ini O
antara O
lain O
: O
Buah O
Kelapa O
, O
cairan O
tongkol O
bunga O
Kelapa/Nira O
yang O
diproduksi O
lagi O
menjadi O
Gula O
Kelapa O
, O
dan O
Sabut O
Kelapa O
. O













Marcel O
adalah O
salah O
satu O
dari O
Artis O
Indonesia B-NEGARA
yang O
berdarah O
Indo-Eropa O
, O
ayah O
Marcel O
adalah O
orang O
Indonesia B-NEGARA
sementara O
ibunya O
adalah O
seorang O
Jerman B-NEGARA
. O
Ia O
adalah O
adik O
dari O
Nadine B-PERSON
Chandrawinata I-PERSON
, O
yang O
juga O
mantan O
Putri O
Indonesia B-NEGARA
2005 O
dan O
aktris O
film O
. O
Marcel O
sudah O
membintangi O
beberapa O
film O
layar O
lebar O
Indonesia B-NEGARA
, O
seperti O
Catatan O
Akhir O
Sekolah O
dan O
Alexandria O
, O
juga O
beberapa O
sinetron O
seperti O
Cowok O
Impian O
, O
Jodoh O
Romantis O
, O
Mawar O
, O
Selamat O
Jalan O
Natasya O
. O
Marcel O
yang O
beragama O
Katolik O
ini O
sudah O
berstatus O
sebagai O
lulusan O
Teknik O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
Pelita I-ORGANIZATION
Harapan I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
2010 O
. O
Di O
Tahun O
2006 O
Marcel O
dinobatkan O
sebagai O
The O
Winner O
Mr. O
Young O
Indonesia B-NEGARA
Celebrity O
oleh O
Yayasan O
Indonesia B-NEGARA
Pageant O
. O
Dan O
, O
mengancam O
jika O
hal O
itu O
benar-benar O
dilakukan O
Marcel O
, O
maka O
para O
fans O
JKT48 B-ORGANIZATION
akan O
mengejar O
Marcel O
dan O
akan O
di O
adili O
dan O
di O
jatuhkan O
vonis O
mati O
oleh O
Fans O
JKT48 B-ORGANIZATION
. O
Namun O
, O
Marcel O
membantah O
soal O
kabar O
dirinya O
akan O
melamar O
salah O
satu O
member O
JKT48 B-ORGANIZATION
dan O
Marcel O
mengunfollow O
akun O
twitter O
salah O
satu O
member O
JKT48 B-ORGANIZATION
, O
hanya O
gara O
- O
gara O
di O
ancam O
akan O
dijatuhi O
hukuman O
mati O
oleh O
Fans O
JKT48 B-ORGANIZATION
. O
Angie O
adalah O
anak O
pertama O
dari O
3 O
bersaudara O
dari O
pasangan O
R. O
Sumiharso O
dan O
Emilia O
W. O
Manassa O
yang O
merupakan O
pasangan O
berbeda O
agama O
. O
Angie O
menikah O
dengan O
Sapto B-PERSON
Haryo I-PERSON
Rajasa I-PERSON
, O
pada O
tanggal O
29 O
Juni O
2001 O
, O
Setelah O
kencan O
mengatur O
lima O
tahun O
. O
Pernikahan O
beda O
agama O
ini O
telah O
dilakukan O
sejak O
dikaruniai O
dua O
orang O
anak O
, O
Jeremy O
Cornelius O
, O
lahir O
pada O
tahun O
2004 O
dan O
Jemima B-PERSON
Jasmine I-PERSON
Hardi I-PERSON
Rajasa I-PERSON
, O
lahir O
28 O
Juni O
2005 O
. O
Sebelum O
memasuki O
dunia O
lawak O
Pak O
Bendot B-PERSON
berdinas O
di O
Angkatan B-ORGANIZATION
Darat I-ORGANIZATION
dengan O
pangkat O
terakhir O
letnan O
satu O
. O
Ia O
terkenal O
dalam O
perannya O
ketika O
bermain O
sebagai O
mertua O
Mas O
Karyo O
-LRB- O
Basuki B-PERSON
-RRB- O
dalam O
sinetron O
Si O
Doel B-PERSON
Anak O
Sekolahan O
. O
Namanya O
`` O
Ratna B-PERSON
Galih I-PERSON
'' O
memain O
diambil O
dari O
seorang O
tokoh O
film O
remaja O
yang O
amat O
populer O
pada O
1970-an O
di O
Indonesia B-NEGARA
, O
Gita O
Cinta O
dari O
SMA O
. O
Lenny O
mengawali O
kariernya O
saat O
menjuarai O
Kontes O
Ratu O
Kebaya O
Kota B-KABKOTA
Bandung I-KABKOTA
pada O
1970 O
, O
di O
mana O
saat O
itu O
usianya O
baru O
16 O
tahun O
. O
Adang O
juga O
adalah O
kandidat O
Gubernur O
DKI O
Jakarta B-KABKOTA
dalam O
Pilkada O
2007 O
, O
di O
mana O
ia O
didukung O
oleh O
Partai B-ORGANIZATION
Keadilan I-ORGANIZATION
Sejahtera I-ORGANIZATION
dan O
berpasangan O
dengan O
Dani B-PERSON
Anwar I-PERSON
dari O
Partai B-ORGANIZATION
Keadilan I-ORGANIZATION
Sejahtera I-ORGANIZATION
, O
dan O
ia O
harus O
bersaing O
dengan O
pasangan O
Fauzi B-PERSON
Bowo I-PERSON
dan O
Prijanto B-PERSON
. O
Saat O
ini O
ia O
menjadi O
anggota O
legislatif O
-LRB- O
DPR-RI B-ORGANIZATION
-RRB- O
dari O
dapil O
3 O
DKI O
Jakarta B-KABKOTA
periode O
2009-2014 O
dengan O
raihan O
suara O
terbanyak O
di O
antara O
calon-calon O
legislatif O
lainnya.Dia O
beristri O
Nunun B-PERSON
Nurbaetie I-PERSON
dan O
mempunyai O
empat O
orang O
anak O
dan O
enam O
orang O
cucu O
. O
Ia O
bermain O
dalam O
film O
`` O
Harry O
Potter O
'' O
bersama O
2 O
rekan O
lainnya O
yang O
bernama O
Rupert B-PERSON
Grint I-PERSON
yang O
berperan O
sebagai O
Ron O
Weasley O
dan O
Emma B-PERSON
Watson I-PERSON
yang O
berperan O
sebagai O
Hermione O
Granger O
. O
Ia O
telah O
membintangi O
8 O
film O
`` O
Harry O
Potter O
'' O
, O
yaitu O
`` O
Harry O
Potter O
dan O
Batu O
Bertuah O
'' O
, O
`` O
Harry O
Potter O
dan O
Kamar O
Rahasia O
'' O
, O
`` O
Harry O
Potter O
dan O
Tawanan O
Azkaban O
'' O
, O
`` O
Harry O
Potter O
dan O
Piala O
Api O
'' O
, O
`` O
Harry O
Potter O
dan O
Orde O
Phoenix O
'' O
, O
`` O
Harry O
Potter O
dan O
Pangeran O
Berdarah O
Campuran O
'' O
, O
`` O
Harry O
Potter O
dan O
Relikui O
Kematian O
Bagian O
1 O
'' O
, O
dan O
`` O
Harry O
Potter O
dan O
Relikui O
Kematian O
Bagian O
2 O
'' O
. O




Terdapat O
satu O
pedukuhan O
yang O
berjarak O
3 O
Km O
sebelah O
tenggara/selatan O
dari O
pusat O
Desa O
Gunem B-DESA
yang O
biasanya O
orang O
menyebut O
Dukuh O
Kuti/Timbul O
Rejo O
. O
Tujuh O
dukuh O
tersebut O
diantaranya O
adalah O
dukuh O
Dowan B-DESA
, O
Nglencong O
, O
Timbrangan B-DESA
, O
Ngelu O
, O
Ngablak O
, O
Dukoh O
, O
dan O
dukuh O
Karanganyar B-DESA
. O
Beberapa O
usaha O
perikan O
diantaranya O
ada O
CV B-ORGANIZATION
Karya I-ORGANIZATION
Mina I-ORGANIZATION
, O
PT B-ORGANIZATION
ICS I-ORGANIZATION
, O
PT B-ORGANIZATION
KML I-ORGANIZATION
, O
UD B-ORGANIZATION
Dua I-ORGANIZATION
Ikan I-ORGANIZATION
Abadi I-ORGANIZATION
. O
Dasun O
juga O
terkenal O
sebagai O
desa O
penghasil O
garam O
dan O
ikan O
bandeng O
di O
Lasem B-KECAMATAN
, O
Rembang B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
. O
Pada O
18 O
Desember O
2016 O
, O
Desa O
Dasun O
telah O
mendeklarasikan O
sebagai O
desa O
wisata O
di O
Kabupaten B-KABKOTA
Rembang I-KABKOTA
dengan O
nama O
Wisata O
Bahari O
Dasun O
`` O
berbasis O
konservasi O
dan O
edukasi O
'' O
. O
Dibantu O
dengan O
komunitas O
pelestari O
pusaka O
Dasun O
Heritage O
Society O
-LRB- O
DHS B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
masyarakat O
Desa O
Dasun O
selalu O
berupaya O
untuk O
melestarikan O
pusaka-pusaka O
atau O
`` O
heritage O
'' O
yang O
ada O
di O
Dasun O
, O
baik O
itu O
pusaka O
budaya O
, O
pusaka O
alam O
dan O
pusaka O
saujana O
. O
Pada O
saat O
Raden B-PERSON
Panji I-PERSON
Margono I-PERSON
mengasingkan O
dari O
Kadipaten O
Lasem B-KECAMATAN
dan O
menjalani O
hidup O
seperti O
rakyat O
kecil O
, O
dia O
membuka O
lahan O
untuk O
perkampungan O
di O
sekitar O
sungai O
kecil O
, O
sebelah O
barat O
Sungai O
Babagan B-DESA
-LRB- O
Sungai O
Lasem B-KECAMATAN
-RRB- O
. O
Seiring O
berjalannya O
waktu O
, O
banyak O
orang O
yang O
membuat O
rumah O
dan O
tinggal O
di O
perkampungan O
tersebut O
bersama O
Raden B-PERSON
Panji I-PERSON
Margono I-PERSON
yang O
sebenarnya O
adalah O
anak O
seorang O
Adipati O
Lasem B-KECAMATAN
, O
Raden B-PERSON
Arya I-PERSON
Tejakusuma I-PERSON
V I-PERSON
-LRB- O
Raden B-PERSON
Panji I-PERSON
Sasongko I-PERSON
-RRB- O
, O
yang O
tak O
mau O
menduduki O
jabatan O
sebagai O
Adipati O
Lasem B-KECAMATAN
jika O
ayahnya O
sudah O
turun O
jabatan O
. O
Jika O
suatu O
saat O
jaman O
sudah O
berganti O
menjadi O
lebih O
baik O
, O
sebagai O
pengingat O
kalian O
semua O
, O
tempat O
ini O
dan O
sekitarnya O
saya O
namakan O
DOROKANDANG O
? O
. O
Sejak O
saat O
itu O
dan O
sampai O
sekarang O
tempat O
itu O
bernama O
desa O
Dorokandang B-DESA
-LRB- O
terdiri O
dari O
kata O
DORO O
dan O
KANDANG O
-RRB- O
. O
Pada O
kitab O
Sejarah O
-LRB- O
Carita O
-RRB- O
Lasem B-KECAMATAN
, O
disebutkan O
sebuah O
tempat O
yang O
didiami O
Raden B-PERSON
Panji I-PERSON
Margono I-PERSON
yang O
penuh O
dengan O
tanaman O
Tal O
-LRB- O
siwalan O
-RRB- O
hingga O
Raden B-PERSON
Panji I-PERSON
Margono I-PERSON
pun O
dijuluki O
sebagai O
Panji O
Lasem B-KECAMATAN
Talbaya O
. O
Warga O
di O
sekitar O
sana O
banyak O
yang O
bekerja O
sebagai O
penyadap O
pohon O
Tal O
untuk O
diambil O
air O
niranya O
, O
buahnya O
dijual O
atau O
dikonsumsi O
warga O
, O
serta O
daunnya O
dipakai O
untuk O
bahan O
menulis O
-LRB- O
ron-tal/daun O
Tal O
, O
atau O
lebih O
sering O
disebut O
Lontar O
-RRB- O
, O
dan O
juga O
sekaligus O
untuk O
mengintai O
pasukan O
kompeni O
Belanda B-NEGARA
dari O
atas O
pohon O
Tal O
yang O
tumbuh O
tinggi O
, O
sebagai O
mata-mata O
untuk O
mengetahui O
bahaya O
yang O
ada O
. O
Maka O
, O
banyak O
yang O
menjuluki O
daerah O
tersebut O
dengan O
nama O
TALBAYA O
-LRB- O
terdiri O
dari O
kata O
TAL O
dan O
be-BAYA/bahaya O
-RRB- O
. O
Kawasan O
pertambakan O
dan O
pertanian O
di O
Dorokandang B-DESA
terekam O
dalam O
karya O
sastra O
Carita O
Lasem B-KECAMATAN
-LRB- O
kitab O
pembuka O
Sabda O
Badra O
Santi B-PERSON
1400 O
Syaka O
-RRB- O
dan O
merupakan O
salah O
satu O
kawasan O
pertanian O
yang O
bersejarah O
. O
Konon O
, O
sendang O
ditunggu O
oleh O
seorang O
danyang O
-LRB- O
makhluk O
halus O
-RRB- O
yang O
bernama O
Mbah O
Jenggot O
atau O
Mbah O
So O
. O
Secara O
genealogis O
, O
keduanya O
masih O
keturunan O
Mbah O
Sambu B-PERSON
-LRB- O
Abdurrahman B-PERSON
Basyaiban I-PERSON
-RRB- O
yang O
oleh O
masyarakat O
lasem O
dianggap O
sebagai O
penyebar O
agama O
Islam O
pertama O
di O
Lasem B-KECAMATAN
. O








bersama O
ketiga O
temannya O
sesama O
model O
, O
Dewi B-PERSON
Murniaty I-PERSON
, O
Ditasiani B-PERSON
Oktovie I-PERSON
, O
Vera B-PERSON
Soedibyo I-PERSON
, O
Vonny B-PERSON
bergabung O
dalam O
kelompok O
vokal O
Bening B-ORGANIZATION
. O
Di O
bawah O
bimbingan O
Yovie B-PERSON
Widianto I-PERSON
, O
Dody O
Is O
, O
dan O
Carlo B-PERSON
Saba I-PERSON
dari O
Kahitna B-ORGANIZATION
, O
Bening B-ORGANIZATION
merilis O
album O
perdana O
mereka O
tahun O
1997 O
bertajuk O
`` O
Ada O
Cinta O
'' O
. O
Setelah O
itu O
Bening B-ORGANIZATION
meluncurkan O
single O
`` O
Apa O
Yang O
Kau O
Rasakan O
'' O
-LRB- O
1998 O
-RRB- O
dan O
terakhir O
tahun O
2000 O
, O
Bening B-ORGANIZATION
menelurkan O
album O
`` O
Romantis O
'' O
dengan O
tembang O
hit-nya O
`` O
Salam O
Semata O
'' O
. O
Sinetron O
yang O
pernah O
dibintangi O
Vonny B-PERSON
yang O
beragama O
Islam O
ini O
antara O
lain O
`` O
Biarkan O
Orang O
Bicara O
'' O
, O
`` O
Kemuning O
'' O
, O
`` O
Dewi O
Fortuna O
'' O
, O
`` O
Tunjuk O
Satu O
Bintang O
'' O
, O
`` O
Ali O
& O
Sevira O
'' O
, O
`` O
Sang O
Pecinta O
'' O
, O
`` O
Satu O
Cincin O
Dua O
Cinta O
'' O
, O
dan O
`` O
Waktu O
Terus O
Berjalan O
'' O
. O
Bungsu O
dari O
lima O
bersaudara O
ini O
juga O
pernah O
mencicipi O
bermain O
untuk O
layar O
lebar O
sebagai O
bintang O
tamu O
yaitu O
dalam O
film O
`` O
Antara O
Aku O
, O
Piano O
, O
dan O
Puisimu O
'' O
-LRB- O
2005 O
-RRB- O
. O
Astrid B-PERSON
pernah O
menjalin O
kasih O
dengan O
gitaris O
Sheila O
on O
7 B-ORGANIZATION
, O
Eross B-PERSON
Candra I-PERSON
, O
dan O
juga O
dengan O
aktor O
Gading B-PERSON
Marten I-PERSON
. O
Pada O
tanggal O
21 O
Juli O
2012 O
Astrid B-PERSON
mengakhiri O
masa O
lajangnya O
dengan O
seorang O
dokter O
spesialis O
bernama O
Gerhard B-PERSON
Reinaldi I-PERSON
Situmorang I-PERSON
. O
Angel B-PERSON
memiliki O
seorang O
kakak O
bernama O
Daniel B-PERSON
Karamoy I-PERSON
dan O
4 O
orang O
adik O
bernama O
Hannah B-PERSON
, O
Keren O
, O
Kezia B-PERSON
, O
dan O
Jeremia O
. O
Ia O
juga O
melejit O
dalam O
iklan O
`` O
Ovale O
'' O
, O
`` O
Homyped O
'' O
, O
`` O
Sido O
Muncul O
'' O
, O
`` O
Hansaplast O
'' O
, O
`` O
Clear O
'' O
, O
`` O
Fres O
& O
Natural O
'' O
dan O
permen O
`` O
Hot-Hot O
Pop O
'' O
. O
Ia O
pernah O
berpacaran O
dengan O
Riswanto B-PERSON
Gunawan I-PERSON
, O
namun O
kisah O
asmaranya O
kandas O
di O
tengah O
jalan O
karena O
pria O
tersebut O
melanjutkan O
pendidikannya O
di O
negeri O
paman O
SAM O
. O
Setelah O
menjalin O
kasih O
dengan O
Steven B-PERSON
Mc O
James I-PERSON
Rumangkang I-PERSON
, O
pria O
asal O
Manado B-KABKOTA
dan O
usianya O
more O
tua O
beberapa O
tahun O
, O
Angel B-PERSON
kemudian O
menikah O
pada O
26 O
Januari O
2008 O
. O
Selain O
Presiden O
Susilo B-PERSON
Bambang I-PERSON
Yudhoyono I-PERSON
dan O
Wakil O
Presiden O
Jusuf B-PERSON
Kalla I-PERSON
, O
hadir O
juga O
para O
selebriti O
Indonesia B-NEGARA
yang O
berbaur O
di O
tengah O
sekitar O
4000 O
tamu O
undangan O
. O
Angel B-PERSON
melahirkan O
bayi O
perempuan O
yang O
bernama O
Lovely O
Maria O
Rumangkang O
pada O
tanggal O
28 O
Februari O
2008 O
, O
sebulan O
setelah O
pernikahan O
mereka O
digelar O
. O
Menurut O
penuturan O
ibu O
Angel B-PERSON
, O
mereka O
sebelumnya O
telah O
menikah O
pada O
bulan O
April O
tahun O
2007 O
, O
dan O
kabar O
pernikahan O
tersebut O
terpaksa O
disembunyikan O
karena O
Angel B-PERSON
dilarang O
untuk O
hamil O
and O
menikah O
dulu O
oleh O
pihak O
manajemennya O
. O
Angel B-PERSON
melahirkan O
bayi O
laki-laki O
yang O
bernama O
Junio O
McKenzie O
Rumangkang O
pada O
tanggal O
30 O
Juni O
2009 O
. O
Ia O
adalah O
ayah O
dari O
Kristiani B-PERSON
Herrawati I-PERSON
, O
ibu O
negara O
Republik O
Indonesia B-NEGARA
dan O
istri O
mantan O
Presiden O
Republik O
Indonesia B-NEGARA
, O
Susilo B-PERSON
Bambang I-PERSON
Yudhoyono I-PERSON
. O
Ia O
memiliki O
peran O
yang O
sangat O
besar O
dalam O
penumpasan O
Pemberontakan O
Gerakan O
30 O
September O
dalam O
posisinya O
sebagai O
panglima O
RPKAD B-ORGANIZATION
-LRB- O
atau O
disebut O
Kopassus B-ORGANIZATION
pada O
saat O
ini O
-RRB- O
. O
Selain O
itu O
ia O
pernah O
menjabat O
juga O
sebagai O
Ketua O
BP-7 B-ORGANIZATION
Pusat O
, O
Duta O
besar O
Indonesia B-NEGARA
untuk O
Korea B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
serta O
menjadi O
Gubernur O
AKABRI B-ORGANIZATION
. O



Setelah O
Proklamasi O
Kemerdekaan O
Indonesia B-NEGARA
pada O
tanggal O
17 O
Agustus O
1945 O
, O
Sarwo B-PERSON
Edhie I-PERSON
bergabung O
dengan O
BKR B-ORGANIZATION
, O
sebuah O
organisasi O
milisi O
yang O
akan O
menjadi O
cikal O
bakal O
ABRI B-ORGANIZATION
-LRB- O
Tentara B-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
saat O
ini O
-RRB- O
dan O
membentuk O
batalion O
. O
Hari O
dimulai O
seperti O
biasanya O
bagi O
Sarwo B-PERSON
Edhie I-PERSON
dan O
pasukan O
RPKAD B-ORGANIZATION
yang O
sedang O
menghabiskan O
pagi O
mereka O
di O
markas O
RPKAD B-ORGANIZATION
di O
Cijantung B-KECAMATAN
, O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Sudiro B-PERSON
mengumumkan O
bahwa O
ia O
membawa O
pesan O
dari O
markas O
Kostrad B-ORGANIZATION
dan O
menginformasikan O
kepada O
Sarwo B-PERSON
Edhie I-PERSON
tentang O
situasi O
di O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Sarwo B-PERSON
Edhie I-PERSON
juga O
diberitahu O
oleh O
Sudiro B-PERSON
bahwa O
Mayor O
Jenderal O
Soeharto B-PERSON
yang O
menjabat O
sebagai O
Panglima O
Kostrad B-ORGANIZATION
diasumsikan O
akan O
menjadi O
pimpinan O
Angkatan B-ORGANIZATION
Darat I-ORGANIZATION
. O
Setelah O
memberikan O
banyak O
pemikirannya O
, O
Sarwo B-PERSON
Edhie I-PERSON
mengirim O
Sudiro B-PERSON
kembali O
dengan O
pesan O
bahwa O
ia O
akan O
berpihak O
dengan O
Soeharto B-PERSON
. O
Kandang O
PSPS B-ORGANIZATION
adalah O
Stadion O
Kaharuddin B-PERSON
Nasution I-PERSON
, O
atau O
yang O
lebih O
dikenal O
sebagai O
Stadion O
Rumbai O
, O
karena O
letaknya O
di O
daerah O
Rumbai O
, O
Pekanbaru B-KABKOTA
. O
Meski O
begitu O
diawal O
berdirinya O
, O
PSPS B-ORGANIZATION
sudah O
menjadi O
bond O
yang O
sejajar O
dengan O
perserikatan O
lain O
yang O
ada O
di O
Sumatra B-PULAU
, O
yang O
memiliki O
aset O
berupa O
pemain O
nasional O
. O
Tahun O
1961 O
PSPS B-ORGANIZATION
juga O
pernah O
ikut O
PON B-ORGANIZATION
di O
Bandung B-KABKOTA
maka O
tersebutlah O
beberapa O
pemain O
seperti O
Jayusman B-PERSON
, O
Thamrin B-PERSON
Manaf I-PERSON
dan O
Hamid B-PERSON
. O
Hamid B-PERSON
kala O
itu O
sangat O
diidolakan O
masyarakat O
Pekanbaru B-KABKOTA
, O
Hamid B-PERSON
memperkuat O
Timnas B-ORGANIZATION
Indonesia B-NEGARA
di O
Pyongyang B-KOTA
, O
Korea B-NEGARA
Utara I-NEGARA
tahun O
1963 O
dibawah O
pelatih O
EA B-PERSON
Mangindaan I-PERSON
. O
Besarnya O
potensi O
sepak O
bola O
di O
Pekanbaru B-KABKOTA
saat O
itu O
pulalah O
yang O
kemudian O
menggiring O
Gubernur O
Riau B-PROVINSI
, O
Kaharudin B-PERSON
Nasution I-PERSON
untuk O
mendirikan O
sebuah O
stadion O
yang O
diberi O
nama O
Stadion O
Dwikora O
pada O
tahun O
1963 O
. O
Pemain O
PSPS B-ORGANIZATION
lain O
yang O
juga O
sempat O
terdaftar O
sebagai O
pemain O
timnas O
adalah O
Jayusman B-PERSON
, O
Jayusman B-PERSON
adalah O
pegawai O
di O
kantor O
pajak O
, O
tetapi O
sayang O
gelandang O
tangguh O
ini O
gagal O
memperkuat O
timnas O
yang O
sebelumnya O
telah O
berencana O
tampil O
di O
Aljazair B-NEGARA
, O
saat O
itu O
Aljazair B-NEGARA
sedang O
terjadi O
pergolakan O
. O
Dinamakan O
`` O
seberang O
mesjid O
'' O
karena O
dahulu O
kampung O
ini O
berseberangan O
dengan O
Masjid O
Jami O
Banjarmasin B-KABKOTA
yang O
pertama O
kali O
dibangun O
pada O
tempo O
dulu O
terletak O
di O
tepi O
sungai O
Martapura B-KECAMATAN
, O
sebelum O
dipindahkan O
to O
tempatnya O
yang O
sekarang O
. O