Stikes B-ORGANIZATION
MB I-ORGANIZATION
merupakan O
salah O
satu O
instansi O
pendidikan O
di O
Kalimantan B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
yang O
mempunyai O
program O
D3 O
Keperawatan O
yang O
berupaya O
mencetak O
Ahli O
Media O
Keperawatan O
dengan O
dilandasi O
ilmu O
pengetahuan O
khususnya O
di O
bidang O
Keperawatan O
dan O
Ilmu O
Agama O
. O
Partainya O
, O
Partai B-ORGANIZATION
Demokrasi I-ORGANIZATION
Rakyat I-ORGANIZATION
Afganistan I-ORGANIZATION
, O
sukses O
menjatuhkan O
monarki O
Afganistan B-NEGARA
, O
dan O
setelah O
Presiden O
sebelumnya O
, O
Mohammed B-PERSON
Daoud I-PERSON
Khan I-PERSON
dibunuh O
bersama O
keluarganya O
dalam O
sebuah O
kudeta O
, O
ia O
menjadi O
Presiden O
Afganistan B-NEGARA
sejak O
tahun O
1978 O
sampai O
ia O
dikudeta O
dan O
dibunuh O
oleh O
salah O
satu O
musuhnya O
di O
Partai B-ORGANIZATION
Demokrasi I-ORGANIZATION
Rakyat I-ORGANIZATION
Afganistan I-ORGANIZATION
pada O
tanggal O
14 O
September O
1979 O
. O
Sardar O
Mohammed B-PERSON
Daoud I-PERSON
Khan I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
, O
anak O
dari O
Sardar O
Mohammed B-PERSON
Aziz I-PERSON
Khan I-PERSON
dan O
kakek O
dari O
Sadar O
Mohammed B-PERSON
Yusuf I-PERSON
Khan I-PERSON
adalah O
Presiden O
Afganistan B-NEGARA
sejak O
tahun O
1973 O
sampai O
ia O
dibunuh O
pada O
tahun O
1978 O
sebagai O
hasil O
dari O
revolusi O
yang O
dipimpin O
oleh O
Partai B-ORGANIZATION
Demokrasi I-ORGANIZATION
Rakyat I-ORGANIZATION
Afganistan I-ORGANIZATION
yang O
menganut O
paham O
Marxisme O
. O
Sekolah O
Menengah O
Pertama O
Negeri O
30 O
Jakarta B-KABKOTA
adalah O
Sekolah O
Menengah O
Pertama O
Negeri O
yang O
berada O
di O
DKI O
Jakarta B-KABKOTA
yang O
terletak O
di O
bilangan O
Koja O
dan O
telah O
cukup O
lama O
berdiri O
. O
Setiap O
tahunnya O
sekolah O
ini O
menerima O
siswa O
Sekolah O
Dasar O
untuk O
melanjutkan O
ke O
jenjang O
yang O
lebih O
tinggi O
baik O
dari O
sekolah O
negeri O
maupun O
sekolah O
swasta O
, O
serta O
meluluskan O
siswa-siswi O
untuk O
melanjutkan O
ke O
Sekolah O
Menengah O
Atas O
negeri O
maupun O
swasta O
. O
Sejak O
berdiri O
hingga O
saat O
ini O
sudah O
banyak O
menghasilkan O
prestasi O
dan O
alumni O
yang O
dapat O
dibanggakan O
dari O
SMP O
Negeri O
30 O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Sejak O
tahun O
2007 O
, O
sekolah O
ini O
menjadi O
Rintisan O
Sekolah O
Bertaraf O
Internasional O
pertama O
yang O
berada O
di O
Jakarta B-KABKOTA
Utara I-KABKOTA
. O
Sokolov B-PERSON
diangkat O
menjadi O
Menteri O
Pertahanan B-JABATAN
Uni O
Soviet O
tahun O
1984 O
dan O
menjabat O
sampai O
dengan O
1987 O
, O
dimana O
ia O
diberhentikan O
oleh O
Mikhail B-PERSON
Gorbachev I-PERSON
akibat O
insiden O
mendaratnya O
pesawat O
yang O
dikemudikan O
oleh O
Mathias B-PERSON
Rust I-PERSON
, O
warga O
negara O
Jerman B-NEGARA
Barat O
, O
di O
Lapangan B-PLACE
Merah I-PLACE
pada O
28 O
Mei O
1987 O
. O
Hal O
ini O
menjadi O
salah O
satu O
insiden O
memalukan O
bagi O
pemerintah O
Uni O
Soviet O
, O
khususnya O
Pertahanan O
Udara O
Soviet O
karena O
gagal O
menyergap O
dan O
memaksanya O
mendarat O
sebelum O
mencapai O
Moskwa B-KABKOTA
. O
Jabatannya O
digantikan O
oleh O
Dmitry B-PERSON
Yazov I-PERSON
, O
perwira O
tinggi O
Uni O
Soviet O
lainnya O
yang O
paling O
akhir O
dipromosikan O
menjadi O
marsekal O
. O
Ia O
juga O
seorang O
kandidat O
-LRB- O
non-voting O
-RRB- O
anggota O
Politbiro O
Partai B-ORGANIZATION
Komunis I-ORGANIZATION
Uni I-ORGANIZATION
Soviet I-ORGANIZATION
tahun O
1985 O
sampai O
dengan O
1987 O
. O
Carter B-PERSON
, O
yang O
juga O
sudah O
menerjuni O
karier O
akting O
, O
dikenal O
media O
mengenai O
kehidupan O
pribadinya O
, O
termasuk O
hubungannya O
dengan O
aktris O
remaja O
Hilary B-PERSON
Duff I-PERSON
dan O
Lindsay B-PERSON
Lohan I-PERSON
, O
dan O
masalah-masalah O
hukumnya O
, O
beberapa O
menyangkut O
ibunya O
. O
Carter B-PERSON
diberi O
nama O
setelah O
kakek O
dari O
pihak O
ayah-nya O
-LRB- O
Aaron B-PERSON
Charles I-PERSON
Carter I-PERSON
-RRB- O
, O
dan O
memiliki O
beberapa O
darah O
penduduk O
Asli O
Amerika B-NEGARA
Blackfoot O
, O
maupun O
kemungkinan O
berdarah O
orang O
Spanyol B-NEGARA
, O
keturunan O
. O
Terlepas O
dari O
kakak-nya O
, O
Nick B-PERSON
-LRB- O
dikenal O
sebagai O
personel O
Backstreet B-ORGANIZATION
Boys I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
ia O
juga O
mempunyai O
saudara O
perempuan O
: O
saudara O
kembar O
Angel B-PERSON
Carter I-PERSON
-LRB- O
seorang O
model O
-RRB- O
, O
Bobbie B-PERSON
Jean I-PERSON
Carter I-PERSON
dan O
Leslie B-PERSON
Carter I-PERSON
. O
Ia O
membuat O
penampilan O
solo O
pertamanya O
, O
menyanyikan O
sebuah O
cover O
The O
Jets O
' O
`` O
Crush O
on O
You O
'' O
, O
pada O
saat O
pempukaan O
untuk O
Backstreet B-ORGANIZATION
Boys I-ORGANIZATION
di O
Berlin B-KABKOTA
pada O
bulan O
Maret O
1997 O
. O
Rekaman O
ini O
merupakan O
sebuah O
proyek O
pengumpulan O
dana O
yang O
menyertakan O
vokal O
dari O
Carter B-PERSON
, O
The B-ORGANIZATION
Backstreet I-ORGANIZATION
Boys I-ORGANIZATION
, O
'N O
Sync O
, O
The O
Moffatts O
, O
dan O
artis-artis O
lainnya O
-LRB- O
secara O
kolektif O
ditunjuk O
sebagai O
`` O
Bravo O
All O
Stars O
'' O
menurut O
majalah O
remaja O
Jerman B-NEGARA
`` O
Bravo O
'' O
-RRB- O
. O
Dia O
menjadi O
yang O
terkenal O
di O
Britania B-NEGARA
Raya I-NEGARA
, O
Republik O
Irlandia B-NEGARA
, O
negara-negara O
Persemakmuran O
seperti O
Australia B-NEGARA
, O
Selandia B-NEGARA
Baru I-NEGARA
, O
dan O
sebagian O
di O
Eropa B-NEGARA
. O
Selain O
menghasilkan O
karya-karya O
, O
karya-karya-nya O
pun O
pernah O
pernah O
diikutkan O
dalam O
pameran-pameran O
bergengsi O
antara O
lain O
pameran O
bersama O
`` O
Pesona O
Melonia O
XXX O
Day O
of O
Glory O
'' O
di O
Sahid B-PLACE
Jaya I-PLACE
Hotel I-PLACE
-LRB- O
2-8 O
Agustus O
2005 O
-RRB- O
. O
Pameran O
bersama O
`` O
Indonesian O
Art O
II O
'' O
di O
Hotel O
Crown B-PLACE
Plaza I-PLACE
-LRB- O
16-22 O
Desember O
2006 O
-RRB- O
, O
serta O
pameran O
tunggal O
terbesarnya O
di O
Museum O
Nasional O
atau O
Museum O
Gajah O
, O
Jl O
. O
Chris B-PERSON
Cornell I-PERSON
-LRB- O
dengan O
nama O
lengkap O
Christopher B-PERSON
John I-PERSON
Boyle I-PERSON
-RRB- O
adalah O
seorang O
musisi O
yang O
terkenal O
sebagai O
penyanyi O
, O
pemain O
gitar O
, O
dan O
pencipta O
lagu O
dari O
band O
Soundgarden B-ORGANIZATION
-LRB- O
1984-1997 O
-RRB- O
dan O
Audioslave B-ORGANIZATION
-LRB- O
2001-2007 O
-RRB- O
. O
Selain O
itu O
ia O
juga O
menyanyikan O
lagu O
`` O
You O
Know O
My O
Name O
'' O
untuk O
soundtrack O
film O
`` O
Casino O
Royale O
'' O
. O
Walaupun O
dinominasikan O
untuk O
`` O
Best O
Male O
Rock O
Vocal O
Performance O
'' O
pada O
Grammy O
Awards O
2000 O
dengan O
single O
`` O
Ca O
n't O
Change O
Me O
'' O
, O
album O
ini O
tidak O
terjual O
laris O
. O
Pada O
saat O
yang O
bersamaan O
, O
Rage O
Against O
the O
Machine O
sedang O
mencari O
penyanyi O
baru O
setelah O
Zack B-PERSON
de I-PERSON
la I-PERSON
Rocha I-PERSON
meninggalkan O
mereka O
. O
Cornell B-PERSON
menunda O
proyek O
album O
solonya O
yang O
kedua O
untuk O
mendirikan O
Audioslave B-ORGANIZATION
bersama O
Tom B-PERSON
Morello I-PERSON
, O
Tim B-PERSON
Commerford I-PERSON
, O
dan O
Brad B-PERSON
Wilk I-PERSON
. O
Pada O
awal O
Perang O
Yom O
Kippur O
1973 O
, O
Suriah B-NEGARA
berhasil O
merebutnya O
kembali O
, O
namun O
serangan O
balik O
Israel B-NEGARA
berhasil O
mengusir O
Suriah B-NEGARA
dari O
sebagian O
besar O
Dataran B-PLACE
Tinggi I-PLACE
Golan I-PLACE
. O
Selepas O
SMA O
, O
Dik B-PERSON
mempertajam O
bakat O
seninya O
dengan O
belajar O
di O
Institut O
Kesenian O
Jakarta B-KABKOTA
-LRB- O
IKJ O
-RRB- O
jurusan O
Desain O
Grafis O
spesifikasi O
cover O
album O
dan O
poster O
. O
Hasil O
kerja O
keras O
Dik B-PERSON
dapat O
dinikmati O
di O
sampul O
kaset O
album O
milik O
Atiek B-PERSON
CB I-PERSON
, O
Chrisye B-PERSON
, O
Broery B-PERSON
Pesulima I-PERSON
, O
Nike B-PERSON
Ardilla I-PERSON
, O
Ebiet B-PERSON
G. I-PERSON
Ade I-PERSON
, O
Koes B-PERSON
Plus I-PERSON
dan O
AB B-ORGANIZATION
Three I-ORGANIZATION
. O
Dik B-PERSON
pernah O
menjadi O
pembawa O
acara O
untuk O
acara O
siaran O
langsung O
piala O
dunia O
FIFA B-ORGANIZATION
World I-ORGANIZATION
Cup I-ORGANIZATION
2002 O
Korea-Jepang O
bersama O
Ucok B-PERSON
Baba I-PERSON
. O
Selain O
itu O
, O
berkat O
membintangi O
sebuah O
produk O
minuman O
penambah O
energi O
, O
Dik B-PERSON
Doank I-PERSON
dapat O
bertemu O
dan O
membintangi O
iklan O
yang O
sama O
dengan O
pemain O
bola O
asal O
Italia B-NEGARA
, O
Alessandro B-PERSON
Del I-PERSON
Piero I-PERSON
. O
Dimas B-PERSON
Seto I-PERSON
mengawali O
kariernya O
di O
dunia O
hiburan O
setelah O
menang O
dalam O
pemilihan O
Top O
Guess O
1998 O
Majalah O
Aneka O
. O
Sinetron O
yang O
telah O
dibintanginya O
antara O
lain O
, O
`` O
ABG O
'' O
, O
`` O
Jamilah O
Binti O
Selangit O
'' O
, O
`` O
Kutunggu O
Cintamu O
'' O
, O
`` O
Mukjizat O
Allah O
'' O
, O
`` O
Jangan O
Pergi O
Dariku O
'' O
, O
`` O
Cintaku O
Berat O
di O
Ongkos O
'' O
dan O
`` O
Penjaga O
Hati O
'' O
. O
Bersama O
10 O
artis O
sinetron O
papan O
atas O
Indonesia B-NEGARA
, O
yang O
terdiri O
dari O
Nicky B-PERSON
Tirta I-PERSON
, O
Ian B-PERSON
Arya I-PERSON
, O
Roger B-PERSON
Danuarta I-PERSON
, O
Dimas B-PERSON
Adi I-PERSON
Nugroho I-PERSON
, O
Dwi B-PERSON
Andhika I-PERSON
, O
Kiki B-PERSON
Rizky I-PERSON
, O
Rifky B-PERSON
Abdullah I-PERSON
, O
Gugun B-PERSON
Gondrong I-PERSON
, O
Vicky B-PERSON
Nitinegoro I-PERSON
dan O
Anthony B-PERSON
Herlambang I-PERSON
, O
di-packing O
oleh O
Chique B-PERSON
Mayoise I-PERSON
Anggitha I-PERSON
dari O
CQ B-ORGANIZATION
Music I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
, O
dalam O
10 O
Male O
Sinetron O
Artist O
mengeluarkan O
album O
kompilasi O
pertama O
mereka O
pada O
tanggal O
14 O
Juli O
2007 O
. O
Sinetron O
yang O
pernah O
dibintanginya O
antara O
lain O
, O
`` O
Joey O
& O
Jessy B-PERSON
'' O
, O
`` O
Single O
Parent O
'' O
, O
`` O
Dina O
dan O
Lisa O
'' O
, O
`` O
Doa O
dan O
Anugerah O
'' O
, O
`` O
Jin O
Kocak O
'' O
, O
dan O
`` O
Pemburu O
Hantu O
'' O
, O
serta O
`` O
Ada O
Apa O
Dengan O
Cinta O
'' O
versi O
sinetron O
. O
John B-PERSON
Marcellus I-PERSON
Huston I-PERSON
-LRB- O
5 O
Agustus O
1906-28 O
Agustus O
1987 O
-RRB- O
merupakan O
seorang O
aktor O
dan O
sutradara O
berkebangsaan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Bonnie B-PERSON
Francesca I-PERSON
Wright I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
pemeran O
wanita O
berkebangsaan O
Inggris B-NEGARA
yang O
menjadi O
terkenal O
saat O
berperan O
di O
film O
`` O
Harry O
Potter O
'' O
sebagai O
Ginny O
Weasley O
. O
Ia O
terdorong O
untuk O
mengaudisi O
sebagai O
Ginny O
Weasley O
setelah O
kakaknya O
mengatakan O
bahwa O
Bonnie B-PERSON
mengingatkannya O
akan O
karakter O
Ginny O
. O
Lillian B-PERSON
tinggal O
bersama O
ibunya O
-LRB- O
Mary B-PERSON
Gish I-PERSON
-RRB- O
dan O
adiknya O
yaitu O
Dorothy B-PERSON
Gish.Lillian O
sudah O
bekerja O
sejak O
kecil O
, O
untuk O
membuat O
ia O
boleh O
bekerja O
, O
Mary B-PERSON
Gish I-PERSON
memalsukan O
akta O
lahirnya O
menjadi O
lebih O
tua O
dua O
tahun.Gish O
berkata O
ia O
masih O
ingat O
ketika O
itu O
sangat O
menyedihkan O
ia O
harus O
kerja O
keras O
untuk O
mendapatkan O
uang O
. O
Gish O
mendengar O
berita O
mengenai O
Mary B-PERSON
Pickford I-PERSON
, O
karena O
ia O
sangat O
tertarik O
untuk O
masuk O
kedalam O
dunia O
perfilman O
, O
maka O
ia O
mencari O
tahu O
siapa O
Mary B-PERSON
Pickford I-PERSON
bersama O
dengan O
adiknya O
, O
mereka O
mencari O
Pickford O
. O
Sebenarnya O
Pickford O
tidak O
memiliki O
hubungan O
yang O
terlalu O
baik O
Griffith B-PERSON
tetapi O
, O
Gish O
memiliki O
hubungan O
yang O
baik O
dengan O
Griffith.Gish O
menjadi O
terkenal O
karena O
perannya O
sebagai O
perempuan O
yang O
sangat O
baik O
dan O
cantik.Salah O
satu O
film O
terbaiknya O
adalah O
Broken O
Blossoms.Karier O
perfilman O
Gish O
berlangsung O
selama O
75 O
tahun.Gish O
dinyatakan O
sebagai O
aktris O
yang O
memiliki O
karier O
perfilman O
terpanjang O
kedua O
. O
Selama O
masa O
Hollywood B-PLACE
, O
Gish O
ditawarkan O
untuk O
membuat O
skandal O
publik O
tetapi O
ia O
menolaknya O
dan O
MGM B-ORGANIZATION
`` O
membuang O
'' O
dia O
dari O
label O
perfilman O
. O
Gish O
berkata O
`` O
But O
I O
fooled O
them O
'' O
karena O
film O
yang O
ia O
bintangi O
setelah O
itu O
sukses O
dan O
film O
MGM B-ORGANIZATION
yang O
keluar O
pada O
tahun O
yang O
bersamaan O
itu O
gagal O
. O
Gish B-PERSON
hidup O
selama O
99 O
tahun O
. O
Salah O
satu O
film O
talkies O
yang O
ia O
pernah O
bintangi O
adalah O
Whales O
of O
August O
. O
Dalam O
wawancara O
dikatakan O
bahwa O
ia O
berusia O
91 O
tahun O
lalu O
ia O
membantah O
secara O
sopan O
mengatakan O
bahwa O
ia O
88 O
tahun.Dilaporkan O
bahwa O
ia O
adalah O
salah O
satu O
yang O
tersehat O
di O
antara O
pemain O
utama.Gish B-PERSON
membuat O
buku O
mengenai O
dirinya O
yaitu O
, O
`` O
Movies O
, O
Griffith B-PERSON
, O
and O
me O
'' O
. O
Kemudian O
saat O
ia O
berusia O
67 O
tahun O
ia O
mendapatkan O
oscar O
lifetime O
award.Meskipun O
Gish B-PERSON
sering O
bermain O
dalam O
film O
, O
tetapi O
ia O
lebih O
menyukai O
theatre O
sehingga O
ia O
memutuskan O
untuk O
berhenti O
sebentar O
dari O
perfilman O
dan O
beralih O
ke O
theater O
, O
pada O
akhirnya O
ia O
bermain O
dalam O
perfilman O
lagi O
. O
Pada O
Oktober O
2000 O
, O
ia O
meninggalkan O
RATM B-ORGANIZATION
dan O
ketiga O
anggota O
lainnya O
lantas O
membentuk O
Audioslave B-ORGANIZATION
bersama O
Chris B-PERSON
Cornell I-PERSON
. O
Setelah O
itu O
, O
de O
la O
Rocha B-PERSON
merekam O
album O
solo O
dengan O
bantuan O
DJ O
Shadow B-PERSON
, O
Company O
Flow O
, O
dan O
? O
uestlove B-PERSON
. O
Mereka O
juga O
berencana O
untuk O
tampil O
dalam O
Voodoo O
Music O
Experience O
di O
New B-KABKOTA
Orleans I-KABKOTA
pada O
bulan O
Oktober O
2007 O
. O
Bersama O
Jason B-PERSON
Becker I-PERSON
, O
Ia O
mampu O
menunjukkan O
tingkat O
permainan O
yang O
sangat O
mencengangkan O
, O
kita O
bisa O
dengarkan O
di O
lagu O
Go O
Off O
. O
Mulanya O
universitas O
ini O
dibangun O
oleh O
Bani O
Fatimiyah O
yang O
menganut O
mazhab O
Syi'ah O
Ismailiyah O
, O
dan O
sebutan O
Al-Azhar O
mengambil O
dari O
nama O
Sayyidah B-PERSON
Fatimah I-PERSON
az-Zahra I-PERSON
, O
putri O
Nabi B-PERSON
Muhammad I-PERSON
. O
Pelajaran O
dimulai O
di O
Al-Azhar B-ORGANIZATION
pada O
Ramadan O
Oktober O
975 O
, O
ketika O
ketua O
Mahkamah B-ORGANIZATION
Agung I-ORGANIZATION
Abul B-PERSON
Hasan I-PERSON
Ali I-PERSON
bin I-PERSON
Al-Nu I-PERSON
` O
man O
mulai O
mengajar O
dari O
buku O
`` O
Al-Ikhtisar O
'' O
mengenai O
topik O
yurisprudensi O
Syi'ah O
. O
Perpustakaan O
Al-Azhar B-ORGANIZATION
dianggap O
nomor O
dua O
terpenting O
penting O
di O
Mesir B-NEGARA
setelah O
Perpustakaan O
dan O
Arsip O
Nasional O
Mesir B-NEGARA
. O
Al-Azhar B-ORGANIZATION
yang O
bermitra O
dengan O
ITEP B-ORGANIZATION
, O
suatu O
perusahaan O
teknologi O
informasi O
Dubai B-KABKOTA
, O
pada O
bulan O
Mei O
2005 O
meluncurkan O
`` O
Proyek O
YM O
Sheikh B-PERSON
Mohammed I-PERSON
bin I-PERSON
Rashid I-PERSON
Al I-PERSON
Maktoum I-PERSON
untuk O
Melestarikan O
dan O
Mempublikasikan O
Naskah O
Al-Azhar B-ORGANIZATION
Secara O
Online O
'' O
-LRB- O
'' O
`` O
Proyek O
Al-Azhar B-ORGANIZATION
Online O
'' O
'' O
-RRB- O
; O
dengan O
membawa O
misi O
untuk O
memberikan O
akses O
online O
kepada O
masyarakat O
atas O
seluruh O
koleksi O
manuskrip O
langka O
-LRB- O
terdiri O
dari O
sekitar O
tujuh O
juta O
halaman O
-RRB- O
yang O
dimiliki O
perpustakaan O
Al-Azhar B-ORGANIZATION
. O
Setelah O
menyelesaikan O
SPG O
-LRB- O
Sekolah O
Pendidikan O
Guru O
-RRB- O
di O
Binjai O
, O
Sumatera B-PROVINSI
Utara I-PROVINSI
pada O
tahun O
1969 O
, O
El B-PERSON
Manik I-PERSON
merantau O
ke O
Surabaya B-KABKOTA
. O
El B-PERSON
Manik I-PERSON
mendapt O
peran O
pembantu O
dalam O
film O
`` O
Cinta O
Pertama O
'' O
arahan O
Teguh B-PERSON
Karya I-PERSON
dan O
`` O
Kampus O
Biru O
'' O
yang O
ditangani O
oleh O
Ami B-PERSON
Priyono I-PERSON
, O
serta O
beberapa O
film O
arahan O
Ami B-PERSON
. O
Pria O
Batak O
Karo B-KABKOTA
ini O
juga O
berhasil O
memerankan O
ustad O
dalam O
film O
`` O
Titian O
Serambut O
Dibelah O
Tujuh O
'' O
-LRB- O
nominasi O
peran O
utama O
FFI B-ORGANIZATION
1983 O
-RRB- O
. O
Kini O
, O
anggotanya O
berjumlah O
lima O
orang O
yaitu O
Zidni B-PERSON
Hakim I-PERSON
-LRB- O
Vocal O
-RRB- O
, O
Arden B-PERSON
Wiebowo I-PERSON
-LRB- O
Guitar O
-RRB- O
, O
Opet B-PERSON
Alatas I-PERSON
-LRB- O
Bass O
-RRB- O
dan O
Ridzki B-PERSON
Ilham I-PERSON
Akbar I-PERSON
-LRB- O
Keyboard O
-RRB- O
. O
Album O
pertamanya O
adalah O
`` O
Tiket O
'' O
yang O
dirilis O
tahun O
2001 O
dengan O
hits O
Abadilah O
, O
Hai O
Bintang O
dan O
Cinta O
Yang O
Lain O
dengan O
formasi O
awal O
yaitu O
Aqi B-PERSON
Singgih I-PERSON
-LRB- O
Vocal O
-RRB- O
, O
Arden B-PERSON
Wiebowo I-PERSON
-LRB- O
Guitar O
-RRB- O
, O
Teguh B-PERSON
Diswanto I-PERSON
-LRB- O
Guitar O
-RRB- O
, O
Opet B-PERSON
Alatas I-PERSON
-LRB- O
Bass O
-RRB- O
dan O
Brian B-PERSON
Kresna I-PERSON
Putro I-PERSON
-LRB- O
Drum O
-RRB- O
. O
Seiring O
waktu O
mengalami O
bongkar O
pasang O
personel O
mulai O
dari O
Cello O
a.k.a O
ELLO O
-LRB- O
Vocal O
-RRB- O
-LRB- O
Sekarang O
menjadi O
Penyanyi O
Solo/Solois O
-RRB- O
, O
Uphie O
-LRB- O
Vocal O
-RRB- O
-LRB- O
Terakhir O
menjadi O
vokalis O
band O
`` O
DeBrur B-ORGANIZATION
'' O
dan O
menjadi O
Sutradara O
Video O
Klip O
-RRB- O
, O
Reynold O
a.k.a O
Penyot O
-LRB- O
Guitar O
-RRB- O
-LRB- O
Mantan O
gitaris O
SLANK B-ORGANIZATION
yang O
sekarang O
bergabung O
di O
band O
`` O
COZY O
REPUBLIC O
'' O
-RRB- O
, O
Ian B-PERSON
Kasela I-PERSON
-LRB- O
Vocal O
-RRB- O
-LRB- O
Sekarang O
menjadi O
leader O
dan O
vokalis O
band O
`` O
RADJA B-ORGANIZATION
'' O
-RRB- O
. O
Tiket B-ORGANIZATION
Band O
mengalami O
pergantian O
nama O
dari O
GLOW B-ORGANIZATION
menjadi O
JENDERAL O
, O
hingga O
pada O
tanggal O
20 O
Mei O
2000 O
akhirnya O
nama O
`` O
TIKET B-ORGANIZATION
'' O
menjadi O
pilihan O
akhir O
untuk O
menjadi O
nama O
grup O
band O
dengan O
personel O
Opet B-PERSON
Alatas I-PERSON
pada O
bass O
, O
Arden B-PERSON
Wiebowo I-PERSON
pada O
gitar O
, O
Teguh B-PERSON
Diswanto I-PERSON
pada O
gitar O
serta O
Oliver B-PERSON
pada O
drum O
. O
Pada O
Juli O
2000 O
, O
Ananda B-PERSON
Riztianto I-PERSON
Singgih I-PERSON
a.k.a O
Aqi B-PERSON
Rizky I-PERSON
-LRB- O
Sekarang O
menjadi O
vokalis O
ALEXA B-ORGANIZATION
-RRB- O
resmi O
menjadi O
vokalis O
TIKET B-ORGANIZATION
. O
Ketiga O
personel O
Tiket B-ORGANIZATION
yaitu O
, O
Aqi B-PERSON
Singgih I-PERSON
-LRB- O
vokal O
-RRB- O
, O
Brian B-PERSON
Kresna I-PERSON
Putro I-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
dan O
Teguh B-PERSON
Diswanto I-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
memilih O
untuk O
mengundurkan O
diri O
. O
Kehilangan O
3 O
personel O
ini O
, O
walau O
menyedihkan O
dan O
memilukan O
tetapi O
ternyata O
tidak O
membuat O
Opet B-PERSON
dan O
Arden B-PERSON
terus O
terlena O
di O
dalam O
duka O
dan O
menjadi O
patah O
arang O
, O
kembali O
mereka O
mencari O
pengganti O
untuk O
menghidupkan O
TIKET B-ORGANIZATION
yang O
pada O
akhirnya O
merekrut O
Gatut B-PERSON
-LRB- O
Drum O
-RRB- O
dan O
Joey B-PERSON
-LRB- O
Vokal O
-RRB- O
sedangkan O
posisi O
dobel O
gitar O
yang O
awalnya O
diisi O
Arden B-PERSON
dan O
Teguh B-PERSON
kenudian O
dipegang O
sendirian O
oleh O
Arden B-PERSON
. O
Di O
album O
yang O
berisi O
10 O
lagu O
ini O
, O
Nadia B-PERSON
tak O
hanya O
menyanyikan O
lagu O
berbahasa O
Indonesia B-NEGARA
, O
tetapi O
juga O
ada O
2 O
lagu O
berbahasa O
Inggris B-NEGARA
yakni O
`` O
Get O
Lost O
'' O
dan O
`` O
She O
'' O
, O
dan O
mengisi O
`` O
original O
soundtrack O
'' O
film O
`` O
Leak O
'' O
-LRB- O
2007 O
-RRB- O
. O
Danau B-PLACE
Galilea I-PLACE
disebut O
juga O
Danau O
Genesaret O
, O
Danau O
Kineret O
, O
Danau O
Kinerot O
, O
Laut O
Tiberias B-PLACE
atau O
Danau O
Tiberias B-PLACE
-LRB- O
; O
; O
atau O
`` O
Lake O
Kinneret O
'' O
atau O
`` O
Lake O
Gennesaret O
'' O
-RRB- O
, O
terletak O
dekat O
Dataran O
Tinggi O
Golan B-PLACE
, O
adalah O
danau O
air O
tawar O
terbesar O
di O
Israel B-NEGARA
. O
Kerajaan O
Yunani B-NEGARA
, O
Hasmonean O
, O
dan O
Romawi O
mendirikan O
kota-kota O
dan O
pemukiman O
di O
sekitar O
danau O
ini O
, O
termasuk O
Gadara O
, O
Hippos O
dan O
Tiberias B-PLACE
. O
Injil O
Markus O
-LRB- O
terutama O
-RRB- O
, O
Injil O
Matius O
-LRB- O
terutama O
-RRB- O
, O
dan O
Injil O
Lukas O
-LRB- O
terutama O
-RRB- O
mencatat O
bahwa O
Yesus O
memanggil O
empat O
dari O
12 O
murid O
utama-Nya O
di O
antara O
para O
penangkap O
ikan O
yang O
tinggal O
di O
tepi O
pantai O
danau O
ini O
: O
Simon B-PERSON
Petrus I-PERSON
dan O
saudaranya O
Andreas B-PERSON
, O
dan O
dua O
bersaudara O
putra O
Zebedeus O
, O
Yohanes B-PERSON
dan O
Yakobus B-PERSON
. O
`` O
Workers O
' O
Party O
of O
the O
Land O
of O
Israel B-NEGARA
'' O
-RRB- O
adalah O
partai O
politik O
sayap O
kiri O
di O
Israel B-NEGARA
dan O
merupakan O
partai O
yang O
dominan O
dalam O
politik O
Israel B-NEGARA
sampai O
akhirnya O
bergabung O
dengan O
Alignment O
pada O
pertengahan O
tahun O
1960an O
. O
Robert B-PERSON
Strange I-PERSON
McNamara I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
eksekutif O
bisnis O
dan O
Menteri O
Pertahanan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
yang O
kedelapan O
. O
Ia O
menjadi O
Menteri O
Pertahanan O
A.S. O
di O
bawah O
pemerintahan O
Presiden O
John B-PERSON
F. I-PERSON
Kennedy I-PERSON
dan O
Lyndon B-PERSON
Johnson I-PERSON
dari O
tahun O
1961 O
sampai O
tahun O
1968 O
selama O
Perang O
Vietnam B-NEGARA
. O
Mcnamara O
mengonsolidasikan O
fungsi O
intelijen O
dan O
logistik O
Pentagon O
pada O
dua O
badan O
terpusat O
, O
yaitu O
`` O
Defense O
Intelligence O
Agency O
'' O
dan O
`` O
Defense O
Supply O
Agency O
'' O
. O
Dalam O
film O
dokumenter O
`` O
The O
Fog O
of O
War O
'' O
McNamara B-PERSON
menjelaskan O
dan O
mengeluarkan O
11 O
aturan O
atau O
lebih O
dikenal O
sebagai O
`` O
McNamara B-PERSON
11 O
Way O
'' O
. O
Paulo B-PERSON
telah O
menerima O
sejumlah O
penghargaan O
internasional O
atas O
karya-karyanya O
, O
termasuk O
Crystal O
Award O
dari O
Forum B-ORGANIZATION
Ekonomi I-ORGANIZATION
Dunia I-ORGANIZATION
. O
Pada O
umur O
tujuh O
tahun O
, O
Coelho B-PERSON
dimasukkan O
ke O
sekolah O
Jesuit O
San B-PERSON
Ignacio I-PERSON
di O
Rio O
de O
Janeiro O
oleh O
kedua O
orang O
tuanya O
. O
Larangan O
orang O
tuanya O
dan O
perjumpaannya O
dengan O
buku O
Henry B-PERSON
Miller I-PERSON
berjudul O
Tropic O
of O
Cancer O
semakin O
mengobarkan O
semangat O
pemberontakannya O
. O
Terapi O
ini O
akhirnya O
dilarang O
di O
Brasil B-NEGARA
setelah O
Coelho B-PERSON
mengungkap O
praktik O
keji O
ini O
di O
dalam O
novelnya O
`` O
Veronika O
Memutuskan O
Mati O
'' O
. O
Saigon B-PERSON
Kick I-PERSON
adalah O
kelompok O
musik O
rock O
dari O
Florida B-PROVINSI
yang O
dibentuk O
pada O
1988 O
oleh O
vokalis O
Matt B-PERSON
Kramer I-PERSON
, O
gitaris O
Jason B-PERSON
Bieler I-PERSON
, O
bassist O
Tom B-PERSON
Defile I-PERSON
, O
dan O
drummer O
Phil B-PERSON
Varone I-PERSON
. O
Setelah O
album O
kedua O
mereka O
, O
`` O
The O
Lizard O
'' O
, O
Matt B-PERSON
Kramer I-PERSON
dan O
Tom B-PERSON
Defile I-PERSON
hengkang O
dan O
digantikan O
oleh O
Jason B-PERSON
Bieler I-PERSON
untuk O
`` O
Water O
'' O
. O
Hit O
terbesar O
mereka O
adalah O
`` O
Love O
Is O
On O
The O
Way O
'' O
, O
yang O
videonya O
masuk O
top O
10 O
MTV B-ORGANIZATION
. O
Selanjutnya O
, O
ia O
bekerja O
dengan O
Barry B-PERSON
Mazur I-PERSON
dalam O
konjektur O
utama O
teori O
Iwasawa O
pada O
`` O
Q O
'' O
dan O
selanjutnya O
menggeneralisasikan O
hasilnya O
pada O
medan O
bilangan O
real O
total O
. O
Pada O
1950-an O
dan O
1960-an O
, O
matematikawan O
Jepang B-NEGARA
Goro B-PERSON
Shimura I-PERSON
dan O
Yutaka B-PERSON
Taniyama I-PERSON
mengusulkan O
bahwa O
kurva O
elips O
dan O
bentuk O
modular O
terkait O
satu O
sama O
lain O
-LRB- O
teorema O
Shimura-Taniyama O
-RRB- O
. O
Selanjutnya O
matematikawan O
Amerika B-NEGARA
, O
Ken B-PERSON
Ribet I-PERSON
, O
membuktikan O
bahwa O
teorema O
Shimura-Taniyama O
dan O
teorema O
terakhir O
Fermat O
adalah O
biimplikasi O
logis O
, O
yang O
artinya O
pembuktian O
teorema O
Shimura-Taniyama O
berarti O
teorema O
terakhir O
Fermat O
juga O
telah O
dibuktikan O
. O
Akhirnya O
Wiles B-PERSON
membuktikan O
teorema O
Shimura-Taniyama O
dan O
konsekuensinya O
, O
membuktikan O
teorema O
terakhir O
Fermat O
dalam O
presentasi O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Cambridge I-ORGANIZATION
, O
23 O
Juni O
1993 O
. O
Amara B-PERSON
Mohede I-PERSON
-LRB- O
lahir O
di O
Jakarta B-KABKOTA
8 O
Juli O
1975 O
; O
umur O
tahun O
-RRB- O
adalah O
pemain O
sinetron O
dan O
penyanyi O
Indonesia B-NEGARA
. O
Amara B-PERSON
juga O
akrab O
sebagai O
Mara O
atau O
Amara O
Lingua O
karena O
dia O
adalah O
salah O
satu O
personel O
grup O
vokal O
trio O
Lingua O
bersama O
Frans B-PERSON
Mohede I-PERSON
-LRB- O
yang O
kemudian O
menjadi O
suaminya O
-RRB- O
dan O
Arie B-PERSON
Widiawan I-PERSON
. O
Trio O
ini O
dikenal O
pernah O
mengeluarkan O
hits O
, O
antara O
lain O
`` O
Bila O
Kuingat O
'' O
, O
`` O
Jangan O
Kau O
Henti O
'' O
, O
`` O
Tak O
` O
kan O
Habis O
Cintaku O
'' O
, O
`` O
Aku O
'' O
, O
`` O
Bintang O
'' O
. O
Setelah O
grup O
vokal O
bentukan O
Yovie B-PERSON
Widianto I-PERSON
sejak O
tahun O
1996 O
ini O
vakum O
, O
Amara B-PERSON
yang O
memulai O
karier O
di O
dunia O
hiburan O
sejak O
menjadi O
juara O
3 O
covergirl O
majalah O
Mode O
tahun O
1989 O
ini O
merambah O
ke O
layar O
kaca O
. O
Lewat O
sinetron O
Cinta O
Tak O
Pernah O
Salah O
, O
Cintaku O
Di O
Rumah O
Susun O
, O
Cinta O
Melody O
, O
Love O
in O
Paris B-PLACE
, O
Ketika O
Cinta O
Berbunga O
, O
dan O
sebagainya O
. O
Pada O
tanggal O
17 O
Oktober O
2008 O
, O
Amara B-PERSON
, O
melahirkan O
buah O
hati O
ketiga O
, O
dari O
pernikahannya O
dengan O
Frans B-PERSON
Mohede I-PERSON
, O
bernama O
Rajaswa O
Nathaniel O
Mohede O
. O
Kelahiran O
anak-anak O
ini O
diperbolehkan O
Mara O
untuk O
berdamai O
dengan O
ibunya O
, O
Itje B-PERSON
Komara I-PERSON
tetapi O
tetap O
menolak O
untuk O
menerima O
Frans B-PERSON
Mohede I-PERSON
atau O
mengakui O
dia O
sebagai O
menantu O
. O
Film O
awal O
debutnya O
`` O
Ita O
Si O
Anak O
Pungut O
'' O
-LRB- O
1973 O
-RRB- O
arahan O
Frank B-PERSON
Rorimpandey I-PERSON
dan O
debut O
memerani O
peran O
utama O
lewat O
film O
`` O
Rahasia O
Gadis O
'' O
-LRB- O
1975 O
-RRB- O
. O
Keseriusannya O
dalam O
film O
telah O
ditunjukkan O
dengan O
diraihnya O
2 O
Piala O
Citra O
melalui O
`` O
Kabut O
Sutra O
Ungu O
'' O
-LRB- O
1979 O
-RRB- O
arahan O
sutradara O
Sjumandjaja B-PERSON
dalam O
FFI B-ORGANIZATION
1980 O
dan O
`` O
Gadis O
Marathon O
'' O
-LRB- O
1981 O
-RRB- O
arahan O
Chaerul B-PERSON
Umam I-PERSON
pada O
FFI B-ORGANIZATION
1982 O
. O
Yenny B-PERSON
yang O
pada O
akhir O
tahun O
70-an O
dikenal O
sebagai O
salah O
satu O
bintang O
dari O
`` O
The O
Big O
Five O
'' O
-LRB- O
selain O
Roy B-PERSON
Marten I-PERSON
, O
Doris B-PERSON
Callebaute I-PERSON
, O
Yati B-PERSON
Octavia I-PERSON
dan O
Rano B-PERSON
Karno I-PERSON
-RRB- O
juga O
dinilai O
sebagai O
aktris O
yang O
lengkap O
. O
Oleh O
karena O
itu O
wanita O
ini O
diberi O
gelar O
`` O
The O
Queen O
of O
Indonesian O
Cinema O
'' O
oleh O
kalangan O
industri O
film O
Indonesia B-NEGARA
. O
Tak O
lama O
menjanda O
, O
pada O
tanggal O
18 O
April O
2008 O
, O
Yenny B-PERSON
resmi O
disunting O
oleh O
Supradjarto B-PERSON
, O
salah O
seorang O
direksi O
Bank O
BRI B-ORGANIZATION
. O
Bandar B-PLACE
Udara I-PLACE
Barra I-PLACE
-LRB- O
juga O
disebut O
sebagai O
Bandar B-PLACE
Udara I-PLACE
Barra I-PLACE
Eoligary O
-RRB- O
merupakan O
sebuah O
STOLport O
yang O
terletak O
di O
pantai O
Traigh O
Mhor O
di O
ujung O
utara O
pulau O
Barra O
di O
Hebrida O
Luar O
, O
Skotlandia B-NEGARA
. O
Bandar O
udara O
ini O
dioperasikan O
oleh O
Highlands O
and O
Islands O
Airports O
Limited O
yang O
mengelola O
beberapa O
bandar O
udara O
regional O
di O
Skotlandia B-NEGARA
and O
pulau O
lainnya O
. O
Sir B-PERSON
David I-PERSON
Lean I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
merupakan O
seorang O
sutradara O
berkebangsaan O
Inggris B-NEGARA
yang O
menjadi O
yang O
terkenal O
saat O
menyutradarai O
film-film O
tersebut O
seperti O
`` O
Lawrence O
of O
Arabia O
'' O
, O
`` O
The O
Bridge O
on O
the O
River O
Kwai O
'' O
, O
`` O
Doctor O
Zhivago O
'' O
dan O
`` O
A O
Passage O
to O
India B-NEGARA
'' O
. O
Terkenal O
dengan O
perannya O
sebagai O
Katsumi O
, O
istri O
dari O
Joe B-PERSON
Kelly I-PERSON
-LRB- O
Red O
Buttons O
-RRB- O
dalam O
film O
`` O
Sayonara O
'' O
-LRB- O
1957 O
-RRB- O
dan O
sebagai O
Ibu O
Livingston B-PERSON
, O
seorang O
pembantu O
rumah O
tangga O
dalam O
film O
seri O
`` O
The O
Courtship O
of O
Eddie O
's O
Father O
'' O
. O
Umeki B-PERSON
memulai O
kariernya O
sebagai O
penyanyi O
kelab O
malam O
di O
Jepang B-NEGARA
dengan O
nama O
`` O
Nancy B-PERSON
Umeki I-PERSON
'' O
sebelum O
dikontrak O
rekaman O
oleh O
RCA B-ORGANIZATION
Victor I-ORGANIZATION
dan O
tampil O
dalam O
sejumlah O
drama O
musikal O
. O
Setelah O
pindah O
ke O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
, O
ia O
tampil O
dalam O
acara O
radio O
yang O
menampilkan O
bintang O
berbakat O
`` O
Arthur B-PERSON
Godfrey I-PERSON
Talent O
Scouts O
'' O
. O
Sampai O
tahun O
1962 O
Umeki B-PERSON
hanya O
bermain O
dalam O
4 O
judul O
film O
, O
termasuk O
film O
`` O
Flower O
Drum O
Song O
'' O
-LRB- O
1961 O
-RRB- O
yang O
diangkat O
dari O
musikal O
berjudul O
sama O
. O
Dari O
tahun O
1969 O
hingga O
1972 O
, O
Umeki B-PERSON
berperan O
sebagai O
Ibu O
Livingston B-PERSON
, O
seorang O
pembantu O
rumah O
tangga O
dalam O
film O
seri O
`` O
The O
Courtship O
of O
Eddie O
's O
Father O
'' O
. O
Anna B-PERSON
mempunyai O
satu O
anak O
yang O
bernama O
Kevin B-PERSON
Reyan I-PERSON
dari O
Reynold B-PERSON
Panggabean I-PERSON
-LRB- O
mantan O
suami O
Camelia B-PERSON
Malik I-PERSON
-RRB- O
, O
kemudian O
pada O
tahun O
2002 O
pasangan O
ini O
resmi O
bercerai O
setelah O
dua O
belas O
tahun O
menikah O
. O
Fahrenheit B-ORGANIZATION
adalah O
`` O
boyband O
'' O
Taiwan B-NEGARA
yang O
terdiri O
dari O
empat O
orang O
anggota O
, O
Wu B-PERSON
Chun I-PERSON
, O
Jiro B-PERSON
Wang I-PERSON
, O
Calvin B-PERSON
Chen I-PERSON
, O
dan O
Aaron B-PERSON
Yan I-PERSON
. O
Jiro B-PERSON
Wang I-PERSON
berhasil O
meraih O
popularitas O
cukup O
tinggi O
lewat O
serial O
drama O
tersebut O
dan O
membawanya O
kepada O
peran O
utama O
dalam O
drama O
seri O
KO O
One O
bersama O
dengan O
Calvin B-PERSON
Chen I-PERSON
dan O
Aaron B-PERSON
Yan I-PERSON
. O
Pada O
awal O
nya O
, O
Wu B-PERSON
Chun I-PERSON
yang O
berasal O
dari O
Brunei B-NEGARA
Darussalam I-NEGARA
dinilai O
masih O
kurang O
dalam O
pengucapan O
dan O
lafal O
bahasa O
mandarin O
sehingga O
suaranya O
diisi O
oleh O
orang O
lain O
. O
Perannya O
yang O
terkenal O
adalah O
dalam O
film O
`` O
Bundaku O
sayang O
'' O
bermain O
bersama O
dengan O
pemeran O
pria O
Indonesia B-NEGARA
kawakan O
, O
Aedy B-PERSON
Moward I-PERSON
. O
Mantan O
pramugari O
Garuda B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
ini O
pernah O
dinominasikan O
dalam O
film O
`` O
Pacar O
Pilihan O
'' O
pada O
FFI B-ORGANIZATION
tahun O
1975 O
. O
Selain O
itu O
ia O
pernah O
juga O
menjadi O
pengurus O
Dewan O
Pertimbangan O
Organizasi O
PPFI B-ORGANIZATION
untuk O
periode O
2001 O
- O
2004 O
di O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Dengan O
gelar O
` O
Miss O
Teenager O
Metropolitan O
' O
-LRB- O
1970 O
-RRB- O
, O
ia O
diincar O
oleh O
produser O
Tati B-PERSON
& O
Son O
untuk O
bermain O
dalam O
film O
`` O
Tjisadane O
'' O
-LRB- O
1971 O
-RRB- O
. O
Pada O
tahun O
sebelumnya O
, O
Ully B-PERSON
meraih O
unggulan O
untuk O
pemeran O
pembantu O
wanita O
untuk O
miniseri O
`` O
Pakaian O
dan O
Kepalsuan O
'' O
arahan O
Teguh B-PERSON
Karya I-PERSON
. O
Debbie B-PERSON
adalah O
anak O
dari O
aktor O
S. B-PERSON
Bono I-PERSON
dari O
pernikahannya O
dengan O
seorang O
wanita O
Manado B-KABKOTA
yang O
bernama O
Dorothea B-PERSON
Tambajong I-PERSON
yang O
merupakan O
sepupu O
dari O
aktris O
Marleentje B-PERSON
Tambajong I-PERSON
atau O
yang O
dikenal O
sebagai O
Rima B-PERSON
Melati I-PERSON
. O
Ibunda O
Debbie B-PERSON
sendiri O
setelah O
bercerai O
dari O
S. B-PERSON
Bono I-PERSON
menikah O
lagi O
dengan O
seorang O
pria O
berdarah O
Indo O
Manado B-KABKOTA
keturunan O
Yahudi O
, O
dan O
Debbie B-PERSON
menghabiskan O
masa O
kanak-kanak O
dan O
remajanya O
di O
Bandung B-KABKOTA
di O
mana O
ia O
diasuh O
dan O
dibesarkan O
oleh O
ibu O
dan O
ayah O
tirinya O
. O
Ade B-PERSON
terjun O
ke O
dunia O
seni O
peran O
pertama O
kali O
pada O
tahun O
1964 O
sebagai O
figuran O
dalam O
film O
`` O
Diambang O
Fadjar B-PERSON
'' O
produksi O
Agora B-ORGANIZATION
pimpinan O
Bambang B-PERSON
, O
suaminya O
. O
Meski O
kenal O
Bambang B-PERSON
sejak O
sebelum O
menjadi O
aktor O
pada O
tahun O
1954 O
, O
mereka O
baru O
menikah O
setelah O
Bambang B-PERSON
populer O
berkat O
main O
di O
film O
`` O
Tiga O
Dara O
'' O
tahun O
1956 O
. O
Sedangkan O
Ade B-PERSON
mulai O
mendapat O
peran O
utama O
sejak O
bermain O
dalam O
film O
`` O
Tjinta O
Di O
Udjung O
Tahun O
'' O
-LRB- O
1965 O
-RRB- O
. O
Selain O
bermain O
film O
, O
Ade B-PERSON
juga O
aktif O
menulis O
skenario O
antara O
lain O
`` O
Fajar O
Menyingsing O
'' O
-LRB- O
1975 O
-RRB- O
dan O
`` O
Belas O
Kasih O
'' O
. O
Kanjeng B-PERSON
Raden I-PERSON
Ayu I-PERSON
Soemarini I-PERSON
Soerjosoemarno I-PERSON
, O
sekarang O
dikenal O
sebagai O
Marini B-PERSON
Burhan I-PERSON
Abdullah I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
penyanyi O
yang O
telah O
tampil O
di O
panggung O
and O
layar O
TV O
sejak O
tahun O
1960-an O
dan O
telah O
merekam O
puluhan O
album O
, O
baik O
yang O
direkam O
di O
Indonesia B-NEGARA
maupun O
di O
luar O
negeri O
yang O
direkam O
di O
Polydor B-ORGANIZATION
, O
Philips B-ORGANIZATION
, O
EMI B-ORGANIZATION
di O
Singapura B-NEGARA
, O
Tokyo B-KABKOTA
, O
dan O
Kuala B-KABKOTA
Lumpur I-KABKOTA
. O
Organisasi O
STARINA B-ORGANIZATION
merupakan O
wadah O
kerja O
sama O
dan O
kegiatan O
sosial O
bagi O
Artis O
pemeran O
dan O
penyanyi O
Indonesia B-NEGARA
yang O
telah O
memasuki O
lansia O
. O
Robyn B-PERSON
Rihanna I-PERSON
Fenty I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
, O
atau O
yang O
lebih O
dikenal O
dengan O
Rihanna B-PERSON
-LRB- O
atau O
-RRB- O
, O
juga O
bisa O
dipanggil O
secara O
sederhana O
dengan O
sebutan O
Riri B-PERSON
adalah O
seorang O
penyanyi O
R&B O
asal O
Barbados B-NEGARA
. O
Lahir O
di O
Saint O
Michael O
, O
Barbados B-NEGARA
, O
Rihanna B-PERSON
pindah O
ke O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
pada O
usia O
16 O
untuk O
mengejar O
karier O
rekaman O
di O
bawah O
bimbingan O
produser O
rekaman O
Evan B-PERSON
Rogers I-PERSON
. O
Dia O
kemudian O
menandatangani O
kontrak O
dengan O
Def B-ORGANIZATION
Jam I-ORGANIZATION
Recordings I-ORGANIZATION
setelah O
audisi O
untuk O
kemudian O
disetujui O
oleh O
pimpinan O
Def B-ORGANIZATION
Jam I-ORGANIZATION
yaitu O
Jay-Z B-PERSON
. O
Pada O
tahun O
2005 O
, O
ia O
telah O
merilis O
album O
studio O
pertamanya O
yang O
bertajuk O
`` O
Music O
of O
the O
Sun O
'' O
, O
yang O
mencapai O
sepuluh O
besar O
di O
tangga O
album O
`` O
Billboard O
'' O
200 O
dan O
singel O
utama O
yang O
berjudul O
`` O
Pon O
de O
Replay O
'' O
di O
tangga O
lagu O
`` O
Billboard O
'' O
Hot O
100 O
. O
Album O
studio O
ketiga O
Rihanna B-PERSON
yaitu O
`` O
Good O
Girl O
Gone O
Bad O
'' O
-LRB- O
2007 O
-RRB- O
, O
yang O
memunculkan O
empat O
singel O
terbaiknya O
yaitu O
`` O
Umbrella O
'' O
, O
`` O
Take O
a O
Bow O
'' O
, O
`` O
Disturbia O
'' O
, O
dan O
`` O
Do O
n't O
Stop O
the O
Music O
'' O
, O
dan O
masuk O
sembilan O
nominasi O
pada O
ajang O
penghargaan O
Grammy O
Awards O
, O
memenangkan O
Best O
Rap/Sung O
Collaboration O
untuk O
`` O
Umbrella O
, O
'' O
which O
dinyanyikan O
bersama O
Jay-Z B-PERSON
. O
Album O
studio O
keempatnya O
yaitu O
`` O
Rated O
R O
'' O
, O
dirilis O
pada O
November O
2009 O
, O
dan O
menghasilkan O
singel O
pada O
urutan O
sepuluh O
besar O
, O
yaitu O
`` O
Russian O
Roulette O
'' O
, O
`` O
Hard O
'' O
, O
dan O
`` O
Rude O
Boy O
'' O
, O
yang O
mencapai O
nomor O
satu O
di O
`` O
Billboard O
'' O
Hot O
100 O
. O
Pada O
Maret O
2010 O
, O
Rihanna B-PERSON
telah O
menjual O
sekitar O
5,4 O
juta O
unit O
album O
dan O
lebih O
dari O
33,7 O
juta O
singel O
digital O
di O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
`` O
Billboard O
'' O
dinamai O
Rihanna B-PERSON
the O
Digital O
Songs O
Artist O
pada O
dekade O
2000an O
, O
dan O
dia O
diperingkat O
ke-17 O
sebagai O
artis O
pada O
dekade O
2000an O
. O
Ia O
telah O
menerima O
beberapa O
penghargaan O
, O
termasuk O
World O
Music O
Awards O
2007 O
untuk O
`` O
Best-Selling O
Pop O
Female O
Artist O
'' O
dan O
`` O
Female O
Entertainer O
of O
the O
Year O
'' O
, O
dan O
Brit O
Awards O
2011 O
untuk O
Best O
International O
Female O
Solo O
Artist O
-LRB- O
Penyanyi O
Solo O
Wanita O
Internasional O
terbaik O
-RRB- O
. O
Ia O
juga O
menerima O
total O
empat O
penghargaan O
Grammy O
Awards O
, O
empat O
American O
Music O
Awards O
, O
dan O
delapan O
belas O
Billboard O
Music O
Awards O
. O
Wyman B-PERSON
tidak O
hanya O
dikenal O
publik O
pada O
tahun O
1980-an O
karena O
pernah O
menikah O
dengan O
mantan O
aktor O
Ronald B-PERSON
Reagan I-PERSON
yang O
menjadi O
Presiden O
AS O
, O
tetapi O
juga O
terkenal O
di O
kalangan O
penggemar O
opera O
sabun O
berkat O
perannya O
sebagai O
nenek O
Angela O
Gioberti O
Channing B-PERSON
yang O
licik O
dalam O
film O
seri O
`` O
Falcon O
Crest O
'' O
. O
Didirikan O
pada O
tanggal O
15 O
Maret O
1919 O
dengan O
cikal O
bakal O
bernama O
`` O
Indonesische O
Voetbal O
Bond O
Magelang B-KABKOTA
'' O
-LRB- O
IVBM B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Mangindaan B-PERSON
dalam O
pembentukan O
PSSI B-ORGANIZATION
di O
Societeit O
Hadiprodjo O
Yogyakarta B-KABKOTA
pada O
hari O
Sabtu O
tanggal O
19 O
April O
1930 O
. O
Tahun O
1975 O
, O
PPSM B-ORGANIZATION
kembali O
ke O
kompetisi O
kasta O
tertinggi O
sepak O
bola O
Indonesia B-NEGARA
yang O
saat O
itu O
bernama O
Kerjurnas O
PSSI B-ORGANIZATION
. O
Dalam O
kompetisi O
itu O
, O
PPSM B-ORGANIZATION
tergabung O
dalam O
Pool O
C O
bersama O
Persipal B-ORGANIZATION
Palu I-ORGANIZATION
, O
Persebaya B-ORGANIZATION
Surabaya I-ORGANIZATION
, O
PSBS B-ORGANIZATION
Biak I-ORGANIZATION
dan O
PSL B-ORGANIZATION
Langkat I-ORGANIZATION
. O
Sayangnya O
PPSM B-ORGANIZATION
gagal O
melaju O
ke O
babak O
perempat O
final O
setelah O
mengalami O
empat O
kekalahan O
beruntun O
di O
Pool O
C O
, O
sehingga O
harus O
rela O
menjadi O
juru O
kunci O
. O
Penggarapan O
album O
tersebut O
juga O
melibatkan O
bannyak O
musisi O
, O
antara O
lain O
Pay O
` O
BIP B-ORGANIZATION
' O
, O
Tohpati B-PERSON
, O
Denny B-PERSON
Chasmala I-PERSON
, O
Tio B-PERSON
Adrian I-PERSON
, O
Carlo O
` O
Jikustik B-PERSON
` O
, O
Rere B-PERSON
` O
ADA B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
` O
, O
dan O
Stefan B-PERSON
Santoso I-PERSON
. O
Ia O
adalah O
putri O
ketiga O
dari O
pasangan O
aktris O
Ade B-PERSON
Irawan I-PERSON
dengan O
almarhum O
aktor O
Bambang B-PERSON
Irawan I-PERSON
dan O
kakak O
dari O
Ria B-PERSON
Irawan I-PERSON
. O
Dibawah O
`` O
asuhan O
'' O
ayahnya O
, O
Dewi B-PERSON
yang O
berdarah O
Minang O
Jawa B-PROVINSI
ini O
sudah O
mengenal O
dunia O
akting O
sejak O
Taman O
Kanak-kanak O
. O
Sesudah O
ayahnya O
meninggal O
, O
Dewi B-PERSON
masih O
bermain O
dalam O
beberapa O
film O
bertema O
remaja O
seperti O
Anak-Anak O
Buangan O
-LRB- O
1979 O
-RRB- O
dan O
lain-lain O
. O
Lewat O
film O
Titian O
Serambut O
Dibelah O
Tujuh O
karya O
Chaerul B-PERSON
Umam I-PERSON
tahun O
1982 O
, O
Dewi B-PERSON
mendapat O
nominasi O
Aktris O
Terbaik O
di O
Festival O
Film O
Indonesia B-NEGARA
1983 O
. O
Di O
Festival O
Film O
Indonesia B-NEGARA
2011 O
, O
Dewi B-PERSON
berhasil O
menyabet O
Piala O
Citra O
kategori O
Pemeran O
Pendukung O
Wanita O
Terbaik O
dalam O
film O
Sang O
Penari O
-LRB- O
2011 O
-RRB- O
, O
yang O
mengakhiri O
penantiannya O
setelah O
28 O
tahun O
sebelumnya O
ketika O
Dewi B-PERSON
masuk O
dalam O
nominasi O
Aktris O
Terbaik O
FFI B-ORGANIZATION
1983 O
-RRB- O
. O
Perkenalan O
pertamanya O
dengan O
video O
musik O
terjadi O
saat O
duduk O
di O
kelas O
2 O
SMA O
-LRB- O
Overseas B-ORGANIZATION
Children I-ORGANIZATION
's I-ORGANIZATION
School I-ORGANIZATION
-RRB- O
di O
Srilanka B-NEGARA
, O
negara O
tempat O
ayahnya O
bertugas O
tahun O
1983 O
. O
Rizal B-PERSON
kembali O
ke O
Jakarta B-KABKOTA
dan O
meneruskan O
pendidikannya O
di O
Jurusan O
Arsitektur O
Fakultas O
Teknik O
Sipil O
dan O
Perencanaan O
Universitas B-ORGANIZATION
Trisakti I-ORGANIZATION
, O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Pada O
tahun O
1991 O
, O
Edward B-PERSON
Buntario I-PERSON
, O
art O
director O
di O
Creative B-ORGANIZATION
Concepts I-ORGANIZATION
, O
sebuah O
perusahaan O
periklanan O
di O
Jakarta B-KABKOTA
, O
tertarik O
dengan O
poster-poster O
buatannya O
. O
Sejak O
itu O
BDI B-ORGANIZATION
menerima O
banyak O
permintaan O
untuk O
pembuatan O
video O
musik O
yang O
dikerjakan O
Richard B-PERSON
bersamanya O
sebagai O
asisten O
. O
Keduanya O
meraih O
gelar O
sutradara O
terbaik O
dalam O
ajang O
Video O
Musik O
Indonesia B-NEGARA
1995 O
pada O
acara O
perdananya O
melalui O
video O
musik O
`` O
Cuma O
Khayalan O
'' O
milik O
Oppie B-PERSON
Andaresta I-PERSON
. O
Duo O
ini O
semakin O
berkibar O
ketika O
meraih O
MTV B-ORGANIZATION
Asia I-ORGANIZATION
Viewers O
Choice O
Award O
dalam O
ajang O
MTV B-ORGANIZATION
Music I-ORGANIZATION
Awards I-ORGANIZATION
pada O
1995 O
berkat O
video O
musik O
`` O
Sambutlah O
'' O
yang O
dibawakan O
Denada B-PERSON
. O