Selanjutnya O  
Anita O  
masuk O  
sekolah O  
guru O  
di O  
Bath B-ORGANIZATION  
College I-ORGANIZATION  
of I-ORGANIZATION  
Higher I-ORGANIZATION  
Education I-ORGANIZATION  
-LRB- O  
sekarang O  
Universitas B-ORGANIZATION  
Bath I-ORGANIZATION  
Spa I-ORGANIZATION  
-RRB- O  
. O  
Ia O  
senang O  
pergi O  
berkelana O  
keliling O  
dunia O  
ke O  
Tahiti B-PLACE  
, O  
Australia B-NEGARA  
, O  
dan O  
Afrika B-NEGARA  
Selatan I-NEGARA  
, O  
dan O  
akhirnya O  
diperkenalkan O  
oleh O  
ibunya O  
dengan O  
seorang O  
penyair O  
Skotlandia B-NEGARA  
bernama O  
Gordon B-PERSON  
Roddick I-PERSON  
. O  
Pada O  
tahun O  
1990 O  
, O  
Roddick B-PERSON  
membantu O  
pendirian O  
majalah O  
`` O  
The O  
Big O  
Issue O  
'' O  
yang O  
keuntungan O  
penjualannya O  
digunakan O  
untuk O  
membantu O  
tunawisma O  
. O  
Pada O  
bulan O  
Februari O  
2007 O  
, O  
Roddick B-PERSON  
mengumumkan O  
dirinya O  
menderita O  
Hepatitis O  
C O  
menahun O  
, O  
dan O  
mempromosikan O  
yayasan O  
Hepatitis O  
C O  
Trust O  
, O  
dan O  
ikut O  
serta O  
melakukan O  
kampanye O  
penanggulangan O  
Hepatitis O  
. O  
Prestasi O  
ini O  
membuat O  
Roddick B-PERSON  
berhak O  
menerima O  
`` O  
World O  
Vision O  
Award O  
for O  
Development O  
Initiative O  
Award O  
'' O  
pada O  
tahun O  
1991 O  
. O  
Dalam O  
legenda O  
dan O  
mitologi O  
agama O  
Hindu O  
, O  
Sagara B-PERSON  
adalah O  
nama O  
seorang O  
raja O  
keturunan O  
Dinasti O  
Surya O  
atau O  
Suryawangsa O  
dari O  
India B-NEGARA  
, O  
pada O  
zaman O  
Satyayuga O  
. O  
Raja O  
Sagara B-PERSON  
memiliki O  
dua O  
permaisuri O  
bernama O  
Kesini B-PERSON  
dan O  
Sumati B-PERSON  
, O  
seorang O  
putera O  
bernama O  
Asamajas B-PERSON  
, O  
dan O  
enam O  
puluh O  
ribu O  
putera O  
lainnya O  
. O  
Bangsa O  
Saka O  
digunduli O  
setengah O  
, O  
rambut O  
para O  
Yawana O  
dan O  
Kamboja B-NEGARA  
dicukur O  
habis O  
, O  
sedangkan O  
para O  
Pahlawa O  
diperintahkan O  
untuk O  
memelihara O  
jenggot O  
. O  
Sebelumnya O  
, O  
ia O  
pernah O  
aktif O  
bekerja O  
di O  
sebuah O  
perusahaan O  
swasta O  
dengan O  
jabatan O  
terakhir O  
sebagai O  
General B-JABATAN  
Manager I-JABATAN  
Indonesia B-NEGARA  
Pearl O  
Company O  
Ltd. O  
-LRB- O  
1963-1969 O  
-RRB- O  
. O  
Ia O  
juga O  
pernah O  
menjadi O  
lawyer O  
PT B-ORGANIZATION  
Gowa I-ORGANIZATION  
Makassar I-ORGANIZATION  
Tourism O  
Development O  
Corporation O  
-LRB- O  
1997-2000 O  
-RRB- O  
, O  
Siemens B-ORGANIZATION  
Telecomunication I-ORGANIZATION  
Project I-ORGANIZATION  
Office I-ORGANIZATION  
-LRB- O  
1998 O  
-RRB- O  
, O  
Makassar B-KABKOTA  
. O  
Dalam O  
perjalanan O  
kariernya O  
, O  
pria O  
yang O  
pernah O  
mengikuti O  
studi O  
di O  
Leiden B-PLACE  
-LRB- O  
Sandwich O  
Programme O  
, O  
1984-1985 O  
-RRB- O  
dan O  
Utrecht B-PLACE  
-LRB- O  
1989-1990 O  
-RRB- O  
, O  
Belanda B-NEGARA  
, O  
ini O  
juga O  
aktif O  
berkiprah O  
dalam O  
dunia O  
pendidikan O  
. O  
Kariernya O  
terus O  
meningkat O  
, O  
antara O  
lain O  
ketika O  
Unhas B-ORGANIZATION  
memberikan O  
kepercayaan O  
kepada O  
dirinya O  
untuk O  
menjabat O  
Ketua B-JABATAN  
Program I-JABATAN  
Studi I-JABATAN  
Ilmu I-JABATAN  
Hukum I-JABATAN  
Program O  
Pascasarjana O  
Unhas B-ORGANIZATION  
-LRB- O  
1996-2000 O  
-RRB- O  
dan O  
anggota O  
Dewan O  
Pakar O  
Laboratorium O  
Hukum O  
FH O  
Unhas B-ORGANIZATION  
-LRB- O  
1999-2000 O  
-RRB- O  
. O  
Selain O  
aktif O  
mengajar O  
di O  
almamaternya O  
, O  
ia O  
juga O  
mengajar O  
di O  
Program O  
Pascasarjana O  
Universitas B-ORGANIZATION  
Muslimin I-ORGANIZATION  
Indonesia I-ORGANIZATION  
-LRB- O  
UMI I-ORGANIZATION  
-RRB- O  
, O  
Makassar B-KABKOTA  
-LRB- O  
1996-2000 O  
-RRB- O  
, O  
STIA B-ORGANIZATION  
LAN I-ORGANIZATION  
, O  
Makassar B-KABKOTA  
-LRB- O  
1997-2000 O  
-RRB- O  
, O  
dan O  
Pascasarjana O  
Institut O  
Kejuruan O  
dan O  
Ilmu O  
Pendidikan O  
-LRB- O  
IKIP O  
-RRB- O  
, O  
Makasssar O  
-LRB- O  
1998-2000 O  
-RRB- O  
. O  
Setelah O  
lulus O  
dari O  
Mount B-ORGANIZATION  
Saint I-ORGANIZATION  
Michael I-ORGANIZATION  
Academy I-ORGANIZATION  
pada O  
1987 O  
, O  
Combs B-PERSON  
bersekolah O  
di O  
Howard B-ORGANIZATION  
University I-ORGANIZATION  
di O  
Washington B-KABKOTA  
, O  
DC O  
namun O  
kemudian O  
keluar O  
dan O  
menjadi O  
intern O  
di O  
Uptown B-ORGANIZATION  
Records I-ORGANIZATION  
. O  
Ia O  
kemudian O  
mendirikan O  
perusahaan O  
rekamannya O  
sendiri O  
, O  
Bad B-ORGANIZATION  
Boy I-ORGANIZATION  
, O  
yang O  
menghasilkan O  
beberapa O  
hit O  
dari O  
Craig B-PERSON  
Mack I-PERSON  
dan O  
The O  
Notorious O  
B.I.G. O  
. O
Combs B-PERSON
sebagai O
Puff O
Daddy O
menjadi O
produser O
rekaman O
Faith B-PERSON
Evans I-PERSON
, O
Father O
MC O
, O
Jodeci B-ORGANIZATION
, O
Mary B-PERSON
J. I-PERSON
Blige I-PERSON
, O
Usher B-PERSON
, O
Lil B-PERSON
' O
Kim I-PERSON
, O
TLC B-ORGANIZATION
, O
Mariah B-PERSON
Carey I-PERSON
, O
Boyz B-ORGANIZATION
II I-ORGANIZATION
Men I-ORGANIZATION
, O
SWV B-ORGANIZATION
, O
Aretha B-PERSON
Franklin I-PERSON
, O
Mase B-PERSON
, O
dan O
D-Block B-ORGANIZATION
. O
Personel O
Matta B-ORGANIZATION
terdiri O
dari O
Sunu B-PERSON
Hermaen I-PERSON
-LRB- O
vokal O
-RRB- O
, O
Yadi B-PERSON
Bachman I-PERSON
alias O
Wox O
-LRB- O
drum O
-RRB- O
, O
Yogi B-PERSON
Wargana I-PERSON
alias O
Igoy O
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Dicky B-PERSON
Yudha I-PERSON
Handika I-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Setia B-PERSON
Permana I-PERSON
alias O
Stay O
-LRB- O
Bass O
-RRB- O
, O
dan O
Yudi B-PERSON
Permana I-PERSON
-LRB- O
keyboard O
-RRB- O
. O
Bersama O
kakaknya O
, O
Moldy B-PERSON
, O
dan O
temannya O
, O
Shuma B-PERSON
dan O
Adit B-PERSON
membentuk O
band O
ini O
pada O
17 O
Maret O
2001 O
. O
Mei O
2003 O
, O
personel O
band O
mereka O
berubah O
menjadi O
Ian B-PERSON
, O
Moldy B-PERSON
, O
Indra B-PERSON
, O
dan O
Seno B-PERSON
hingga O
saat O
ini O
. O
Hanya O
berbekal O
kemampuan O
vokal O
, O
Ian B-PERSON
pun O
hijrah O
ke O
Jakarta B-KABKOTA
setelah O
lulus O
SMA O
tahun O
1993 O
, O
menyusul O
kakaknya O
, O
Moldy B-PERSON
. O
Album O
pertama O
Ian B-PERSON
, O
`` O
Tak O
Mau O
Sendiri O
'' O
berisi O
10 O
lagu O
yang O
diproduseri O
oleh O
Metrotama B-ORGANIZATION
Record I-ORGANIZATION
beredar O
di O
pasaran O
. O
Ian B-PERSON
juga O
rekaman O
album O
kompilasi O
bertajuk O
`` O
Cinta O
Negeri O
Serumpun B-PLACE
'' O
-LRB- O
1997 O
-RRB- O
yang O
diproduksi O
Satria B-PERSON
Kurnia I-PERSON
Utama O
Record O
. O
Dari O
keempat O
belas O
istrinya O
, O
dua O
di O
antaranya O
belum O
melahirkan O
keturunan O
, O
yaitu O
Dewi B-PERSON
Winata I-PERSON
dan O
Dewi B-PERSON
Kadru I-PERSON
. O
Atas O
permohonan O
keduanya O
, O
Bagawan B-PERSON
Kashyapa I-PERSON
memberi O
seribu O
butir O
telur O
kepada O
Dewi B-PERSON
Kadru I-PERSON
, O
sedangkan O
dua O
butir O
telur O
diberikan O
kepada O
Dewi B-PERSON
Winata I-PERSON
. O
Karena O
dipecahkan O
sebelum O
waktunya O
, O
anak O
yang O
lahir O
tersebut O
mengerang O
kesakitan O
, O
dan O
mengutuk O
Dewi B-PERSON
Winata I-PERSON
, O
bahwa O
kelak O
saingannya O
-LRB- O
Dewi B-PERSON
Kadru I-PERSON
-RRB- O
akan O
memperbudak O
dirinya O
. O
Copperfield B-PERSON
mulai O
bermain O
sulap O
sejak O
berusia O
12 O
tahun O
, O
dan O
menjadi O
pesulap O
termuda O
yang O
diterima O
sebagai O
anggota O
Society B-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
American I-ORGANIZATION
Magicians I-ORGANIZATION
. O
Sewaktu O
berusia O
16 O
, O
Universitas B-ORGANIZATION
New I-ORGANIZATION
York I-ORGANIZATION
sudah O
mengundangnya O
untuk O
mengajar O
kursus O
sulap O
. O
Nama O
`` O
David B-PERSON
Copperfield I-PERSON
'' O
diambilnya O
dari O
tokoh O
fiksi O
bernama O
David B-PERSON
Copperfield I-PERSON
yang O
muncul O
dalam O
novel O
berjudul O
sama O
, O
David B-PERSON
Copperfield I-PERSON
karya O
Charles B-PERSON
Dickens I-PERSON
. O
Di O
layar O
lebar O
, O
Copperfield B-PERSON
pernah O
bermain O
sebagai O
Ken B-PERSON
si O
pesulap O
dalam O
film O
horor O
`` O
Terror O
Train O
'' O
produksi O
tahun O
1980 O
. O
Selain O
itu O
, O
Copperfield B-PERSON
pernah O
tampil O
sebagai O
figuran O
dalam O
film O
`` O
Prêt-à-Porter O
'' O
-LRB- O
1984 O
-RRB- O
, O
namun O
namanya O
tidak O
dicantumkan O
dalam O
daftar O
pemain O
. O
Pada O
tahun O
1996 O
, O
Copperfield B-PERSON
menulis O
antologi O
fiksi O
berjudul O
`` O
David B-PERSON
Copperfield I-PERSON
's O
Tales O
of O
the O
Impossible O
'' O
yang O
mengambil O
latar O
belakang O
dunia O
sulap O
dan O
ilusi O
. O
Dalam O
penulisan O
buku O
tersebut O
Copperfield B-PERSON
bekerja O
sama O
Dean B-PERSON
Koontz I-PERSON
, O
Joyce B-PERSON
Carol I-PERSON
Oates I-PERSON
, O
Ray B-PERSON
Bradbury I-PERSON
, O
dan O
anggota O
tim O
yang O
lain O
. O
Enam O
minggu O
sebelum O
kedatangannya O
, O
profesor O
di O
sana O
Edward B-PERSON
Purcell I-PERSON
-LRB- O
bersama O
dengan O
mahasiswanya O
Torrey B-PERSON
dan O
Pound B-PERSON
-RRB- O
menemukan O
resonansi O
magnetik O
nuklir O
atau O
RMN O
. O
Tesisnya O
`` O
Nuclear O
Magnetic O
Relaxation O
'' O
diajukan O
di O
Leiden B-PLACE
- O
di O
mana O
ia O
lulus O
kriteria O
kualifikasi O
- O
dan O
Harvard B-ORGANIZATION
. O
Setelah O
penunjukan O
pascadoktoral O
yang O
singkat O
dengan O
C. O
J. O
Gorter B-PERSON
di O
Belanda B-NEGARA
, O
ia O
bergabung O
ke O
Harvard B-ORGANIZATION
dan O
diangkat O
sebagai O
staf O
muda O
Society B-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Fellows I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1949 O
dan O
lektor O
kepala O
pda O
tahun O
1951 O
. O
Nicolaas B-PERSON
Bloembergen I-PERSON
menerima O
Penghargaan O
Nobel O
dalam O
Fisika O
1981 O
bersama O
Arthur B-PERSON
Schawlow I-PERSON
dan O
Kai B-PERSON
Siegbahn I-PERSON
untuk O
karyanya O
dalam O
spektroskopi O
laser O
. O
Tokoh O
berpengaruh O
lainnya O
adalah O
John B-PERSON
Van I-PERSON
Vleck I-PERSON
-LRB- O
Nobel O
Fisika O
1977 O
-RRB- O
dan O
Percy B-PERSON
Bridgman I-PERSON
-LRB- O
Nobel O
Fisika O
1946 O
-RRB- O
. O
Janusz B-PERSON
Korczak I-PERSON
, O
nama O
aslinya O
Henryk B-PERSON
Goldszmit I-PERSON
, O
juga O
dikenal O
dengan O
julukan O
Dokter O
Tua O
atau O
Tuan O
Dokter O
. O
Ia O
dikabarkan O
pernah O
mengikuti O
audisi O
untuk O
peran O
utama O
film O
komedi O
`` O
Our O
Gang O
'' O
karya O
Hal B-PERSON
Roach I-PERSON
-LRB- O
nantinya O
dikenal O
sebagai O
`` O
The O
Little O
Rascals O
'' O
-RRB- O
, O
tetapi O
Temple B-PERSON
akhirnya O
tidak O
jadi O
dikontrak O
. O
Sutradara O
sekaligus O
produser O
Robert B-PERSON
F. I-PERSON
McGowan I-PERSON
mengatakan O
bahwa O
studionya O
ingin O
memakai O
Temple B-PERSON
, O
tetapi O
ibunya O
meminta O
honor O
yang O
besarnya O
sama O
dengan O
honor O
seorang O
bintang O
. O
Dunn B-PERSON
merupakan O
pasangan O
mainnya O
dalam O
beberapa O
film O
, O
termasuk O
film O
larisnya O
, O
`` O
Bright O
Eyes O
'' O
produksi O
Sol B-PERSON
M. I-PERSON
Wurtzel I-PERSON
. O
Perempuan O
berkewarganegaraan O
Belanda B-NEGARA
ini O
turut O
mendukung O
film O
layar O
lebar O
berjudul O
`` O
Gerbang O
13 O
'' O
dan O
`` O
Love O
is O
Cinta O
'' O
. O
Dalam O
film O
ini O
, O
Annika B-PERSON
berperan O
sebagai O
Cynthia O
, O
gadis O
Amerika B-NEGARA
dan O
aktivis O
LSM O
Asing O
yang O
baru O
patah O
hati O
. O
Dame O
Elizabeth B-PERSON
Rosemond I-PERSON
Taylor I-PERSON
, O
DBE O
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
pemeran O
wanita O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
kelahiran O
Inggris B-NEGARA
yang O
dua O
kali O
memenangi O
Academy O
Award O
sebagai O
Aktris O
Terbaik O
. O
Elizabeth B-PERSON
Taylor I-PERSON
pernah O
menikah O
8 O
kali O
dan O
bercerai O
7 O
kali O
-LRB- O
menjanda O
sewaktu O
ditinggal O
mati O
suami O
ke-3 O
, O
Michael B-PERSON
Todd I-PERSON
-RRB- O
, O
termasuk O
di O
antaranya O
dua O
kali O
menikah O
dan O
dua O
kali O
cerai O
dengan O
aktor O
Richard B-PERSON
Burton I-PERSON
. O
Pada O
Februari O
2011 O
gejala O
yang O
baru O
terkait O
gagal O
jantung O
kongestif O
menyebabkan O
dia O
menjadi O
diterima O
ke O
Cedars-Sinai B-ORGANIZATION
Medical I-ORGANIZATION
Center I-ORGANIZATION
untuk O
perawatan O
. O
Setelah O
menyatakan O
pensiun O
dari O
bulu O
tangkis O
pada O
tahun O
1981 O
, O
ia O
sempat O
sebentar O
menjadi O
ketua O
Asosiasi B-ORGANIZATION
Bulu I-ORGANIZATION
Tangkis I-ORGANIZATION
India B-NEGARA
. O
Berawal O
dari O
kemenangannya O
sebagai O
juara O
1 O
TOP O
Guess O
pemilihan O
model O
majalah O
Aneka O
tahun O
1996 O
, O
Lucky B-PERSON
pun O
memasuki O
dunia O
hiburan O
tanah O
air O
. O
Meski O
demikian O
, O
saat O
dirinya O
lulus O
dari O
Tehnik O
Arsitektur O
Universitas B-ORGANIZATION  
Kristen I-ORGANIZATION  
Indonesia I-ORGANIZATION  
-LRB- O
UKI B-ORGANIZATION  
-RRB- O
pada O
1997 O
, O
Lucky B-PERSON  
memutuskan O
untuk O
bekerja O
sebagai O
arsitek O
. O
Tahun O
2006 O
, O
Lucky B-PERSON  
mengeluarkan O
album O
solo O
perdananya O
, O
`` O
Untukmu O
Cinta O
'' O
melalui O
EMI B-ORGANIZATION  
music I-ORGANIZATION  
Indonesia B-NEGARA  
, O
pada O
tahun O
2009 O
mengeluarkan O
single O
`` O
Pacari O
Aku O
'' O
melalui O
Warner B-ORGANIZATION  
Music I-ORGANIZATION  
Indonesia B-NEGARA  
, O
kemudian O
tahun O
2016 O
mengeluarkan O
single O
`` O
Biar O
Saja O
'' O
yang O
hanya O
dipasarkan O
lewat O
iTunes B-ORGANIZATION  
, O
Spotify B-ORGANIZATION  
, O
dan O
digital O
media O
lainnya O
. O
Tak O
hanya O
menyanyi O
, O
Lucky B-PERSON  
juga O
menjajal O
dunia O
akting O
dengan O
membintangi O
, O
Gen O
X O
-LRB- O
1996 O
-RRB- O
, O
`` O
Aku O
Sayang O
Kamu O
'' O
, O
`` O
Bawalah O
Aku O
ke O
Surga O
'' O
, O
dan O
`` O
Dajjal O
'' O
. O
Lucky B-PERSON  
juga O
pernah O
menjadi O
model O
produk O
Sprite B-ORGANIZATION  
, O
Gudang B-ORGANIZATION  
Garam I-ORGANIZATION  
, O
Vitamin O
C O
, O
Fuji B-ORGANIZATION  
, O
dan O
juga O
model O
untuk O
video O
klip O
Indra B-PERSON  
Lesmana I-PERSON  
, O
Gilang B-PERSON  
Ramadhan I-PERSON  
, O
AB O
Three O
, O
Element O
dan O
Video O
klip O
Solo O
dari O
Lucky B-PERSON  
Widja I-PERSON  
. O
Debutnya O
dalam O
dunia O
hiburan O
tanah O
air O
diawali O
lewat O
film O
`` O
Untuk O
Rena O
'' O
yang O
dibintanginya O
bersama O
Surya B-PERSON  
Saputra I-PERSON  
pada O
tahun O
2006 O
. O
Di O
sini O
Maudy B-PERSON  
tidak O
hanya O
berperan O
sebagai O
Zakiah O
Nurmala O
, O
pujaan O
hati O
sang O
tokoh O
utama O
, O
Arai O
, O
tetapi O
juga O
ikut O
menyanyikan O
salah O
satu O
soundtracknya O
yang O
berjudul O
Mengejar O
Mimpi O
. O
Pada O
tahun O
2011 O
, O
setelah O
memerankan O
anak O
umur O
11 O
tahun O
dan O
gadis O
SMA O
pujaan O
hati O
, O
Maudy B-PERSON  
Ayunda I-PERSON  
hadir O
dalam O
film O
karya O
Aditya B-PERSON  
Gumay I-PERSON  
, O
`` O
Rumah O
Tanpa O
Jendela O
'' O
sebagai O
Andini B-PERSON  
, O
kakak O
Aldo B-PERSON  
-LRB- O
diperankan O
oleh O
Emir B-PERSON  
Mahira I-PERSON  
-RRB- O
. O
. O
Pada O
Januari O
2014 O
, O
Maudy B-PERSON  
berduet O
dengan O
penyanyi O
yang O
bertempat O
tinggal O
di O
Amerika B-NEGARA  
, O
David B-PERSON  
Choi I-PERSON  
dan O
mengeluarkan O
lagu O
berjudul O
`` O
By O
My O
Side O
'' O
. O
Lagu O
tersebut O
telah O
di O
putar O
berbagai O
radio O
di O
Indonesia B-NEGARA  
, O
dan O
beberapa O
hari O
kemudian O
rilis O
di O
Itunes B-ORGANIZATION  
Musik I-ORGANIZATION  
Indonesia B-NEGARA  
pada O
tanggal O
10 O
Januari O
2014 O
. O
Sebagai O
sutradara O
dan O
produser O
, O
ia O
memenangkan O
dua O
Academy B-ORGANIZATION  
Awards I-ORGANIZATION  
untuk O
Gandhi B-PERSON  
pada O
tahun O
1983 O
Ia O
juga O
telah O
memenangkan O
empat O
BAFTA B-ORGANIZATION  
Awards I-ORGANIZATION  
dan O
empat O
Golden B-ORGANIZATION  
Globe I-ORGANIZATION  
Awards I-ORGANIZATION  
. O
Sebagai O
seorang O
aktor O
ia O
mungkin O
paling O
dikenal O
karena O
peran-perannya O
di O
Brighton O
Rock O
, O
The O
Great O
Escape O
, O
10 O
Rillington O
Place O
, O
Miracle O
on O
34th O
Street O
, O
dan O
Jurassic O
Park O
. O
Ada O
2 O
SMK B-ORGANIZATION  
TI I-ORGANIZATION  
yang O
dikelola O
Yayasan B-ORGANIZATION  
Airlangga I-ORGANIZATION  
yang O
berlokasi O
di O
2 O
kota O
yaitu O
Balikpapan B-KABKOTA  
dan O
Samarinda B-KABKOTA  
. O
Ada O
2 O
SMK B-ORGANIZATION  
TI I-ORGANIZATION  
yang O
dikelola O
Yayasan B-ORGANIZATION  
Airlangga I-ORGANIZATION  
yang O
berlokasi O
di O
2 O
kota O
yaitu O
Balikpapan B-KABKOTA  
dan O
Samarinda B-KABKOTA  
. O
Menurut O
pengacaranya O
yang O
bernama O
Geoffrey B-PERSON
Fieger I-PERSON
, O
antara O
periode O
tahun O
1990 O
dan O
1998 O
, O
Kevorkian B-PERSON
telah O
melakukan O
pembantuan O
untuk O
kematian O
dari O
hampir O
seratus O
orang O
pasien O
terminal O
-LRB- O
penyakit O
tanpa O
harapan O
sembuh O
lagi O
, O
misalnya O
kanker O
stadium O
akhir O
-RRB- O
-LRB- O
kelak O
kemudian O
hari O
sewaktu O
dilakukan O
otopsi O
atas O
sejumlah O
pasien O
yang O
kematiannya O
dibantu O
oleh O
Kevorkian B-PERSON
, O
ditemukan O
bahwa O
pada O
tidak O
terdapat O
tanda-tanda O
penyakit O
terminal O
dan O
motivasi O
bunuh O
diri O
mereka O
adalah O
disebabkan O
oleh O
depresi O
. O
Di O
perusahaan O
`` O
sub-holding O
'' O
yang O
mengoperasikan O
9 O
stasiun O
radio O
dan O
stasiun O
TV O
terbatas O
di O
Jakarta B-KABKOTA
ini O
, O
Meuthia B-PERSON
menjabat O
sebagai O
Managing B-JABATAN
Director I-JABATAN
. O
Prue B-PERSON
dilahirkan O
pada O
tanggal O
`` O
28 O
Oktober O
1970 O
'' O
, O
dari O
ibu O
bernama O
Patricia B-PERSON
Halliwell I-PERSON
dan O
ayahnya O
yang O
bernama O
Victor B-PERSON
Bennett I-PERSON
. O
Itulah O
sebabnya O
, O
darah O
penyihirnya O
menurun O
dari O
sang O
ibu O
kepada O
putrinya O
, O
yakni O
Prue B-PERSON
dan O
saudarinya O
yang O
lain O
, O
Piper B-PERSON
Halliwell I-PERSON
dan O
Phoebe B-PERSON
Halliwell I-PERSON
. O
Istrinya O
Nila B-PERSON
Djuwita I-PERSON
Anfasa I-PERSON
Moeloek I-PERSON
duduk O
sebagai O
Menteri B-JABATAN
Kesehatan I-JABATAN
pada O
Kabinet O
Kerja O
pemerintahan O
Joko B-PERSON
Widodo I-PERSON
. O
Ayahnya O
, O
dr O
H. O
Abdul B-PERSON
Moeloek I-PERSON
yang O
berasal O
dari O
Padangpanjang B-KABKOTA
, O
Sumatera B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
, O
mengelola O
rumah O
sakit O
di O
Tanjung B-KECAMATAN
Karang I-KECAMATAN
, O
Lampung B-PROVINSI
. O
Berkat O
rekomendasi O
Akutagawa B-PERSON
yang O
lebih O
dulu O
bekerja O
sebagai O
dosen O
bahasa O
Inggris B-NEGARA
, O
sejak O
tahun O
1918 O
, O
Hyakken B-PERSON
juga O
bekerja O
sebagai O
dosen O
bahasa O
Jerman B-NEGARA
di O
Akademi B-ORGANIZATION
Militer I-ORGANIZATION
Angkatan I-ORGANIZATION
Laut I-ORGANIZATION
Jepang I-ORGANIZATION
. O
Nagita B-PERSON
Slavina I-PERSON
yang O
akrab O
dipanggil O
Gigi O
ini O
memulai O
kariernya O
as O
model O
iklan O
pembersih O
wajah O
`` O
Biore O
Anti O
Acne O
'' O
pada O
tahun O
2000 O
. O
Putri O
pasangan O
Gideon B-PERSON
Tengker I-PERSON
-LRB- O
gitaris O
band O
lawas O
beraliran O
blues O
, O
Drakhma O
-RRB- O
dan Oa
Rita B-PERSON
Amilia I-PERSON
-LRB- O
pemain O
sinetron O
yang O
beralih O
profesi O
menjadi O
produser O
-RRB- O
ini O
pun O
ditawari O
tampil O
dalam O
sinetron O
`` O
Di O
Sini O
Ada O
Setan O
'' O
. O
Sinetron O
ini O
akhirnya O
dibuat O
ke O
dalam O
versi O
layar O
lebar O
dengan O
judul O
`` O
Di O
Sini O
Ada O
Setan O
-LRB- O
The O
Movie O
-RRB- O
'' O
. O
Sinetron O
yang O
pernah O
dibintangi O
Gigi O
antara O
lain O
`` O
Cinta O
100 O
Hari O
'' O
, O
`` O
Cewek O
Tulalit O
'' O
, O
`` O
Tikus O
dan O
Kucing O
Mencari O
Cinta O
'' O
, O
dan O
`` O
Ramalan O
Alisha O
'' O
. O
Namun O
karakter O
itu O
pulalah O
yang O
mengantarkan O
wanita O
setinggi O
157 O
cm O
ini O
masuk O
nominator O
pemeran O
utama O
wanita O
terbaik O
FFI O
2005 O
di O
film O
cerita O
lepas O
televisi O
, O
melalui O
film O
lepas O
televisi O
`` O
Tikus O
dan O
Kucing O
Mencari O
Cinta O
'' O
. O
Pada O
tanggal O
17 O
Oktober O
2014 O
, O
Nagita B-PERSON
Slavina I-PERSON
resmi O
disunting O
oleh O
Raffi B-PERSON
Ahmad I-PERSON
yang O
tak O
lain O
artis O
terkenal O
sekaligus O
teman O
masa O
kecilnya O
. O
Mulai O
dari O
proses O
adat O
Jawa B-PROVINSI
, O
akad O
nikah O
, O
resepsi O
di O
Jakarta B-KABKOTA
, O
Private O
Party O
di O
Bali B-PROVINSI
dan O
ngunduh O
mantu O
di O
Bandung B-KABKOTA
disiarkan O
oleh O
berberapa O
Stasiun O
TV O
swasta O
pada O
waktu O
itu O
. O
Bulan O
Mei O
tahun O
berikutnya O
, O
mereka O
merilis O
singel O
dengan O
lirik O
berbahasa O
Jepang B-NEGARA
, O
`` O
There O
will O
be O
love O
there O
- O
Ai O
no O
Aru O
basho O
- O
'' O
. O
Setelah O
Kawase B-PERSON
selesai O
dengan O
Tommy O
february O
, O
mereka O
merilis O
3 O
buah O
singel O
, O
`` O
Forever O
To O
Me O
- O
Owari O
Naki O
Kanashimi O
- O
'' O
, O
`` O
Rainy O
Days O
Never O
Stays O
'' O
, O
dan O
`` O
I O
'm O
So O
Sorry O
Baby O
'' O
, O
dan O
album O
ke-4 O
berjudul O
`` O
The O
Winter O
Album O
'' O
. O
Pada O
bulan O
Juli O
tahun O
yang O
sama O
, O
Kawase B-PERSON
memakai O
identitas O
baru O
Tommy O
heavenly O
yang O
merupakan O
alter O
ego O
Tommy O
february O
. O
Sementara O
itu O
, O
Okuda B-PERSON
menciptakan O
lagu O
`` O
ever O
since O
'' O
yang O
menjadi O
singel O
perdana O
Sayaka B-PERSON
, O
putri O
Seiko B-PERSON
Matsuda I-PERSON
. O
Bahkan O
pada O
tahun O
2002 O
, O
wanita O
berdarah O
Banten B-PROVINSI
dari O
ayahnya O
dan O
Jawa-Belgia O
dari O
ibunya O
ini O
turut O
tampil O
dalam O
film O
`` O
Andai O
Ia O
Tahu O
'' O
. O
Nama O
Pangea B-PLACE
berasal O
dari O
Yunani B-NEGARA
Kuno O
, O
-LRB- O
πᾶν O
-RRB- O
pan O
`` O
seluruh O
'' O
dan O
Gaia O
-LRB- O
Γαῖα O
-RRB- O
yang O
berarti O
`` O
bumi O
'' O
. O
Dalam O
bukunya O
`` O
The O
Origin O
of O
Continents O
and O
Oceans O
'' O
-LRB- O
`` O
Die O
Entstehung O
der O
Kontinente O
und O
Ozeane O
'' O
-RRB- O
, O
pertama O
kali O
diterbitkan O
pada O
tahun O
1915 O
, O
ia O
menduga O
bahwa O
semua O
benua O
pada O
satu O
waktu O
pernah O
membentuk O
super O
benua O
tunggal O
yang O
ia O
sebut O
'' O
`` O
Urkontinent O
'' O
'' O
, O
sebelum O
kemudian O
pecah O
dan O
hanyut O
ke O
lokasi O
mereka O
saat O
ini O
. O
Sinetron O
lain O
yang O
pernah O
dibintangi O
bungsu O
dari O
tujuh O
bersaudara O
ini O
adalah O
`` O
Prahara O
Prabu O
Siliwangi O
'' O
, O
`` O
Kehormatan O
'' O
, O
`` O
Darah O
& O
Cinta O
2 O
'' O
, O
`` O
Ikhlas O
'' O
, O
dan O
`` O
Putri O
Cahaya O
'' O
. O
Bakat O
seni O
memang O
telah O
mengalir O
dalam O
dirinya O
, O
orangtuanya O
, O
Chairuddin B-PERSON
Arifin I-PERSON
dan O
Rukiyah B-PERSON
, O
adalah O
aktor O
dan O
aktris O
yang O
pernah O
main O
di O
beberapa O
film O
layar O
lebar O
di O
Sumatera B-PROVINSI
Utara I-PROVINSI
. O
Pasangan O
Robin B-PERSON
Walia I-PERSON
dan O
Nana B-PERSON
Khairina I-PERSON
sempat O
hidup O
bersama O
di O
kawasan O
perumahan O
elit O
di O
daerah O
cibubur O
tanpa O
ikatan O
pernikahan O
selama O
kurang O
lebih O
1 O
tahun O
. O
Anak O
mereka O
, O
Rodrigo B-PERSON
Robbanna I-PERSON
Walia I-PERSON
, O
lahir O
tanggal O
1 O
Januari O
2003 O
yang O
sekarang O
mengikuti O
jejak O
orangtuanya O
berkarier O
di O
dunia O
periklanan O
dan O
entertainment O
sejak O
usia O
1,5 O
tahun O
. O
Al B-PERSON
Jolson I-PERSON
-LRB- O
26 O
Mei O
1886-23 O
Oktober O
1950 O
-RRB- O
merupakan O
seorang O
penyanyi O
, O
komedian O
, O
dan O
aktor O
berkebangsaan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Dia O
merupakan O
satu O
dari O
orang O
yang O
terkenal O
pada O
abad O
ke-20 O
di O
bidang O
hiburan O
termasuk O
Bing B-PERSON
Crosby I-PERSON
, O
Frank B-PERSON
Sinatra I-PERSON
, O
Dean B-PERSON
Martin I-PERSON
, O
Judy O
Garland O
, O
Sammy B-PERSON
Davis I-PERSON
, O
Jr. O
, O
Eddie B-PERSON
Fisher I-PERSON
, O
Jerry B-PERSON
Lewis I-PERSON
, O
Elvis B-PERSON
Presley I-PERSON
, O
Tom B-PERSON
Jones I-PERSON
, O
dan O
Michael B-PERSON
Jackson I-PERSON
. O
Pada O
tahun O
1914 O
, O
Iwanami B-PERSON
berkenalan O
dengan O
Natsume B-PERSON
S O
? O
seki O
dan O
mendapat O
kepercayaan O
untuk O
menerbitkan O
karyanya O
yang O
berjudul O
`` O
Kokoro O
'' O
. O
Setelah O
S O
? O
seki O
tutup O
usia O
, O
Iwanami B-PERSON
bersama O
Yoshishige B-PERSON
Abe I-PERSON
menerbitkan O
kumpulan O
semua O
hasil O
karya O
S O
? O
seki O
dengan O
judul O
`` O
S O
? O
seki O
Zenshū O
'' O
. O
Setelah O
menerima O
beasiswa O
dari O
Uni O
Eropa B-NEGARA
, O
dia O
mengambil O
program O
master O
di O
Eropa B-NEGARA
, O
pertama O
di O
Universitas O
Paris B-KABKOTA
, O
lalu O
di O
Universitas O
Sheffield B-KABKOTA
Hallam O
di O
Inggris B-NEGARA
; O
tesis O
Andrea O
di O
bidang O
ekonomi O
telekomunikasi O
mendapat O
penghargaan O
dari O
universitas O
tersebut O
dan O
ia O
lulus O
`` O
cum O
laude O
'' O
. O
Khususnya O
Pulau O
Sekatung O
Pemerintah O
Pusat O
sudah O
memprogramkan O
berbagai O
pembangunan O
baik O
di O
bidang O
pariwisata O
maupun O
dibidang O
lainnya O
. O
Dalam O
satu O
bulan O
penghasilan O
yang O
di O
dapat O
secara O
keseluruhan O
untuk O
nelayan O
Kecamatan O
Pulau B-KECAMATAN
Laut I-KECAMATAN
, O
untuk O
ikan O
Napoleon O
, O
Kerapu O
, O
kerapu O
sonok O
± O
1,5 O
ton O
sedangkan O
untuk O
teripang O
1 O
s/d O
2 O
ton O
yang O
mana O
hasil O
panen O
tersebut O
di O
jual O
ke O
kapal O
-LRB- O
Hongkong B-NEGARA
dan O
Singapura B-NEGARA
-RRB- O
yang O
datang O
menjemput O
hasil O
panen O
tersebut O
2 O
sampai O
dengan O
3 O
kali O
datang O
dalam O
sebulan O
. O
Tahun O
1996 O
mereka O
merilis O
album O
anak-anak O
berbahasa O
Norwegia B-NEGARA
lalu O
tahun O
1998 O
mereka O
mendapatkan O
kontrak O
rekaman O
dunia O
dengan O
label O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
Atlantic O
Record O
. O
Kemudian O
bulan O
November O
1999 O
single O
pertama O
mereka O
, O
Do O
n't O
Say O
You O
Love O
Me O
dirilis O
dan O
sukses O
secara O
komersil O
lalu O
album O
pertama O
mereka O
, O
Shades O
of O
Purple O
dirilis O
tahun O
2000 O
dan O
album O
kedua O
The O
Big O
Room O
tahun O
2001 O
di O
Asia B-NEGARA
dan O
tahun O
2002 O
di O
Eropa B-NEGARA
dan O
Amerika B-NEGARA
. O
Marion B-PERSON
Raven I-PERSON
terlebih O
dahulu O
menelurkan O
album O
dibawah O
bendera O
Atlantic O
Record O
berjudul O
Here O
I O
Am O
tahun O
2005 O
, O
lalu O
merilis O
Heads O
Will O
Roll O
tahun O
2006 O
dengan O
label O
baru O
Eleven O
Seven O
Records O
dan O
merilis O
album O
debutnya O
di O
Amerika B-NEGARA
berjudul O
Set O
Me O
Free O
tahun O
2007 O
. O
Marit B-PERSON
Larsen I-PERSON
kemudian O
merilis O
album O
solo O
di O
bawah O
label O
Emi O
Music O
Norwegia B-NEGARA
berjudul O
Under O
the O
Surface O
. O
Album O
ini O
hanya O
dirilis O
di O
Norwegia B-NEGARA
saja.Salah O
satu O
lagu O
mereka O
adalah O
The O
Day O
You O
Went O
Away O
. O
Keempat O
anggotanya O
adalah O
mantan O
mahasiswa O
kedokteran O
gigi O
di O
Universitas B-ORGANIZATION  
Ohu I-ORGANIZATION  
, O
Prefektur O
Fukushima B-KABKOTA  
, O
dan O
mereka O
masih O
berstatus O
mahasiswa O
ketika O
memulai O
debut O
mereka O
pada O
tahun O
2007 O
. O
Mereka O
pernah O
menitipkan O
CD O
buatan O
sendiri O
untuk O
dijual O
di O
toko O
rekaman O
`` O
Lips O
'' O
yang O
ada O
di O
depan O
stasiun O
Koriyama B-KABKOTA  
. O
Pada O
Oktober O
2000 O
ia O
menjadi O
Sekretaris B-JABATAN  
Kabinet I-JABATAN  
dalam O
kabinet O
Yoshiro B-PERSON  
Mori I-PERSON  
dan O
menjabat O
hingga O
ia O
mengundurkan O
diri O
pada O
Mei O
2004 O
, O
saat O
pemerintah O
Jepang B-NEGARA  
dipimpin O
Junichiro B-PERSON  
Koizumi I-PERSON  
. O
Setiap O
hari O
Minggu O
, O
sejak O
Golden O
Week O
tahun O
2002 O
, O
mereka O
berdua O
bermain O
musik O
di O
pinggir O
jalan O
kawasan O
Taman B-PLACE  
Yoyogi I-PLACE  
, O
Tokyo B-KABKOTA  
. O
Pada O
bulan O
Mei O
2005 O
, O
WaT B-ORGANIZATION  
melakukan O
pertunjukan O
live O
bernama O
`` O
WaT B-ORGANIZATION  
Entertainment I-ORGANIZATION  
Show I-ORGANIZATION  
Vol I-ORGANIZATION  
.1 I-ORGANIZATION  
'' O
yang O
diteruskan O
dengan O
pertunjukan O
Vol O
. O
Setelah O
mendapat O
tawaran O
dari O
11 O
perusahaan O
rekaman O
, O
WaT B-ORGANIZATION  
akhirnya O
dikontrak O
Universal B-ORGANIZATION  
Music I-ORGANIZATION  
pada O
tahun O
2005 O
. O
Singel O
tersebut O
mencuatkan O
nama O
WaT B-ORGANIZATION  
, O
dan O
mereka O
diminta O
untuk O
membawakannya O
dalam O
acara O
musik O
malam O
tahun O
baru O
NHK B-ORGANIZATION  
`` O
K O
? O
haku O
Uta O
Gassen O
'' O
, O
31 O
Desember O
2005 O
. O
Setelah O
lulus O
dari O
Duke B-ORGANIZATION  
University I-ORGANIZATION  
School I-ORGANIZATION  
of I-ORGANIZATION  
Medicine I-ORGANIZATION  
pada O
1961 O
dan O
menjadi O
ginekolog O
, O
ia O
menjadi O
dokter O
bedah O
militer O
dalam O
masa O
Perang O
Vietnam B-NEGARA  
. O
Ia O
menikah O
dengan O
istrinya O
Carol B-PERSON  
-LRB- O
née O
Wells B-PERSON  
-RRB- O
pada O
1 O
Februari O
1957 O
dan O
dikaruniai O
5 O
anak O
: O
Ronnie B-PERSON  
, O
Lori B-PERSON  
, O
Rand B-PERSON  
, O
Robert B-PERSON  
, O
dan O
Joy B-PERSON  
. O
Joseph B-PERSON  
Robinette I-PERSON  
`` O
Joe B-PERSON  
'' O
Biden I-PERSON  
, O
Jr. O
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
Wakil B-JABATAN  
Presiden I-JABATAN  
Amerika B-NEGARA  
Serikat I-NEGARA  
terpilih O
, O
politikus O
dan O
pengacara O
Amerika B-NEGARA  
Serikat I-NEGARA  
dari O
Wilmington B-PLACE  
, O
Delaware B-PROVINSI  
. O
Ia O
adalah O
anggota O
Partai B-ORGANIZATION  
Demokrat I-ORGANIZATION  
dan O
Senator B-JABATAN  
senior O
dari O
Delaware B-PROVINSI  
, O
saat O
ini O
dalam O
masa O
jabatan O
ke-6 O
. O
Trio O
Cagur B-PERSON  
alias O
kelompok O
humor O
yang O
terdiri O
dari O
para O
` O
calon O
guru O
' O
karena O
semua O
anggotanya O
-LRB- O
pada O
saat O
itu O
-RRB- O
adalah O
mahasiswa O
Universitas B-ORGANIZATION  
Negeri I-ORGANIZATION  
Jakarta I-ORGANIZATION  
. O
Selain O
sukses O
bersama O
grup O
Cagur B-PERSON  
, O
Narji B-PERSON  
juga O
memiliki O
grup O
komedi O
lainnya O
yaitu O
grup O
Trio O
Semprul B-PERSON  
yang O
beranggotakan O
Andhika B-PERSON  
Pratama I-PERSON  
dan O
Gading B-PERSON  
Marten I-PERSON  
yang O
berawal O
dari O
pertemuannya O
di O
sebuah O
acara O
musik O
, O
namun O
grup O
itu O
kian O
populer O
sejak O
grup O
itu O
beradu O
akting O
di O
sebuah O
FTV O
. O
ini O
di O
karuniai O
anak O
bernama O
Nail B-PERSON
Arahyadinata I-PERSON
Mansyur B-PERSON
yang O
lahir O
pada O
28 O
Juni O
2012 O
. O
Putri O
pasangan O
Erman B-PERSON
Sadin I-PERSON
dan O
Irene B-PERSON
ini O
terkenal O
sering O
membawakan O
peran O
jutek O
dan O
judes O
, O
seperti O
perannya O
sebagai O
ibu O
tiri O
dalam O
sinetron O
`` O
Kisah O
Kasih O
di O
Sekolah O
'' O
. O
Sinetron O
lain O
yang O
pernah O
dibintanginya O
antara O
lain O
`` O
Liontin O
'' O
, O
sitkom O
`` O
Si O
Kokom O
'' O
, O
`` O
Kisah O
Cinta O
Si O
Hantu O
Cantik O
'' O
, O
`` O
Sheila B-PERSON
'' O
, O
`` O
Anak O
Cucu O
Adam B-PERSON
'' O
, O
`` O
Cinta O
Bunga O
'' O
, O
`` O
Chelsea B-PERSON
'' O
, O
`` O
Janji O
Cinta O
'' O
, O
`` O
Aqso B-PERSON
& O
Madina B-PERSON
'' O
. O
Selain O
sinetron O
, O
Nessa B-PERSON
juga O
pernah O
menjadi O
presenter O
tayangan O
infotainment O
`` O
Buah O
Bibir O
'' O
-LRB- O
bersama O
Cut B-PERSON
Memey I-PERSON
-RRB- O
yang O
ditayangkan O
di O
ANTV B-ORGANIZATION
. O
Dilahirkan O
sebagai O
putri O
sulung O
keluarga O
pembuat O
sake O
di O
kota O
Usuki B-KABKOTA
, O
Prefektur O
Oita B-KABKOTA
, O
nama O
kecilnya O
adalah O
Kotegawa B-PERSON
Yae I-PERSON
. O
Nogami B-PERSON
yang O
waktu O
itu O
mahasiswa O
Sastra O
Inggris B-NEGARA
sekaligus O
murid O
Natsume B-PERSON
S I-PERSON
? O
seki O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Kekaisaran I-ORGANIZATION
Tokyo I-ORGANIZATION
. O
nen O
'' O
. O
Catatan O
perjalanan O
Nogami B-PERSON
, O
'' O
Ōbei O
no O
Tabi O
'' O
berisi O
hal-hal O
yang O
dilihat O
dan O
dirasakannya O
sewaktu O
berada O
di O
Eropa B-NEGARA
. O
Seusai O
perang O
, O
Nogami B-PERSON
membantu O
pembentukan O
Shin B-ORGANIZATION
Nihon I-ORGANIZATION
Bungaku I-ORGANIZATION
Kai I-ORGANIZATION
-LRB- O
Perkumpulan O
Kesusastraan O
Jepang B-NEGARA
Baru O
-RRB- O
yang O
diketuai O
Miyamoto B-PERSON
Yuriko I-PERSON
. O
Selain O
itu O
ia O
juga O
merupakan O
tokoh O
Himpunan B-ORGANIZATION
Mahasiswa I-ORGANIZATION
Islam I-ORGANIZATION
-LRB- O
HMI B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
Ikatan B-ORGANIZATION
Pers I-ORGANIZATION
Mahasiswa I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
-LRB- O
IPMI B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
Pelajar B-ORGANIZATION
Islam I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
-LRB- O
PII B-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
ICMI B-ORGANIZATION
dengan O
pernah O
menjadi O
Sekretaris B-JABATAN
Umum I-JABATAN
pada O
tahun O
1990-an O
. O
Sarjana O
dari O
Czech B-NEGARA
Tehnical O
Instute O
, O
Praha B-KABKOTA
, O
Cekoslowakia B-NEGARA
-LRB- O
waktu O
itu O
-RRB- O
tahun O
1964 O
ini O
menikah O
dengan O
dr O
Tumbu B-PERSON
Tri I-PERSON
Iswari I-PERSON
Astianni I-PERSON
dan O
dianugerahi O
dua O
orang O
anak O
, O
Bastian B-PERSON
Kuntoadi I-PERSON
dan O
Dian B-PERSON
Kunti I-PERSON
Sintorini I-PERSON
. O
Pada O
hari O
Rabu O
, O
27 O
Juni O
2012 O
, O
sekitar O
pukul O
17.08 O
WIB O
di O
RS B-ORGANIZATION
Premiere I-ORGANIZATION
Ramsay I-ORGANIZATION
, O
Jatinegara B-KECAMATAN
, O
Jakarta B-KABKOTA
Timur I-KABKOTA
, O
Giri B-PERSON
Suseno I-PERSON
meninggal O
dunia O
akibat O
metastase O
kanker O
prostat O
ke O
paru-paru O
. O
Selain O
itu O
, O
mantan O
wakil B-JABATAN
ketua I-JABATAN
Badan I-JABATAN
Pengembangan I-JABATAN
Industri I-JABATAN
Strategis I-JABATAN
-LRB- O
BPIS B-ORGANIZATION
-RRB- O
ini O
juga O
menggagas O
penyusunan O
masterplan O
angkutan O
umum O
Jabodetabek B-KABKOTA
pada O
1980 O
. O
Sepanjang O
karier O
politiknya O
, O
ia O
pernah O
menjabat O
Menteri B-JABATAN
Perhubungan I-JABATAN
Kabinet I-JABATAN
Pembangunan I-JABATAN
VII I-JABATAN
-LRB- O
1998 O
- O
1998 O
-RRB- O
, O
Menteri B-JABATAN
Perhubungan I-JABATAN
Kabinet I-JABATAN
Reformasi I-JABATAN
-LRB- O
21 O
Mei O
1998-26 O
Oktober O
1999 O
-RRB- O
, O
dan O
Menteri B-JABATAN
Pariwisata I-JABATAN
, O
Pos I-JABATAN
, O
dan O
Telekomunikasi I-JABATAN
Kabinet I-JABATAN
Reformasi I-JABATAN
-LRB- O
1999 O
-RRB- O
. O
Ia O
juga O
mantan O
Menteri B-ORGANIZATION
Pertambangan I-ORGANIZATION
dan I-ORGANIZATION
Energi I-ORGANIZATION
Indonesia B-NEGARA
di O
era O
Kabinet B-ORGANIZATION
Reformasi I-ORGANIZATION
Pembangunan I-ORGANIZATION
dan O
juga O
mantan O
Direktur B-JABATAN
Utama I-JABATAN
PLN B-ORGANIZATION
tahun O
2000 O
- O
2001 O
. O
Ia O
pernah O
menjabat O
juga O
sebagai O
Kepala B-JABATAN
Badan I-JABATAN
Pelaksana I-JABATAN
- O
BRR B-ORGANIZATION
Aceh-Nias I-ORGANIZATION
yang O
bertugas O
melakukan O
pemulihan O
kawasan O
Aceh B-KABKOTA
dan O
Nias B-KABKOTA
pasca O
tsunami O
dahsyat O
26 O
Desember O
2004 O
. O
Saat O
ini O
ia O
juga O
menjabat O
sebagai O
salah O
satu O
anggota O
Teman O
Serikat O
Kemitraan O
bagi O
Pembaruan O
Tata O
Pemerintahan O
. O
Zuhal B-PERSON
, O
MSc O
, O
EE O
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
ilmuwan O
dan O
mantan O
Menteri B-ORGANIZATION
Riset I-ORGANIZATION
dan I-ORGANIZATION
Teknologi I-ORGANIZATION
era O
Kabinet B-ORGANIZATION
Reformasi I-ORGANIZATION
Pembangunan I-ORGANIZATION
serta O
mantan O
Direktur B-JABATAN
Utama I-JABATAN
PLN B-ORGANIZATION
. O
Di O
bidang O
Riset O
dan O
Pengembangan O
Teknologi O
, O
ia O
pernah O
menjabat O
Kepala B-JABATAN
Badan I-JABATAN
Pengkajian I-JABATAN
dan I-JABATAN
Penerapan I-JABATAN
Teknologi I-JABATAN
-LRB- O
BPPT B-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
Ketua B-JABATAN
Dewan I-JABATAN
Riset I-JABATAN
Nasional I-JABATAN
-LRB- O
DRN B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Di O
bidang O
korporat O
, O
ia O
pernah O
bertugas O
menjadi O
Direktur B-JABATAN
Utama I-JABATAN
-LRB- O
CEO B-JABATAN
-RRB- O
PT B-ORGANIZATION
Perusahaan I-ORGANIZATION
Listrik I-ORGANIZATION
Negara I-ORGANIZATION
-LRB- O
PLN B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
saat O
terjadi O
krisis O
listrik O
tahun O
1992 O
-- O
1995 O
. O
Sedangkan O
sebagai O
Pejabat O
Negara O
, O
ia O
diangkat O
sebagai O
Menteri B-ORGANIZATION
Negara I-ORGANIZATION
Riset I-ORGANIZATION
dan I-ORGANIZATION
Teknologi I-ORGANIZATION
-LRB- O
Meneg B-ORGANIZATION
Ristek I-ORGANIZATION
-RRB- O
pada O
Kabinet B-ORGANIZATION
Reformasi I-ORGANIZATION
, O
setelah O
sebelumnya O
pernah O
menjabat O
sebagai O
Direktur B-JABATAN
Jendral I-JABATAN
Listrik I-JABATAN
dan I-JABATAN
Pengembangan I-JABATAN
Energi I-JABATAN
. O
Dengan O
pengalamannya O
berkiprah O
di O
ranah O
akademis O
, O
bisnis O
, O
dan O
pemerintahan O
-LRB- O
triple O
helix O
-RRB- O
itu O
, O
ia O
merupakan O
salah O
seorang O
pendorong O
kuat O
terwujudnya O
Sistem B-ORGANIZATION
Inovasi I-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
-LRB- O
SINAS B-ORGANIZATION
-RRB- O
di O
Indonesia B-NEGARA
. O
Dua O
buah O
Piala O
AMI B-ORGANIZATION
Awards I-ORGANIZATION
tahun O
2006 O
memberikannya O
penghargaan O
Karya O
Produksi O
Lagu O
Pop O
Melayu B-NEGARA
Terbaik O
dan O
Karya O
Rroduser O
Rekaman O
Pop O
Melayu B-NEGARA
Terbaik O
. O
. O
Mitha B-PERSON
fokus O
untuk O
merawat O
keempat O
anak O
mereka O
, O
Mochammad B-PERSON
Syahdila I-PERSON
Darama I-PERSON
, O
Muhammad B-PERSON
Syahdewa I-PERSON
Diladayana I-PERSON
-LRB- O
lahir O
2 O
November O
2000 O
-RRB- O
, O
Sagita B-PERSON
Puan I-PERSON
Marlinasthinta I-PERSON
-LRB- O
lahir O
7 O
Maret O
2003 O
-RRB- O
, O
Syahratu B-PERSON
Agatha I-PERSON
Novelina I-PERSON
-LRB- O
lahir O
10 O
November O
2004 O
-RRB- O
. O
Setelah O
9 O
tahun O
menikah O
, O
secara O
tiba-tiba O
Gusti B-PERSON
Randa I-PERSON
mendaftarkan O
berita O
acara O
perceraian O
dirinya O
dengan O
Nia B-PERSON
Paramitha I-PERSON
di O
Pengadilan O
Agama O
Jakarta B-KABKOTA
Selatan I-KABKOTA
tanggal O
29 O
Maret O
2006 O
. O