Ia O
juga O
bermain O
dalam O
berbagai O
band O
di O
klub-klub O
malam O
kota O
Bangkok B-KABKOTA
, O
kemudian O
dia O
membentuk O
The B-ORGANIZATION
Augersindo I-ORGANIZATION
dan O
bermain O
keliling O
di O
negara-negara O
Asia B-NEGARA
. O
Ia O
banyak O
berpartisipasi O
dalam O
festival O
Jazz O
, O
antara O
lain O
: O
The B-ORGANIZATION
Singapore I-ORGANIZATION
Jazz I-ORGANIZATION
Festival I-ORGANIZATION
tahun O
1986 O
, O
The B-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
Jazz I-ORGANIZATION
Festival I-ORGANIZATION
tahun O
1988 O
, O
The B-ORGANIZATION
North I-ORGANIZATION
Sea I-ORGANIZATION
Jazz I-ORGANIZATION
Festival I-ORGANIZATION
tahun O
1990 O
yang O
berada O
di O
Belanda B-NEGARA
, O
The B-ORGANIZATION
Asean I-ORGANIZATION
Jazz I-ORGANIZATION
Festival I-ORGANIZATION
di O
Kuala B-KABKOTA
Lumpur I-KABKOTA
tahun O
1992 O
, O
dan O
Malaysia B-NEGARA
Jazz O
Festival O
pada O
tahun O
1994 O
. O
Winehouse O
adalah O
pemenang O
Ivor B-PERSON
Novello I-PERSON
Awards O
dua O
kali O
: O
pertama O
pada O
2004 O
untuk O
single O
perdananya O
`` O
Stronger O
than O
Me O
'' O
dan O
kedua O
pada O
2007 O
untuk O
single O
`` O
Rehab O
'' O
. O
Ketika O
berusia O
16 O
tahun O
, O
ia O
mulai O
menyanyi O
secara O
profesional O
setelah O
temannya O
, O
Tyler B-PERSON
James I-PERSON
, O
memberi O
kaset O
demonya O
ke O
seorang O
A&R O
. O
Setelah O
mereka O
merilis O
album O
Xero B-ORGANIZATION
Sampler I-ORGANIZATION
Tape I-ORGANIZATION
, O
Phoenix B-PERSON
sempat O
keluar O
dari O
Xero B-ORGANIZATION
karena O
harus O
menjalani O
tur O
bersama O
band O
lamanya O
Tasty B-ORGANIZATION
Snax I-ORGANIZATION
. O
Pada O
lagu O
The O
Little O
Things O
Give O
You O
Away O
dan O
Hand O
Held O
High O
, O
Phoenix B-PERSON
berperan O
juga O
sebagai O
vokal O
latar O
. O
Setelah O
berkenalan O
selama O
6 O
bulan O
, O
maka O
Delia B-PERSON
melangsungkan O
pernikahan O
yang O
terburu-buru O
dengan O
pengusaha O
bernama O
Tofan B-PERSON
Putra I-PERSON
Unggul I-PERSON
Pohan I-PERSON
yang O
merupakan O
mantan O
pacar O
artis O
Angel B-PERSON
Lelga I-PERSON
pada O
tanggal O
25 O
Oktober O
2013 O
. O
Beberapa O
hari O
kemudian O
Fahmi B-PERSON
yang O
sebelumnya O
adalah O
rekan O
bisnis O
Tofan B-PERSON
menyatakan O
pada O
media O
bahwa O
Tofan B-PERSON
pernah O
dipenjara O
selama O
7 O
bulan O
, O
karena O
memiliki O
senjata O
api O
secara O
tidak O
sah O
dan O
juga O
telah O
melakukan O
penipuan O
sebesar O
Rp100 O
Juta O
. O
Akhirnya O
Delia B-PERSON
mengakui O
bahwa O
ia O
telah O
tahu O
Tofan B-PERSON
pernah O
dipenjara O
dan O
hutang O
Tofan B-PERSON
kepada O
Fahmi B-PERSON
baru O
saja O
dibayar O
, O
setelah O
Fahmi B-PERSON
mengungkapkannya O
kepada O
media O
, O
tetapi O
Delia B-PERSON
mengatakan O
hutangnya O
sebenarnya O
hanya O
Rp35 O
Juta O
saja O
. O
Grup O
musik O
yang O
terbentuk O
pada O
tahun O
2005 O
ini O
beranggotakan O
Delia B-PERSON
-LRB- O
Vokal O
-RRB- O
, O
Jay B-PERSON
-LRB- O
Drum O
-RRB- O
, O
Ayi B-PERSON
-LRB- O
Gitar O
-RRB- O
, O
Leo B-PERSON
-LRB- O
Bass O
-RRB- O
, O
dan O
Iyas B-PERSON
-LRB- O
Keyboard O
-RRB- O
. O
Sejak O
tanggal O
16 O
Desember O
2011 O
, O
posisi O
Delia B-PERSON
digantikan O
oleh O
Andrea B-PERSON
Lee I-PERSON
yang O
juga O
seorang O
presenter O
, O
setelah O
menyisihkan O
39 O
peserta O
lainnya O
yang O
melamar O
dan O
melakukan O
audisi O
untuk O
menggantikan O
posisi O
Delia B-PERSON
. O
Bulan O
Desember O
2008 O
, O
Ecoutez B-ORGANIZATION
merilis O
album O
kedua O
mereka O
yaitu O
`` O
POSITIVe O
'' O
dengan O
Single O
andalan O
`` O
Are O
You O
Really O
the O
One O
'' O
. O
Prilliany B-PERSON
Cynthia I-PERSON
Lamusu I-PERSON
atau O
yang O
dikenal O
dengan O
Cynthia B-PERSON
Lamusu I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
penyanyi O
, O
komposer O
, O
dan O
aktor O
asal O
Indonesia B-NEGARA
. O
Pada O
tahun O
1994 O
, O
Cynthia B-PERSON
mengikuti O
sebuah O
kejuaran O
menyanyi O
tingkat O
Asia B-NEGARA
yang O
disiarkan O
di O
tujuh O
negara O
Asia B-NEGARA
, O
yaitu O
Asia B-NEGARA
Bagus O
. O
Pada O
tahun O
1998 O
, O
Cynthia B-PERSON
kembali O
berkarya O
lewat O
album O
yang O
berjudul O
`` O
Cintaku O
Hanya O
Satu O
'' O
dengan O
single O
andalan O
`` O
Cintaku O
Hanya O
Satu O
'' O
. O
Setelah O
bergabung O
dengan O
AB B-ORGANIZATION
Three I-ORGANIZATION
, O
Cynthia B-PERSON
memulai O
menunjukkan O
bakat O
lainnya O
dalam O
musik O
, O
yaitu O
dalam O
menciptakan O
lagu O
. O
Dalam O
album O
pertamanya O
bersama O
AB B-ORGANIZATION
Three I-ORGANIZATION
, O
Cynthia B-PERSON
ikut O
menciptakan O
dua O
lagu O
yang O
berjudul O
Auraku O
dan O
Dilema O
. O
Lagu O
Auraku O
ternyata O
dijadikan O
single O
andalan O
untuk O
album O
Auraku O
dan O
memberikan O
warna O
baru O
bagi O
musik O
AB B-ORGANIZATION
Three I-ORGANIZATION
. O
Sebagai O
souvenir O
resepsi O
pernikahan O
dirinya O
dan O
aktor O
Surya B-PERSON
Saputra I-PERSON
, O
Cynthia B-PERSON
menciptakan O
sebuah O
lagu O
yang O
dinyanyikan O
secara O
duet O
bersama O
Surya B-PERSON
Saputra I-PERSON
, O
berjudul O
`` O
Bahagia O
'' O
. O
Awalnya O
Sum B-ORGANIZATION
41 I-ORGANIZATION
dibentuk O
oleh O
Deryck B-PERSON
Whibley I-PERSON
-LRB- O
vokal O
, O
gitar O
-RRB- O
dan O
Steve B-PERSON
Jocz I-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
yang O
merupakan O
teman O
semasa O
SMA O
. O
Anggota O
ketiga O
yang O
masih O
masuk O
adalah O
Dave B-PERSON
Baksh I-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
dan O
yang O
terakhir O
adalah O
Jason B-PERSON
McCaslin I-PERSON
-LRB- O
bass O
-RRB- O
pada O
tahun O
1999 O
setelah O
sempat O
berganti-ganti O
pemain O
bass O
. O
Mereka O
merilis O
album O
pertama O
mereka O
pada O
tahun O
2000 O
yang O
berjudul O
Half O
Hour O
of O
Power O
di O
bawah O
label O
Island B-ORGANIZATION
Record I-ORGANIZATION
. O
Sebagian O
besar O
lagu O
Sum B-ORGANIZATION
41 I-ORGANIZATION
ditulis O
oleh O
Deryck B-PERSON
, O
beberapa O
ditulis O
oleh O
Stevo B-PERSON
, O
lagu-lagu O
yang O
ditulis O
Stevo B-PERSON
seperti O
Pain O
for O
Pleasure O
-LRB- O
All O
Killer O
No O
Filler O
-RRB- O
dan O
Ma O
Poubelle O
-LRB- O
Underclass O
Hero O
-RRB- O
biasanya O
adalah O
hanya O
untuk O
lelucon O
. O
Stevo B-PERSON
pernah O
berkata O
di O
Exposed O
, O
Much O
Music O
, O
tanpa O
Deryck B-PERSON
kita O
hanya O
band O
yang O
memainkan O
lagu O
orang O
lain O
. O
Pada O
tahun O
2004 O
, O
Sum B-ORGANIZATION
41 I-ORGANIZATION
mengunjungi O
Republik B-NEGARA
Demokratik I-NEGARA
Kongo I-NEGARA
di O
mana O
terjadi O
perang O
saudara O
yg O
merupakan O
inspirasi O
album O
keempat O
mereka O
, O
Chuck O
. O
Nama O
Chuck O
didapat O
dari O
`` O
Chuck B-PERSON
Pelletier I-PERSON
'' O
, O
seorang O
A.U.N O
yang O
menyelamatkan O
hidup O
mereka O
ketika O
mereka O
di O
Kongo B-NEGARA
. O
Sampai O
usianya O
yang O
hampir O
setengah O
abad O
, O
bersama O
dengan O
Agus B-PERSON
Dhukun I-PERSON
, O
Erren B-PERSON
Dwi I-PERSON
Pratiwi I-PERSON
alias O
Tiwi B-PERSON
KDI O
4 O
, O
Irghi B-PERSON
Barens I-PERSON
, O
Vino B-PERSON
D I-PERSON
Rossy I-PERSON
dan O
Deddy B-PERSON
Namoza I-PERSON
, O
Nono B-PERSON
tetap O
ingin O
berkarya O
dengan O
mendirikan O
A-Dhu B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
. O
Gadis O
berdarah O
Palembang-Sunda O
yang O
senang O
mencoba O
hal O
baru O
ini O
juga O
mencicipi O
menjadi O
produser O
untuk O
film O
`` O
Novel O
Tanpa O
Huruf O
R O
'' O
-LRB- O
2004 O
-RRB- O
yang O
sekaligus O
dibintanginya O
dan O
menyutradarai O
film O
`` O
Betina O
'' O
. O
`` O
Betina O
'' O
juga O
menjadi O
salah O
satu O
film O
produksi O
Indonesia B-NEGARA
yang O
akan O
ditayangkan O
di O
luar O
Indonesia B-NEGARA
, O
yaitu O
di O
Festival O
Film O
Internasional O
Singapura B-NEGARA
Ke-20 O
. O
Selain O
`` O
Betina O
'' O
film-film O
Indonesia B-NEGARA
yang O
diputar O
pada O
SIFF O
dalam O
Forum O
Asian O
Cinema O
adalah O
`` O
Opera O
Jawa B-PROVINSI
'' O
, O
`` O
3 O
Hari O
untuk O
Selamanya O
'' O
karya O
Riri B-PERSON
Riza I-PERSON
dan O
film O
`` O
Koper O
'' O
karya O
Richard B-PERSON
Oh I-PERSON
. O
Taurina B-PERSON
dinamai O
menurut O
bahasa O
Latin O
`` O
taurus O
'' O
, O
yang O
artinya O
banteng O
`` O
Bos O
taurus O
'' O
, O
karena O
pertama O
kali O
didapatkan O
dari O
empedu O
banteng O
pada O
1827 O
oleh O
ilmuwan O
Austria B-NEGARA
Friedrich B-PERSON
Tiedemann I-PERSON
dan O
Leopold B-PERSON
Gmelin I-PERSON
. O
Ia O
telah O
menamatkan O
S2 O
Magister O
Hukumnya O
dan O
fokus O
pada O
S2 O
Magister O
Kenotariatannya O
, O
karena O
ia O
kelak O
akan O
mencari O
nafkah O
dari O
menjadi O
notaris O
di O
mana O
notaris O
tidak O
mengenal O
usia O
lanjut O
dan O
dari O
sekarang O
ia O
telah O
mengurangi O
kegiatan O
keartisannya O
. O
Venna B-PERSON
pun O
beralih O
ke O
dunia O
akting O
dan O
Multivision B-ORGANIZATION
Plus I-ORGANIZATION
mengorbitkannya O
lewat O
sinetron O
`` O
Bella O
Vista O
1 O
'' O
dan O
`` O
Bella O
Vista O
2 O
'' O
. O
Venna B-PERSON
sempat O
memiliki O
`` O
Sanggar O
Senam O
dan O
Fitness O
Venna B-PERSON
Melinda I-PERSON
'' O
, O
namun O
akhirnya O
dia O
menutup O
studio O
senam O
tersebut O
karena O
ketidakjelasan O
manajemen O
yang O
mengelolanya O
. O
Sebagai O
bukti O
keseriusannya O
, O
Venna B-PERSON
menggandeng O
Dian B-PERSON
Pramana I-PERSON
Putra I-PERSON
dan O
Pongki B-PERSON
Singiku I-PERSON
untuk O
membantu O
perwujudan O
album O
perdananya O
. O
Di O
samping O
itu O
, O
Venna B-PERSON
Melinda I-PERSON
juga O
menjadi O
bintang O
iklan O
produk O
Natur O
Slim O
dengan O
slogannya O
yang O
terkenal O
`` O
Minum O
Natur O
Slim O
. O
Tahun O
1998 O
putri O
dari O
Saliman B-PERSON
T I-PERSON
Siswoyo I-PERSON
ini O
berperan O
sebagai O
wartawati O
dalam O
sinetron O
`` O
Tajuk O
'' O
arahan O
sutradara O
Slamet B-PERSON
Raharjo I-PERSON
. O
Iga B-PERSON
pernah O
turut O
mendukung O
pentas O
tari O
`` O
Ketika O
Anggrek O
Hitam O
Berbunga O
'' O
karya O
koreografer O
Deddy B-PERSON
Luthan I-PERSON
, O
pentas O
drama O
tari O
`` O
Cut B-PERSON
Nyak I-PERSON
... O
Perempuan O
itu O
Ada O
'' O
, O
dan O
pergelaran O
tari O
kontemporer O
`` O
Jalan O
Panjang O
Tubuh O
dan O
Pikiranku O
'' O
. O
Selain O
di O
dunia O
modeling O
, O
Wanita O
blasteran O
Norwegia-Manado-Sunda O
yang O
beragama O
Islam O
ini O
pun O
menjajaki O
dunia O
peran O
dengan O
membintangi O
beberapa O
sinetron O
. O
Dalam O
film O
ini O
Alice B-PERSON
bermain O
bersama O
Sigit B-PERSON
Hardadi I-PERSON
, O
Ferry B-PERSON
Ixel I-PERSON
, O
Nella B-PERSON
Anne I-PERSON
, O
Dian B-PERSON
Rafisah I-PERSON
, O
Mario B-PERSON
J. I-PERSON
Wibowo I-PERSON
, O
Roni B-PERSON
Galoeng I-PERSON
, O
Egi B-PERSON
Fedly I-PERSON
, O
dengan O
arahan O
sutradara O
Rudi B-PERSON
Aryanto I-PERSON
, O
serta O
diproduseri O
oleh O
Andi B-PERSON
Ekim I-PERSON
. O
Alice B-PERSON
menggarap O
video O
klip O
berjudul O
`` O
Rusty O
Guitar O
'' O
yang O
terdapat O
di O
album O
`` O
Keluar O
Malam O
Repackage O
'' O
milik O
suaminya O
DJ O
Riri B-PERSON
Mestica I-PERSON
. O
Di O
sebelah O
Barat O
sungai O
Ciampea B-DESA
dengan O
desa O
Ciampea B-DESA
Udik I-DESA
, O
di O
sebelah O
Timur O
dibatasi O
sungai O
Cinangneng B-DESA
dengan O
Desa O
Situ O
Daun.Sebelah O
Utara O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Cinangneng B-DESA
sebelah O
Selatan O
dengan O
Desa O
Tapos B-DESA
II O
, O
sebelah O
Barat O
dengan O
Desa O
Ciampea B-DESA
Udik I-DESA
dan O
sebelah O
Timur O
dengan O
Desa O
Situ B-DESA
Daun I-DESA
. O
Penduduk O
Desa O
Cibitung B-DESA
sebahagian O
besar O
bermata O
pencaharian O
sebagai O
petani O
yaitu O
1920 O
orang O
, O
Pegawai O
Negeri O
Sipil O
240 O
orang O
, O
karyawan O
252 O
orang O
, O
buruh O
1440 O
orang O
. O
Anang B-PERSON
Hermansyah I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
anggota O
Dewan B-ORGANIZATION
Perwakilan I-ORGANIZATION
Rakyat I-ORGANIZATION
Republik O
Indonesia B-NEGARA
dari O
Fraksi O
Partai B-ORGANIZATION
Amanat I-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
yang O
menjabat O
sejak O
2 O
Oktober O
2014 O
. O
Dari O
pernikahan O
tersebut O
mereka O
mempunyai O
2 O
orang O
anak O
, O
Titania B-PERSON
Aurelie I-PERSON
Hermansyah I-PERSON
dan O
Azriel B-PERSON
Akbar I-PERSON
Hermansyah I-PERSON
. O
Seorang O
pemerhati O
masalah O
sosial O
sekaligus O
seniman O
Tegal O
, O
Joshua B-PERSON
Igho I-PERSON
, O
yang O
hadir O
dalam O
acara O
tersebut O
menentang O
pendapat O
Anang O
dengan O
mengatakan O
bahwa O
kartu O
BPJS B-ORGANIZATION
berbeda O
dengan O
kartu O
subsidi O
. O
Semua O
warga O
negara O
Indonesia B-NEGARA
, O
kaya O
atau O
miskin O
, O
dapat O
memiliki O
kartu O
BPJS B-ORGANIZATION
sesuai O
kemampuannya O
membayar O
premi O
. O
Dua O
tahun O
berlalu O
sejak O
kasus O
pernikahan O
sirinya O
dengan O
Rhoma B-PERSON
, O
Angel B-PERSON
Lelga I-PERSON
kembali O
diguncang O
gosip O
mengenai O
pernikahannya O
dengan O
pengusaha O
batu O
bara O
asal O
Martapura B-KABKOTA
, O
Kalimantan B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
, O
Abdul B-PERSON
Rahman I-PERSON
Widi O
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
Aman O
Jagau O
yang O
tak O
lain O
suami O
penyanyi O
dangdut O
Cucu B-PERSON
Cahyati I-PERSON
. O
Kasus O
tersebut O
berbuntut O
panjang O
karena O
adanya O
saling O
menuntut O
antara O
istri O
sah O
dan O
sekaligus O
istri O
pertama O
Aman O
Jagau O
, O
Rina B-PERSON
Rahmasari O
, O
yang O
menuntut O
Aman O
Jagau O
, O
Cucu B-PERSON
Cahyati I-PERSON
, O
dan O
Angel B-PERSON
Lelga I-PERSON
dengan O
pasal O
perzinaan O
. O
Kemudian O
Aman O
juga O
menuntut O
Angel O
terkait O
dengan O
tuduhan O
penipuan O
dan O
penggelapan O
uang O
150 O
juta O
rupiah O
, O
yang O
diberikan O
Aman O
kepada O
Angel O
. O
Putri O
pasangan O
Lutfi B-PERSON
Hanafi O
dan O
Ena B-PERSON
Bastari O
ini O
memulai O
kariernya O
sebagai O
model O
di O
majalah O
remaja O
Kawanku O
pada O
tahun O
1999 O
. O
Dalam O
film O
pergaulan O
malam O
para O
remaja O
metropolitan O
itu O
, O
Virgin O
berperan O
sebagai O
Katie O
, O
seorang O
pelajar O
SMU O
yang O
terjerumus O
dalam O
pergaulan O
bebas O
dan O
pelacuran O
demi O
memenuhi O
tuntutan O
kehidupan O
konsumtifnya O
. O
Sony B-ORGANIZATION
Music I-ORGANIZATION
yang O
tertarik O
dengan O
keunikan O
karakter O
vokalnya O
mengajak O
Astrid B-PERSON
untuk O
mengisi O
mengisi O
sebuah O
album O
soundtrack O
film O
`` O
Tusuk O
Jelangkung O
'' O
lewat O
lagu O
berjudul O
`` O
Ratu O
Cahaya O
'' O
pada O
tahun O
2003 O
. O
Astrid B-PERSON
juga O
diajak O
untuk O
bergabung O
dalam O
album O
kompilasi O
bertajuk O
`` O
A O
Portrait O
of O
Yovie B-PERSON
'' O
dengan O
membawakan O
single O
anyar O
karya O
Yovie B-PERSON
berjudul O
`` O
Tak O
100 O
% O
? O
. O
Dalam O
album O
ini O
, O
Astrid B-PERSON
juga O
berduet O
dengan O
Andi B-PERSON
/ O
rif O
dalam O
lagu O
berjudul O
`` O
Ku O
Mau O
Kamu O
Selamanya O
'' O
. O
Ia O
terserang O
stroke O
pada O
4 O
September O
1996 O
dan O
kemudian O
mengurangi O
aktivitas O
panggung O
sampai O
akhirnya O
meninggal O
pada O
14 O
Agustus O
2004 O
di O
RS O
Pelni O
Petamburan B-PLACE
. O
Bersama O
Irwan B-PERSON
-LRB- O
bass O
-RRB- O
, O
Nanno O
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
dan O
Edy B-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
serta O
Ndang O
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
; O
Stinky B-PERSON
telah O
merilis O
8 O
album O
di O
luar O
`` O
The O
Best O
Of O
Stinky B-PERSON
'' O
dan O
`` O
Love O
Song O
Of O
Stinky B-PERSON
'' O
. O
Seperti O
album O
terdahulu O
grup O
band O
yang O
pernah O
meraih O
penjualan O
1 O
juta O
kopi O
lewat O
hits O
mereka O
`` O
Mungkinkah O
'' O
dan O
`` O
Jangan O
Tutup O
Dirimu O
'' O
, O
dalam O
album O
tersebut O
mereka O
juga O
masih O
mengusung O
tema O
cinta O
. O
Pada O
tanggal O
19 O
Januari O
2009 O
, O
istri O
Andre O
melahirkan O
anak O
kedua O
mereka O
yang O
berjenis O
kelamin O
laki-laki O
yaitu O
Arkenzy B-PERSON
Salmansyah I-PERSON
Taulany I-PERSON
. O
Pada O
tanggal O
19 O
Oktober O
2011 O
, O
istri O
Andre O
melahirkan O
anak O
ketiga O
mereka O
yang O
berjenis O
kelamin O
perempuan O
yaitu O
Arlova B-PERSON
Carissa I-PERSON
Taulany I-PERSON
. O
Gwyneth B-PERSON
Kate I-PERSON
Paltrow I-PERSON
Martin O
-LRB- O
; O
-RRB- O
adalah O
seorang O
aktris O
dan O
penyanyi O
berkebangsaan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
yang O
memenangkan O
Academy O
Award O
sebagai O
penyanyi O
dan O
aktris O
terbaik O
. O
Dia O
sekarang O
berdomisili O
di O
Inggris B-NEGARA
, O
dan O
New O
York O
dengan O
suaminya O
, O
Chris B-PERSON
Martin I-PERSON
dan O
dua O
anak O
, O
Apple O
dan O
Moses O
. O
Ayahnya O
adalah O
samurai O
Domain O
Matsuyama B-PLACE
bernama O
Masaoka B-PERSON
Tsunenao O
, O
sedangkan O
ibunya O
bernama O
Yae O
, O
putri O
sulung O
ahli O
Konfusianisme O
bernama O
Ohara O
Kanzan O
. O
Ketika O
berusia O
6 O
tahun O
, O
Masaoka B-PERSON
belajar O
menghafal O
sastra O
Cina B-NEGARA
klasik O
di O
sekolah O
privat O
milik O
kakeknya O
, O
Ohara O
Kanzan O
. O
Matsuyama B-PLACE
-RRB- O
Setelah O
kakeknya O
meninggal O
pada O
April O
1875 O
, O
Masaoka B-PERSON
belajar O
sastra O
klasik O
Cina B-NEGARA
dari O
penerus O
kakeknya O
, O
Tsuchiya O
Kyūmei O
. O
Keinginannya O
untuk O
mengikuti O
tes O
masuk O
sekolah O
tingkat O
persiapan O
-LRB- O
`` O
daigaku O
yobimon O
'' O
-RRB- O
Universitas O
Kekaisaran O
Tokyo O
membuatnya O
berhenti O
sekolah O
pada O
Mei O
1883 O
. O
Pada O
bulan O
September O
1884 O
, O
Masaoka B-PERSON
diterima O
di O
sekolah O
tingkat O
persiapan O
Universitas O
Kekaisaran O
Tokyo O
, O
dan O
mulai O
aktif O
menulis O
haiku O
. O
Masaoka B-PERSON
menyelesaikan O
kelas O
persiapan O
-LRB- O
`` O
yoka O
'' O
-RRB- O
Sekolah O
Menengah O
Atas O
1 O
pada O
bulan O
Juli O
1888 O
, O
untuk O
seterusnya O
melanjutkan O
ke O
kelas O
utama O
-LRB- O
`` O
honka O
'' O
-RRB- O
yang O
dimulai O
bulan O
September O
1888 O
. O
Di O
Yogyakarta B-KABKOTA
pula O
, O
Bagio B-PERSON
berhasil O
memenangkan O
kejuaraan O
melawak O
, O
bersama O
Eddy B-PERSON
Sud I-PERSON
dan O
Iskak B-PERSON
, O
yang O
selalu O
menempati O
urutan O
di O
bawahnya O
. O
Ini O
menentukan O
jalan O
hidupnya O
kemudian O
, O
meski O
ia O
terpaksa O
meninggalkan O
kuliahnya O
di O
FH O
UGM B-ORGANIZATION
. O
Sesudah O
bergabung O
dan O
berpisah O
enam O
kali O
, O
kelompok O
lawak O
yang O
awet O
dan O
akrab O
dengan O
Bagio B-PERSON
justru O
Darto B-PERSON
Helm I-PERSON
, O
Diran B-PERSON
, O
dan O
Sol B-PERSON
Saleh I-PERSON
yang O
sejak O
1983 O
memisahkan O
diri O
. O
Ia O
sempat O
kuliah O
di O
Fakultas O
Hukum O
Universitas B-ORGANIZATION
Gadjah I-ORGANIZATION
Mada I-ORGANIZATION
, O
namun O
tidak O
selesai O
karena O
ingin O
memusatkan O
perhatian O
na O
karier O
melawak O
. O
Bagio B-PERSON
CS O
selain O
muncul O
di O
televisi O
dan O
film O
, O
juga O
aktif O
di O
berbagai O
panggung O
dan O
rekaman O
lawak O
, O
kadang O
disertai O
Eddy B-PERSON
Sud I-PERSON
. O
Setelah O
keluar O
dari O
MTV B-ORGANIZATION
, O
Arie B-PERSON
mengikuti O
jejak O
pendahulunya O
Dewi B-PERSON
Rezer I-PERSON
dan O
Nirina B-PERSON
Zubir I-PERSON
, O
VJ O
MTV B-ORGANIZATION
yang O
juga O
merambah O
dunia O
layar O
lebar O
. O
Dalam O
film O
produksi O
SinemArt B-ORGANIZATION
tersebut O
, O
Arie B-PERSON
berperan O
sebagai O
Lilo O
, O
cowok O
egois O
, O
pemarah O
, O
moderat O
, O
agak O
sinis O
dan O
serius O
. O
Film O
ini O
didukung O
sejumlah O
pemain O
berbakat O
yang O
akan O
mendampingi O
Arie B-PERSON
yakni O
Marcella B-PERSON
Zalianty I-PERSON
, O
Bucek B-PERSON
Depp I-PERSON
serta O
tiga O
pendatang O
baru O
Philip B-PERSON
, O
Renia B-PERSON
dan O
Ino B-PERSON
. O
Setelah O
Brownies O
, O
Arie B-PERSON
kemudian O
membintangi O
sejumlah O
film O
, O
di O
antaranya O
`` O
Barongsai O
'' O
, O
`` O
Ada O
Hantu O
di O
Sekolah O
'' O
, O
`` O
Gotcha O
'' O
dan O
sinetron O
`` O
Cintaku O
Seluas O
Empang O
'' O
. O
Perusahaan O
ini O
memproduksi O
minuman O
teh O
dalam O
botol O
yang O
bernama O
`` O
Teh O
Botol O
'' O
, O
`` O
Joy O
Green O
Tea O
'' O
, O
`` O
Fruit O
Tea O
'' O
, O
dll O
. O
Pembentukan O
perusahaan O
Sosro O
tidak O
lepas O
dari O
sejarah O
terciptanya O
Teh O
Botol O
yang O
diciptakan O
oleh O
keluarga O
Sosrodjojo B-PERSON
. O
Tahun O
1940 O
, O
Keluarga O
Sosrodjojo B-PERSON
memulai O
usahanya O
di O
sebuah O
kota O
kecil O
bernama O
Slawi B-KABKOTA
di O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
. O
Pada O
saat O
memulai O
bisnisnya O
, O
produk O
yang O
dijual O
adalah O
teh O
kering O
dengan O
merek O
Teh O
Cap O
Botol O
di O
mana O
daerah O
penyebarannya O
masih O
di O
seputar O
wilayah O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
. O
Perjalanan O
memperkenalkan O
produk O
Teh O
Cap O
Botol O
ini O
dimulai O
dengan O
melakukan O
strategi O
CICIP O
RASA O
-LRB- O
product O
sampling O
-RRB- O
ke O
beberapa O
pasar O
di O
kota O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Tak O
hanya O
tingkat O
regional O
dan O
nasional O
, O
Yana B-PERSON
juga O
beberapa O
kali O
menjadi O
peserta O
dan O
juara O
event O
Festival O
Lagu O
Populer O
tingkat O
ASEAN B-ORGANIZATION
, O
di O
antaranya O
Juara O
I O
pada O
1988 O
di O
Kuala B-KABKOTA
Lumpur I-KABKOTA
dan O
Runner O
Up O
pada O
1989 O
di O
Manila B-KABKOTA
. O
Putra O
R.A. O
Karna O
Wiriadimadja O
ini O
juga O
terkenal O
sebagai O
salah O
satu O
dari O
anggota O
Elfa B-PERSON
's O
Singes O
bersama O
Agus B-PERSON
Wisman I-PERSON
, O
Lita B-PERSON
Zein I-PERSON
dan O
Uci B-PERSON
Nurul I-PERSON
. O
Dengan O
pimpinan O
Elfa B-PERSON
Secioria I-PERSON
Hasbullah I-PERSON
, O
Elfa B-PERSON
's O
Singer O
telah O
menyandang O
penghargaan O
puncak O
sebagai O
Grand O
Champions O
berturut-turut O
dalam O
olimpiade O
paduan O
suara O
dunia O
di O
Linz B-PLACE
Austria B-NEGARA
-LRB- O
2000 O
-RRB- O
, O
Busan O
Korea B-NEGARA
-LRB- O
2002 O
-RRB- O
, O
Bremen B-PLACE
Jerman B-NEGARA
-LRB- O
2004 O
-RRB- O
, O
dan O
Xiamen B-PLACE
China B-NEGARA
-LRB- O
2006 O
-RRB- O
. O
Putra O
kedua O
berdarah O
Arab-Betawi-Belanda O
, O
pasangan O
Yus B-PERSON
Machfud I-PERSON
Muchtar I-PERSON
dan O
Eleonora B-PERSON
Muchtar I-PERSON
ini O
mengawali O
karier O
sebagai O
bintang O
model O
and O
berlanjut O
ke O
dunia O
akting O
. O
Aktingnya O
turut O
mengantarkan O
sinetron O
Sepanjang O
Jalan O
Kenangan O
sebagai O
drama O
lepas O
terbaik O
Festival O
Sinetron O
Indonesia B-NEGARA
1997 O
. O
Lewat O
perannya O
sebagai O
`` O
Yulinar O
'' O
dalam O
sinetron O
`` O
Noktah O
Merah O
Perkawinan O
'' O
yang O
pernah O
tayang O
di O
Indosiar B-ORGANIZATION
itulah O
yang O
melambungkan O
namanya O
. O
Lia B-PERSON
juga O
turut O
mendukung O
film O
yang O
diangkat O
berdasarkan O
peristiwa O
Tragedi O
Semanggi O
November O
1998 O
, O
berjudul O
`` O
Kutunggu O
Di O
Sudut O
Semanggi O
'' O
. O
Lia B-PERSON
telah O
banyak O
membintangi O
sinetron O
, O
antara O
lain O
, O
`` O
Aku O
Ingin O
Pulang O
'' O
, O
`` O
Ingin O
Kumiliki O
'' O
, O
FTV O
`` O
Memori O
Kasih O
'' O
bersama O
Ferry B-PERSON
Salim I-PERSON
, O
serial O
`` O
Bunglon O
'' O
yang O
kontroversial O
, O
`` O
Lindungi O
TitipanMU O
'' O
, O
`` O
Hikayah O
'' O
and O
`` O
Kisah O
Sedih O
Di O
Hari O
Minggu O
'' O
. O
Selain O
berakting O
, O
Lia B-PERSON
juga O
pernah O
menjadi O
presenter O
berita O
pagi O
di O
TPI B-ORGANIZATION
-LRB- O
kini O
MNCTV B-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
presenter O
acara O
IpTek O
di O
MetroTV B-ORGANIZATION
. O
Pada O
usia O
14 O
tahun O
, O
Meredith B-PERSON
bersekolah O
di O
Sekolah O
Moravia O
di O
Neuwied O
, O
Jerman B-NEGARA
selama O
dua O
tahun O
. O
Benicio B-PERSON
Monserrate I-PERSON
Rafael I-PERSON
del I-PERSON
Toro I-PERSON
Sánchez I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
pemeran O
berkebangsaan O
Puerto O
Riko B-NEGARA
yang O
memenangi O
Academy O
Award O
sebagai O
aktor O
terbaik O
. O
Untuk O
kehidupan O
pribadi O
Benicio B-PERSON
tergolong O
pria O
yang O
lumayan O
sering O
digosipkan O
. O
Buggles B-ORGANIZATION
adalah O
kelompok O
musik O
New O
Wave O
dari O
Inggris B-NEGARA
, O
dibentuk O
pada O
1977 O
oleh O
Trevor B-PERSON
Horn I-PERSON
, O
Geoff B-PERSON
Downes I-PERSON
dan O
Bruce B-PERSON
Woolley I-PERSON
. O
Pada O
saat O
mengerjakan O
album O
kedua O
, O
mereka O
berlatih O
di O
sebuah O
studio O
yang O
kebetulan O
juga O
sedang O
digunakan O
kelompok O
Yes B-ORGANIZATION
, O
yang O
baru O
saja O
kehilangan O
penyanyi O
Jon B-PERSON
Anderson I-PERSON
dan O
pemain O
keyboard O
Rick B-PERSON
Wakeman I-PERSON
. O
Setelah O
tur O
untuk O
mendukung O
album O
tersebut O
, O
Yes B-ORGANIZATION
pecah O
lagi O
dan O
Buggles B-ORGANIZATION
mengerjakan O
album O
kedua O
mereka O
`` O
Adventures O
in O
Modern O
Recording O
'' O
. O
Setelah O
ini O
, O
Horn B-PERSON
membubarkan O
Buggles B-ORGANIZATION
dan O
menjadi O
produser O
rekaman O
untuk O
ABC B-ORGANIZATION
, O
Frankie B-ORGANIZATION
Goes I-ORGANIZATION
to O
Hollywood B-ORGANIZATION
, O
Art B-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Noise I-ORGANIZATION
, O
Yes B-ORGANIZATION
, O
Simple B-ORGANIZATION
Minds I-ORGANIZATION
, O
t.A.T.u. B-ORGANIZATION
, O
Charlotte B-PERSON
Church I-PERSON
, O
Captain O
, O
Seal B-PERSON
, O
dan O
Pet B-ORGANIZATION
Shop I-ORGANIZATION
Boys I-ORGANIZATION
. O
Cleese B-PERSON
adalah O
salah O
satu O
penulis O
dan O
pemeran O
dalam O
lakon O
Footlights B-ORGANIZATION
tahun O
1963 O
, O
`` O
A O
Clump O
of O
Plinths O
'' O
. O
Lakon O
ini O
sangat O
berhasil O
sehingga O
mereka O
diundang O
ke O
West O
End O
di O
London B-KABKOTA
, O
kemudian O
Selandia B-NEGARA
Baru I-NEGARA
dan O
Broadway O
di O
AS B-NEGARA
. O
Setelah O
itu O
Cleese B-PERSON
tinggal O
di O
AS B-NEGARA
dan O
tampil O
dalam O
berbagai O
lakon O
di O
Broadway O
dan O
off-Broadway O
. O
Cleese B-PERSON
lantas O
menulis O
untuk O
BBC B-ORGANIZATION
Radio O
, O
dan O
menulis O
untuk O
acara O
`` O
The O
Dick O
Emery O
Show O
'' O
dan O
`` O
I O
'm O
Sorry O
, O
I O
'll O
Read O
That O
Again O
'' O
. O
Palin B-PERSON
kemudian O
mengundang O
dua O
rekan O
kerjanya O
dari O
`` O
Do O
Not O
Adjust O
Your O
Set O
'' O
, O
Eric B-PERSON
Idle I-PERSON
dan O
Terry B-PERSON
Jones I-PERSON
. O
T. B-PERSON
Usman I-PERSON
Abdullah I-PERSON
dan O
Cut B-PERSON
Dermawan I-PERSON
asal O
Aceh B-PROVINSI
ini O
ditawari O
untuk O
bermain O
dalam O
sinetron O
`` O
Catatan O
Si O
Boy O
'' O
. O
Sekembalinya O
ke O
Indonesia B-NEGARA
, O
Cut B-PERSON
Mini I-PERSON
mulai O
dekat O
dengan O
P B-ORGANIZATION
Project I-ORGANIZATION
yang O
kemudian O
memopulerkan O
bahasa O
melayu O
versinya O
. O
Kedekatannya O
dengan O
P B-ORGANIZATION
Project I-ORGANIZATION
memberi O
jalan O
bagi O
Cut B-PERSON
Mini I-PERSON
yang O
akhirnya O
ditawari O
oleh O
sebuah O
stasiun O
televisi O
membuat O
acara O
komedi O
bertajuk O
`` O
Sang O
Prabu O
'' O
. O
Setelah O
percintaannya O
dengan O
Naila B-PERSON
Alatas I-PERSON
kandas O
, O
Fathir B-PERSON
akhirnya O
menambatkan O
hatinya O
pada O
artis O
yang O
juga O
lawan O
mainnya O
dalam O
sinetron O
`` O
Jangan O
Pisahkan O
Aku O
'' O
, O
Fera B-PERSON
Feriska I-PERSON
. O
Pada O
tahun O
1993 O
, O
Sulung O
dari O
dua O
bersaudara O
yang O
beragama O
Katolik O
ini O
pernah O
menjadi O
reporter O
RCTI-SCTV B-ORGANIZATION
untuk O
Seputar O
Indonesia B-NEGARA
. O
Sinetron O
yang O
telah O
dibintangi O
antara O
lain O
, O
`` O
Aku O
, O
Perempuan O
dan O
Lelaki O
Itu O
'' O
, O
`` O
Permata O
Hati O
'' O
, O
`` O
Sherina B-PERSON
'' O
, O
`` O
Pacar O
Pilihan O
'' O
, O
`` O
Bingkisan O
Untuk O
Presiden O
'' O
, O
`` O
Angin O
Rumput O
Savana O
'' O
, O
`` O
Sepanjang O
Jalan O
Kenangan O
'' O
, O
`` O
Mata O
Ketiga O
'' O
, O
`` O
Heart O
Series O
'' O
, O
`` O
Cinta O
dan O
Julia O
'' O
dan O
turut O
mendukung O
`` O
Dunia O
Tanpa O
Koma O
'' O
. O
Pernikahannya O
dengan O
Bucek B-PERSON
menimbulkan O
kontroversi O
karena O
mereka O
memiliki O
perbedaan O
agama O
: O
Bucek B-PERSON
Islam O
dan O
Cilla B-PERSON
Katolik O
. O
Christopher B-PERSON
Robert I-PERSON
`` O
Chris O
'' O
Evans I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
aktor O
berkebangsaan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
, O
ia O
adalah O
user O
1CAK O
sama O
seperti O
Zedd O
. O
Ia O
bermain O
sebagai O
Cary O
Baston O
dalam O
serial O
televisi O
`` O
Opposite O
Sex O
'' O
, O
dan O
beralih O
menuju O
karier O
film O
serta O
membintangi O
beberapa O
hits O
, O
termasuk O
`` O
Not O
Another O
Teen O
Movie O
'' O
-LRB- O
2001 O
-RRB- O
, O
`` O
Fierce O
People O
'' O
-LRB- O
2005 O
-RRB- O
, O
`` O
Fantastic O
Four O
'' O
-LRB- O
2005 O
-RRB- O
, O
'' O
'' O
-LRB- O
2007 O
-RRB- O
, O
dan O
'' O
'' O
-LRB- O
2011 O
-RRB- O
. O
Ibunya O
, O
Lisa B-PERSON
Marie I-PERSON
adalah O
direktur O
artistik O
di O
Concord B-KABKOTA
Youth O
Theater O
, O
dan O
ayahnya O
, O
Robert B-PERSON
G. I-PERSON
`` O
Bob O
'' O
Evans I-PERSON
III O
adalah O
seorang O
dokter O
gigi O
. O
Ia O
memiliki O
dua O
saudara O
perempuan O
, O
Carly B-PERSON
, O
lulusan O
dari O
Tisch B-ORGANIZATION
School I-ORGANIZATION
di O
New B-KABKOTA
York I-KABKOTA
University B-ORGANIZATION
, O
Shanna B-PERSON
, O
seorang O
guru O
drama O
dan O
bahasa O
Inggris B-NEGARA
SMA O
, O
dan O
adik O
laki-laki O
Scott B-PERSON
Evans I-PERSON
, O
yang O
tampil O
dalam O
opera O
sabun O
ABC B-ORGANIZATION
, O
`` O
One O
Life O
to O
Live O
'' O
. O
Setelah O
syuting O
film O
`` O
Not O
Another O
Teen O
Movie O
'' O
, O
Evans B-PERSON
mendapatkan O
peran O
utama O
dalam O
`` O
The O
Perfect O
Score O
'' O
dan O
`` O
Cellular O
'' O
, O
dan O
kemudian O
membintangi O
dua O
film O
: O
`` O
Fierce O
People O
'' O
, O
bermain O
sebagai O
Bryce O
yang O
jahat O
, O
dan O
`` O
London B-KABKOTA
'' O
, O
berperan O
sebagai O
pengguna O
narkoba O
dengan O
segala O
permasalahan O
hubungannya O
. O
Ia O
kemudian O
bermain O
sebagai O
Johnny B-PERSON
Storm I-PERSON
, O
seorang O
pahlawan O
super O
Manusia O
karet O
, O
dalam O
film O
`` O
Fantastic O
Four O
'' O
. O
Kecamatan O
Penukal B-KECAMATAN
Abab I-KECAMATAN
ini O
sendiri O
dimekarkan O
menjadi O
dua O
kecamatan O
, O
yaitu O
Kecamatan O
Penukal B-KECAMATAN
Abab I-KECAMATAN
yang O
beribu O
kota O
di O
desa O
Babat B-DESA
dan O
Kecamatan O
Penukal B-KECAMATAN
Utara I-KECAMATAN
yang O
beribu O
kota O
di O
Desa O
Prabumenang B-DESA
. O
Albert B-PERSON
Thom I-PERSON
Joshua I-PERSON
Fakdawer I-PERSON
-LRB- O
; O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
Albert B-PERSON
Fakdawer I-PERSON
-RRB- O
adalah O
seorang O
penyanyi O
dan O
aktor O
Indonesia B-NEGARA
. O
Pemuda O
berdarah O
Papua B-PROVINSI
ini O
melejit O
setelah O
menjadi O
pemeran O
utama O
dalam O
film O
layar O
lebar O
berjudul O
`` O
Denias O
, O
Senandung O
di O
Atas O
Awan O
'' O
. O
Berkat O
film O
ini O
, O
Albert B-PERSON
mendapat O
penghargaan O
sebagai O
Pemeran O
Utama O
Pria O
Terbaik O
FFI B-ORGANIZATION
2006 O
dan O
Aktor O
Pendatang O
Baru O
Terbaik O
Indonesian B-ORGANIZATION
Movie I-ORGANIZATION
Awards I-ORGANIZATION
2007 O
. O
Sebelumnya O
, O
nama O
Albert B-PERSON
dikenal O
sebagai O
juara O
II O
ajang O
menyanyi O
anak O
AFI B-ORGANIZATION
Junior I-ORGANIZATION
`` O
season O
'' O
pertama O
tahun O
2004 O
. O
Minati B-PERSON
mulai O
berkarier O
sejak O
tahun O
1980-an O
, O
tercatat O
telah O
lebih O
dari O
10 O
film O
yang O
dibintanginya O
antara O
lain O
, O
`` O
Lebak O
membara O
-LRB- O
1983 O
-RRB- O
'' O
, O
Lara O
jonggrang O
-LRB- O
1983 O
-RRB- O
, O
`` O
Hati O
yang O
perawan O
'' O
-LRB- O
1984 O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Apa O
Arti O
Cinta O
'' O
-LRB- O
2005 O
-RRB- O
. O
Ayahnya O
, O
Eert B-PERSON
Ubbe I-PERSON
Iwerks I-PERSON
, O
beremigrasi O
ke O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
pada O
tahun O
1869 O
dari O
desa O
Uttum B-DESA
di O
Frisia O
Timur O
-LRB- O
barat O
laut O
Jerman B-NEGARA
, O
sekarang O
bagian O
dari O
kotamadya O
Krummhörn B-KABKOTA
-RRB- O
. O
Keduanya O
bertemu O
pada O
tahun O
1919 O
saat O
bekerja O
untuk O
Pesmen-Rubin B-ORGANIZATION
Art I-ORGANIZATION
Studio I-ORGANIZATION
di O
Kansas B-KABKOTA
City I-KABKOTA
, O
dan O
akhirnya O
akan O
memulai O
bisnis O
seni O
komersial O
mereka O
sendiri O
bersama-sama O
. O
Disney B-PERSON
dan O
Iwerks B-PERSON
kemudian O
menemukan O
pekerjaan O
sebagai O
ilustrator O
untuk O
Kansas B-KABKOTA
City I-KABKOTA
Slide O
Perusahaan O
koran O
-LRB- O
yang O
kemudian O
akan O
diberi O
nama O
The O
Kansas B-KABKOTA
City I-KABKOTA
Film O
Ad O
Company O
-RRB- O
. O
Ketika O
bekerja O
untuk O
Kansas B-KABKOTA
City I-KABKOTA
Film O
Ad O
Company O
, O
Disney B-PERSON
memutuskan O
untuk O
mengambil O
pekerjaan O
di O
animasi O
, O
dan O
Iwerks B-PERSON
segera O
bergabung O
dengannya O
. O
Pada O
tahun O
1922 O
, O
ketika O
Walt B-PERSON
mulai O
laugh-O-Gram O
nya O
serial O
kartun O
, O
Iwerks B-PERSON
bergabung O
dengannya O
sebagai O
kepala O
animator O
. O
Studio O
tersebut O
bangkrut O
, O
namun O
, O
dan O
pada O
tahun O
1923 O
Iwerks B-PERSON
diikuti O
Disney B-PERSON
pindah O
ke O
Los B-KABKOTA
Angeles I-KABKOTA
untuk O
bekerja O
pada O
sebuah O
seri O
baru O
kartun O
yang O
dikenal O
sebagai O
`` O
tombol O
Alice O
Comedies O
'' O
yang O
memiliki O
live O
action O
dicampur O
dengan O
animasi O
. O
Audioslave B-ORGANIZATION
adalah O
kelompok O
musik O
alternative O
rock O
AS B-NEGARA
yang O
terdiri O
dari O
mantan O
musisi O
Rage B-ORGANIZATION
Against I-ORGANIZATION
the I-ORGANIZATION
Machine I-ORGANIZATION
; O
Tom B-PERSON
Morello I-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Tim B-PERSON
Commerford I-PERSON
-LRB- O
bass O
-RRB- O
, O
dan O
Brad B-PERSON
Wilk I-PERSON
-LRB- O
drums O
-RRB- O
, O
dan O
mantan O
penyanyi O
Soundgarden B-ORGANIZATION
, O
Chris B-PERSON
Cornell I-PERSON
. O
Hal O
ini O
dilakukan O
sekitar O
sebulan O
setelah O
Morello B-PERSON
, O
Commerford B-PERSON
, O
dan O
Wilk B-PERSON
menyatakan O
diri O
bergabung O
kembali O
dengan O
penyanyi O
Zack B-PERSON
de I-PERSON
la I-PERSON
Rocha I-PERSON
untuk O
membentuk O
kembali O
RATM B-ORGANIZATION
. O
Kakek O
Marica B-PERSON
adalah O
seorang O
yaksa O
bernama O
Suketu B-PERSON
, O
ia O
tidak O
memiliki O
anak O
dan O
memohon O
anugerah O
dari O
Dewa O
Brahma O
. O
Karena O
Sunda B-PERSON
tewas O
akibat O
kutukan O
Resi B-PERSON
Agastya I-PERSON
, O
Tataka B-PERSON
dan O
Marica B-PERSON
marah O
lalu O
melukai O
Sang O
Resi O
. O
Tataka B-PERSON
dan O
Marica B-PERSON
hidup O
di O
hutan O
Dandaka B-PLACE
dan O
meneror O
para O
resi O
, O
sampai O
datanglah O
Rama B-PERSON
dan O
Laksmana B-PERSON
dari O
Ayodhya B-PLACE
atas O
permohonan O
Resi B-PERSON
Wiswamitra I-PERSON
. O
Mulanya O
Rahwana B-PERSON
sadar O
setelah O
mendapat O
nasihat O
Marica B-PERSON
, O
namun O
setelah O
ia O
kembali O
ke O
Alengka B-PLACE
, O
Surpanaka B-PERSON
datang O
dan O
menghasut O
Rahwana B-PERSON
dengan O
cara O
memutarbalikkan O
fakta O
. O
Kali O
ini O
Marica B-PERSON
sadar O
bahwa O
jika O
niat O
Rahwana B-PERSON
tidak O
dijalankan O
maka O
nyawanya O
akan O
melayang O
, O
namun O
jika O
ia O
menjalankan O
rencana O
Rahwana B-PERSON
sudah O
pasti O
nyawanya O
akan O
berakhir O
di O
tangan O
Rama B-PERSON
. O
Dalam O
hal O
ini O
perawat O
dituntut O
untuk O
melakukan O
Asuhan O
Keperawatan O
secara O
Komprehensif O
yang O
meliputi O
biopsikososial O
dan O
spiritual O
, O
sehingga O
dapat O
disebut O
Tenaga O
Keperawatan O
yang O
profesional O
. O