Terdapat O
satu O
pom O
bensin O
, O
satu O
puskesmas O
kecamatan O
, O
satu O
Klinik O
Kesehatan O
ato O
Rumah O
sehat O
, O
satu O
masjid O
jami O
kecamatan O
, O
2 O
SD O
negeri O
yaitu O
SD O
negeri O
Cangkreplor O
I O
dan O
II O
di O
Cangkreplor O
. O
Di O
sana O
juga O
terdapat O
satu O
pedukuhan O
yang O
terpisahkan O
oleh O
lahan O
pertanian O
, O
yakni O
Pedukuhan O
Ngabean.di O
kedungsari O
juga O
terdapat O
bumi O
perkemahan O
`` O
Bumi O
Perkemahan O
Arga O
Putra O
'' O
... O
sering O
digunakan O
untuk O
acara O
kepramukaan O
tingkat O
daerah O
ataupun O
Nasional O
, O
selain O
sebagai O
hutan O
kota O
Purworejo B-LOCATION
. O
Sebagai O
Danjen O
Kopassus O
, O
Rasyid B-PERSON
kemudian O
digantikan O
oleh O
Brigadir B-JABATAN
Jendral I-JABATAN
TNI B-ORGANIZATION
Soenarko I-PERSON
yang O
sebelumnya O
Kepala B-JABATAN
Staf I-JABATAN
Divisi I-JABATAN
-LRB- O
Kasdiv O
-RRB- O
I O
Komando B-ORGANIZATION
Cadangan I-ORGANIZATION
Strategis I-ORGANIZATION
Angkatan I-ORGANIZATION
Darat I-ORGANIZATION
-LRB- O
Kostrad B-ORGANIZATION
-RRB- O
berdasar O
Surat O
Keputusan O
Panglima O
TNI B-ORGANIZATION
Nomor O
Kep/172/IX O
/ O
2007 O
tanggal O
4 O
September O
2007 O
. O
Dibuka O
pada O
14 O
Mei O
1968 O
, O
bandar O
udara O
ini O
dulunya O
merupakan O
basis O
Angkatan B-ORGANIZATION
Udara I-ORGANIZATION
Israel B-LOCATION
dan O
juga O
melayani O
kota O
kecil O
Ofira O
. O
Dari O
segi O
wilayah O
, O
sekolah O
ini O
berada O
di O
Kampung O
Botton O
, O
Kelurahan B-LOCATION
Magelang B-LOCATION
, O
Kecamatan O
Magelang B-LOCATION
Utara B-LOCATION
, O
Kota B-LOCATION
Magelang B-LOCATION
. O
Pada O
masa O
itu O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
SMP O
Botton O
, O
karena O
letaknya O
berada O
di O
Kampung O
Botton O
. O
Saat O
dibukanya O
SMP O
Magelang B-LOCATION
yang O
terletak O
di O
Jalan O
Botton O
-LRB- O
sekarang O
Jalan O
Pahlawan O
-RRB- O
sekolah O
tersebut O
baru O
mempunyai O
4 O
kelas O
, O
dengan O
jumlah O
guru O
4 O
orang O
, O
yaitu O
Bapak O
Soetedjo B-PERSON
Atmodipoerwo I-PERSON
-LRB- O
merangkap O
direktur O
-RRB- O
, O
Bapak O
Soediman B-PERSON
, O
Bapak O
Mardiyo B-PERSON
dan O
Bapak O
P. B-PERSON
Siagian I-PERSON
-LRB- O
Prastowo B-PERSON
, O
1945 O
: O
18 O
-RRB- O
. O
Mata O
Pelajaran O
yang O
disajikan O
adalah O
Pelajaran O
Umum O
, O
disamping O
Bahasa O
Jepang B-LOCATION
serta O
Bahasa O
Indonesia B-LOCATION
sebagai O
bahasa O
pengantar O
. O
