Wakil B-JABATAN
DSP I-JABATAN
Dato B-PERSON
' O
Khalid I-PERSON
Abu I-PERSON
Bakar I-PERSON
telah O
menyelidik O
kebenaran O
kasus O
ini O
sama O
ada O
berlaku O
penganiayaan O
atau O
tidak O
. O
Prof. O
Dr. O
Liviu B-PERSON
Librescu I-PERSON
-LRB- O
18 O
Agustus O
1930 O
-- O
16 O
April O
2007 O
; O
-RRB- O
adalah O
seorang O
profesor O
Israel B-NEGARA
yang O
berasal O
dari O
Rumania B-NEGARA
. O
Jatirejo B-DESA
adalah O
desa O
yang O
terletak O
di O
sebelah O
utara O
desa O
Ujunggede B-DESA
dan O
sebelah O
selatan O
desa O
Kebagusan B-DESA
seberang O
jalan O
pantura O
, O
desa O
Jatirejo B-DESA
mempunyai O
10 O
RW O
dan O
3 O
dukuh O
yaitu O
dukuh O
Pagilaran B-DESA
, O
Jatingarang B-DESA
dan O
Dukuh O
Siglagah B-DESA
, O
dan O
khusus O
dukuh O
Siglagah B-DESA
sendiri O
mempunyai O
Forum O
pemuda O
yang O
di O
namakan O
FORDASI B-ORGANIZATION
-LRB- O
Forum B-ORGANIZATION
Pemuda I-ORGANIZATION
Pemudi I-ORGANIZATION
Siglagah I-ORGANIZATION
-RRB- O
untuk O
bisa O
melihat O
apa O
saja O
kegiatannya O
bisa O
di O
lihat O
di O
-LRB- O
masih O
dalam O
proses O
-RRB- O
namun O
sudah O
bisa O
di O
lihat O
desa O
di O
kecamatan O
Ampelgading B-KECAMATAN
, O
Pemalang B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
Indonesia B-NEGARA
. O
Sebelah O
utara O
berbatasan O
desa O
Ujunggede B-DESA
, O
sebelah O
timur O
kali O
comal O
dan O
sebelah O
selatan O
desa O
Banglarangan B-DESA
. O
Penduduknya O
50 O
% O
sebagai O
petani O
dan O
desa O
ini O
merupakan O
penghasil O
bunga O
melati O
yang O
merupakan O
bahan O
baku O
pembuat O
teh O
. O
Sebagian O
penduduknya O
adalah O
pedagang O
, O
guru O
dan O
pegawai O
negeri O
. O
Mempunyai O
SD O
negeri O
4 O
, O
swasta O
3 O
, O
smp O
negeri O
1 O
, O
puskesmas O
, O
koramil O
ada O
didesa O
ini O
sehingga O
terkesan O
lebih O
ramai O
dari O
kota O
kecamatannya O
sendiri O
yang O
terletak O
di O
desa O
Ampelgading B-DESA
. O
Juga O
terdapat O
kantor O
Sub O
Dinas O
Pengairan O
Wilayah O
Ampelgading B-KECAMATAN
, O
karena O
di O
desa O
inilah O
bendungan O
besar O
Sungai O
Comal B-DESA
berada O
. O
Selain O
sekolah O
formal O
, O
di O
Tegalsari B-DESA
Barat I-DESA
terdapat O
dua O
Pondok O
Pesantren O
-LRB- O
PP O
/ O
Pontren O
-RRB- O
, O
yaitu O
Pondok O
Pesantren O
Roudlatul B-ORGANIZATION
Ulum I-ORGANIZATION
yang O
di O
dirikan O
oleh O
Almarhum O
Ky B-PERSON
Syekh I-PERSON
Hudi I-PERSON
dan O
sekarang O
di O
asuh O
Ustd B-PERSON
Jauhari I-PERSON
-LRB- O
adik O
kandung O
pendiri O
-RRB- O
, O
dan O
Pondok O
Pesantren O
Al-Mansuriyah B-ORGANIZATION
di O
dirikan O
pada O
tahun O
1989 O
dan O
di O
asuh O
oleh O
KH B-PERSON
Mansur I-PERSON
bin O
Mustofa B-PERSON
dan O
semuanya O
ada O
di O
Dusun O
Sumurmunding O
. O
Desa O
Kuta B-DESA
sebagaimana O
definisi O
desa O
menurut O
Peraturan O
Pemerintah O
Nomor O
72 O
tahun O
2005 O
tentang O
desa O
merupakan O
kesatuan O
masyarakat O
hukum O
yang O
memiliki O
batas-batas O
wilayah O
yang O
berwenang O
untuk O
mengatur O
dan O
mengurus O
kepentingan O
masyarakat O
setempat O
yang O
diakui O
dan O
dihormati O
dalam O
sistem O
Pemerintahan O
Negara O
Republik B-NEGARA
Indonesia I-NEGARA
. O
Secara O
formal O
memang O
belum O
pernah O
dibakukan O
dalam O
bentuk O
peraturan O
perundang-undangan O
-LRB- O
Peraturan O
daerah O
-RRB- O
namun O
demikian O
nama O
desa O
Kuta B-DESA
telah O
diakui O
secara O
administratif O
menjadi O
salah O
satu O
dari O
211 O
desa O
yang O
ada O
di O
Kabupaten B-KABKOTA
Pemalang I-KABKOTA
. O
Adapun O
secara O
administratif O
Desa O
Kuta B-DESA
terbagi O
dalam O
5 O
dusun O
dan O
secara O
kelembagaan O
terbagi O
dalam O
6 O
-LRB- O
enam O
-RRB- O
RW O
dan O
24 O
RT O
dengan O
rincian O
sebagai O
berikut O
: O
Dusun O
Sipanjang O
1 O
RW O
5 O
RT O
, O
Dusun O
Kuta O
1 O
RW O
1 O
RT O
, O
Dusun O
Suwuk O
2 O
RW O
9 O
RT O
, O
Dusun O
Kalijero O
1 O
RW O
5 O
RT O
dan O
dusun O
Penusuhan O
1 O
RW O
4 O
RT O
. O
Semusim O
panen O
padi O
skitar O
60.000 O
ton O
gabah O
, O
jagung O
50.000 O
ton O
, O
Dan O
masyarakatnya O
Yang O
ramah O
Dan O
santun O
Dan O
keindahan O
Alam O
Yang O
tak O
dapat O
dijumpai O
di O
daerah O
lain O
. O
Dgn O
populasi O
kerbau O
617 O
ekor O
maka O
akan O
di O
jadikan O
SPR O
-LRB- O
Sentra O
Peternakan O
Rakyat O
-RRB- O
tgkt O
nasional O
, O
dg O
demikian O
maka O
Desa O
Peguyangan B-DESA
akan O
terkenal O
. O
Sekitar O
tahun O
1932 O
di O
desa O
ini O
masih O
menganut O
ajaran O
hindu O
, O
kemudian O
dengan O
datangnya O
Syeh B-PERSON
Gribig I-PERSON
, O
Mbah B-PERSON
Nurul I-PERSON
Salam I-PERSON
, O
Mbah B-PERSON
Soma I-PERSON
, O
Mbah B-PERSON
Gudang I-PERSON
, O
Mbah B-PERSON
Sirut I-PERSON
, O
Mbah B-PERSON
Anggrek I-PERSON
mereka O
mengajarkan O
ilmu O
islam O
disekitar O
desa O
wanarata B-DESA
. O
Jika O
menurut O
sejarah O
masa O
lalu O
maka O
ada O
sebuah O
istiadat O
yang O
telah O
lama O
ditinggalkan O
adalah O
' O
' O
UJUNGAN O
yaitu O
keharusan O
bagi O
siapapun O
yang O
baru O
pertama O
kali O
memasuki O
desa O
tersebut O
maka O
harus O
melakukan O
ritual O
adu O
kaki O
yang O
di O
pukul O
dengan O
bambu O
sekeras O
mungkin O
, O
jika O
bambu O
tersebut O
patah O
atau O
pecah O
maka O
menandakan O
orang O
tersebut O
bukanlah O
orang O
jahat O
dan O
boleh O
memasuki O
desa O
, O
tetapi O
orang O
tersebut O
berniat O
jahat O
maka O
sesakti O
apapun O
pasta O
berkurang O
atau O
Kalong O
dan O
kleyang O
kasektene O
seketika O
itu O
menjadi O
orang O
biasa O
dan O
dijamin O
patah O
kakinya O
serta O
dilarang O
memasuki O
desa O
, O
` O
` O
Untuk O
melakukan O
ritual O
tersebut O
harus O
dilakukan O
oleh O
sesepuh O
desa O
yang O
juga O
sakti O
dan O
mumpuni O
, O
meski O
Ilmu O
tersebut O
sudah O
punah O
namun O
cerita O
itu O
masih O
ada O
. O
Temperatur O
Desa O
Pecangakan B-DESA
tidak O
banyak O
mengalami O
perubahan O
pada O
musim O
kemarau O
maupun O
penghujan O
, O
berkisar O
antara O
30 O
°C O
dengan O
rata-rata O
curah O
hujan O
selama O
1 O
tahun O
sebesar O
302 O
mm O
. O
Curah O
hujan O
tertinggi O
berada O
pada O
Bulan O
Januari O
yaitu O
739 O
mm O
, O
sedangkan O
curah O
hujan O
terendah O
berada O
di O
Bulan O
Juli O
, O
yaitu O
sebesar O
47 O
mm O
. O
Sedangkan O
luas O
wilayah O
Desa O
Pecangakan B-DESA
adalah O
2,0773 O
Km2 O
atau O
207,73 O
Ha O
terdiri O
dari O
tanah O
sawah O
seluas O
91 O
Ha O
dan O
tanah O
darat O
seluas O
116,73 O
Ha O
. O
Adapun O
secara O
administratif O
Desa O
Pecangakan B-DESA
terbagi O
dalam O
4 O
-LRB- O
empat O
-RRB- O
dusun O
dan O
secara O
kelembagaan O
terbagi O
dalam O
5 O
-LRB- O
lima O
-RRB- O
RW O
-LRB- O
Rukun O
Warga O
-RRB- O
dan O
35 O
-LRB- O
tiga O
puluh O
lima O
-RRB- O
RT O
-LRB- O
Rukun O
Tetangga O
-RRB- O
. O
Desa O
Sima B-DESA
secara O
administratif O
terbagi O
dalam O
5 O
dusun O
, O
masing-masing O
dusun O
di O
kepalai O
oleh O
seorang O
Kepala O
Dusun O
-LRB- O
Kadus O
-RRB- O
. O
Di O
desa O
ini O
juga O
terkenal O
melalui O
seorang O
waliyullah O
bernama O
Mbah B-PERSON
Nur I-PERSON
yang O
tinggal O
di O
sebuah O
tempat O
terpencil O
yang O
bernama O
Blok O
Manggis O
. O
Sudah O
menjadi O
tradisi O
bahwa O
setiap O
pergantian O
Pimpinan O
/ O
Kepala O
Desa O
di O
Sungapan B-DESA
, O
identik O
dengan O
sugesti O
bahwa O
jika O
pemimpin O
sebelumnya O
rumahnya O
menghadap O
ke O
selatan O
, O
maka O
bisa O
dipastikan O
calon O
penggantinya O
adalah O
yang O
rumahnya O
menghadap O
ke O
utara O
, O
begitu O
juga O
sebaliknya O
, O
Wallahu O
a O
` O
lam O
. O
Di O
desa O
Kalirandu B-DESA
ada O
lima O
SD O
Negeri O
, O
satu O
Madrasah B-ORGANIZATION
Ibtidaiyah I-ORGANIZATION
, O
satu O
Madrasah B-ORGANIZATION
Tsanawiyah I-ORGANIZATION
dan O
dua O
pondok O
pesantren O
. O
Desa O
ini O
berbatasan O
dengan O
desa O
Kendaldoyong B-DESA
di O
sebelah O
selatan O
, O
dan O
di O
sebelah O
barat O
dengan O
desa O
Klareyan B-DESA
, O
sedangkan O
di O
sebelah O
timur O
dan O
utara O
berbatasan O
dengan O
desa O
Pesantren B-DESA
dan O
Laut O
Jawa O
. O
Terdapat O
juga O
4 O
dusun O
dalam O
desa O
ini O
yaitu O
Dusun O
Nambangsari O
/ O
Penambangan O
, O
Kauman B-DESA
, O
Jimat O
- O
Kropak B-DESA
- O
dan O
Kedung O
Uter O
- O
Blok O
M O
- O
. O
Kemudian O
ada O
lagi O
Pondok O
Pesantren O
` O
` O
Darul O
Irfan O
' O
' O
yang O
didirikan O
oleh O
Almarhum O
Kiyai O
Bakir B-PERSON
Irfan I-PERSON
, O
dan O
kini O
dilanjutkan O
oleh O
anak-anak O
dan O
cucunya O
. O
Pondok O
Pesantren O
` O
` O
Darul O
Irfan O
` O
` O
lokasinya O
berdampingan O
dengan O
Masjid O
` O
` O
Jami'ul O
Asyikin O
` O
` O
, O
sebuah O
masjid O
besar O
di O
Panjunan B-DESA
Selatan I-DESA
. O
Di O
desa O
ini O
juga O
terdapat O
sebuah O
sekolah O
menengah O
pertama O
yaitu O
SMP B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
4 I-ORGANIZATION
Petarukan I-ORGANIZATION
, O
yang O
berdiri O
sejak O
tahun O
1992 O
. O
Di O
SMP O
ini O
banyak O
siswa-siswi O
yang O
berasal O
dari O
berbagai O
desa O
tetangga O
, O
seperti O
desa O
Sidokare B-DESA
, O
Pesucen B-DESA
, O
Kebagusan B-DESA
, O
Kendaldoyong B-DESA
, O
Kendalrejo B-DESA
, O
Pesantren B-DESA
, O
Temuireng B-DESA
, O
bahkan O
ada O
juga O
yang O
berasal O
dari O
desa O
Klirandu B-DESA
dan O
desa O
Petarukan B-DESA
. O
Dana O
kegiatannya O
100 O
% O
ditanggung O
oleh O
PPDS B-ORGANIZATION
-LRB- O
sebuah O
paguyuban O
pemuda O
rantau O
dukuh O
Sokorojo B-DESA
-RRB- O
yang O
bekerja O
di O
Jakarta B-PROVINSI
. O
Dalam O
menjabat O
kepemimpinannya O
yang O
belum O
genap O
satu O
tahun O
ini O
, O
dia O
sudah O
cukup O
banyak O
memberikan O
pengabdiannya O
kepada O
warga O
desa O
Sirangkang B-DESA
, O
sebagai O
bukti O
konkrit O
yaitu O
; O
rehab O
gedung O
madrasah O
yang O
ada O
di O
Sirankang B-DESA
, O
pembuatan O
pondok O
pesantren O
di O
Sipelem B-DESA
juga O
perapihan O
jalan-jalan O
desa O
yang O
merata O
tiap O
RW O
, O
dan O
tentunya O
masih O
banyak O
yang O
tidak O
bisa O
saya O
sampaikan O
secara O
detail O
. O
Bahasa O
yang O
digunakan O
oleh O
masyarakat O
Desa O
ini O
adalah O
perpaduan O
antara O
bahasa O
jawa O
Ngapak O
dan O
bahasa O
jawa O
halus O
, O
letak O
Geografis O
yang O
berbatasan O
tidak O
jauh O
dari O
daerah O
selatan O
-LRB- O
Purwokerto B-KABKOTA
-RRB- O
dan O
daerah O
utara O
-LRB- O
Tegal B-KABKOTA
-RRB- O
, O
sehingga O
menjadikan O
dialek O
dari O
masyarakat O
Desa O
ini O
sangat O
unik O
. O
Antara O
wilayah O
bagian O
barat O
dengan O
bagian O
timur O
desa O
Banjaran B-DESA
dihubungkan O
oleh O
sebuah O
jembatan O
kecil O
yang O
diresmikan O
sejak O
tahun O
2000 O
oleh O
Bupati B-JABATAN
Pemalang I-JABATAN
saat O
itu O
yaitu O
Bpk O
. O
Bahasa O
sehari-hari O
masyarakat O
desa O
Banjaran B-DESA
adalah O
bahasa O
Jawa O
dialek O
Pemalang B-KABKOTA
yang O
mempunyai O
ciri O
khas O
tersendiri O
dibandingkan O
dengan O
bahasa O
Jawa O
yang O
lainnya O
, O
bahkan O
dibanding O
desa O
sekitarnya O
. O
Dari O
segi O
bahasa O
, O
Beji B-DESA
ini O
unik O
, O
karena O
merupakan O
tempat O
bertemunya O
dialek O
Pemalangan B-KABKOTA
dan O
dialek O
Pekalongan B-KABKOTA
. O
Kalau O
dari O
arah O
barat O
perbatasan O
Pemalang-Tegal B-KABKOTA
dialeknya O
cenderung O
mengalun O
dan O
seperti O
dialek O
Tegalan B-KABKOTA
, O
di O
Beji B-DESA
ini O
mulai O
berubah O
Banyumasan O
namun O
tidak O
mengalun O
namun O
cepat O
dan O
datar O
. O
Dialek O
yang O
agak O
berbeda O
mulai O
dari O
Beji B-DESA
ke O
timur O
ke O
arah O
Petarukan B-KECAMATAN
, O
dialek O
Petarukan B-KECAMATAN
sudah O
mulai O
terpengaruh O
dialek O
Pekalongan B-KABKOTA
. O
Kelurahan O
yang O
luasnya O
335,122 O
hektare O
ini O
sebelah O
utara O
berbatasan O
dengan O
Kabunan B-DESA
; O
sebelah O
selatan O
berbatasan O
dengan O
Taman B-DESA
dan O
Pedurungan B-DESA
; O
sebelah O
barat O
berbatasan O
dengan O
Wanarejan B-DESA
Utara I-DESA
; O
dan O
sebelah O
timur O
berbatasan O
dengan O
Kedungbanjar B-DESA
dan O
Serang B-KABKOTA
. O
Kantor O
kelurahanya O
sendiri O
bertempat O
di O
wilayah O
Pedurungan B-DESA
tengah O
. O
Di O
Pedurungan B-DESA
barat O
terdapat O
masjid O
yang O
dikenal O
dengan O
nama O
" O
Masjid B-ORGANIZATION
Semampir I-ORGANIZATION
" O
peninggalan O
Mbah B-PERSON
Qoyyim I-PERSON
yaitu O
tokoh O
anti O
Belanda B-NEGARA
dari O
kalangan O
pesantren O
Buntet B-DESA
wilayah O
Keraton B-DESA
Cirebon B-KABKOTA
yang O
mengasingkan O
diri O
ketika O
terjadi O
pertempuran O
melawan O
Belanda B-NEGARA
. O
Di O
Pedurungan B-DESA
terdapat O
2 O
-LRB- O
dua O
-RRB- O
makam O
yang O
dikenal O
dengan O
makam O
Mbah B-PERSON
Salamudin I-PERSON
dan O
Mbah B-PERSON
Satariyyah I-PERSON
yang O
kemungkinan O
penyebar O
tarikat O
Satariyyah O
. O
Keadaan O
Geografi O
desa O
pener B-DESA
di O
dominasi O
dari O
Pepohonan O
yang O
rindang O
sepanjang O
jalan O
. O
Dan O
tanaman O
sawah O
yang O
menghijau O
sepanjang O
tahun O
mengelilingi O
desa O
ini O
, O
Mayoritas O
warga O
desa O
Pener B-DESA
bekerja O
sebagai O
Petani B-JABATAN
yang O
mengolah O
tanahnya O
sendiri O
dan O
memilih O
menanam O
padi O
, O
kacang O
, O
bawang O
dan O
semangka O
. O
Karena O
dari O
tingkat O
kesejahteraan O
masyarakatnya O
dan O
sebagai O
desa O
sentra O
sarung O
tenun O
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
ATBM B-ORGANIZATION
atau O
Alat B-ORGANIZATION
Tenun I-ORGANIZATION
Bukan I-ORGANIZATION
Mesin I-ORGANIZATION
. O
Penduduk O
Desa O
Botekan B-DESA
mayoritas O
bekerja O
sebagai O
pengusaha O
konveksi O
kemeja O
yang O
sudah O
menjamur O
di O
Desa O
Botekan B-DESA
. O
Industri O
Konveksi O
mulai O
masuk O
ke O
desa O
botekan B-DESA
mulai O
tahun O
1990-an O
, O
yang O
awalnya O
pengusaha-pengusaha O
dari O
Desa O
Botekan B-DESA
masih O
membuka O
konveksinya O
di O
Jakarta B-PROVINSI
. O
Dahulu O
asal O
muasal O
penduduk O
Gumingsir B-DESA
berasal O
dari O
Blok O
Wali O
Kukum O
- O
LRB O
sekarang O
adalah O
perbatasan O
sawah O
milik O
Penduduk O
desa O
Limbangan B-DESA
dengan O
Desa O
Wonokromo B-DESA
- O
RRB O
. O
Pada O
awalnya O
banyaknya O
penduduk O
Wali O
Kukum O
hanya O
berjumlah O
28 O
orang O
dengan O
pimpinan O
Desa O
yang O
pertama O
adalah O
Kaki B-PERSON
Koewoso I-PERSON
/ O
Kaki B-PERSON
Bau I-PERSON
Koewoso I-PERSON
. O
Pada O
waktu O
itu O
pemerintahan O
setingkat O
Kecamatan O
berada O
di O
Desa O
Padek B-DESA
, O
Oleh O
Camat B-JABATAN
Kaki B-PERSON
Koewoso I-PERSON
di O
beri O
mandat O
untuk O
menambah O
jumlah O
penduduk O
agar O
berjumlah O
40 O
orang O
. O
Dari O
kemajuan O
yang O
semakin O
pesat O
dan O
cepat O
pemerintah O
Kecamatan O
memandang O
perlu O
adanya O
Kepala O
Desa/Lurah O
yang O
harus O
melalui O
pemilihan O
. O
Dengan O
demikian O
segera O
dilaksanakan O
pemilihan O
Lurah O
di O
Desa O
Si B-DESA
Ceblung I-DESA
dengan O
2 O
calon O
lurah O
yang O
salah O
satu O
calon O
lurahnya O
berasal O
dari O
Desa O
Ketapang B-DESA
yaitu O
Kaki B-PERSON
Daisan I-PERSON
/ O
Timan I-PERSON
, O
sedang O
Calon O
Lurah O
yang O
satunya O
adalah O
Kaki B-PERSON
Bau I-PERSON
Koewoso I-PERSON
sendiri O
. O
Misalnya O
saja O
jarak O
antara O
Dukuh O
Salam O
, O
Dukuh O
Krajan O
dan O
Dukuh O
Karang O
hanya O
berjarak O
puluhan O
meter O
saja O
, O
dipisahkan O
oleh O
persawahan O
dan O
jalan O
utama O
desa O
. O
Berbeda O
dengan O
Dukuh O
Celincing O
yang O
berjarak O
agak O
lebih O
jauh O
dari O
ketiga O
Dukuh O
tersebut O
, O
Dukuh O
Celincing O
terpisah O
dengan O
jarak O
kurang O
lebih O
300 O
Meter O
dengan O
dipisahkan O
oleh O
persawahan O
dan O
perbukitan O
yakni O
Perbukitan O
Sandolaya O
. O
Pakembaran B-DESA
adalah O
desa O
di O
kecamatan O
Warungpring B-KECAMATAN
, O
Pemalang B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
Indonesia B-NEGARA
desa O
ini O
berjarak O
4 O
km O
dari O
pusat O
kecamatan O
, O
penduduk O
desa O
Pakembaran B-DESA
± O
7000 O
jiwa O
dan O
sebagian O
besar O
aktifitasnya O
adalah O
petani O
. O
Cawet B-DESA
adalah O
desa O
di O
kecamatan O
Watukumpul B-KECAMATAN
, O
Pemalang B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
Indonesia B-NEGARA
. O
Desa O
ini O
berjarak O
50 O
Km O
dari O
pusat O
pemerintahan O
Kabupaten O
Pemalang B-KABKOTA
dan O
10 O
km O
dari O
pusat O
Kecamatan O
Watukumpul B-KECAMATAN
. O
Desa O
Cawet B-DESA
merupakan O
salah O
satu O
desa O
paling O
timur O
di O
Kabupaten B-KABKOTA
Pemalang I-KABKOTA
berbatasan O
langsung O
dengan O
Kabupaten B-KABKOTA
Pekalongan I-KABKOTA
. O
Akses O
jalan O
menuju O
Desa O
Cawet B-DESA
cukup O
mudah O
lantaran O
desa O
ini O
dilalui O
jalan O
raya O
kabupaten O
ruas O
Bodeh-Watukumpul O
. O
Padahal O
arti O
` O
` O
Cawet B-DESA
' O
' O
pada O
nama O
desa O
ini O
bukan O
itu O
tetapi O
dari O
kata O
` O
` O
Cawing O
Tali O
' O
' O
yaitu O
nama O
leluhur O
atau O
orang O
pertama O
yang O
mendirikan O
Desa O
Cawet B-DESA
, O
disebut O
juga O
` O
` O
Eyang O
Cawing O
Tali O
' O
' O
. O
Ketinggian O
wilayah O
Desa O
Cawet B-DESA
diantara O
250-660 O
diatas O
permukaan O
air O
laut O
-LRB- O
Dpl O
-RRB- O
dengan O
titik O
tertinggi O
di O
Perbukitan O
Igir O
Jahe O
atau O
sebelah O
barat O
Dusun O
Kaliduren O
. O
Desa O
Cawet B-DESA
dibelah O
oleh O
dua O
sungai O
besar O
yaitu O
Sungai O
Pulaga O
disebelah O
barat O
serta O
Sungai O
Layangan/Rajut O
dibagian O
timur O
, O
keduanya O
merupakan O
salah O
satu O
anak O
-LSB- O
-LSB- O
sungai O
-LSB- O
-LSB- O
Kali O
Comal B-KECAMATAN
-RSB- O
-RSB- O
. O
Desa O
Majalangu B-DESA
mempunyai O
sebuah O
bukit O
, O
yang O
terletak O
di O
sebelah O
selatan O
desa O
, O
namanya O
bukit O
Banowati O
, O
bukit O
Banowati O
sering O
pula O
dijuluki O
` O
` O
Gunung O
Hijau O
' O
' O
, O
karena O
apabila O
dilihat O
dari O
kejauhan O
akan O
nampak O
hijau O
. O
Desa O
Majalangu B-DESA
terbilang O
lebih O
maju O
di O
bandingkan O
dengan O
daerah-daerah O
lain O
di O
Kecamatan O
Watukumpul B-KECAMATAN
, O
itu O
terlihat O
dengan O
adanya O
lembaga O
pendidikan O
swasta O
dari O
Taman O
Kanak-kanak O
-LRB- O
TK O
-RRB- O
hingga O
Sekolah O
Lanjutan O
Tingkat O
Atas O
-LRB- O
SLTA O
-RRB- O
yang O
berfungsi O
untuk O
membantu O
kekurangan O
sarana O
pendidikan O
yang O
di O
sediakan O
oleh O
pemerintah O
daerah O
. O
Desa O
Watukumpul B-DESA
adalah O
pusat O
pemerintahan O
Kecamatan O
Watukumpul B-KECAMATAN
, O
di O
Desa O
ini O
terdapat O
Kantor O
Instansi O
pemerintahan O
seperti O
kantor O
kecamatan O
, O
UPPK O
Pendidikan O
, O
Koramil O
, O
KUA O
, O
Bank O
BRI O
Cabang O
Pembantu O
Watukumpul B-KECAMATAN
, O
ATM O
BRI O
, O
Bank O
BPR O
BKK O
Taman O
Cabang O
Watukumpul B-KECAMATAN
, O
Puskesmas O
Rawat O
Inap O
dan O
Kantor O
Polisi O
, O
Pendidikan O
di O
Desa O
Watukumpul B-DESA
mulai O
dari O
PAUD O
, O
SD O
, O
serta O
SMK O
, O
serta O
pendidikan O
non O
formal O
seperti O
PKBM O
, O
TPQ O
dan O
Pondok O
Pesantren O
. O
Desa O
Watukumpul B-DESA
secara O
geografis O
berada O
di O
pegunungan O
terletak O
di O
ketinggian O
450-600 O
dpl O
sehingga O
udara O
cukup O
sejuk O
, O
kontur O
tanah O
di O
Desa O
Watukumpul B-DESA
berada O
di O
kemiringan O
dengan O
rata-rata O
kemiringan O
25 O
° O
, O
kondusi O
tanah O
cukup O
subur O
, O
hasil O
pertanianya O
adalah O
padi O
dan O
cengkeh O
. O
Owabong O
adalah O
satu-satunya O
objek O
wisata O
yang O
terdapat O
di O
desa O
Bojongsari B-DESA
, O
Owabong O
bisa O
menjadi O
wisata O
andalan O
yang O
bisa O
dikunjungi O
. O
Dengan O
adanya O
Owabong O
otomatis O
Desa O
Bojongsari B-DESA
banyak O
wisatawan O
. O
Kepala O
Bagian O
Pemasaran O
Owabong O
menambahkan O
, O
untuk O
harga O
paket O
wisata O
ini O
, O
Owabong O
tidak O
mematok O
harga O
mahal O
, O
kisaran O
antara O
Rp O
150 O
ribu O
hingga O
Rp O
170 O
ribu O
per O
orang O
termasuk O
tiket O
masuk O
ke O
Owabong O
. O
Sejarah O
Desa O
Kembangan B-DESA
adalah O
salah O
satu O
Desa O
di O
wilyah O
paling O
selatan O
Kecamatan O
Bukateja B-KECAMATAN
Kabupaten O
Purbalingga B-KABKOTA
, O
yang O
bersebelahan O
dengan O
desa O
wirasaba B-DESA
, O
adalah O
desa O
kembangan B-DESA
sebuah O
nama O
yang O
diambilkan O
dari O
nama O
tanaman O
yaitu O
Kembang O
yang O
secara O
etimologi O
artinya O
bunga O
, O
bunga O
yang O
selalu O
identik O
dengan O
keharuman O
, O
sesepuh O
desa O
kembangan B-DESA
banyak O
yang O
disegani O
dan O
menjadi O
tokoh O
, O
bagus O
tokoh O
agama O
maupun O
tokoh O
masyarakat O
sesampai O
namanya O
harum O
sampai O
desa O
tetangga O
. O
Sebelah O
timur O
Kembangan B-DESA
terdapat O
nama O
kampung O
yang O
namanya O
Lawigede O
, O
konon O
ceritanya O
pada O
suatu O
ketika O
ada O
beberapa O
musafir O
yang O
hendak O
behengkangan O
dan O
musafir O
tersebut O
melihat O
ada O
sebuah O
pohon O
Klewih O
yang O
aneh O
yang O
berada O
dipinggir O
aliran O
utara O
sungai O
serayu O
tepatnya O
di O
ceger B-DESA
, O
yang O
ukurannya O
sangat O
besar O
, O
sesampai O
bedogolnya O
saja O
apabila O
di O
potong O
dapat O
buat O
menggelar O
tahlilan O
sebanyak O
8 O
orang O
, O
sesampai O
kampung O
/ O
grumbul O
itu O
dinamakan O
Grumbul O
Lawigede O
sampai O
saat O
ini O
yang O
merupakan O
satu O
kesatuan O
wilayah O
desa O
Kembangan B-DESA
. O
Menurut O
cerita O
para O
sesepuh O
bahwa O
Pada O
saat O
itu O
yang O
jadi O
Bupati B-JABATAN
Wirasaba I-JABATAN
adalah O
Paguwon O
-LRB- O
wiro B-PERSON
Utomo I-PERSON
I O
-RRB- O
atau O
yang O
terkenal O
dengan O
mbah O
Pacul O
Gowang O
, O
yang O
meninggal O
dan O
dimakamkan O
di O
Desa O
Kembangan B-DESA
Kemudian O
Raden B-PERSON
Ketuhu I-PERSON
diangkat O
jadi O
putra O
angkat O
oleh O
adipati B-PERSON
Paguwon I-PERSON
Wiro I-PERSON
Utomo I-PERSON
II I-PERSON
, O
alias O
adipati B-JABATAN
Urang I-JABATAN
dan O
pada O
saat O
itu O
tahun O
+ O
1400 O
M O
Kadipaten O
Wirasaba B-DESA
masih O
dibawah O
naungan O
kekuasan O
Kerajaan O
Majapahit B-NEGARA
termasuk O
Desa O
Kembangan B-DESA
. O
Adipati B-PERSON
Surawin I-PERSON
digantikan O
oleh O
putranya O
yang O
benama O
Adipati B-PERSON
Suro I-PERSON
Utama I-PERSON
alias O
Joko B-PERSON
Tambangan I-PERSON
. O
Pada O
waktu O
itu O
kadipaten O
Wirasaba B-KABKOTA
dibawah O
kekuasaan O
Kerajaan O
Demak B-NEGARA
, O
karena O
Kerajaan O
Majapahit B-NEGARA
runtuh O
yang O
ditandai O
dengan O
Candrasengkala O
Sirna O
Ilang O
Kertaning O
Bumi O
. O
Babakan O
memiliki O
sebuah O
Panti O
Asuhan O
, O
yaitu O
Panti B-ORGANIZATION
Asuhan I-ORGANIZATION
Daarul I-ORGANIZATION
Istiqomah O
yang O
terletak O
wilayah O
Babakan O
Barat O
. O
Kesaksian O
mereka O
atas O
perlakuan O
kebiadan O
PKI B-ORGANIZATION
itulah O
yang O
sebagian O
direkamdalam O
album O
tanpa O
tahun O
produksi O
ini O
-LRB- O
diperkirakan O
tahun O
1966-1967 O
-RRB- O
. O
Jangan O
heran O
jika O
lirik O
mereka O
bernada O
protes O
, O
namun O
tetap O
disampaikan O
secara O
halus O
seperti O
dalam O
lagu O
Di O
Dalam O
Bui O
, O
Balada O
Kamar O
15 O
, O
Lontjeng O
Jang O
Ketjil O
dan O
ini O
yang O
paling O
revolusioner O
dari O
Koes O
Bersaudara O
To O
The O
So O
Called O
The O
Guilties O
yang O
amat O
metal O
. O
Diciptakan O
pertama O
kali O
pada O
tahun O
1943 O
oleh O
Ignacio B-PERSON
` O
` O
Nacho B-PERSON
' O
' O
Anaya O
, O
nachos O
pertama O
terdiri O
atas O
keripik O
tortilla O
goreng O
yang O
disiram O
dengan O
keju O
cair O
dan O
ditebari O
cabai O
jalapeño O
-LRB- O
cabai O
hijau O
besar O
Meksiko B-NEGARA
-RRB- O
. O
Pulau O
Buru O
, O
Pulau O
Ambon O
, O
dan O
Pulau O
Seram O
memiliki O
karakteristik O
geomorfologi O
yang O
sama O
yaitu O
didominasi O
oleh O
pegunungan O
struktural O
. O
Pulau O
Buru O
merupakan O
hasil O
pengangkatan O
berbentuk O
pegunungan O
dome O
yang O
dikelilingi O
oleh O
basin O
. O
Suku O
bangsa O
Alifuru O
adalah O
punduduk O
asli O
Maluku B-PROVINSI
dan O
Pulau O
Ambon O
, O
saat O
ini O
penduduk O
Ambon B-KABKOTA
banyak O
beragama O
Islam O
dan O
Kristen O
Protestan O
, O
selain O
penduduk O
asli O
ada O
juga O
suku-suku O
lain O
di O
Indonesia B-NEGARA
yang O
puluhan O
tahun O
menetap O
di O
Maluku B-PROVINSI
seperti O
suku O
Buton O
dari O
Sulawesi B-PROVINSI
Tenggara I-PROVINSI
, O
suku O
Minang O
dan O
Melayu O
dari O
Sumatera O
dan O
suku O
Bugis O
, O
Toraja O
dan O
Makassar B-KABKOTA
dari O
Sulawesi B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
kehidupan O
mereka O
banyak O
yang O
bercocok O
tanam O
dipegunungan O
dan O
menjadi O
pedagang O
diwilayah O
pesisir O
. O
Desa O
yang O
terletak O
di O
sebelah O
utara O
Kabupaten O
Purbalingga B-KABKOTA
dan O
berbatasan O
dengan O
Kabupaten O
Pemalang B-KABKOTA
masih O
memiliki O
kesejukan O
udara O
yang O
alami O
, O
karena O
masih O
di O
lingkungan O
hutan O
lindung O
. O
Kutabawa B-DESA
adalah O
pusat O
STA O
, O
Perdangan O
Sayur O
Mayur O
terbesar O
di O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
STA O
kutabawa B-DESA
memasok O
sayuran O
seperti O
Cabe O
, O
Tomat O
, O
Kubis O
, O
Bawang O
, O
Sledri O
, O
Kentang O
, O
Ke O
berbagai O
kota O
seperti O
Jakarata B-PROVINSI
, O
Cirebon B-KABKOTA
, O
Ajibarang B-KABKOTA
, O
Semarang B-KABKOTA
, O
Yogyakarta B-KABKOTA
, O
dan O
hampir O
di O
seluruh O
kota O
- O
kota O
di O
jawa O
. O
Desa O
yang O
terletak O
di O
koordinat O
-7.470967 O
° O
109.331477 O
° O
di O
ujung O
paling O
barat O
Kec O
. O
Kemangkon O
. O
Dikelilingi O
2 O
sungai O
besar O
sebagai O
batas O
administratif O
wilayah O
, O
yakni O
; O
Sungai O
Klawing O
di O
sebelah O
utara O
dan O
Sungai O
Serayu O
di O
sebelah O
selatan O
. O
Mayoritas O
penduduk O
warga O
desanya O
berprofesi O
sebagai O
petani O
dan O
buruh O
lepas O
seperti O
; O
penambang O
pasir O
, O
tukang O
kayu O
, O
dneres O
-LRB- O
mengambil O
air O
bunga O
kelapa O
untuk O
membuat O
gula O
merah O
-RRB- O
dan O
tukang O
bangunan O
. O
Sebuah O
situs O
kuno O
yang O
merupakan O
peninggalan O
dari O
masa O
Hindu-Budha O
, O
berupa O
batu O
besar O
dengan O
panjang O
+ O
/ O
- O
1m O
dan O
diameter O
+ O
/ O
- O
30 O
cm O
. O
Asal-usul O
Lingga O
Yoni O
: O
Ada O
salah O
satu O
cerita O
yang O
dikait-kaitkan O
dengan O
keberadaan O
Congot O
ini O
. O
Namun O
karena O
tidak O
enak O
dikarenakan O
Durna O
adalah O
guru O
sang O
adik O
, O
maka O
Bima B-PERSON
memutuskan O
hanya O
lingga B-PERSON
Durna I-PERSON
saja O
yang O
dipenggal O
dan O
dikuburkan O
di O
dekat O
Congot O
. O
Letak O
geografis O
Kedunglegok B-DESA
sebelah O
timur O
berbatasan O
dengan O
desa O
Kemangkon B-DESA
, O
sebelah O
barat O
berbatasan O
dengan O
desa O
Majatengah B-DESA
, O
sebelah O
utara O
berbatasan O
dengan O
desa O
Panican B-DESA
, O
dan O
sebelah O
selatan O
berbatasan O
dengan O
sungai O
Serayu O
yang O
sekaligus O
sebagai O
batas O
alam O
dengan O
kabupaten O
Banjarnegara B-KABKOTA
, O
tepatnya O
desa O
Susukan B-DESA
. O
Sebagai O
sarana O
dan O
prasarana O
sekaligus O
penunjang O
kualitas O
SDM O
, O
di O
Kedunglegok B-DESA
terdapat O
dua O
buah O
Sekolah O
Dasar O
yaitu O
SD B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
I I-ORGANIZATION
Kedunglegok I-ORGANIZATION
dan O
SD B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
II I-ORGANIZATION
Kedunglegok I-ORGANIZATION
yang O
notabene O
merupakan O
SD B-ORGANIZATION
INPRES I-ORGANIZATION
pada O
masa O
Orde O
Baru O
, O
serta O
tedapat O
sebuah O
Madrasah O
Ibtidaiyah B-ORGANIZATION
Radhatul I-ORGANIZATION
Atfal I-ORGANIZATION
. O
Sedangkan O
untuk O
SDA O
yang O
dipunyai O
oleh O
desa O
Kedunglegok B-DESA
sangat O
beragam O
, O
antara O
lain O
areal O
persawahan O
, O
areal O
ladang O
, O
areal O
perkebunan O
, O
areal O
peternakan O
. O
Berjarak O
7 O
km O
arah O
selatan O
kota O
Purbalingga B-KABKOTA
. O
Berbatasan O
langsung O
dengan O
desa O
Gambarsari B-DESA
di O
bagian O
utara O
, O
desa O
Karang B-DESA
Tengah I-DESA
di O
bagian O
barat O
dan O
Sungai O
Klawing O
di O
bagian O
selatan O
dan O
timur O
. O
Pada O
tahun O
50-an O
dipimpin O
oleh O
lurah O
-LRB- O
sekarang O
kades O
-RRB- O
Reksadikrama B-PERSON
, O
diganti O
sebentar O
oleh O
lurah O
Darmojo B-PERSON
lalu O
dipegang O
oleh O
PJS O
Lurah O
Joyosumarto B-PERSON
sampai O
tahun O
1980 O
. O
Tahun O
1980 O
dilakukan O
pilkades O
yg O
diikuti O
oleh O
Dwi B-PERSON
Antari I-PERSON
, O
Marban B-PERSON
, O
Marsin B-PERSON
, O
Muhyono B-PERSON
dan O
dimenangkan O
oleh O
Dwi B-PERSON
Antari I-PERSON
. O
Dwi B-PERSON
Antari I-PERSON
menjadi O
kades O
dengan O
didampingi O
suara O
terbanyak O
ke O
2 O
pilades O
yaitu O
Marban O
sebagai O
Carik O
/ O
sekarang O
Sekdes O
. O
Tahun O
1989 O
dilakukan O
lagi O
pilkades O
dengan O
calon O
Dwi B-PERSON
Antari I-PERSON
-LRB- O
petahana B-PERSON
-RRB- O
Warjo B-PERSON
, O
Kirno B-PERSON
, O
Muhyono B-PERSON
-LRB- O
spesialis O
calon O
-RRB- O
, O
kembali O
Dwi B-PERSON
Antari I-PERSON
terpilih O
dan O
menjadi O
Kades O
untuk O
kedua O
kalinya O
. O
Desa O
ini O
dikelilingi O
oleh O
Sungai O
Klawing O
, O
yang O
membelah O
wilayah O
Kecamatan O
Kemangkon B-KECAMATAN
menjadi O
dua O
wilayah O
yaitu O
Sebelah O
Utara O
Sungai O
Klawing O
terdiri O
dari O
Desa O
Sumilir B-DESA
, O
Kalialang B-DESA
, O
Karangtengah B-DESA
, O
Muntang B-DESA
, O
Gambarsari B-DESA
, O
Toyereka B-DESA
dan O
Jetis B-DESA
dan O
Sebelah O
Selatan O
selebihnya O
. O
Menurut O
beberapa O
sumber O
-LRB- O
para O
tetua O
Desa O
Kertanegara B-DESA
-RRB- O
~ O
hal O
ini O
masih O
perlu O
dikaji O
secara O
akademis O
mengkisahkan O
, O
bahwa O
pada O
kurang O
lebih O
abad O
16 O
M O
telah O
ada O
pemerintahan O
di O
Desa O
Kertanegara B-DESA
-LRB- O
sekarang O
termasuk O
wilayah O
Kecamatan O
Kartanegara B-KECAMATAN
Kabupaten O
Purbalingga B-KABKOTA
-RRB- O
, O
di O
mana O
wilayah O
ini O
merupakan O
bagian O
dari O
wilayah O
Kerajaan O
Pajang B-NEGARA
di O
bawah O
kepemimpinan O
Sultan O
Hadiwijaya B-PERSON
-LRB- O
Joko B-PERSON
Tingkir I-PERSON
-RRB- O
yang O
memerintah O
pada O
tahun O
1549 O
M. O
Untuk O
menjangkau O
Desa O
ini O
anda O
memerlukan O
waktu O
kurang O
lebih O
setengah O
jam O
dari O
kota O
Purbalingga B-KABKOTA
, O
mulai O
dari O
Terminal O
Purbalingga B-KABKOTA
naik O
Angkutan O
Kota O
merah O
nomor O
9 O
-LRB- O
orang O
setempat O
menamai O
` O
` O
kol O
abang O
nomor O
sanga O
' O
' O
-RRB- O
, O
kemudian O
turun O
di O
Kutasari B-KECAMATAN
atau O
bisa O
turun O
di O
Pasar O
tobong O
kemudian O
naik O
Angkutan O
Desa O
warna O
Kuning O
-LRB- O
kol O
kuning O
-RRB- O
, O
sampailah O
anda O
di O
Desa O
Candinata B-DESA
. O
Untuk O
sore O
hari O
sekitar O
jam O
satu O
siang O
keatas O
biasanya O
di O
Kutasari B-KECAMATAN
ataupun O
di O
Pasar O
Tobong O
anda O
akan O
sulit O
sekali O
menjumpai O
kol O
kuning O
, O
sehingga O
alternatifnya O
anda O
akan O
merogok O
kocek O
lagi O
sekitar O
3000 O
/ O
4000 O
perak O
untuk O
sampai O
di O
Candinata B-DESA
. O
Kondisi O
ini O
akibat O
hembusan O
hawa O
dingin O
dari O
utara O
yang O
berasal O
dari O
Gunung O
Slamet O
-LRB- O
Gunung O
terbesar O
di O
Pulau O
Jawa O
-RRB- O
. O
2 O
. O
Pendidikan O
nonformal O
terdapat O
: O
1 O
PKBM O
yang O
bernama O
PKBM B-ORGANIZATION
Taruna I-ORGANIZATION
Maju I-ORGANIZATION
, O
2 O
PAUD O
Nonformal O
: O
Paud O
Al B-ORGANIZATION
Hidayah I-ORGANIZATION
, O
Paud O
Biass B-ORGANIZATION
.2 O
TBM O
-LRB- O
Taman O
Bacaan O
Masyarakat O
-RRB- O
, O
3 O
KBU O
, O
1 O
KBSB O
-LRB- O
Kelompok O
Belajar O
Sepak O
Bola O
-RRB- O
Taruna B-ORGANIZATION
Jaya I-ORGANIZATION
, O
1 O
Pondok O
pesantren O
dan O
beberapa O
TPQ O
yang O
bertempat O
di O
masjid O
dan O
Mushola O
dan O
Beberapa O
group O
sepak O
Bola O
yang O
ada O
di O
desa O
Candinata B-DESA
. O
Ini O
seharusnya O
menjadi O
PR O
pemerintahan O
Purbalingga B-KABKOTA
untuk O
segera O
membangun O
akses O
jalan O
yang O
baik O
namun O
tanpa O
merusak O
alam O
seperti O
kejadian O
di O
jalan O
dusun O
Cendana O
. O
Karang O
Cegak O
terletak O
di O
kaki O
Gunung O
Slamet O
, O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Candiwulan B-DESA
, O
Desa O
Candinata B-DESA
, O
Desa O
Metenggeng B-DESA
, O
Desa O
Meri B-DESA
dan O
Sumingkir B-DESA
. O
Produk O
industri O
yang O
berasal O
dari O
daerah O
ini O
adalah O
Wig O
/ O
rambut O
palsu O
, O
Bulu O
mata O
palsu O
, O
dan O
boneka O
-LRB- O
ketiga O
produk O
ini O
diekspor O
dan O
menguasai O
pangsa O
AS B-NEGARA
dan O
Eropa O
, O
sumpit O
, O
produk O
pembersih O
seperti O
sapu O
, O
sulak O
, O
dll O
. O
Jarak O
Desa O
Bojanegara B-DESA
ke O
Kecamatan O
Padamara B-KECAMATAN
+2 O
Km O
dengan O
Jarak O
tempuh O
+ O
7 O
menit O
, O
sedangkan O
Jarak O
ke O
Kabupaten O
Purbalingga B-KABKOTA
+ O
3 O
Km O
dengan O
jarak O
tempuh O
+ O
15 O
menit O
. O
Dilihat O
dari O
sudut O
Topografi O
Desa O
Bojanegara B-DESA
terletak O
pada O
kemiringan O
3 O
derajat O
, O
tinggi O
dari O
permukaan O
laut O
adalah O
55 O
mdl O
dengan O
suhu O
rata-rata O
harian O
20 O
% O
C. O
kelembaban O
20 O
% O
C. O
dan O
curah O
hujan O
1mm O
. O
Desa O
bojong B-DESA
terbagi O
atas O
tiga O
dusun O
, O
masing-masing O
dusun O
I O
atau O
yang O
biasa O
disebut O
masyarakat O
dengan O
nama O
Bojong O
memiliki O
satu O
RW O
dan O
enam O
RT. O
. O
Dusun O
II O
atau O
yang O
biasa O
disebut O
Kresek O
, O
memiliki O
dua O
RW O
yang O
memiliki O
empat O
RT O
di O
masing-masingnya O
. O
Dusun O
III O
atau O
yang O
biasa O
disebut O
kaliwangi O
memiliki O
dua O
RW O
yang O
mana O
masing-masingnya O
memiliki O
tiga O
RT. O
. O
Sisanya O
bekerja O
di O
sektor O
peternakan O
ayam O
, O
industri O
rumah O
tangga O
seperti O
industri O
gula O
kelapa O
baik O
cetak O
maupun O
kristal O
gula O
semut O
seperti O
KUB O
Sari O
Bumi O
, O
dan O
makanan O
kecil O
seperti O
kacang O
dan O
rengginang O
. O
Pada O
mulanya O
Desa O
Losari B-DESA
merupakan O
pedukuhan O
dari O
Desa O
Bodaskarangjati B-DESA
, O
dan O
kepemimpinan O
Desa O
Losari B-DESA
berpusat O
di O
Desa O
Bodaskarangjati O
. O
Pada O
awalnya O
Losari B-DESA
dipimpin O
oleh O
Bagus B-PERSON
Sampun I-PERSON
/ O
Naladwiwangsa B-PERSON
/ O
Trunasergi B-PERSON
pemuda O
yang O
tampan O
dan O
berperilaku O
sangat O
sopan O
dan O
penuh O
tatakrama O
dan O
merupakan O
putra O
Lurah B-PERSON
Dongkol I-PERSON
Bodaskarangjati I-PERSON
. O
Bagus B-PERSON
Sampun I-PERSON
menikah O
dengan O
Putri O
Bupati O
Banjarnegara B-KABKOTA
yaitu O
Raden O
Roro B-PERSON
Canting I-PERSON
dan O
menetap O
di O
Desa O
Bodaskarangjati B-DESA
, O
sementara O
penduduk O
desa O
Bodaskarangjati B-DESA
yang O
menetap O
di O
dukuh O
Losari B-DESA
semakin O
banyak O
dan O
atas O
perintah O
Lurah B-PERSON
Dongkol I-PERSON
Bodaskarangjati I-PERSON
meminta O
Bagus B-PERSON
Sampun I-PERSON
/ O
Naladwiwangsa B-PERSON
/ O
Trunasergi B-PERSON
untuk O
memimpin O
Dukuh O
Losari B-DESA
bersama O
istrinya O
Raden O
Roro B-PERSON
Canting I-PERSON
. O
Andy B-PERSON
Soraya I-PERSON
mengawali O
kariernya O
di O
dunia O
hiburan O
sebagai O
model O
iklan O
dan O
mulai O
merambah O
dunia O
senia O
peran O
lewat O
sinetron O
` O
` O
Air O
Mata O
Terakhir O
' O
' O
yang O
pernah O
tayang O
di O
RCTI O
. O
Selain O
itu O
artis O
berdarah O
Arab-Cirebon-Bugis O
ini O
juga O
dikenal O
sebagai O
bintang O
beberapa O
produk O
iklan O
seperti O
: O
` O
` O
Prenagen O
' O
' O
, O
` O
` O
B-29 O
' O
' O
, O
` O
` O
Vegeta O
' O
' O
, O
` O
` O
Bank B-ORGANIZATION
Mandiri I-ORGANIZATION
' O
' O
dan O
` O
` O
Hit O
' O
' O
. O
Tahun O
2008 O
, O
Andy B-PERSON
merambah O
layar O
lebar O
dengan O
membintangi O
film O
komedi O
dewasa O
, O
` O
` O
Anda O
Puas O
, O
Saya O
Loyo O
' O
' O
-LRB- O
2008 O
-RRB- O
. O
Pada O
Agustus O
2008 O
, O
Andi B-PERSON
kembali O
ke O
layar O
lebar O
dengan O
membintangi O
film O
` O
` O
Hantu O
Aborsi O
' O
' O
, O
film O
komedi O
` O
` O
Kutunggu O
Jandamu O
' O
' O
bersama O
artis O
Dewi B-PERSON
Persik I-PERSON
. O
Setelah O
sukses O
mendapatkan O
penghargan O
, O
ia O
juga O
menjadi O
pemeran O
utama O
dalam O
sinetron O
keduanya O
yaitu O
` O
` O
Upik O
Abu O
dan O
Laura O
' O
' O
yang O
diproduksi O
oleh O
Sinemart O
yang O
ditayangkan O
di O
RCTI O
. O
Cinta B-PERSON
Laura I-PERSON
juga O
membintangi O
film O
layar O
lebar O
, O
` O
` O
Oh O
Baby O
' O
' O
yang O
diproduksi O
oleh O
MD O
Pictures O
pada O
tahun O
2008 O
. O
Cinta B-PERSON
juga O
mendalami O
dunia O
tarik O
suara O
dengan O
menyanyikan O
dua O
lagu O
dalam O
soundtrack O
film O
ini O
, O
` O
` O
Oh O
Baby O
' O
' O
dan O
` O
` O
We O
Can O
Do O
It O
' O
' O
. O
Setelah O
mencoba O
kemampuannya O
dengan O
belajar O
olah O
vokal O
dan O
sempat O
tampil O
sepanggung O
dengan O
Ahmad B-PERSON
Dhani I-PERSON
menyanyikan O
lagu O
` O
` O
Umbrella O
' O
' O
milik O
Rihanna B-PERSON
dalam O
SCTV O
Awards O
, O
Cinta O
akhirnya O
mulai O
rekaman O
sebuah O
lagu O
bersama O
Duo O
Maia O
dalam O
lagu O
` O
` O
Penghianat O
Cinta O
' O
' O
. O
Album O
studio O
pertamanya O
sendiri O
yaitu O
berjudul O
` O
` O
Cinta B-PERSON
Laura I-PERSON
-LRB- O
self O
titled O
-RRB- O
' O
' O
dirilis O
pada O
tahun O
2010 O
, O
album O
ini O
terjual O
lebih O
dari O
1 O
juta O
keping O
CD O
. O
Untuk O
mempromosikan O
album O
ini O
, O
Cinta B-PERSON
Laura I-PERSON
mengeluarkan O
beberapa O
single O
yaitu O
` O
` O
Cinta O
atau O
Uang O
' O
' O
, O
` O
` O
Shoot O
Me O
' O
' O
, O
dan O
` O
` O
Guardian O
Angel O
' O
' O
yang O
menduduki O
posisi O
nomor O
teratas O
di O
beberapa O
tangga O
lagu O
radio O
dan O
televisi O
nasional O
. O
Lagu O
` O
` O
Cinta O
atau O
Uang O
' O
' O
sendiri O
juga O
merupakan O
soundtrack O
film O
` O
` O
Seleb O
Kota O
Jogja B-KABKOTA
-LRB- O
SKJ O
-RRB- O
' O
' O
yang O
juga O
ia O
bintangi O
pada O
tahun O
2010 O
. O
Tak O
hanya O
mengutamakan O
dunia O
hiburan O
, O
setelah O
lulus O
bersekolah O
di O
Jakarta B-ORGANIZATION
International I-ORGANIZATION
School I-ORGANIZATION
dan O
mendapatkan O
nilai O
A O
, O
ia O
melanjutkan O
studinya O
di O
Columbia B-ORGANIZATION
University I-ORGANIZATION
, O
Amerika B-NEGARA
. O
Saat O
liburan O
dari O
kuliahnya O
di O
Amerika B-NEGARA
, O
Cinta O
juga O
tampil O
dalam O
beberapa O
acara O
televisi O
, O
khususnya O
` O
` O
Yuk O
Keep O
Smile O
' O
' O
, O
TransTV O
. O
Devi B-PERSON
juga O
bermain O
dalam O
beberapa O
film O
antara O
lain O
, O
` O
` O
Saur O
Sepuh O
4 O
: O
Titisan O
Darah O
Biru O
' O
' O
-LRB- O
1991 O
-RRB- O
, O
` O
` O
Walet O
Merah O
' O
' O
-LRB- O
1993 O
-RRB- O
, O
dan O
` O
` O
Gairah O
Malam O
' O
' O
-LRB- O
1993 O
-RRB- O
. O
Pesinetron O
berdarah O
Cirebon B-KABKOTA
, O
Surabaya B-KABKOTA
, O
Belanda B-NEGARA
ini O
mulai O
dikenal O
dalam O
sinetron O
` O
` O
Buku O
Harian O
' O
' O
dan O
peran O
pertama O
antagonis O
dimulai O
lewat O
peran O
` O
` O
Rita O
' O
' O
dalam O
sinetron O
` O
` O
Janjiku O
' O
' O
bersama O
Paramitha B-PERSON
Rusady I-PERSON
. O
Selain O
itu O
Bella B-PERSON
juga O
bermain O
dalam O
beberapa O
film O
lain O
seperti O
: O
` O
` O
Pertemuan O
Kedua O
' O
' O
, O
` O
` O
Melody O
' O
' O
, O
` O
` O
Tiada O
Titik O
Balik O
' O
' O
, O
` O
` O
Bidadari O
Berambut O
Emas O
' O
' O
, O
dan O
` O
` O
Bibir O
Mer O
' O
' O
. O
Usman B-PERSON
HM I-PERSON
dan O
Susi B-PERSON
Hendiyati I-PERSON
ini O
mengawali O
karier O
di O
jagad O
dunia O
hiburan O
lewat O
ajang O
` O
` O
Cover O
Girl O
Aneka O
2004 O
' O
' O
. O
Nama O
gadis O
berdarah O
Lampung B-PROVINSI
ini O
melejit O
setelah O
membintangi O
sinetron O
` O
` O
Putri O
' O
' O
yang O
tayang O
di O
SCTV B-ORGANIZATION
sebagai O
Lia O
. O
Namun O
sempat O
terdengar O
poppy O
berpacaran O
dengan O
Gitaris O
Band O
Lokal O
Tegal B-KABKOTA
yaitu O
Risky B-PERSON
Santoso I-PERSON
Sahabat O
Dari O
Eross B-PERSON
Candra I-PERSON
. O
Pada O
tanggal O
17 O
November O
2013 O
ia O
melaksanakan O
akad O
nikahnya O
dengan O
menggunakan O
adat O
jawa O
dan O
pada O
21 O
Desember O
2013 O
ia O
melaksanakan O
Resepsi O
Pernikahannya O
dengan O
Mohammad B-PERSON
Fattah I-PERSON
Riphat I-PERSON
, O
S.H. O
, O
M.H. O
Setelah O
itu O
tawaran O
sinetron O
pun O
menghampiri O
Della B-PERSON
seperti O
: O
` O
` O
Harga O
Diri O
' O
' O
, O
` O
` O
Tali O
Kasih O
' O
' O
dan O
` O
` O
Dewi O
Fortuna O
' O
' O
. O
Namun O
lewat O
sinetron O
` O
` O
Pernikahan O
Dini O
' O
' O
- O
lah O
yang O
membuat O
nama O
anak O
tunggal O
pasangan O
` O
` O
Yakumi B-PERSON
Sato I-PERSON
' O
' O
dan O
` O
` O
Dewi B-PERSON
Kartika I-PERSON
' O
' O
ini O
melambung O
. O
Selain O
bermain O
sinetron O
, O
Della B-PERSON
juga O
pernah O
mengeluarkan O
sebuah O
album O
rekaman O
yang O
berjudul O
` O
` O
Kekasih O
Awal O
dan O
Akhir O
' O
' O
. O
Atiek B-PERSON
Prasetyawati I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
Atiek B-PERSON
CB I-PERSON
adalah O
salah O
satu O
penyanyi O
yang O
memiliki O
hits O
terbanyak O
di O
dunia O
musik O
Indonesia B-NEGARA
. O
Hits O
seperti O
` O
` O
Risau O
' O
' O
, O
` O
` O
Akh O
' O
' O
, O
` O
` O
Permohonan O
' O
' O
, O
` O
` O
Suka O
- O
Suka O
' O
' O
, O
` O
` O
Kekang O
' O
' O
, O
` O
` O
Optimis O
' O
' O
, O
` O
` O
Maafkan O
' O
' O
, O
` O
` O
Terserah O
Boy O
' O
' O
, O
` O
` O
Dia O
' O
' O
, O
` O
` O
Berhentilah O
' O
' O
, O
` O
` O
Kau O
Dimana O
' O
' O
, O
` O
` O
Terapung O
' O
' O
adalah O
sebagian O
dari O
hits O
yang O
masih O
sering O
terdengar O
di O
radio O
- O
radio O
. O
Sejak O
masih O
sekolah O
di O
SMP B-ORGANIZATION
N I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Kediri I-ORGANIZATION
, O
Atiek B-PERSON
sudah O
dikenal O
sebagai O
remaja O
yang O
sangat O
suka O
bernyanyi O
di O
pentas O
- O
pentas O
sekolah O
maupun O
diluar O
sekolah O
bersama O
bandnya O
CB B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
. O
Sebelumya O
A. B-PERSON
Riyanto I-PERSON
juga O
sudah O
berperan O
di O
album O
- O
album O
Atiek B-PERSON
waktu O
masih O
di O
Jawa B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
. O
Album O
Nusantaraku O
, O
Nusantara O
2 O
, O
Nusantara O
3 O
dan O
Nusantara O
7 O
yang O
digarap O
bersama O
A. B-PERSON
Riyanto I-PERSON
dari O
tahun O
1980 O
sampai O
1982 O
belum O
mendapatkan O
respon O
yang O
menggembirakan O
di O
blantika O
musik O
Indonesia B-NEGARA
. O
Tahun O
1983 O
Atiek B-PERSON
CB I-PERSON
merilis O
album O
terakhirnya O
bersama O
A. B-PERSON
Riyanto I-PERSON
berjudul O
Ilusi O
Pagi O
, O
dan O
lagu O
berjudul O
sama O
dengan O
albumnya O
Ilusi O
Pagi O
cukup O
mendapatkan O
sambutan O
dari O
radio O
- O
radio O
. O
Poppy B-PERSON
meninggal O
dunia O
pada O
tanggal O
28 O
Agustus O
1995 O
di O
Rumah O
Sakit O
Hasan B-PERSON
Sadikin I-PERSON
Bandung B-KABKOTA
akibat O
komplikasi O
Maag O
, O
bronchitis/radang O
tenggorokan O
atau O
yang O
lebih O
dikenal O
dengan O
diphteri O
serta O
Rematik O
yang O
dideritanya O
. O
Ia O
meninggal O
tak O
lama O
setelah O
kematian O
Zainal B-PERSON
Abidin I-PERSON
pada O
bulan O
Januari O
dan O
Nike B-PERSON
pada O
bulan O
Maret O
. O
Setelah O
Nike B-PERSON
meninggal O
, O
Deddy B-PERSON
ingin O
manjadikan O
Poppy B-PERSON
sebagai O
penggantinya O
, O
sebagai O
penerus O
yang O
membawakan O
lagu-lagunya O
, O
namun O
baru O
satu O
lagu O
yang O
dinyanyikan O
kondisi O
Poppy B-PERSON
sudah O
sangat O
parah O
bahkan O
dokternya O
menyarankan O
untuk O
berhenti O
sementara O
dari O
menyanyi O
. O
Sulung O
dari O
empat O
bersaudara O
berdarah O
blasteran O
Manado B-KABKOTA
-LRB- O
Sangir O
-RRB- O
- O
Sunda O
anak O
pasangan O
Setyabuddy B-PERSON
Kansil I-PERSON
dan O
Inne B-PERSON
Ruchaeni I-PERSON
Kansil I-PERSON
ini O
memulai O
kariernya O
sebagai O
bintang O
iklan O
. O
Alumnus O
IISIP O
Jakarta B-PROVINSI
ini O
juga O
menjadi O
presenter O
infotainment O
`` O
Kroscek O
'' O
di O
Trans B-ORGANIZATION
TV I-ORGANIZATION
sejak O
tahun O
2004 O
. O
Sebelumnya O
ia O
juga O
pernah O
memandu O
acara O
`` O
Gosip O
Pagi O
'' O
di O
RCTI B-ORGANIZATION
-LRB- O
2003 O
-RRB- O
dan O
`` O
reality O
show O
'' O
`` O
Lensa O
Kita O
'' O
TVRI B-ORGANIZATION
. O
Inggrid B-PERSON
menikah O
dengan O
duda O
3 O
anak O
, O
Syarief B-PERSON
Hasan I-PERSON
, O
MM O
, O
MBA O
yang O
lebih O
tua O
27 O
tahun O
darinya O
. O
Pernikahan O
yang O
dilakukan O
pada O
tanggal O
26 O
Juni O
1999 O
ini O
telah O
dikaruniai O
seorang O
anak O
, O
Ziankha B-PERSON
Amorrette I-PERSON
Fatimah I-PERSON
Syarief I-PERSON
. O
Dia O
adalah O
tangan O
kanan O
Himmler B-PERSON
yang O
menggerakkan O
rezim O
Nazi B-ORGANIZATION
secara O
rahasia O
di O
dinas O
Intelijen O
, O
Gestapo B-ORGANIZATION
selama O
tahun O
1939-1942 O
dan O
bisa O
jadi O
sampai O
berakhirnya O
PD O
II O
seandainya O
dia O
tidak O
terbunuh O
terlebih O
dahulu O
oleh O
pemberontak O
Cekoslowakia B-NEGARA
pada O
tahun O
1942 O
. O
Sepanjang O
kariernya O
sebagai O
pemimpin O
Katolik O
Cina B-NEGARA
, O
ia O
telah O
sering O
bentrokan O
dengan O
Vatikan B-ORGANIZATION
karena O
Cina B-NEGARA
bersikeras O
untuuk O
mengangkat O
sendiri O
uskup-uskup O
Cina B-NEGARA
, O
tanpa O
persetujuan O
Vatikan B-ORGANIZATION
. O
Di O
lingkungan O
Gereja O
Katolik O
di O
Tiongkok B-NEGARA
, O
Fu B-PERSON
tergabung O
dalam O
Perhimpunan B-ORGANIZATION
Katolik I-ORGANIZATION
Cina I-ORGANIZATION
Patriotik I-ORGANIZATION
, O
kelompok O
Katolik O
yang O
resmi O
diakui O
oleh O
pemerintah O
. O
Fu B-PERSON
juga O
banyak O
terlibat O
dengan O
Konferensi B-ORGANIZATION
Musyawarah I-ORGANIZATION
Politik I-ORGANIZATION
Komite I-ORGANIZATION
Rakyat I-ORGANIZATION
Cina I-ORGANIZATION
-LRB- O
CPPCC B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
lembaga O
penasihat O
politik O
penting O
Cina B-NEGARA
. O
Ciri O
khas O
dari O
APU O
adalah O
mempunyai O
jumlah O
mahasiswa O
hampir O
60 O
% O
dari O
Jepang B-NEGARA
dan O
40 O
% O
dari O
negara O
lain O
, O
sehingga O
memungkinkan O
mahasiswa O
dapat O
berinteraksi O
with O
mahasiwa O
yang O
berasal O
dari O
negara O
lain O
maupun O
with O
mahasiswa O
dari O
Jepang B-NEGARA
sendiri O
. O
Untuk O
meringankan O
beban O
biaya O
kuliah O
bagi O
mahasiswa O
asing O
ini O
, O
APU O
-LRB- O
seperti O
halnya O
beberapa O
universitas O
lain O
di O
Jepang B-NEGARA
-RRB- O
memberikan O
beasiswa O
, O
dalam O
bentuk O
keringanan O
uang O
kuliah O
mulai O
dari O
35 O
% O
sampai O
100 O
% O
. O
Komunitas O
ini O
menyambut O
mahasiswa O
asing O
di O
APU O
yang O
tertarik O
untuk O
belajar O
bahasa O
dan O
budaya O
Indonesia B-NEGARA
. O
Ia O
memulai O
kariernya O
dengan O
bekerja O
pada O
Jawatan O
Pekerjaan O
Umum O
dan O
Tenaga O
di O
Bandung B-KABKOTA
dan O
kemudian O
bertugas O
diberbagai O
tempat O
antara O
lain O
di O
Jakarta B-PROVINSI
, O
Purwokerto B-KABKOTA
dan O
Cirebon B-KABKOTA
. O
Setelah O
Proklamasi O
Kemerdekaan O
dan O
pembentukan O
pemerintahan O
negara O
Indonesia B-NEGARA
, O
ia O
menjabat O
tiga O
kali O
jabatan O
Menteri B-JABATAN
Pekerjaan I-JABATAN
Umum I-JABATAN
. O
Selama O
revolusi O
kemerdekaan O
, O
ia O
bertugas O
sesuai O
dengan O
profesinya O
, O
dan O
dalam O
kegiatan-kegiatan O
politik O
selalu O
bersama O
dengan O
Dr. O
J. O
Leimena B-PERSON
dan O
Mr. O
J. B-PERSON
Latuharhary I-PERSON
. O
Tugas O
penting O
dan O
berat O
yang O
dipercayakan O
kepadanya O
dalam O
rangka O
perjuangan O
mempertahankan O
Negara O
Kesatuan B-NEGARA
Republik I-NEGARA
Indonesia I-NEGARA
adalah O
melikuidasi O
NIT B-ORGANIZATION
-LRB- O
Negara O
Indonesia B-NEGARA
Timur O
-RRB- O
dan O
menumpas O
pemberontakan O
RMS B-ORGANIZATION
di O
Maluku B-PROVINSI
. O
Misi O
diplomasinya O
berhasil O
dengan O
baik O
pada O
waktu O
ia O
menjabat O
Perdana B-JABATAN
Menteri I-JABATAN
NIT B-ORGANIZATION
dn O
menjadi O
anggota O
dari O
Panitia O
Perundingan O
dengan O
RMS B-ORGANIZATION
dipimpin O
Dr. O
J. B-PERSON
Leimena I-PERSON
. O
Bahkan O
pada O
tanggal O
18 O
Februari O
1943 O
, O
ia O
mengumandangkan O
Perang O
Propaganda O
Total O
demi O
menaikkan O
moral O
balatentara O
Jerman B-NEGARA
di O
medan O
perang O
. O
Goebbels B-PERSON
menjadi O
orang O
ketiga O
yang O
paling O
populer O
di O
Jerman B-NEGARA
setelah O
sang O
Führer O
dan O
Martin B-PERSON
Bormann I-PERSON
. O
Dia O
adalah O
kucing O
merah O
yang O
jahat O
yang O
dianggap O
sebagai O
musuh O
terhebat O
Courage B-PERSON
, O
karena O
dia O
muncul O
lebih O
banyak O
daripada O
penjahat O
yang O
lain O
-LRB- O
1 O
episode O
lebih O
banyak O
dari O
Le O
Quack.Tidak O
seperti O
penjahat O
yang O
lain O
, O
Katz B-PERSON
adalah O
tipe O
penjahat O
yang O
`` O
jack O
of O
all O
trades O
'' O
dan O
adalah O
musuh O
Courage B-PERSON
yang O
paling O
sadis O
, O
karena O
rencananya O
selalu O
ada O
membunuh O
, O
menyiksa O
, O
dan O
pastinya O
melukai O
orang O
. O
Contohnya O
dalam O
episode O
`` O
A O
Night O
at O
Katz B-PERSON
Motel O
'' O
, O
ia O
menyuruh O
laba-laba O
peliharaannya O
untuk O
memakan O
setiap O
orang O
yang O
datang O
ke O
motelnya O
. O
Katz B-PERSON
pertama O
kali O
muncul O
di O
episode O
`` O
A O
Night O
at O
Katz O
Motel O
'' O
, O
saat O
Eustace B-PERSON
, O
Muriel B-PERSON
dan O
Courage B-PERSON
menghabiskan O
malam O
di O
motelnya O
setelah O
liburan O
. O
Saat O
dia O
melihat O
Courage B-PERSON
, O
dia O
menaruh O
tanda O
`` O
No O
Dogs O
Allowed O
'' O
, O
setelah O
itu O
Eustace B-PERSON
mengikatnya O
di O
tiang O
, O
namun O
Courage B-PERSON
dapat O
lepas O
ketika O
dia O
melihat O
salah O
satu O
laba-laba O
milik O
Katz B-PERSON
datang O
menuju O
kepadanya O
. O
Kehadiran O
keduanya O
, O
`` O
Klub O
Katz B-PERSON
'' O
, O
Eustace B-PERSON
, O
Muriel B-PERSON
dan O
Courage B-PERSON
terdampar O
di O
Pulau O
Katz O
, O
yang O
membawa O
mereka O
ke O
spa O
. O
Karena O
marah O
, O
Eustace B-PERSON
menyerang O
Katz B-PERSON
, O
menghancurkan O
arena O
, O
saat O
Courage B-PERSON
-LRB- O
yang O
telah O
berubah O
menjadi O
Helikopter O
-RRB- O
membawanya O
dan O
Muriel B-PERSON
selamat O
dari O
pulau O
itu O
. O
Eka B-PERSON
-LRB- O
atau O
biasa O
dipanggil O
Ebol O
-RRB- O
mengawali O
karier O
sepak O
bolanya O
amatirnya O
di O
usia O
yang O
remaja O
pada O
tahun O
2000 O
bersama O
UNI B-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
yang O
merupakan O
salah O
satu O
anggota O
Persib B-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
, O
tim O
yang O
kemudian O
membesarkan O
namanya O
. O
Lalu O
ia O
pun O
sempat O
pindah O
ke O
Persijatim B-ORGANIZATION
-LRB- O
Persatuan B-ORGANIZATION
Sepak I-ORGANIZATION
Bola I-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
Timur I-ORGANIZATION
yang O
kini O
menjadi O
Sriwijaya B-ORGANIZATION
FC I-ORGANIZATION
-RRB- O
pada O
tahun O
2003 O
hingga O
2004 O
. O
Eka B-PERSON
Ramdani I-PERSON
memainkan O
laga O
ke-100 O
nya O
bersama O
persib B-ORGANIZATION
di O
Liga O
ketika O
Persib B-ORGANIZATION
bermain O
melawan O
Deltras B-ORGANIZATION
Sidoarjo I-ORGANIZATION
pada O
30 O
Mei O
2009 O
. O
Di O
Persib B-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
, O
Eka B-PERSON
Ramdani I-PERSON
merupakan O
pemain O
yang O
cukup O
diandalkan O
and O
sempat O
menjadi O
ikon O
bagi O
tim O
berjulukan O
Maung O
Bandung B-KABKOTA
tersebut O
. O
Anggotanya O
saat O
ini O
berjumlah O
3 O
orang O
yaitu O
Kin B-PERSON
Aulia I-PERSON
-LRB- O
vokal O
dan O
gitar O
-RRB- O
, O
Levi B-PERSON
Santoso I-PERSON
-LRB- O
bass O
-RRB- O
, O
dan O
Adithya B-PERSON
Nugraha I-PERSON
-LRB- O
keyboard O
-RRB- O
. O
Sebelum O
digantikan O
oleh O
Firman B-PERSON
Siagian I-PERSON
-LRB- O
pada O
tahun O
2007 O
-RRB- O
dan O
Teddy B-PERSON
Suryaman I-PERSON
-LRB- O
pada O
tahun O
2011 O
-RRB- O
, O
di O
posisi O
vokal O
awalnya O
sempat O
diisi O
oleh O
B'Jah O
, O
namun O
karena O
sejumlah O
kasus O
pribadinya O
, O
ia O
harus O
hengkang O
dari O
grup O
ini O
pada O
tahun O
2005 O
. O
Selain O
itu O
3 O
personel O
awal O
yaitu O
Irwan B-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
, O
Kus B-PERSON
-LRB- O
gitar O
akustik O
-RRB- O
dan O
Iren B-PERSON
-LRB- O
gitar O
elektrik O
-RRB- O
mengundurkan O
diri O
setelah O
merilis O
album O
pertama O
Agustus O
1997 O
. O
Mereka O
sempat O
merilis O
album O
perdana O
berjudul O
Agustus O
1997 O
pada O
tahun O
1997 O
melalui O
Ceepee B-ORGANIZATION
Records I-ORGANIZATION
dengan O
lagu O
andalan O
`` O
Pelangi O
Semu O
'' O
dan O
`` O
Air O
Mata O
Suci O
'' O
. O
Tahun O
2002 O
, O
Virnie B-PERSON
menjajal O
dunia O
layar O
lebar O
dengan O
membintangi O
`` O
Rembulan O
Di O
Ujung O
Dahan O
'' O
mendampingi O
aktris O
senior O
, O
Ira B-PERSON
Wibowo I-PERSON
garapan O
sutradara O
Garin B-PERSON
Nugroho I-PERSON
. O
Umaru B-PERSON
Musa I-PERSON
Yar I-PERSON
` O
Adua I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
Presiden B-JABATAN
Nigeria B-JABATAN
sejak O
29 O
Mei O
2007 O
hingga O
meninggal O
dunia O
pada O
5 O
Mei O
2010 O
. O
Ia O
sebelumnya O
menjabat O
sebagai O
Gubernur O
Negara O
Bagian O
Katsina O
yang O
terletak O
di O
Nigeria B-NEGARA
bagian O
utara O
sejak O
29 O
Mei O
1999 O
hingga O
ia O
menang O
dalam O
pemilu O
2007 O
yang O
diselenggarakan O
pada O
tanggal O
22 O
April O
2007 O
. O
Pada O
masa O
republik O
kedua O
, O
ia O
menjadi O
anggota O
Partai B-ORGANIZATION
Penebusan I-ORGANIZATION
Rakyat I-ORGANIZATION
yang O
berhaluan O
kiri O
, O
sedangkan O
ayahnya O
menjabat O
sebagai O
wakil O
ketua O
nasional O
dari O
Partai B-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
Nigeria I-ORGANIZATION
untuk O
sementara O
. O
Ia O
ikut O
serta O
dalam O
pemilihan O
gubernur O
di O
negara O
bagian O
Katsina O
di O
bawah O
dukungan O
Partai B-ORGANIZATION
Demokratis I-ORGANIZATION
Sosial I-ORGANIZATION
, O
tetapi O
dikalahkan O
oleh O
Saidu B-PERSON
Barda I-PERSON
, O
seorang O
sekutu O
Presiden O
Ibrahim B-PERSON
Babangida I-PERSON
yang O
menjabat O
kala O
itu O
. O
Pada O
tanggal O
16 O
-- O
17 O
Desember O
2006 O
, O
Yar B-PERSON
` O
Adua I-PERSON
terpilih O
sebagai O
kandidat O
presiden O
dari O
Partai B-ORGANIZATION
Rakyat I-ORGANIZATION
Demokratik I-ORGANIZATION
yang O
berkuasa O
untuk O
pemilu O
2007 O
yang O
diadakan O
pada O
bulan O
April O
2007 O
. O
Keberhasilan O
Yar B-PERSON
` O
Adua I-PERSON
dalam O
babak O
pendahuluan O
ini O
disebabkan O
oleh O
dukungan O
dari O
Presiden O
Olusegun B-PERSON
Obasanjo I-PERSON
yang O
sedang O
menjabat O
. O
Beberapa O
saat O
setelah O
memenangkan O
nominasi O
, O
Yar B-PERSON
` O
Adua I-PERSON
memilih O
Goodluck B-PERSON
Jonathan I-PERSON
, O
Gubernur O
Negara O
Bagian O
Bayelsa O
, O
sebagai O
kandidat O
wakil O
presidennya O
. O
Di O
Desa O
Clapar B-DESA
juga O
terdapat O
2 O
Pondok O
Pesantren O
-LRB- O
Ponpes O
Al-Munna O
dan O
Ponpes O
An-Nur O
-RRB- O
yang O
di O
dirikan O
oleh O
Bpk O
. O
Berdasarkan O
sejarah O
yang O
berkembang O
, O
masyarakat O
desa O
Bajangrejo B-DESA
yang O
ada O
sekarang O
sebagian O
besar O
adalah O
keturunan O
dari O
Bapak O
Kerto B-PERSON
Muhammad I-PERSON
yang O
dipercaya O
sebagai O
cikal O
bakal O
masyarakat O
Bajangrejo B-DESA
. O
Lima B-KABKOTA
putra O
Beliau O
yang O
tinggal O
di O
Bajangrejo B-DESA
yang O
kemudian O
menurunkan O
sebagian O
masyarakat O
desa O
Bajangrejo B-DESA
sekarang O
adalah O
Bapak O
Achmad B-PERSON
Karnawi I-PERSON
, O
Bapak O
Achmad B-PERSON
Sariyo I-PERSON
, O
Bapak O
Achmad B-PERSON
Salikin I-PERSON
, O
Bapak O
Achmad B-PERSON
Senawi I-PERSON
-LRB- O
Kasan B-PERSON
Pawiro I-PERSON
-RRB- O
dan O
Bapak O
Achmad B-PERSON
Sarpan I-PERSON
sedangkan O
yang O
tinggal O
di O
Jember B-KABKOTA
adalah O
Bapak O
Imam B-PERSON
Murodji I-PERSON
. O
Sebagian O
dari O
orang-orang O
Bajangrejo B-DESA
yang O
merantau O
bekerja O
sebagai O
anggota O
Polri B-ORGANIZATION
, O
TNI B-ORGANIZATION
, O
pejabat O
pemerintahan O
maupun O
buruh O
pabrik O
. O
Sejarah O
Nama O
: O
Nyi B-PERSON
Putri I-PERSON
Galuhwati I-PERSON
dan O
Pangeran B-PERSON
Joyokusumo I-PERSON
-LRB- O
putra O
Brawijaya O
II O
-RRB- O
dalam O
perjalanannya O
diusir O
dari O
Majapahit B-NEGARA
karena O
Pangeran B-PERSON
Joyokusumo I-PERSON
tidak O
mau O
menghadap O
ayahnya O
dalam O
pertemuan O
kerajaan O
dan O
hanya O
bermain O
adu O
burung O
puyuh O
sakti O
. O
Di O
Candisari B-DESA
terdapat O
dua O
industri O
yaitu O
tekstil O
dan O
pengolahan O
kayu O
jati O
yaitu O
Jati O
Indah O
yang O
dimana O
pemiliknya O
HR.Purwanto B-PERSON
membangun O
Gedung O
Pertemuan O
Super O
Megah O
di O
desa O
Candisari B-DESA
. O
Di O
Candisari B-DESA
ada O
yang O
unik O
yaitu O
dusun O
Mbitaran O
Kidul O
yang O
terletak O
dibagian O
kulon O
-LRB- O
sebelah O
barat O
Terminal O
Purworejo B-KABKOTA
-RRB- O
kalau O
dilihat O
dari O
udara O
terlihat O
seperti O
sebuah O
pulau O
karena O
dipinggirnya O
terdapat O
sawah O
. O
Surorejo B-DESA
mempunyai O
beberapa O
dukuh O
/ O
dusun O
yaitu O
; O
Dusun O
Kragilan O
Lor O
, O
Kragilan O
Kidul O
, O
Kenanggulang O
, O
Kleben O
, O
Surobayan O
dan O
Kiyudan O
. O
Dusun O
dusun O
Kecil O
Yang O
Terbentang O
Dari O
Ujung O
Timur O
-LRB- O
berbatasan O
Dengan O
Desa O
Bajangrejo B-DESA
-RRB- O
sampai O
Ujung O
Barat O
-LRB- O
berbatasan O
Desa O
Seborokrapyak B-DESA
-RRB- O
ini O
Memiliki O
Panjang O
kira O
'' O
1 O
KM O
, O
Tepatnya O
Dari O
Dusun O
Nawangan O
-LRB- O
Dusun O
paling O
Timur O
-RRB- O
sampai O
Dusun O
Banden O
-LRB- O
Dusun O
Paling O
Barat O
-RRB- O
. O
. O
Setiap O
Hari O
'' O
itu O
Pasar O
pasti O
ramai O
sekali O
, O
karena O
semua O
pedagang O
di O
Kecamatan O
Banyuurip B-KECAMATAN
Berkumpul O
di O
satu O
pasar O
itu O
. O
. O
Desa O
ini O
dibatasi O
oleh O
desa O
Pekutan B-DESA
di O
sebelah O
utara O
, O
desa O
Bandung B-DESA
Kidul I-DESA
di O
sebelah O
barat O
, O
desa O
Besole B-DESA
di O
sebelah O
timur O
, O
dan O
desa O
Tangkisan B-DESA
di O
sebelah O
selatan O
. O
Di O
Bandungrejo B-DESA
juga O
ada O
kelompok O
kesenian O
kuda O
lumping O
, O
SMA B-ORGANIZATION
Pius I-ORGANIZATION
Bhakti I-ORGANIZATION
Utama I-ORGANIZATION
, O
arcom O
komputer O
, O
dan O
pasar O
desa O
yang O
letaknya O
di O
jalur O
provinsi O
. O
Nama O
Dewi B-PERSON
berdasarkan O
legenda O
Desa O
tersebut O
konon O
pada O
zaman O
kerajaan O
Pajang B-NEGARA
untuk O
keselamatannya O
seorang O
putri O
ningrat O
bernama O
Dewi B-PERSON
dilarikan O
dari O
Pajang B-NEGARA
oleh O
2 O
orang O
pengawalnya O
bernama O
Ki B-PERSON
Honggowongso I-PERSON
dan O
Ki B-PERSON
Ketononggo I-PERSON
karena O
runtuhnya O
kerajaan O
tersebut O
. O
Pada O
suatu O
saat O
terjadi O
adanya O
sayembara O
dari O
kraton O
Mataram O
disaat O
Raja O
mencari O
beras O
untuk O
makanan O
kraton O
dan O
dalam O
sayembara O
tersebut O
sang O
Dewi B-PERSON
memenangkan O
sandiwara O
karena O
berasnya O
putih O
dan O
enak O
'' O
-LRB- O
pulen O
-RRB- O
'' O
, O
sehingga O
sang O
Dewi B-PERSON
selain O
memenangkan O
sandiwara O
, O
dan O
juga O
karena O
parasnya O
yang O
cantik O
akhirnya O
dijadikan O
`` O
garwo O
'' O
dari O
sang O
Raja O
. O
Selanjutnya O
Desa O
yang O
ditempatinya O
untuk O
mengenangnya O
oleh O
sang O
Raja O
diberi O
nama O
Desa O
Dewi B-DESA
, O
dan O
beras O
/ O
padi O
yang O
memenangkan O
sayembara O
diberi O
nama O
beras O
Dewi O
, O
sedangkan O
Ki B-PERSON
Ketononggo I-PERSON
dan O
Ki B-PERSON
Honggowongso I-PERSON
meninggal O
di O
Desa O
Dewi B-DESA
dan O
kuburannya O
masih O
ada O
sampai O
dengan O
sekarang O
, O
sedang O
padi O
Dewi B-PERSON
sekarang O
sudah O
sulit O
dicari O
semenjak O
adanya O
kewajiban O
masyarakat O
untuk O
menanam O
padi O
yang O
ditentukan O
pemerintah O
zaman O
orde O
baru O
. O
Kalimiru B-DESA
terletak O
di O
sebelah O
barat O
Ibu O
Kota O
Purworejo B-KABKOTA
, O
yang O
berjarak O
kurang O
lebih O
7 O
Km O
dari O
pusat O
Kota O
Purworejo B-KABKOTA
. O
Terdapat O
satu O
masjid O
-LRB- O
Masjid O
Nurul B-ORGANIZATION
Huda I-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
beberapa O
Mushala O
di O
setiap O
RW O
, O
yang O
sering O
digunaan O
untuk O
beribadah O
. O
Pada O
tahun O
2008 O
ini O
Kalimiru B-DESA
terpilih O
sebagi O
juara O
pertama O
tingkat O
kecamatan O
dan O
juara O
kedua O
tingkat O
Kabupaten O
dalam O
acara O
Lomba O
Desa O
. O
Namun O
, O
seiring O
with O
kemajuan O
di O
bidang O
agama O
Islam O
hal O
tersebut O
mulai O
dilupakan O
oleh O
masyarakat O
di O
desa O
ini O
karena O
semakin O
dalam O
pengetahuan O
warga O
Pogung B-DESA
Juru I-DESA
Tengah I-DESA
akan O
prinsip O
keTuhanan O
mereka O
. O
Sebelum O
menjadi O
Desa O
Kaliurip B-DESA
, O
daerah O
ini O
merupakan O
tanah O
perdikan O
yang O
dikuasakan O
kepada O
Ki B-PERSON
Demang I-PERSON
Keti I-PERSON
Widjoyo I-PERSON
anak O
seorang O
abdi O
dalem O
Pangeran B-PERSON
Benowo I-PERSON
yang O
kemudian O
diikutsertakan O
ke O
Mataram B-KABKOTA
setelah O
Putri B-PERSON
Pangeran I-PERSON
Benowo I-PERSON
Ratu I-PERSON
Dyah I-PERSON
Banowati I-PERSON
diperistri O
Raden B-PERSON
Mas I-PERSON
Jolang I-PERSON
Putra I-PERSON
Panembahan I-PERSON
Senopati I-PERSON
. O
Pada O
Tahun O
1601 O
, O
Raden B-PERSON
Mas I-PERSON
Jolang I-PERSON
diangkat O
menjadi O
Raja O
Mataram B-KABKOTA
ke O
2 O
menggantikan O
ayahandanya O
dengan O
gelar O
Prabu O
Hanyokrowati O
. O
Dalam O
penyerbuan O
Mataram B-KABKOTA
ke O
Batavia B-KABKOTA
yang O
dipimpin O
Tumenggung B-PERSON
Bahurekso I-PERSON
tahun O
1628-1629 O
, O
Keti B-PERSON
Widjoyo I-PERSON
mendapat O
tugas O
sebagai O
Demang O
yang O
mengurusi O
bagian O
logistik O
perang O
-LRB- O
perlengkapan O
dan O
bekal O
makanan O
-RRB- O
. O
Sikap O
Ki B-PERSON
Demang I-PERSON
yang O
santun O
dan O
rendah O
hati O
dalam O
berbaur O
, O
membuat O
Eyang B-PERSON
Kromo I-PERSON
Dipo I-PERSON
-LRB- O
sesepuh O
dhukuh O
-RRB- O
meyakini O
bahwa O
dia O
seorang O
yang O
berilmu O
tinggi O
, O
ia O
pun O
meminta O
kepada O
Ki B-PERSON
Demang I-PERSON
dan O
beberapa O
prajurit O
lainnya O
untuk O
tinggal O
beberapa O
waktu O
guna O
berbagi O
pengalaman O
dan O
keilmuan O
kepada O
warga O
. O
Jalan O
nglaris O
merupakan O
persimpangan O
dari O
jalan O
provinsi O
Magelang-Purworejo B-KABKOTA
tepatnya O
di O
km O
12 O
, O
Gunung O
Puyuh O
, O
Desa O
Bener B-DESA
. O
Untuk O
berkunjung O
ke O
Desa O
Legetan B-DESA
, O
medan O
jalan O
yang O
umum O
yaitu O
berkelok O
dan O
menanjak O
jadi O
persiapkan O
kendaraan O
anda O
sebelum O
berkunjung O
ke O
Desa O
Legetan B-DESA
. O
Desa O
Legetan B-DESA
yang O
bukan O
termasuk O
dalam O
Desa O
wisata O
namun O
juga O
memiliki O
keindahan O
panorama O
alam O
yang O
hanya O
bisa O
disaksikan O
terutama O
bagi O
pengguna O
jalan O
yang O
kebetulan O
melewati O
Desa O
Legetan B-DESA
. O
Keindahan O
panorama O
alam O
tersebut O
dapat O
di O
saksikan O
ketika O
berada O
di O
tanjakan O
Dusun O
Bengkal O
/ O
Kayangan O
, O
Desa O
Legetan B-DESA
-LRB- O
orang O
sekitar O
menyebutnya O
sekitaran O
bekas O
tugu O
PKK O
Desa O
Legetan B-DESA
-RRB- O
. O
Dari O
tempat O
itu O
pemandangan O
yang O
terlihat O
seperti O
Pegunungan O
Menoreh O
, O
Gunung O
Merapi O
, O
Gunung O
Sumbing O
, O
Gunung O
Sindoro O
, O
Gunung O
Merbabu O
-LRB- O
kadang O
tertutup O
awan O
-RRB- O
, O
Bukit O
Geger O
Menjangan O
Purworejo B-KABKOTA
, O
pepohonan O
hijau O
dan O
Kota O
Purworejo B-KABKOTA
tercinta O
. O
Menurut O
dari O
cerita O
dari O
orang O
tua O
dulu O
nama O
Desa O
BRONDONG B-DESA
terlahir O
tak O
luput O
dari O
sejarah O
zaman O
indonesia B-NEGARA
masih O
di O
duduki O
oleh O
belanda B-NEGARA
. O
Mempunyai O
jumlah O
penduduk O
3.524 O
orang O
yang O
terdiri O
dari O
1.753 O
orang O
laki-laki O
dan O
1.771 O
orang O
perempuan O
, O
dan O
dengan O
jumlah O
Rumah O
Tangga O
Miskin O
-LRB- O
RTM O
-RRB- O
berjumlah O
3.257 O
. O
Posisi O
Desa O
Bulus B-DESA
adalah O
bagian O
tenggara O
kecamatan O
Gebang B-KECAMATAN
, O
sebelah O
timur O
berbatasan O
dengan O
Desa O
Kalinongko B-DESA
Kecamatan O
Loano B-KECAMATAN
, O
sebelah O
selatan O
berbatasan O
dengan O
Kelurahan O
Mranti B-DESA
dan O
Kelurahan O
Mudal B-DESA
, O
Kecamatan O
Purworejo B-KECAMATAN
. O
 O
Desa O
Bulus B-DESA
dibagi O
menjadi O
beberapa O
dukuh O
yaitu O
: O
Krajan O
, O
Guyangan O
, O
Cikalan O
, O
Blengkunan O
, O
Beran O
, O
Pendem O
, O
Sanggrahan O
dan O
Sijo O
. O
Terdapat O
2 O
SD O
Negeri O
di O
Desa O
ini O
yaitu O
: O
SDN B-ORGANIZATION
Bulus I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
yang O
berada O
di O
Dukuh O
Guyangan O
dan O
SDN B-ORGANIZATION
Bulus I-ORGANIZATION
2 I-ORGANIZATION
yang O
berada O
di O
Dukuh O
Blengkunan O
, O
juga O
terdapat O
Yayasan B-ORGANIZATION
Pendidikan I-ORGANIZATION
Al-iman I-ORGANIZATION
. O
Dibawah O
naungan O
yayasan O
tersebut O
, O
terdapat O
Pondok B-ORGANIZATION
Pesantren I-ORGANIZATION
Al-Iman I-ORGANIZATION
, O
MI B-ORGANIZATION
Al-Iman I-ORGANIZATION
, O
MTs B-ORGANIZATION
Al-Iman I-ORGANIZATION
, O
dan O
MA B-ORGANIZATION
Al-Iman I-ORGANIZATION
. O
Pasar O
Redin O
yang O
terletak O
di O
Dusun O
Simanggis O
dapat O
dikatakan O
sebagai O
pasar O
terbesar O
milik O
Kecamatan O
Gebang B-KECAMATAN
wilayah O
utara O
. O
Komoditi O
yang O
dijual O
di O
sini O
bahkan O
berasal O
dari O
luar O
Purworejo B-KABKOTA
, O
seperti O
Magelang B-KABKOTA
, O
Wonosobo B-KABKOTA
, O
bahkan O
Yogyakarta B-KABKOTA
. O
Namun O
karena O
keasliannya O
tersebut O
justru O
menjadi O
daya O
tarik O
pantai O
yang O
ada O
di O
kecamatan O
Grabag B-KECAMATAN
, O
Purworejo B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
Indonesia B-NEGARA
. O
Pandanrejo B-DESA
mempunyai O
sebuah O
pasar O
hewan O
yang O
akrab O
disebut O
dengan O
nama O
PASAR O
SETON O
, O
pasar O
ini O
buka O
setiap O
hari O
sabtu O
dari O
pagi O
sampai O
sekitar O
jam O
11.30 O
. O
adapun O
hewan O
yang O
diprjualbelikan O
di O
pasar O
ini O
adalah O
kambing O
peranakan O
etawa O
yang O
merupakan O
kambing O
ras O
kaligesing O
atau O
biasa O
disebut O
kambing O
PE O
. O
Desa O
ini O
berbatasan O
dengan O
desa O
Tawangsari B-DESA
, O
desa O
Pandanrejo B-DESA
, O
Desa O
Ngaran B-DESA
, O
Desa O
Tlogobulu B-DESA
dan O
desa O
Tlogoguwo B-DESA
. O
Desa O
Sudorogo B-DESA
secara O
administratif O
termasuk O
ke O
dalam O
wilayah O
Kecamatan O
Kaligesing B-KECAMATAN
Kabupaten B-KABKOTA
Purworejo I-KABKOTA
Provinsi B-PROVINSI
Jawa I-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
. O
Batas O
desa O
di O
sebelah O
utara O
dengan O
Desa O
Kaliurip B-DESA
, O
di O
timur O
dengan O
Desa O
Sidodadi B-DESA
dan O
Desa O
Kluwung O
, O
di O
selatan O
dengan O
Desa O
Kemiri B-DESA
Lor I-DESA
, O
dan O
di O
barat O
dengan O
Desa O
Wejowinangun O
. O
Sebagai O
perbandingan O
bahwa O
rata-rata O
lama O
sekolah O
penduduk O
Indonesia B-NEGARA
usia O
15 O
tahun O
ke O
atas O
sesuai O
data O
BPS B-ORGANIZATION
tahun O
2012 O
adalah O
8,1 O
tahun O
. O
Sarana O
pendidikan O
juga O
dapat O
dikatakan O
sudah O
cukup O
memadai O
, O
di O
Desa O
Kalimeneng B-DESA
terdapat O
TK O
yang O
memanfaatkan O
sarana O
desa O
, O
SD O
yang O
kondisi O
bangunannya O
cukup O
layak O
namun O
lahan O
terbuka O
dirasa O
kurang O
. O
Sekolah O
lanjutan O
terdekat O
yaitu O
SMP O
negeri O
berjarak O
sekitar O
2 O
km O
jika O
ditempuh O
dari O
batas O
desa O
, O
SMP O
swasta O
sekitar O
1 O
km O
, O
dan O
SMA O
negeri O
berjarak O
sekitar O
1,5 O
km O
. O
Berbagai O
bibit O
pohon O
buah O
dan O
pohon O
kayu O
untuk O
penghijauan O
tersedia O
di O
sana O
, O
seperti O
Jati O
, O
Jabon O
, O
Sengon/Albasia O
, O
dan O
lain-lain O
. O
Selain O
itu O
, O
akses O
jalan O
menuju O
Desa O
Kedung B-DESA
Pomahan I-DESA
Kulon I-DESA
dari O
ibukota O
kecamatan O
Kemiri O
-LSB- O
+ O
7 O
km O
-RSB- O
lumayan O
bagus O
, O
aspal O
hotmix O
. O
Kegiatan O
keagamaan O
yang O
cukup O
semarak O
tiap O
tahun O
yaitu O
peringatan O
Maulid O
Nabi O
Muhammad O
SAW O
yang O
biasanya O
menampilkan O
kegiatan O
khataman O
Al-Quran O
dan O
`' O
Arak-arakan O
'' O
-LRB- O
naik O
kuda O
keliling O
kampung O
-RRB- O
. O
Secara O
geografis O
berbatasan O
langsung O
dengan O
Desa O
Kluwung O
disebelah O
timur O
, O
Desa O
Rowobayem B-DESA
disebelah O
selatan O
, O
Desa O
Kerep B-DESA
disebelah O
Barat O
dan O
Desa O
Kemiri B-DESA
Lor I-DESA
disebelah O
Utara O
. O
Camat O
Kemiri O
berkedudukan O
di O
Desa O
Kemiri B-DESA
Kidul I-DESA
sehingga O
Kemiri B-DESA
Kidul I-DESA
bisa O
juga O
disebut O
sebagai O
`` O
ibukota O
'' O
Kecamatan O
Kemiri B-KECAMATAN
. O
rbatasan O
dengan O
desa O
Kemiri B-DESA
Kidul I-DESA
disebelah O
selatan-timur O
, O
desa O
Gedong O
disebelah O
selatan-barat O
, O
desa O
Kroyo B-DESA
lor O
disebelah O
barat-utara O
, O
desa O
Rejosari B-DESA
disebelah O
barat-selatan O
, O
dan O
desa O
Kemiri B-DESA
Lor I-DESA
disebelah O
utara O
. O
Wilayah O
desa O
Kerep B-DESA
memiliki O
luas O
kurang O
lebih O
3 O
, O
5 O
km O
^ O
2 O
dan O
dibagi O
kedalam O
2 O
RW O
dan O
4 O
RT O
. O
Di O
desa O
Kerep B-DESA
terdapat O
institusi O
pendidikan O
mulai O
dari O
tingkat O
TK O
sampai O
SMP O
, O
yaitu O
TK B-ORGANIZATION
Tunas I-ORGANIZATION
Muda I-ORGANIZATION
, O
SD I-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
Kerep I-ORGANIZATION
dan O
SMP O B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
18 I-ORGANIZATION
Purworejo I-ORGANIZATION
, O
selain O
itu O
juga O
terdapat O
kantor O
instansi O
pemerintah O
seperti O
UPT B-ORGANIZATION
Departemen I-ORGANIZATION
Pendidikan I-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
dan O
PT B-ORGANIZATION
Pos I-ORGANIZATION
-LRB- O
Persero O
-RRB- O
, O
masjid O
terbesar O
di O
desa O
Kerep B-DESA
yaitu O
masjid B-ORGANIZATION
Al I-ORGANIZATION
Hikmah I-ORGANIZATION
. O
Selain O
itu O
juga O
ada O
Masjid B-ORGANIZATION
Nurul I-ORGANIZATION
Hamiid I-ORGANIZATION
, O
ada O
juga O
beberapa O
mushola O
. O
Masyarakat O
desa O
Kerep B-DESA
masih O
memegang O
teguh O
tradisi O
leluhur O
dan O
budaya O
jawa O
seperti O
berbagai O
upacara O
selamatan O
dan O
kenduri O
, O
selain O
itu O
desa O
Kerep B-DESA
juga O
mempunyai O
grup O
kesenian O
Kuda O
Lumping O
yang O
bernama O
`` O
Grup B-ORGANIZATION
Kuda I-ORGANIZATION
Lumping I-ORGANIZATION
Panji I-ORGANIZATION
Wulung I-ORGANIZATION
'' O
, O
selain O
itu O
juga O
terdapat O
Grup B-ORGANIZATION
Qasidah I-ORGANIZATION
Modern I-ORGANIZATION
Nur I-ORGANIZATION
Hidayah I-ORGANIZATION
, O
yang O
lahir O
dari O
perkumpulan O
Ibu-ibu O
PKK B-ORGANIZATION
desa O
Kerep B-DESA
Kecamatan O
Kemiri B-KECAMATAN
Kabupaten B-KABKOTA
Purworejo I-KABKOTA
. O
Desa O
Kerep B-DESA
juga O
mempunyai O
tim O
kesebelasan O
sepak O
bola O
dan O
menjadi O
home O
basenya O
yaitu O
ANKER B-ORGANIZATION
FC I-ORGANIZATION
yang O
memiliki O
prestasi O
membanggakan O
. O
Anker B-ORGANIZATION
FC I-ORGANIZATION
lahir O
pada O
tahun O
1995 O
dipimpin O
oleh O
ketua O
Karang B-DESA
Taruna I-DESA
. O
Ketika O
Itu O
Bp O
, O
Riswandi B-PERSON
. O
Sampai O
sekarang O
Bp O
. O
Rowobayem B-DESA
adalah O
desa O
yang O
terletak O
di O
sebelah O
utara O
Kutoarjo B-KECAMATAN
, O
mayoritas O
penduduknya O
bekerja O
sebagai O
petani O
, O
dan O
beberapa O
yang O
cukup O
mencolok O
adalah O
terhamparnya O
lahan O
yang O
cukup O
luas O
untuk O
pembibitan O
pohon O
keras O
seperti O
Jati O
dan O
Albasia O
yang O
di O
pelopori O
oleh O
seorang O
guru O
SD O
bernama O
BURUS B-PERSON
SUGIYONO I-PERSON
pada O
tahun O
1992 O
, O
yang O
kini O
diikuti O
oleh O
sebagian O
besar O
masyarakat O
setempat O
karena O
jauh O
lebih O
banyak O
menghasilkan O
daripada O
hanya O
ditanami O
padi O
, O
oleh O
sebab O
itulah O
desa O
ini O
juga O
menjadi O
salah O
satu O
sentra O
produsen O
bibit O
albasia O
dan O
jati O
hingga O
saat O
ini O
. O
Desa O
Samping B-DESA
merupakan O
salah O
satu O
desa O
di O
wilayah O
kecamatan O
Kemiri B-KECAMATAN
, O
dipimpin O
oleh O
seorang O
Kepala O
Desa O
yang O
dibantu O
oleh O
beberapa O
perangkat O
desa O
. O
Letak O
desa O
Samping B-DESA
sekitar O
10 O
Km O
dari O
kota O
Kutoarjo B-KABKOTA
, O
tepatnya O
kira-kira O
1,5 O
Km O
dari O
jalan O
Kemiri-Pituruh O
diposisi O
pertigaan O
Kroyo B-DESA
Kulon I-DESA
. O
Desa O
Samping B-DESA
berbatasan O
dengan O
desa O
Rejowinangun B-DESA
-LRB- O
timur O
-RRB- O
, O
Kroyolor B-DESA
-LRB- O
selatan O
-RRB- O
, O
Ngampel B-DESA
-LRB- O
barat O
daya O
-RRB- O
, O
Wonosari B-DESA
-LRB- O
barat O
-RRB- O
, O
Kapiteran B-DESA
-LRB- O
barat O
laut O
-RRB- O
, O
dan O
Wonurojo B-DESA
-LRB- O
utara O
-RRB- O
. O
Kiyangongrejo B-DESA
Wetan O
tidak O
terdapat O
pondok O
pesantren O
, O
namun O
demikian O
pada O
zaman O
dulunya O
terdapat O
`` O
langgar O
'' O
-LRB- O
surau O
-RRB- O
yang O
dikelola O
oleh O
Alm O
Mbah B-PERSON
Pur I-PERSON
. O
Kuwurejo B-DESA
adalah O
desa O
kecil O
di O
kecamatan O
Kutoarjo B-KECAMATAN
, O
Purworejo B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
Indonesia B-NEGARA
. O
Desa O
ini O
terdiri O
dari O
lima O
pedukuhan O
yaitu O
kukap O
, O
pekuncen O
, O
krajan O
, O
mutihan O
dan O
kedung O
pane O
. O
Semawung B-DESA
daleman I-DESA
merupakan O
kelurahan O
yang O
dikelilingi O
oleh O
sungai O
dan O
saluran O
irigasi O
, O
di O
daerah O
Silekor O
terdapat O
UPT O
Pengarian O
yang O
mengatur O
debit O
air O
yang O
akan O
mengaliri O
sawah-sawah O
di O
daerah O
Kutoarjo B-KECAMATAN
bagian O
selatan O
, O
Grabag B-KECAMATAN
, O
Ngombol B-KECAMATAN
, O
hingga O
Purwodadi B-KECAMATAN
. O
Angkutan O
umum O
yang O
melewati O
desa O
Suren B-DESA
adalah O
angkudes O
Jalur O
23 O
yang O
melayani O
rute O
Kutoarjo B-DESA
- O
Wareng B-DESA
- O
Sidomulyo B-DESA
pp O
, O
jika O
anda O
dari O
kota O
Purworejo B-KABKOTA
bisa O
menggunakan O
Angkot O
Jalur O
A O
kemudian O
dilanjut O
dengan O
Angkudes O
Jalur O
23 O
dari O
terminal O
Kutoarjo B-KECAMATAN
. O
Sejarah O
desa O
Suren B-DESA
berawal O
dari O
beberapa O
penggalan O
kisah O
ekspansi O
kolonialisme O
Belanda B-NEGARA
pada O
episode O
heroik O
Kerajaan O
Mataram B-NEGARA
yang O
mengakibatkan O
tercerai-berainya O
prajurit O
karena O
kewalahan O
dan O
lari O
menjauhi O
tlatah O
kraton O
. O
Konon O
, O
ada O
salah O
satu O
prajurit O
pelarian O
itu O
yang O
menuju O
arah O
Barat O
, O
menelusuri O
rute O
napak O
tilas O
perjalanan O
pasukan O
Sultan B-PERSON
Agung I-PERSON
melawan O
VOC B-ORGANIZATION
, O
kemudian O
singgah O
di O
sebuah O
daerah O
, O
yakni O
Suren B-DESA
. O
Menurut O
warga O
setempat O
, O
manusia O
pertama O
yang O
mewariskan O
silsilah O
kepemimpinan O
desa O
Suren B-DESA
bernama O
Suro B-PERSON
Yudho I-PERSON
-LRB- O
Suro O
berarti O
berani O
dan O
Yudho O
berarti O
perang O
-RRB- O
. O
Cerita O
sejarah O
lain O
tentang O
desa O
Suren B-DESA
yaitu O
konon O
pada O
zaman O
dahulu O
banyak O
petani O
dan O
pedagang O
yang O
melakukan O
perjalanan O
dari O
arah O
selatan O
untuk O
menuju O
ke O
Kutoarjo B-KECAMATAN
-LRB- O
saat O
masih O
menjadi O
Kadipaten O
Semawung B-DESA
-RRB- O
. O
Kata O
Piyono B-PERSON
juga O
banyak O
diartikan O
para O
orang O
tua O
desa O
sebagai O
`` O
Piyono O
= O
sePi-sepi O
tetapi O
oNo O
'' O
artinya O
biarpun O
desa O
sepi O
tetapi O
berisi O
. O
Dusun O
dipimpin O
oleh O
seorang O
Kadus O
-LRB- O
Kepala O
Dusun O
-RRB- O
sedangkan O
Wilayah O
Desa O
dan O
Dusun O
dipimpin O
oleh O
seorang O
Kepala O
Desa O
. O
Luas O
areal O
sawah O
di O
desa O
ini O
adalah O
80 O
ha O
, O
10 O
ha O
tahun O
2009 O
dikelola O
dengan O
SRI O
Organik O
. O
Sedang O
pertanian O
organik O
sudah O
diperkenalkan O
di O
desa O
ini O
sejak O
tahun O
1997 O
, O
Pembelajaran O
Ekologi O
Tanah O
dan O
SRI O
Organik O
ini O
memperbaiki O
pemahaman O
maupun O
praktik O
pertanian O
organik O
yang O
sudah O
dilakukan O
oleh O
beberapa O
petani O
di O
desa O
Ringgit B-DESA
. O
Selain O
peninggalan O
bersejarah O
dan O
tradisi O
, O
di O
desa O
ini O
juga O
terdapat O
sebuah O
usaha O
dagang O
beras O
yang O
dikelola O
oleh O
`` O
UD O
SRI O
REJEKI B-ORGANIZATION
'' O
. O
Selain O
itu O
`` O
UD O
SRI O
REJEKI B-ORGANIZATION
'' O
juga O
bekerja O
sama O
dengan O
PERUM B-ORGANIZATION
BULOG I-ORGANIZATION
untuk O
pengadaan O
beras O
miskin O
-LRB- O
raskin O
-RRB- O
wilayah O
Kedhu B-DESA
. O
Untuk O
Padi O
ada O
2 O
jenis O
yang O
ditanam O
oleh O
Penduduk O
Desa O
Brengkol B-DESA
yakni O
Padi O
IR O
atau O
Padi O
yang O
ditanam O
dilahan O
Sawah O
yang O
mendapat O
pasokan O
air O
, O
dan O
Padi O
Gogo O
yaitu O
jenis O
Padi O
yang O
ditanam O
dilahan O
Sawah O
Tadah O
Hujan O
. O
Umumnya O
Padi O
Gogo O
banyak O
ditanam O
oleh O
Penduduk O
Desa O
yang O
tinggal O
di O
Dataran O
yang O
lebih O
tinggi O
karena O
tidak O
mendapat O
pasokan O
air O
dari O
Irigasi O
. O
Irigasi O
/ O
system O
pengairan O
untuk O
memenuhi O
kebutuhan O
air O
di O
desa O
Brengkol B-DESA
sangant O
bagus O
dan O
strategis O
, O
karena O
Desa O
Brengkol B-DESA
memiliki/berada O
di O
dataran O
yang O
dilewati O
Sungai O
Irigasi O
saluran O
Waduk O
Wadaslintang B-DESA
Timur O
. O
Air O
yang O
dipasok O
dari O
Bendungan O
Waduk O
Pejengkolan B-DESA
sangat O
mencukupi O
kebutuhan O
untuk O
kegiatan O
Pertanian O
di O
Desa O
Brengkol B-DESA
. O
Hampir O
2/3 O
wilayah O
Desa O
Brengkol B-DESA
merupakan O
daratan O
bukan O
sawah O
yang O
oleh O
sebagian O
Penduduk O
dijadikan O
Tegalan O
. O
Di O
mana O
Kelapa O
merupakan O
tanaman O
yang O
banyak O
dijumpai O
di O
tegal-tegal O
bahkan O
di O
pekarangan O
rumah O
Penduduk O
, O
sehingga O
Kelapa O
menjadi O
sumber O
penghasilan O
disamping O
Padi O
bagi O
sebagian O
Penduduk O
Desa O
. O
Para O
Penduduk O
mengambil O
beberapa O
manfaat O
yang O
bisa O
menjadi O
penghasilan O
dari O
tanaman O
Kelapa O
ini O
antara O
lain O
: O
Buah O
Kelapa O
, O
cairan O
tongkol O
bunga O
Kelapa/Nira O
yang O
diproduksi O
lagi O
menjadi O
Gula O
Kelapa O
, O
dan O
Sabut O
Kelapa O
. O
Desa O
Kaligintung B-DESA
merupakan O
No O
. O
Dan O
Di O
Desa O
Kaligintung B-DESA
ini O
banyak O
anak O
mudanya O
yang O
menjadi O
Angkatan O
dan O
merantau O
di O
Ibu O
Kota O
. O
Sikambang B-DESA
hanya O
berjarak O
2,5 O
km O
dari O
pusat O
Kecamatan O
Pituruh B-KECAMATAN
. O
Ada O
5 O
jalan O
menuju O
ke O
Sikambang B-DESA
, O
pertama O
dari O
Desa O
Pituruh B-KECAMATAN
-LRB- O
sebelah O
barat O
-RRB- O
, O
kedua O
dari O
Desa O
Tunjungtejo B-DESA
-LRB- O
juga O
sebelah O
barat O
-RRB- O
, O
ketiga O
dari O
Desa O
Ngampel B-DESA
-LRB- O
sebelah O
utara O
-RRB- O
, O
keempat O
dari O
Jembatan O
Butuh O
-LRB- O
sebelah O
selatan O
-RRB- O
dan O
yang O
kelima O
dari O
Desa O
Rowobayem B-DESA
-LRB- O
sebelah O
timur O
, O
meskipun O
jarang O
sekali O
yang O
lewat O
sana O
-RRB- O
. O
Yang O
terakhir O
Rowobayem-Sikambang O
, O
dari O
arah O
timur O
sudah O
aspal O
mulus O
-LRB- O
Rowobayem-Paitan O
-RRB- O
, O
disambung O
aspal O
rusak O
di O
Desa O
Gesikan B-DESA
dan O
jalan O
tanah O
tengah O
sawah O
di O
Desa O
Kendalrejo B-DESA
. O
Banyak O
keunikan O
yang O
ada O
di O
desa O
Jenarlor B-DESA
, O
salah O
satunya O
Tradisi O
Rejeban O
-LRB- O
dilaksanakan O
pada O
bulan O
rajab O
-RRB- O
adalah O
hal O
yang O
sangat O
dirindukan O
oleh O
masyarakat O
jenarlor O
baik O
yang O
tinggal O
di O
desa O
maupun O
para O
perantau O
dari O
jenarlor O
, O
selain O
Hari O
Raya O
Idul O
fitri O
dan O
Idul O
Adha O
. O
Tradisi O
Rejeban O
-LRB- O
Rojabiah O
-RRB- O
Biasanya O
dilaksanakan O
dengan O
`` O
Nanggap O
Wayang O
'' O
di O
Sumur O
Talang O
, O
sebuah O
sumur O
tua O
yang O
menjadi O
cikal O
bakal O
pusat O
irigasi O
-LRB- O
± O
sejak O
abad O
15 O
-RRB- O
di O
area O
persawahan O
sebelah O
barat O
desa O
jenarlor O
sampai O
ke O
ngangkruk O
ketip O
. O
Tapi O
acara O
tersebut O
tetap O
akan O
dipertahankan O
sebagai O
ajang O
silaturohhim O
warga O
jenarlor O
sekaligus O
sebagai O
pengucapan O
syukur O
warga O
desa O
jenarlor O
kepada O
Allah O
SWT O
atas O
kelimpahan O
hasil O
panen O
pertanian O
. O
Ia O
pun O
kemudian O
dipindahkan O
ke O
sekolah O
yang O
lebih O
dekat O
dengan O
tempat O
tinggalnya O
, O
SMP B-ORGANIZATION
Kristen I-ORGANIZATION
Bethel I-ORGANIZATION
Petamburan I-ORGANIZATION
. O
Lulus O
SMA O
, O
Habib B-PERSON
Rizieq I-PERSON
meneruskan O
studinya O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Raja I-ORGANIZATION
Saud I-ORGANIZATION
, O
Arab B-NEGARA
Saudi I-NEGARA
, O
yang O
diselesaikan O
in O
waktu O
empat O
tahun O
dengan O
predikat O
cum-laude O
. O
Habib B-PERSON
Muhammad I-PERSON
Rizieq I-PERSON
Shihab I-PERSON
mendeklarasikan O
berdirinya O
Front B-ORGANIZATION
Pembela I-ORGANIZATION
Islam I-ORGANIZATION
-LRB- O
FPI B-ORGANIZATION
-RRB- O
pada O
tanggal O
17 O
Agustus O
1998 O
. O
Selain O
beberapa O
kelompok O
internal O
, O
yang O
disebut O
oleh O
FPI B-ORGANIZATION
sebagai O
sayap O
juang O
, O
FPI B-ORGANIZATION
memiliki O
kelompok O
Laskar O
Pembela O
Islam O
, O
kelompok O
paramiliter O
dari O
organisasi O
tersebut O
yang O
kontroversial O
karena O
melakukan O
aksi-aksi O
`` O
penertiban O
'' O
-LRB- O
`` O
sweeping O
'' O
-RRB- O
terhadap O
kegiatan-kegiatan O
yang O
dianggap O
maksiat O
atau O
bertentangan O
dengan O
syariat O
Islam O
terutama O
pada O
masa O
Ramadan O
dan O
seringkali O
berujung O
pada O
kekerasan O
. O
Peran O
besar O
Law B-PERSON
yang O
pertama O
di O
panggung O
adalah O
sebagai O
Foxtrot O
Darling O
, O
remaja O
cerdik O
dan O
culas O
yang O
tak O
jelas O
orientasi O
seksualnya O
dalam O
karya O
Philip B-PERSON
Ridley I-PERSON
, O
'' O
`` O
The O
Fastest O
Clock O
In O
The O
Universe O
'' O
'' O
-LRB- O
Jam O
Tercepat O
Sejagat O
