Gandamana B-PERSON
ditusuk O
dengan O
keris O
hanya O
gemetar O
lalu O
pingsan O
tetapi O
ketika O
Raja B-PERSON
Pandu B-PERSON
perang O
tanding O
melawan O
Raja B-PERSON
Tremboko B-PERSON
dan O
masing-masing O
menggunakan O
keris O
pusaka O
, O
raja O
pandu O
dengan O
keris O
Pulanggeni B-PLACE
sedangkan O
Tremboko B-PERSON
dengan O
Kolonadah B-PLACE
. O
Tremboko B-PERSON
tewas O
seketika O
tertusuk O
Pulanggeni B-PLACE
, O
ketika O
Pandu B-PERSON
menginjak O
tremboko O
yang O
telah O
tewas O
tersebut O
ia O
masih O
memegang O
Kolonadah B-PLACE
tak O
sengaja O
kaki O
Raja B-PERSON
Pandu B-PERSON
kesangkut O
keris O
Kolonadah B-PLACE
menyebabkan O
sakit O
dan O
tewas O
. O
Buku O
puisi O
pertamanya O
, O
`` O
Asrar-e-Khudi O
'' O
, O
juga O
buku O
puisi O
lainnya O
termasuk O
`` O
Rumuz-i-Bekhudi O
'' O
, O
`` O
Payam-i-Mashriq O
'' O
dan O
`` O
Zabur-i-Ajam O
; O
; O
dicetak O
dalam O
bahasa O
Persia O
pada O
1915 O
. O
Di O
antara O
karya-karyanya O
, O
`` O
Bang-i-Dara O
'' O
, O
`` O
Bal-i-Jibril O
'' O
, O
`` O
Zarb-i O
Kalim O
'' O
dan O
bagian O
dari O
`` O
Armughan-e-Hijaz O
'' O
merupakan O
karya O
Urdu-nya O
yang O
paling O
dikenal O
. O
Bersama O
puisi O
Urdu O
dan O
Persia-nya O
, O
berbagai O
kuliah O
dan O
surat O
dalam O
bahasa O
Urdu O
dan O
Bahasa O
Inggris-nya O
telah O
memberikan O
pengaruh O
yang O
sangat O
besar O
pada O
perselisihan O
budaya O
, O
sosial O
, O
religius O
dan O
politik O
selama O
bertahun-tahun O
. O
Ketika O
mempelajari O
hukum O
dan O
filsafat O
di O
Inggris B-NEGARA
, O
Iqbal B-PERSON
menjadi O
anggota O
'' O
`` O
All O
India B-NEGARA
Muslim O
League O
'' O
'' O
cabang O
London O
. O
Kemudian O
dalam O
salah O
satu O
ceramahnya O
yang O
paling O
terkenal O
, O
Iqbal B-PERSON
mendorong O
pembentukan O
negara O
Muslim O
di O
Barat O
Daya O
India B-NEGARA
. O
Ia O
juga O
disebut O
sebagai O
`` O
Muffakir-e-Pakistan O
'' O
-LRB- O
'' O
`` O
The O
Inceptor O
of O
Pakistan B-NEGARA
'' O
'' O
-RRB- O
dan O
`` O
Hakeem-ul-Ummat O
'' O
-LRB- O
'' O
`` O
The O
Sage O
of O
the O
Ummah O
'' O
'' O
-RRB- O
. O
Di O
Iran B-NEGARA
dan O
Afganistan B-NEGARA
ia O
terkenal O
sebagai O
`` O
Iqb O
? O
l-e O
L O
? O
horī O
'' O
-LRB- O
اقبال O
لاهوری O
`` O
Iqbal B-PERSON
dari O
Lahore O
'' O
-RRB- O
, O
dan O
sangat O
dihargai O
atas O
karya-karya O
berbahasa O
Persia-nya O
. O
Pemerintah O
Pakistan B-NEGARA
menghargainya O
sebagai O
`` O
penyair O
nasional O
'' O
, O
hingga O
hari O
ulang O
tahunnya O
-LRB- O
یوم O
ولادت O
محمد O
اقبال O
-- O
Y O
? O
m-e O
`` O
Wel O
? O
dat-e O
Muḥammad O
Iqb O
? O
l O
'' O
-RRB- O
merupakan O
hari O
libur O
di O
Pakistan B-NEGARA
. O
Bill B-PERSON
Withers B-PERSON
-LRB- O
lahir O
4 O
Juli O
1938 O
di O
Slab O
Fork O
, O
Virginia B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
-RRB- O
adalah O
seorang O
penyanyi O
, O
penulis O
lagu O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
keturunan O
Afrika B-NEGARA
yang O
terkenal O
selama O
periode O
akhir O
1960-an O
sampai O
pertengahan O
tahun O
1980-an O
. O
Beberapa O
dari O
hits-hits O
musiknya O
yang O
terkenal O
adalah O
`` O
Ai O
n't O
No O
Sunshine O
, O
'' O
`` O
Use O
Me O
, O
'' O
`` O
Lovely O
Day O
, O
'' O
`` O
Lean O
on O
Me O
'' O
, O
`` O
Grandma O
's O
Hands O
'' O
dan O
`` O
Just O
the O
Two O
of O
Us O
'' O
. O
Billy B-PERSON
Gilman B-PERSON
-LRB- O
lahir O
William B-PERSON
Wendell B-PERSON
Gilman I-PERSON
III O
, O
-RRB- O
adalah O
seorang O
penyanyi O
, O
penulis O
lagu O
musik O
country O
dari O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Memulai O
debut O
penyutradaraan O
melalui O
`` O
Following O
'' O
-LRB- O
1998 O
-RRB- O
, O
Christoper B-PERSON
Nolan I-PERSON
meraih O
perhatian O
publik O
dan O
kritikus O
lewat O
film O
feature O
keduanya O
yang O
berjudul O
Memento O
-LRB- O
2000 O
-RRB- O
. O
Kesuksesan O
Memento O
sebagai O
sebuah O
film O
independen O
memberikan O
Nolan B-PERSON
kesempatan O
lebih O
besar O
untuk O
menyutradarai O
film O
berbudget O
besar O
lewat O
Insomnia O
-LRB- O
2002 O
-RRB- O
dan O
The O
Prestige O
-LRB- O
2006 O
-RRB- O
. O
Pada O
tahun O
2010 O
Christoper B-PERSON
Nolan I-PERSON
merilis O
Inception O
yang O
juga O
sangat O
sukses O
, O
dan O
tahun O
2014 O
merilis O
film O
`` O
science-fiction O
'' O
berjudul O
Inception O
. O
Christoper B-PERSON
Nolan I-PERSON
juga O
seringkali O
menjadi O
penulis O
naskah O
, O
bersama O
dengan O
saudara O
laki-lakinya O
Jonathan B-PERSON
Nolan I-PERSON
dan O
memiliki O
sebuah O
perusahaan O
film O
Syncopy B-ORGANIZATION
Inc. I-ORGANIZATION
, O
bersama O
dengan O
istrinya O
Emma B-PERSON
Thomas I-PERSON
. O
Wilayah O
ini O
adalah O
sebuah O
desa O
yang O
Gemah O
Ripah O
Loh O
Jinawe O
Toto B-ORGANIZATION
Tentrem I-ORGANIZATION
Tur I-ORGANIZATION
Raharjo I-ORGANIZATION
yang O
berarti O
daerah O
yang O
subur O
makmur O
, O
Penduduknya O
sudah O
tertata O
sedemikian O
rupa O
, O
hidup O
damai O
, O
rukun O
dan O
sejahtera O
serta O
berkecukupan O
dalam O
keramaian O
-LRB- O
positif O
-RRB- O
maka O
tersebutlah O
nama O
Purwoharjo B-DESA
yang O
dalam O
suku O
kata O
baha O
jawa O
Purwo O
yang O
berarti O
Kawitan B-DESA
-LRB- O
permulaan O
-RRB- O
Harjo O
yang O
berarti O
Rame O
-LRB- O
ramai O
-RRB- O
. O
Desa O
Purwoharjo B-DESA
memiliki O
masyarakat O
yang O
majemuk O
beragam O
suku O
, O
Agama O
, O
Ras O
dan O
Kepercayaan O
, O
dalam O
kemajemukan O
masyarakat O
Desa O
Purwoharjo B-DESA
tidak O
menyebabkan O
Perbedaan O
untuk O
perpecahan O
tetapi O
dalam O
kepemimpinan O
Kepala O
Desa O
Purwoharjo B-DESA
Bapak O
Edy B-PERSON
Imam I-PERSON
Supeno I-PERSON
, O
S O
, O
HI O
sangatlah O
menjunjung O
tinggi/menanamkan O
nilai-nilai O
Persatuan O
dan O
kesatuan O
, O
teloransi O
antar O
pemeluk O
Agama O
dan O
Kepercayaan O
, O
suku O
dan O
ras O
dan O
kebersamaan O
dalam O
gotong-royong O
untuk O
membangun O
Desa O
. O
Alumni O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
6 I-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
ini O
memulai O
kariernya O
di O
dunia O
hiburan O
setelah O
menjadi O
salah O
satu O
dari O
20 O
finalis O
pemilihan O
Gadis O
Sampul O
2001 O
yang O
diadakan O
majalah O
Gadis O
. O
Beberapa O
sinetron O
dan O
film O
yang O
pernah O
dibintanginya O
antara O
lain O
`` O
Cookies O
'' O
, O
`` O
Artis O
Masuk O
Desa O
'' O
, O
`` O
Panggil O
Namaku O
Tiga O
Kali O
'' O
, O
`` O
Rahasia O
Bintang O
'' O
, O
dan O
`` O
Sebelah O
Mata O
'' O
. O
Plaza B-PLACE
Ambarrukmo I-PLACE
juga O
didukung O
sistem O
keamanan O
24 O
jam O
dan O
CCTV O
yang O
terletak O
di O
dalam O
maupun O
luar O
gedung O
. O
Plaza B-PLACE
Ambarrukmo I-PLACE
juga O
dilengkapi O
Phone O
Market O
Ambarrukmo O
-LRB- O
PMA O
-RRB- O
, O
pusat O
jual O
beli O
ponsel O
yang O
terletak O
di O
Lantai O
Lower O
Ground O
yang O
menyediakan O
produk O
dari O
merk O
ternama O
seperti O
Apple B-ORGANIZATION
, O
Samsung B-ORGANIZATION
, O
Nokia B-ORGANIZATION
, O
Blackberry O
, O
Sony B-ORGANIZATION
, O
LG O
, O
Oppo O
dan O
lain O
sebagainya O
. O
Alessia B-PERSON
Cestaro I-PERSON
mengawali O
kariernya O
di O
dunia O
hiburan O
sebagai O
model O
dan O
mulai O
merambah O
dunia O
seni O
peran O
lewat O
sinetron O
`` O
Bawang O
Merah O
Bawang O
Putih O
'' O
yang O
pernah O
tayang O
di O
RCTI O
. O
Selain O
itu O
ia O
juga O
dikenal O
sebagai O
bintang O
beberapa O
produk O
iklan O
seperti O
: O
`` O
Vita O
Jelly O
Drink O
'' O
, O
`` O
Mustika O
Puteri O
'' O
, O
`` O
Bank O
BNI B-ORGANIZATION
'' O
, O
dan O
`` O
Oil O
Top O
1 O
'' O
. O
Pada O
Juli O
2009 O
, O
Alessia B-PERSON
kembali O
ke O
layar O
lebar O
with O
membintangi O
film O
dengan O
genre O
`` O
horrror O
dewasa O
'' O
, O
`` O
Susuk O
Pocong O
'' O
-LRB- O
2009 O
-RRB- O
, O
lalu O
ia O
membintangi O
film O
Bawang O
Merah O
Bawang O
Putih O
-LRB- O
film O
-RRB- O
bersama O
Anizabella B-PERSON
Putri I-PERSON
yang O
penah O
digosipkan O
berseteru O
dengan O
Alessia B-PERSON
. O
Sementara O
didunia O
model O
, O
Alessia B-PERSON
sering O
tampil O
dibeberapa O
majalah O
baik O
remaja O
maupun O
dewasa O
, O
yang O
paling O
fenomenal O
adalah O
ketika O
dia O
menampilkan O
keseksiaannya O
di O
majalah O
dewasa O
elektronik O
MALE B-ORGANIZATION
Magazine I-ORGANIZATION
. O
Setelah O
cukup O
sukses O
didunia O
model O
dan O
akting O
, O
Alessia B-PERSON
mulai O
merambah O
dunia O
tarik O
suara O
, O
setelah O
menjadi O
runner-up O
di O
ajang O
Supermama B-ORGANIZATION
Selebconcert I-ORGANIZATION
di O
Indosiar B-ORGANIZATION
. O
Alessia B-PERSON
sempat O
berurusan O
dengan O
hukum O
, O
karena O
terkait O
dituduh O
melakukan O
pelemparan O
gelas O
pada O
pemain O
sinetron O
Arti O
Sahabat O
, O
Navy B-PERSON
Rizky I-PERSON
Tavania I-PERSON
. O
Secara O
history O
Desa O
Saliki B-DESA
adalah O
sebuah O
kampung O
yang O
sangat O
tentram O
dan O
damai O
di O
buka O
dengan O
dasar O
adanya O
alur O
sungai O
yang O
bermuara O
ke O
laut O
yang O
merupakan O
akses O
dan O
sarana O
transportasi O
tercepat O
bagi O
masyarakat O
pada O
saat O
itu O
yang O
masih O
menggunakan O
perahu O
atau O
kapal O
layar O
, O
Desa O
Saliki B-DESA
sendiri O
berdasarkan O
fakta O
yang O
di O
kutip O
dari O
cerita O
para O
tetua O
kampung O
dan O
beberapa O
informasi O
lainnya O
terbentuk O
pada O
tahun O
1924 O
. O
Setelah O
melalui O
perjalanan O
dan O
proses O
perjuangan O
yang O
cukup O
panjang O
keberadaan O
Kampung O
Saliki B-DESA
akhirnya O
mendapat O
perhatian O
dan O
persetujuan O
Pemerintah O
Kutai B-KABKOTA
pada O
saat O
itu O
dan O
statusnya O
pun O
berubah O
menjadi O
DESA O
SALIKI O
. O
Sutan B-PERSON
Aswar I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
salah O
satu O
yang O
turut O
mendirikan O
Angkatan B-ORGANIZATION
Udara I-ORGANIZATION
Republik I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
dan O
merupakan O
pencipta O
bensin O
pesawat O
-LRB- O
AFTUR O
-RRB- O
pertama O
di O
Indonesia B-NEGARA
atas O
perintah O
Komodor O
Udara O
Halim B-PERSON
Perdanakusuma I-PERSON
pada O
tahun O
1947 O
. O
Pernah O
mengenyam O
pendidikan O
di O
Technische B-ORGANIZATION
Hoogeschool I-ORGANIZATION
-LRB- O
sekarang O
Institut B-ORGANIZATION
Teknologi I-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
-RRB- O
sebelum O
bergabung O
dalam O
perjuangan O
kemerdekaan O
. O
Anggota O
Hakim O
Mahkamah O
Militer O
Luar O
Biasa O
-LRB- O
Mahmilub O
-RRB- O
, O
kemudian O
diangkat O
menjadi O
MPR-DPR O
RI O
Fraksi-ABRI O
1966-1976 O
, O
dianugerahi O
berbagai O
macam O
bintang O
dan O
tanda O
jasa O
; O
- O
Bintang O
Dharma O
, O
Bintang O
Gerilya O
, O
Bintang O
Yudha B-PERSON
Dharma O
Pratama I-PERSON
, O
Bintang O
Swa O
Buana O
Paksa O
Pratama I-PERSON
, O
Bintang O
Yudha B-PERSON
Dharma O
Nararya I-PERSON
, O
Bintang O
Swa O
Buana O
Paksa O
Nararya I-PERSON
, O
Bintang O
Sewindu O
APRI O
. O
Pada O
tanggal O
28 O
Desember O
1947 O
dari O
Yogyakarta B-KABKOTA
dikirimkan O
Tetra O
Ethyl O
Fluid O
-LRB- O
TEL O
-RRB- O
ke O
Sumatra B-PROVINSI
untuk O
pembuatan O
bensin O
udara O
. O
Mutu O
bensin O
udara O
disempurnakan O
oleh O
OMU-2 O
Sutan B-PERSON
Aswar I-PERSON
, O
dan O
percobaan O
dimulai O
dengan O
hasil O
bensin O
udara O
pertama O
Indonesia B-NEGARA
tersebut O
. O
Saat O
didirikan O
, O
HTC B-ORGANIZATION
merupakan O
sebuah O
`` O
original O
design O
manufacturer O
'' O
-LRB- O
perusahaan O
yang O
merancang O
dan O
memproduksi O
sebuah O
produk O
yang O
kemudian O
diberi O
merek O
oleh O
perusahaan O
lain O
untuk O
dijual O
-RRB- O
, O
namun O
seiring O
berjalannya O
waktu O
, O
HTC B-ORGANIZATION
juga O
mulai O
menjual O
produk O
dengan O
mereknya O
sendiri O
. O
Jasa O
Stoddart B-PERSON
selama O
di O
F1 O
adalah O
memberikan O
kesempatan O
untuk O
Fernando B-PERSON
Alonso I-PERSON
memulai O
karier O
pada O
tahun O
2001 O
. O
Sebagai O
bos O
tim O
, O
Sauber B-ORGANIZATION
telah O
mengorbitkan O
banyak O
pembalap O
, O
diantaranya O
adalah O
dua O
pembalap O
Ferrari B-ORGANIZATION
saat O
ini O
, O
yaitu O
Felipe B-PERSON
Massa I-PERSON
dan O
Kimi B-PERSON
Raikkonen I-PERSON
. O
Muara B-KECAMATAN
Kaman I-KECAMATAN
Ulu I-KECAMATAN
adalah O
salah O
satu O
desa O
di O
kecamatan O
Muara B-KECAMATAN
Kaman I-KECAMATAN
, O
Kabupaten B-KABKOTA
Kutai I-KABKOTA
Kartanegara I-KABKOTA
, O
Kalimantan B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
, O
Indonesia B-NEGARA
. O
Kuburan O
raja-raja O
terdapat O
di O
antara O
Muara B-KECAMATAN
Kaman I-KECAMATAN
dan O
Sabintulung B-DESA
, O
diperkirakan O
persimpangan O
antara O
Sambintulung O
dan O
Muara B-KECAMATAN
Kaman I-KECAMATAN
. O
Sejak O
1968 O
, O
Mobil B-ORGANIZATION
Oil I-ORGANIZATION
melakukan O
kontrak O
bagi O
hasil O
dengan O
Pertamina B-ORGANIZATION
untuk O
pencarian O
sumber-sumber O
minyak O
dari O
perut O
Bumi O
di O
darat O
maupun O
di O
lepas O
pantai O
. O
Tahun O
1969 O
, O
Mobil B-ORGANIZATION
Oil I-ORGANIZATION
mulai O
mengerahkan O
pencariannya O
di O
Aceh B-PROVINSI
dengan O
fokus O
utama O
di O
Aceh B-PROVINSI
Utara I-PROVINSI
. O
Perusahaan O
minyak O
Standard B-ORGANIZATION
Oil I-ORGANIZATION
Company I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
New I-ORGANIZATION
York I-ORGANIZATION
yang O
pernah O
beroperasi O
di O
Sumatera B-PROVINSI
telah O
mendeteksi O
bahwa O
di O
Aceh B-PROVINSI
terdapat O
kandungan O
gas O
yang O
besar O
jumlahnya O
. O
Atas O
dasar O
itu O
, O
pencarian O
oleh O
Mobil B-ORGANIZATION
Oil I-ORGANIZATION
yang O
dikoordinasi O
Pertamina B-ORGANIZATION
Unit I-ORGANIZATION
I I-ORGANIZATION
dikonsentrasikan O
di O
desa O
Arun B-DESA
. O
Desa O
Arun B-DESA
adalah O
desa O
di O
Kecamatan B-KECAMATAN
Syamtalira I-KECAMATAN
, O
Aceh B-PROVINSI
Utara I-PROVINSI
, O
yang O
namanya O
kelak O
digunakan O
sebagai O
nama O
perusahaan O
gas O
alam O
ini O
. O
Kementerian B-ORGANIZATION
Hukum I-ORGANIZATION
dan I-ORGANIZATION
HAM I-ORGANIZATION
memberikan O
penghargaan O
khusus O
pada O
SMA B-ORGANIZATION
78 I-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
karena O
dianggap O
sebagai O
SMA O
yang O
tertib O
hukum O
yaitu O
tidak O
pernah O
terlibat O
tawuran O
maupun O
bullying O
di O
sekolah O
. O
Pada O
tahun O
2011 O
, O
paduan O
suara O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
78 I-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
yang O
dikenal O
dengan O
nama O
78 O
Youth B-ORGANIZATION
Choir I-ORGANIZATION
berhasil O
meraih O
dua O
medali O
emas O
di O
ajang O
festival O
paduan O
suara O
`` O
A O
Voyage O
of O
Songs O
'' O
di O
Zhuhai O
, O
China B-NEGARA
. O
Pada O
tahun O
selanjutnya O
, O
78 O
Youth B-ORGANIZATION
Choir I-ORGANIZATION
pun O
kembali O
menoreh O
prestasi O
pada O
ajang O
festival O
Canta O
al O
Mar O
Choir O
Festival O
2012 O
di O
Barcelona B-KABKOTA
, O
Spanyol B-NEGARA
, O
dengan O
memenangkan O
1 O
medali O
emas O
pada O
kategori O
`` O
Mixed O
Youth O
Choir O
'' O
dan O
1 O
medali O
perak O
pada O
kategori O
`` O
Folklore O
'' O
. O
Setelah O
resmi O
bercerai O
dengan O
Hengky B-PERSON
Kurniawan I-PERSON
pada O
tahun O
2012 O
, O
Christy B-PERSON
kini O
telah O
menikah O
kembali O
pada O
tanggal O
28 O
April O
2013 O
dengan O
seorang O
pengusaha O
sekaligus O
musisi O
Jazz O
, O
Jay B-PERSON
Alatas I-PERSON
yang O
dikenalnya O
bulan O
November O
2012 O
. O
Pada O
tanggal O
7 O
Januari O
2014 O
, O
Christy B-PERSON
telah O
mendaftarkan O
gugat O
cerainya O
pada O
Pengadilan O
Agama O
Jakarta B-KABKOTA
Selatan I-KABKOTA
. O
Pengadilan O
Agama O
Jakarta B-KABKOTA
Selatan I-KABKOTA
resmi O
mengabulkan O
permohonan O
cerai O
Christy B-PERSON
Jusung I-PERSON
terhadap O
suaminya O
, O
Jay B-PERSON
Alatas I-PERSON
pada O
Senin O
, O
23 O
Juni O
2014 O
. O
Salah O
satu O
pondok O
tersebut O
adalah O
Pondok B-ORGANIZATION
Pesantren I-ORGANIZATION
Hidayatut I-ORGANIZATION
Thullab I-ORGANIZATION
, O
atau O
yang O
lebih O
di O
kenal O
dengan O
sebutan O
`` O
pondok O
tengah O
'' O
karena O
lokasinya O
yang O
hampir O
persis O
di O
tengah-tengah O
desa.dan O
selain O
pondok O
tengah O
yaitu O
ada O
lagi O
pondok O
darussalam/jajar O
. O
Babakan B-KELURAHAN
Tarogong I-KELURAHAN
adalah O
nama O
keluarahan O
sekaligus O
nama O
jalan O
yang O
terletak O
di O
wilayah O
Kecamatan O
Bojongloa B-KECAMATAN
Kaler I-KECAMATAN
Kota I-KECAMATAN
Bandung I-KECAMATAN
. O
Terusan B-JALAN
Pasirkoja I-JALAN
, O
panjang O
jalan O
kurang O
lebih O
3 O
KM O
, O
membelah O
3 O
keluarahan O
yaitu O
Suka B-KELURAHAN
Asih I-KELURAHAN
, O
Babakan B-KELURAHAN
Asih I-KELURAHAN
dan O
Babakan B-KELURAHAN
Tarogong I-KELURAHAN
. O
Di O
wilayah O
Babakan B-KELURAHAN
Tarogong I-KELURAHAN
ini O
terdapat O
beberapa O
tempat O
penting O
antara O
lain O
Komplek O
Asrama O
Zipur O
, O
Kantor O
Koramil O
, O
SMPN O
33 O
, O
SD O
Tanjung O
, O
MI O
Persis O
29 O
, O
Pimpinan O
Cabang O
Persis O
Bojongloa B-KECAMATAN
Kaler I-KECAMATAN
, O
Pusat O
Zakat O
Umat O
. O
Mayoritas O
penduduk O
beragama O
Islam O
, O
terlihat O
dari O
banyaknya O
Mesjid O
yang O
dibangun O
, O
bahkan O
hampir O
setiap O
RW O
memiliki O
lebih O
dari O
1 O
Mesjid O
. O
Saat O
ini O
Sheila B-PERSON
telah O
lulus O
dari O
kuliahnya O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
dan O
mengantongi O
gelar O
`` O
Bachelor O
of O
Communication O
'' O
. O
Sheila B-PERSON
mengawali O
kariernya O
dengan O
menjadi O
salah O
satu O
duta O
McKids B-ORGANIZATION
dan O
tergabung O
dalam O
trio O
Arvaby B-ORGANIZATION
pada O
tahun O
2000 O
, O
dan O
mengeluarkan O
satu O
album O
anak-anak O
di O
bawah O
naungan O
McDonald B-ORGANIZATION
's O
Indonesia B-NEGARA
. O
Dikarenakan O
ketatnya O
peraturan O
di O
sekolahnya O
ketika O
bersekolah O
di O
SMA O
Negeri O
8 O
Jakarta B-KABKOTA
, O
ia O
hanya O
membintangi O
beberapa O
FTV O
dan O
acara O
televisi O
ketika O
liburan O
, O
walaupun O
sempat O
juga O
bergabung O
di O
`` O
Infinity B-ORGANIZATION
Records I-ORGANIZATION
'' O
dan O
menelurkan O
album O
`` O
self-titled O
'' O
: O
`` O
Baby O
'' O
dengan O
single O
`` O
Cinta O
Terlarang O
'' O
yang O
diciptakan O
oleh O
Dewiq B-PERSON
. O
Keahliannya O
bermain O
piano O
juga O
membuatnya O
didaulat O
untuk O
menjadi O
pianis O
dalam O
beberapa O
acara O
televisi O
, O
salah O
satunya O
adalah O
`` O
Senandung O
Cinta O
Yovie B-PERSON
Widianto I-PERSON
'' O
bersama O
Kevin B-PERSON
Aprilio I-PERSON
. O
Berhasil O
lulus O
dalam O
jangka O
3,5 O
tahun O
saja O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
di O
usia O
20 O
tahun O
pada O
akhir O
tahun O
2012 O
, O
Sheila B-PERSON
kembali O
masuk O
di O
dunia O
akting O
dengan O
membintangi O
beberapa O
FTV O
, O
sinetron O
, O
dan O
iklan O
. O
Selain O
karier O
di O
dunia O
entertainment O
, O
Sheila B-PERSON
juga O
menjadi O
CEO O
di O
`` O
Shefai B-ORGANIZATION
Dream I-ORGANIZATION
Production I-ORGANIZATION
'' O
, O
sebuah O
perusahaan O
yang O
bergerak O
di O
bidang O
produksi O
dan O
pasca-produksi O
. O
Sewaktu O
masih O
berusia O
3 O
tahun O
, O
kaset O
video O
`` O
Rhythm O
Nation O
'' O
dari O
Janet B-PERSON
Jackson I-PERSON
berulang-ulang O
ditontonnya O
hingga O
pita O
kaset O
video O
menjadi O
melar O
. O
Ketika O
tiba O
usia O
sekolah O
, O
Thelma B-PERSON
dimasukkan O
ke O
Sekolah O
Internasional O
Osaka B-KABKOTA
di O
kota O
Mino O
, O
Prefektur O
Osaka B-KABKOTA
hingga O
kelas O
6 O
SD O
. O
Ini O
merupakan O
salah O
satu O
dari O
beberapa O
musibah O
di O
negeri O
ini O
selama O
The O
Troubles O
di O
Irlandia B-NEGARA
Utara O
. O
Grup O
loyalis O
paramiliter O
Ulster B-ORGANIZATION
Volunteer I-ORGANIZATION
Force I-ORGANIZATION
-LRB- O
UVF B-ORGANIZATION
-RRB- O
menyatakan O
diri O
sebagai O
pihak O
yang O
bertanggung O
jawab O
pada O
tahun O
1993 O
. O
Kesuksesan O
mereka O
berawal O
dengan O
lagu O
hit O
seperti O
`` O
Wide O
Open O
Spaces O
'' O
, O
`` O
Cowboy O
Take O
Me O
Away O
'' O
, O
dan O
`` O
Long O
Time O
Gone O
'' O
. O
Setelah O
itu O
, O
Martie B-PERSON
dan O
Emily B-PERSON
membentuk O
grup O
musik O
country/bluegrass O
bersama O
Laura B-PERSON
Lynch I-PERSON
dan O
Robin B-PERSON
Lynn I-PERSON
Macy I-PERSON
. O
Setelah O
Macy B-PERSON
keluar O
dan O
digantikan O
penyanyi O
dan O
pencipta O
lagu O
bernama O
Natalie B-PERSON
Maines I-PERSON
, O
band O
Dixie B-ORGANIZATION
Chicks I-ORGANIZATION
mereka O
mulai O
meraih O
sukses O
komersial O
. O
Ketika O
masih O
kecil O
, O
Emily B-PERSON
Erwin I-PERSON
diajak O
pindah O
kedua O
orang O
tuanya O
dari O
Pittsfield O
, O
Massachusetts B-PROVINSI
ke O
Addison O
, O
Texas B-PROVINSI
yang O
berada O
di O
pinggir O
kota O
Dallas O
. O
Kedua O
orang O
tuanya O
menginginkan O
Emily B-PERSON
dan O
Martha B-PERSON
-LRB- O
nantinya O
Martha B-PERSON
dipanggil O
sebagai O
Martie B-PERSON
-RRB- O
dapat O
menguasai O
berbagai O
alat O
musik O
sewaktu O
masih O
di O
Sekolah O
Dasar O
. O
Setelah O
mahir O
bermain O
musik O
, O
Emily B-PERSON
dan O
Martie B-PERSON
dari O
tahun O
-LSB- O
-LSB- O
1984 O
-RSB- O
-RSB- O
hingga O
-LSB- O
-LSB- O
1989 O
-RSB- O
-RSB- O
membentuk O
grup O
musik O
bersama O
teman O
sekolahnya O
, O
Troy B-PERSON
dan O
-LSB- O
-LSB- O
Sharon B-PERSON
Gilchrist I-PERSON
-RSB- O
-RSB- O
. O
Kecamatan B-KECAMATAN
Kutawaringin I-KECAMATAN
terbentuk O
dari O
hasil O
pemekaran O
kecamatan O
Soreang B-KECAMATAN
, O
berdasarkan O
Peraturan O
Daerah O
Kabupaten B-KABKOTA
Bandung I-KABKOTA
Nomor O
18 O
Tahun O
2007 O
tanggal O
12 O
Desember O
2007 O
. O
Kecamatan B-KECAMATAN
Kutawaringin I-KECAMATAN
terletak O
di O
perbatasan O
dengan O
Kabupaten B-KABKOTA
Bandung I-KABKOTA
Barat I-KABKOTA
dengan O
luas O
wilayah O
yang O
mencapai O
3/4 O
dari O
luas O
wilayah O
Kecamatan B-KECAMATAN
Soreang I-KECAMATAN
sebelum O
terjadi O
pemekaran O
. O
Bandung B-KABKOTA
, O
Kecamatan B-KECAMATAN
Soreang I-KECAMATAN
justru O
langsung O
berhadapan O
dengan O
wilayah O
kabupaten O
lain O
, O
dalam O
hal O
ini O
Bandung B-KABKOTA
Barat I-KABKOTA
. O
Dan O
pada O
1986 O
ia O
pindah O
ke O
AS B-NEGARA
, O
tepatnya O
ke O
Ralt B-ORGANIZATION
USA I-ORGANIZATION
di O
Los B-KABKOTA
Angeles I-KABKOTA
, O
California B-PROVINSI
. O
Di O
akhir O
musim O
Sato B-PERSON
keluar O
menjadi O
juara O
F3 O
Inggris B-NEGARA
, O
sementara O
Davidson B-PERSON
ada O
di O
posisi O
runner O
up O
. O
Dan O
ia O
kemudian O
keluar O
dari O
McLaren B-ORGANIZATION
di O
akhir O
2000 O
saat O
menerima O
tawaran O
Jaguar B-ORGANIZATION
Racing I-ORGANIZATION
untuk O
menjadi O
direktur O
teknik O
pada O
musim O
2001 O
. O
Apesnya O
walaupun O
ia O
berhasil O
mengantar O
Jaguar B-ORGANIZATION
meraih O
podium O
ketiga O
di O
GP O
Monaco B-NEGARA
2001 O
-LRB- O
melalui O
Eddie B-PERSON
Irvine I-PERSON
-RRB- O
, O
ia O
akhirnya O
dipecat O
diakhir O
musim O
. O
Tim O
ini O
bermula O
dari O
Diklat O
Persib B-ORGANIZATION
yang O
dibentuk O
setelah O
adanya O
kompetisi O
Liga B-ORGANIZATION
Super I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
yang O
mengharuskan O
sebuah O
klub O
untuk O
memiliki O
tim O
muda O
. O
Pada O
29 O
Mei O
2009 O
, O
mereka O
lolos O
ke O
semi O
final O
Piala O
Haornas O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
setelah O
mengalahkan O
Persikab B-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
3-0 O
dan O
akan O
menghadapi O
Persikabo B-ORGANIZATION
Bogor I-ORGANIZATION
di O
semi O
final O
. O
Tapi O
kemudian O
Eastern B-ORGANIZATION
diundang O
HKFA B-ORGANIZATION
untuk O
bermain O
di O
divisi O
satu O
musim O
2007/08 O
setelah O
memiliki O
sponsor O
yang O
cukup O
banyak O
. O
Gol O
Perdana O
bastos O
tercipta O
lewat O
tendangan O
penaltinya O
ketika O
berhadapan O
with O
Persija B-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
yang O
berakhir O
3-2 O
untuk O
Persija B-ORGANIZATION
. O
Baston O
kemudian O
gagal O
mencetak O
gol O
ketika O
bermain O
melawan O
Persipura B-ORGANIZATION
Jayapura I-ORGANIZATION
dan O
Persiwa B-ORGANIZATION
Wamena I-ORGANIZATION
, O
ini O
membuat O
banyak O
bobotoh O
meragukan O
kemampuannya O
dan O
meminta O
dia O
diganti O
dengan O
striker O
lain O
. O
Sauber B-PERSON
C13 O
hasil O
karya O
Gazza B-PERSON
dan O
Harvey B-PERSON
plus O
sedikit O
sentuhan O
Nichols B-PERSON
berhasil O
meraih O
poin O
perdananya O
pada O
tahun O
1993 O
, O
tepatnya O
di O
GP O
Afrika B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
. O
Kasus O
Stepney-gate O
pada O
2007 O
lalu O
yang O
melibatkan O
dua O
tim O
F1 O
-LRB- O
Ferrari B-ORGANIZATION
dan O
McLaren B-ORGANIZATION
-RRB- O
telah O
menyeret O
nama O
Mike B-PERSON
Coughlan I-PERSON
ke O
tangga O
pengadilan O
. O
Memasuki O
tahun O
2001 O
ia O
pindah O
ke O
Ferrari B-ORGANIZATION
, O
sebagai O
asisten O
dari O
Luca B-PERSON
Baldiserri I-PERSON
yang O
menangani O
mobil O
Ferrari B-ORGANIZATION
Michael B-PERSON
Schumacher I-PERSON
. O
Bahkan O
atas O
saran O
Ross B-PERSON
Brawn I-PERSON
, O
Dyer B-PERSON
berani O
menerapkan O
strategi O
pitstop O
gila O
di O
GP O
Prancis B-NEGARA
dengan O
empat O
stint O
. O
Sejak O
masih O
SD O
, O
Martinelli B-PERSON
selalu O
mengimpikan O
bahwa O
ia O
akan O
bekerja O
di O
Ferrari B-ORGANIZATION
suatu O
saat O
nanti O
. O
Namun O
akhirnya O
Martinelli B-PERSON
dan O
stafnya O
lebih O
memilih O
untuk O
mengembangkan O
mesin O
V10 O
, O
dan O
FIA B-ORGANIZATION
pun O
mengamini O
, O
bahwa O
mulai O
1996 O
semua O
tim O
F1 O
diwajibkan O
memakai O
mesin O
V10 O
. O
Melihat O
bahwa O
dengan O
adanya O
homologasi O
mesin O
yang O
mengharuskan O
mesin O
F1 O
tidak O
boleh O
berubah O
hingga O
10 O
musim O
kedepan O
, O
Martinelli B-PERSON
akhirnya O
memutuskan O
untuk O
hengkang O
dari O
Ferrari B-ORGANIZATION
dan O
memilih O
untuk O
pindah O
ke O
induk O
Ferrari B-ORGANIZATION
yaitu O
Fiat B-ORGANIZATION
sebagai O
direktur O
mesin O
road O
car O
. O
Di O
1999 O
ia O
pindah O
keajang O
F3000 O
, O
namun O
karena O
mendapat O
hasil O
yang O
kurang O
memuaskan O
, O
ia O
pindah O
keajang O
Nissan B-ORGANIZATION
World B-ORGANIZATION
Series I-ORGANIZATION
pada O
2001 O
. O
Erna B-PERSON
Tri I-PERSON
Suryani I-PERSON
yang O
lebih O
dikenal O
sebagai O
Eren B-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
penyanyi O
Indonesia B-NEGARA
, O
yang O
juga O
menjadi O
penyanyi O
latar O
grup O
musik O
Kangen B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
2007 O
, O
Eren B-PERSON
merilis O
album O
solo O
bergenre O
religi O
bertajuk O
`` O
Jendela O
Hati O
'' O
dengan O
lagu O
unggulan O
`` O
Kelak O
Kita O
Kembali O
Ke O
Asalnya O
'' O
. O
Eren B-PERSON
mengoleksi O
3 O
pasang O
sepatu O
Boots O
diantaranya O
Boots O
Hitam O
, O
Boots O
Cokelat O
, O
& O
Boots O
Hitam O
model O
semi O
. O
Penyanyi O
muda O
cantik O
ini O
penggemar O
Mariah B-PERSON
Carey I-PERSON
, O
Whitney B-PERSON
Houston I-PERSON
, O
Agnes B-PERSON
Monica I-PERSON
dan O
juga O
Mulan B-PERSON
Jameela I-PERSON
, O
banyak O
mengantongi O
piala O
dari O
kemampuannya O
menyanyi O
, O
beraliran O
pop O
easy O
listening O
dan O
bernada O
riang O
, O
Gretha B-PERSON
akan O
menunjukkan O
sebagai O
penyanyi O
baru O
yang O
berbakat O
. O
Artalyta B-PERSON
dinyatakan O
bersalah O
oleh O
Pengadilan O
Tindak O
Pidana O
Korupsi O
Jakarta B-KABKOTA
dan O
dijatuhi O
vonis O
5 O
tahun O
penjara O
pada O
tanggal O
29 O
Juli O
2008 O
atas O
penyuapan O
terhadap O
Ketua O
Tim O
Jaksa O
Penyelidik O
Kasus O
BLBI O
Urip B-PERSON
Tri I-PERSON
Gunawan I-PERSON
senilai O
660.000 O
dolar O
AS O
. O
Kasus O
ini O
juga O
melibatkan O
penyadapan O
yang O
dilakukan O
oleh O
Komisi B-ORGANIZATION
Pemberantasan I-ORGANIZATION
Korupsi I-ORGANIZATION
-LRB- O
KPK B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
dan O
hasil O
penyadapan O
tersebut O
diputar O
di O
stasiun-stasiun O
televisi O
nasional O
Indonesia B-NEGARA
.dan O
seorang O
berinisial O
B.A.J O
Masih O
dalam O
misteri.sebagai O
nama O
dari O
beberapa O
rekening O
siluman O
artalyta O
. O
. O
Artalyta B-PERSON
ditangkap O
oleh O
petugas O
KPK B-ORGANIZATION
pada O
awal O
Maret O
2008 O
, O
sehari O
setelah O
Urip B-PERSON
Tri I-PERSON
Gunawan I-PERSON
tertangkap O
dengan O
uang O
660.000 O
dolar O
AS O
di O
tangan O
. O
Percakapan O
antara O
Artalyta B-PERSON
, O
Urip B-PERSON
dan O
Kemas B-PERSON
yang O
disadap O
oleh O
KPK B-ORGANIZATION
menunjukkan O
adanya O
suap O
and O
keterlibatan O
Artalyta B-PERSON
dalam O
penghentian O
kasus O
BLBI O
tersebut O
. O
Majelis O
Hakim O
menolak O
pengakuan O
tidak O
bersalah O
Artalyta B-PERSON
, O
dan O
menilai O
perbuatan O
Artalyta B-PERSON
telah O
mencederai O
penegakan O
hukum O
di O
Indonesia B-NEGARA
. O
Terdakwa O
penyuap O
Jaksa O
Urip B-PERSON
Tri I-PERSON
Gunawan I-PERSON
, O
Artalyta B-PERSON
Suryani I-PERSON
, O
dihukum O
sesuai O
tuntutan O
jaksa O
, O
yaitu O
selama O
lima O
tahun O
, O
dan O
denda O
Rp O
250 O
juta O
, O
oleh O
Majelis O
Hakim O
Tindak O
Pidana O
Korupsi O
-LRB- O
Tipikor O
-RRB- O
. O
Sekolah O
ini O
pada O
awalnya O
terdiri O
dari O
2 O
program O
studi O
yaitu O
program O
Studi O
Mekanik O
Otomotif O
dan O
Program O
Studi O
Akomodasi O
Perhotelan O
. O
Pada O
tahun O
Ajaran O
2006/2007 O
di O
buka O
Program O
Studi O
Teknik O
Informatika O
dengan O
jurusan O
Rekayasa O
Perangkat O
Lunak O
. O
Tahun O
ajaran O
2007/2008 O
berhasil O
menjaring O
siswa O
Teknik O
Sepeda O
Motor O
3 O
kelas O
, O
Akomodasi O
Perhotelan O
2 O
kelas O
, O
Rekayasa O
Perangkat O
Lunak O
2 O
Kelas O
dan O
di O
bukanya O
Program O
Studi O
Akuntansi O
menjaring O
1 O
kelas O
. O
Ia O
bertugas O
sebagai O
pembawa O
berita O
`` O
World O
News O
Tonight O
'' O
di O
stasiun O
televisi O
ABC B-ORGANIZATION
dari O
tahun O
1983 O
hingga O
meninggal O
dunia O
pada O
tahun O
2005 O
akibat O
komplikasi O
yang O
menyertai O
kanker O
paru-paru O
. O
Walaupun O
demikian O
, O
Peter B-PERSON
Jennings I-PERSON
berhasil O
menjadi O
salah O
seorang O
wartawan O
terkemuka O
dalam O
sejarah O
pertelevisian O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Pada O
tahun O
1965 O
, O
ABC B-ORGANIZATION
News I-ORGANIZATION
merekrutnya O
menjadi O
pembaca O
berita O
petang O
namun O
hanya O
sebentar O
dijalaninya O
karena O
masih O
dianggap O
kurang O
berpengalaman O
. O
Pada O
tahun O
1978 O
, O
ia O
kembali O
mendapat O
kepercayaan O
menjadi O
salah O
satu O
dari O
tiga O
pembawa O
acara O
berita O
`` O
World O
News O
Tonight O
'' O
hingga O
menjadi O
satu-satunya O
pembawa O
acara O
berita O
`` O
World O
News O
Tonight O
'' O
sejak O
tahun O
1983 O
. O
Jennings B-PERSON
termasuk O
ke O
dalam O
salah O
satu O
dari O
`` O
tiga O
besar O
'' O
jangkar O
berita O
bersama-sama O
dengan O
Dan B-PERSON
Rather I-PERSON
-LRB- O
CBS B-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
Tom B-PERSON
Brokaw I-PERSON
-LRB- O
NBC B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Kematian O
Jennings B-PERSON
yang O
segera O
diikuti O
dengan O
pensiunnya O
Dan B-PERSON
Rather I-PERSON
dan O
Tom B-PERSON
Brokaw I-PERSON
menandai O
berakhirnya O
era O
`` O
tiga O
besar O
'' O
jangkar O
berita O
dalam O
sejarah O
pertelevisian O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Tom B-PERSON
Brokaw I-PERSON
dikenal O
sebagai O
mantan O
jangkar O
berita O
dan O
redaktur O
program O
berita O
petang O
`` O
NBC B-ORGANIZATION
Nightly I-ORGANIZATION
News I-ORGANIZATION
'' O
. O
Penampilannya O
yang O
terakhir O
kali O
di O
`` O
NBC B-ORGANIZATION
Nightly I-ORGANIZATION
News I-ORGANIZATION
'' O
adalah O
pada O
1 O
Desember O
2004 O
sebelum O
perannya O
digantikan O
Brian B-PERSON
Williams I-PERSON
. O
Berkat O
Tom B-PERSON
Brokaw I-PERSON
, O
`` O
NBC B-ORGANIZATION
Nightly I-ORGANIZATION
News I-ORGANIZATION
'' O
berhasil O
menjadi O
program O
berita O
paling O
banyak O
disaksikan O
pemirsa O
televisi O
dan O
televisi O
kabel O
di O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Tom B-PERSON
Brokaw I-PERSON
adalah O
anggota O
Board O
of O
Visitors O
di O
Sekolah O
Komunikasi O
Massa O
Universitas B-ORGANIZATION
Howard I-ORGANIZATION
dan O
anggota O
dewan O
komisaris O
Universitas B-ORGANIZATION
South I-ORGANIZATION
Dakota I-ORGANIZATION
, O
Museum O
Norton B-PERSON
Simon I-PERSON
, O
Museum B-ORGANIZATION
Sejarah I-ORGANIZATION
Alam I-ORGANIZATION
Amerika I-ORGANIZATION
, O
dan O
International B-ORGANIZATION
Rescue I-ORGANIZATION
Committee I-ORGANIZATION
. O
Kesibukan O
lainnya O
adalah O
ikut O
serta O
dalam O
berbagai O
film O
dokumenter O
untuk O
The B-ORGANIZATION
History I-ORGANIZATION
Channel I-ORGANIZATION
dan O
ESPN B-ORGANIZATION
. O
Sepanjang O
kariernya O
dengan O
CBS B-ORGANIZATION
, O
Dan B-PERSON
Rather I-PERSON
bertugas O
sebagai O
jangkar O
berita O
`` O
CBS B-ORGANIZATION
Evening I-ORGANIZATION
News I-ORGANIZATION
'' O
selama O
24 O
tahun O
, O
dari O
9 O
Maret O
1981 O
hingga O
9 O
Maret O
2005 O
. O
Rather B-PERSON
pensiun O
sebagai O
redaktur O
dan O
jangkar O
berita O
`` O
CBS B-ORGANIZATION
Evening I-ORGANIZATION
News I-ORGANIZATION
'' O
pada O
tahun O
2005 O
dan O
keluar O
dari O
CBS B-ORGANIZATION
pada O
tahun O
berikutnya O
. O
Posisi O
Dan B-PERSON
Rather B-PERSON
di O
`` O
CBS B-ORGANIZATION
Evening I-ORGANIZATION
News I-ORGANIZATION
'' O
untuk O
sementara O
digantikan O
Bob B-PERSON
Schieffer I-PERSON
, O
pemandu O
acara O
`` O
Face O
the O
Nation O
'' O
yang O
juga O
kelahiran O
Texas B-PROVINSI
. O
Dalam O
kehidupan O
pribadinya O
, O
lulusan O
Akademi O
Parawisata O
Trisakti B-ORGANIZATION
ini O
menikahi O
tunangannya O
Risma B-PERSON
Nilawaty I-PERSON
pada O
5 O
Juli O
2003 O
. O
Ferry B-PERSON
dikaruniai O
putri O
bernama O
Harliafa B-PERSON
Princi I-PERSON
Maryadi I-PERSON
yang O
lahir O
pada O
18 O
November O
2006 O
, O
namun O
20 O
Mei O
2009 O
Ferry B-PERSON
menceraikan O
istrinya O
karena O
diduga O
dekat O
dengan O
lawan O
mainnya O
di O
sebuah O
acara O
televisi O
yang O
bernama O
Deswita B-PERSON
Maharani I-PERSON
. O
Gedung O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
10 I-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
sampai O
dengan O
akhir O
tahun O
1999 O
kondisinya O
sudah O
tidak O
layak O
untuk O
KBM O
, O
karena O
merupakan O
bangunan O
lama O
. O
Melalui O
proses O
dengar O
pendapat O
dengan O
Komisi O
E O
DPRD B-ORGANIZATION
Provinsi O
DKI B-PROVINSI
Jakarta I-PROVINSI
saat O
Kepala O
Sekolah O
dijabat O
oleh O
Dra B-PERSON
. O
Pendidikan O
formal O
yang O
ia O
tempuh O
adalah O
Fakultas O
Hukum O
STHM B-ORGANIZATION
-LRB- O
S1 O
-RRB- O
dan O
Magister O
Hukum O
STHM B-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
. O
Buku O
politik O
pertama O
yang O
ia O
sunting O
antara O
lain O
, O
'' O
`` O
Transmigrasi O
dan O
Negara O
Kepulauan O
'' O
'' O
karya O
Siswono B-PERSON
Yudhohusodo I-PERSON
-LRB- O
1998 O
-RRB- O
dan O
'' O
`` O
Transmigrasi O
: O
Gagasan O
, O
Ucapan O
, O
dan O
Tindakan O
'' O
'' O
oleh O
AM B-PERSON
. O
Buku O
pertama O
yang O
ia O
tulis O
adalah O
'' O
`` O
Serangkum O
Butir O
Nasihat O
Sang O
Ayah O
'' O
'' O
-LRB- O
2003 O
-RRB- O
yang O
disusul O
dengan O
'' O
`` O
Manajemen O
Pemasaran O
Parpol O
Menangkan O
Pemilu O
2004 O
'' O
'' O
-LRB- O
2004 O
-RRB- O
. O
Pada O
pemilu O
legislatif O
2009 O
nanti O
, O
rencananya O
Badjoeri B-PERSON
Widagdo I-PERSON
akan O
menjadi O
caleg O
dari O
PAN B-ORGANIZATION
untuk O
daerah O
kota O
Depok B-KABKOTA
. O
Sebenarnya O
ia O
sempat O
mencalonkan O
diri O
sebagai O
caleg O
dari O
daerah O
pemilihan O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
pada O
2004 O
-LRB- O
juga O
dengan O
PAN B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
namun O
ia O
gagal O
. O
Anggotanya O
kini O
berjumlah O
empat O
orang O
, O
yaitu O
Baron B-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Fikar B-PERSON
-LRB- O
vokal O
-RRB- O
, O
Sarah B-PERSON
-LRB- O
bass O
-RRB- O
, O
dan O
Jimmy B-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
. O
Pada O
tahun O
2010 O
, O
mereka O
merilis O
album O
keduanya O
yang O
berjudul O
`` O
The O
Winner O
'' O
pada O
menjelang O
Ramadhan B-PERSON
dengan O
formasi O
baru O
, O
yaitu O
Fikar B-PERSON
yang O
menggantikan O
posisi O
Ary B-PERSON
sebagai O
vokalis O
dan O
Sarah B-PERSON
pada O
posisi O
bass O
. O
Ia O
memenangkan O
beberapa O
medali O
emas O
di O
kejuaraan O
nasional O
, O
satu O
medali O
emas O
di O
kejuaraan O
judo O
Asia B-NEGARA
Tenggara I-NEGARA
1999 O
, O
dan O
satu O
medali O
perak O
di O
SEA B-ORGANIZATION
Games I-ORGANIZATION
2007 O
. O
Pada O
tahun O
2008 O
-- O
2009 O
, O
Joe B-PERSON
Taslim I-PERSON
mengikuti O
beberapa O
casting O
untuk O
menjadi O
aktor O
di O
dunia O
perfilman O
, O
hingga O
Pada O
tahun O
2010 O
, O
Taslim B-PERSON
mendapatkan O
peran O
sebagai O
Jaka B-PERSON
, O
sersan O
pasukan O
khusus O
di O
film O
'' O
'' O
, O
setelah O
mengikuti O
serangkaian O
audisi O
baku O
hantam O
. O
Pada O
Juli O
2012 O
, O
`` O
Variety B-ORGANIZATION
'' O
melaporkan O
bahwa O
Taslim B-PERSON
terlibat O
dalam O
film O
`` O
Fast O
and O
Furious O
6 O
'' O
-LRB- O
2013 O
-RRB- O
. O
sebelumnya O
Ia O
menjabat O
sebagai O
pelatih O
di O
Deltras B-ORGANIZATION
. O
Pada O
18 O
Juni O
2009 O
, O
dia O
diincar O
mantan O
timnya O
, O
Persik B-ORGANIZATION
Kediri I-ORGANIZATION
dan O
juga O
ditawari O
melatih O
Persebaya B-ORGANIZATION
Surabaya I-ORGANIZATION
musim O
depan O
. O
Jaya B-PERSON
juga O
pernah O
merasakan O
kemenangan O
dengan O
timnas O
ketika O
Timnas B-ORGANIZATION
berhasil O
meraih O
medali O
emas O
di O
SEA B-ORGANIZATION
Games I-ORGANIZATION
tahun O
1987 O
dan O
juga O
pada O
Piala O
Kemerdekaan O
tahun O
1986 O
bersama O
roby O
darwis O
jaya O
menjadi O
salah O
satu O
bintang O
sepak O
bola O
persib O
. O
Ia O
sukses O
membawa O
Persik B-ORGANIZATION
juara O
Liga B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
2003 O
. O
Di O
Deltras B-ORGANIZATION
, O
prestasi O
fenomenalnya O
adalah O
ketika O
dia O
sukses O
membawa O
klub O
asal O
kota O
Sidoarjo B-KABKOTA
itu O
masuk O
babak O
8 O
besar O
Divisi B-ORGANIZATION
Utama I-ORGANIZATION
Liga I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
2007 O
. O
Dia O
kemudian O
mundur O
dari O
tim O
kebanggaan O
`` O
Bobotoh B-ORGANIZATION
dan O
Viking I-ORGANIZATION
Persib I-ORGANIZATION
Club I-ORGANIZATION
'' O
itu O
setelah O
merasa O
manajemen O
tidak O
mendukung O
perjuangannya O
lagi O
. O
Dia O
dikenal O
dengan O
peran-perannya O
dalam O
serial O
tokusatsu O
dan O
drama O
: O
sebagai O
`` O
Jiro B-PERSON
/ O
Kikaider O
'' O
dalam O
`` O
Android O
Kikaider O
'' O
dan O
`` O
Kikaider O
01 O
'' O
, O
sebagai O
`` O
Goro B-PERSON
Watari I-PERSON
/ O
Inazuman O
/ O
Sanagiman O
'' O
dalam O
`` O
Inazuman O
'' O
, O
dan O
sebagai O
`` O
Makoto B-PERSON
Jin I-PERSON
/ O
Battle O
Cossack O
2 O
'' O
dalam O
serial O
Super O
Sentai O
`` O
Battle O
Fever O
J O
'' O
. O
Penampilan O
serta O
gol O
Keane B-PERSON
bersama O
Wolves B-ORGANIZATION
dan O
Tim O
nasional O
Irlandia B-NEGARA
menarik O
banyak O
minat O
dari O
klub O
- O
klub O
besar O
dan O
kepindahan O
penyerang O
muda O
ini O
akan O
menambah O
keuangan O
Wolves B-ORGANIZATION
. O
Dengan O
sisa O
kontraknya O
yang O
masih O
3 O
tahun O
, O
Wolves B-ORGANIZATION
menjual O
bintang O
Irlandia B-NEGARA
ini O
dengan O
harga O
tinggi O
dan O
John B-PERSON
Richards I-PERSON
-LRB- O
managing O
director O
-RRB- O
memberikan O
komentar O
bahwa O
dia O
enggan O
menjual O
Keane B-PERSON
kecuali O
harga O
yang O
mereka O
minta O
di O
terima O
. O
Pada O
awalnya O
dia O
hanya O
menjadi O
pelukis O
ilustrasi O
dari O
cerita-cerita O
pendek O
karangan O
Jean B-PERSON
Giraud I-PERSON
dan O
Serge B-PERSON
De I-PERSON
Beketch I-PERSON
, O
sebelum O
ia O
memulai O
komik O
fiksi O
politik-nya O
sendiri O
, O
`` O
Rumeur O
sur O
le O
Rouergue O
'' O
dari O
sebuah O
skenario O
yang O
ditulis O
oleh O
Pierre B-PERSON
Christin I-PERSON
pada O
tahun O
1972 O
. O
Dimana O
kemudian O
ia O
berhasil O
menciptakan O
tokoh O
`` O
Bob B-PERSON
Fish I-PERSON
'' O
, O
`` O
Adolphus B-PERSON
Claar I-PERSON
'' O
, O
`` O
Freddy B-PERSON
Lombard I-PERSON
'' O
, O
dan O
`` O
Le O
Jeune O
Albert B-PERSON
'' O
, O
yang O
tinggal O
di O
Marolles O
, O
sebuah O
kawasan O
yang O
berdekatan O
dengan O
Brussels B-KABKOTA
. O
Setelah O
berkontribusi O
pada O
komik-komik O
amatir O
, O
seperti O
`` O
Bemusing O
'' O
dan O
`` O
The O
Panelologist O
'' O
pada O
pertengahan O
1970-an O
, O
Elliott B-PERSON
memutuskan O
untuk O
mencoba O
menerbitkan O
komiknya O
sendiri O
dan O
, O
dengan O
bantuan O
Ian B-PERSON
Wieczorek I-PERSON
dan O
Paul B-PERSON
Chester I-PERSON
, O
merilis O
`` O
Blitzine O
'' O
yang O
diikuti O
dengan O
`` O
Delapsus O
Resurgam O
'' O
. O
Tahun O
1977 O
Elliott B-PERSON
, O
dengan O
editor O
John B-PERSON
Matthews I-PERSON
-LRB- O
rekan O
sesama O
seniman O
komik O
-RRB- O
dan O
Ian B-PERSON
Wieczorek I-PERSON
, O
menerbitkan O
majalah O
komik O
mandiri O
, O
`` O
Elipse O
'' O
. O
`` O
Elipse O
'' O
diterbitkan O
dalam O
tiga O
nomor O
dan O
awalnya O
dicetak O
strip O
oleh O
Kev B-PERSON
F. I-PERSON
Sutherland I-PERSON
, O
Mike B-PERSON
Matthews I-PERSON
, O
dan O
Dave B-PERSON
Hine I-PERSON
, O
serta O
Elliott B-PERSON
sendiri O
. O
Salah O
satu O
seniman O
komik O
yang O
dipilih O
oleh O
Elliot B-PERSON
untuk O
diterbitkan O
karyanya O
dalam O
`` O
Fast O
Fiction O
'' O
adalah O
Eddie B-PERSON
Campbell I-PERSON
. O
Elliott B-PERSON
berkolaborasi O
dengan O
Campbell B-PERSON
antara O
tahun O
1984 O
dan O
1986 O
dalam O
berbagai O
strip O
komik O
yang O
dimunculkan O
dalam O
koran O
musik O
`` O
Sounds O
'' O
dan O
membuatkan O
gambar O
terbitan O
pertama O
karya O
Campbell B-PERSON
, O
`` O
Lucifer O
'' O
. O
Elliott B-PERSON
juga O
mengerjakan O
pewarnaan O
banyak O
sampul O
komik O
Campbell B-PERSON
untuk O
Harrier B-ORGANIZATION
Comics I-ORGANIZATION
, O
salah O
satu O
penerbit O
komik O
Inggris B-LOCATION
yang O
aktif O
pada O
pertengahan O
hingga O
akhir O
1980-an O
. O
Harrier B-ORGANIZATION
Comics I-ORGANIZATION
juga O
menerbitkan O
komik O
`` O
Second O
City O
'' O
dalam O
empat O
nomor O
karya O
Elliott B-PERSON
dan O
Paul B-PERSON
Duncan I-PERSON
, O
serta O
dua O
koleksi O
cerita O
`` O
A O
Tale O
from O
Gimbley O
'' O
karya O
Elliot B-PERSON
, O
terdiri O
atas O
`` O
Some O
Tales O
From O
Gimbley O
'' O
dan O
`` O
More O
Tales O
From O
Gimbley O
'' O
. O
Mereka O
menyanyikan O
lagu O
` O
Hujan O
Deras O
' O
dalam O
album O
ke-3 O
Sudjiwo B-PERSON
Tedjo I-PERSON
yang O
berjudul O
` O
Syair O
Dunia O
Maya O
' O
. O
Saat O
duduk O
di O
bangku O
kelas O
1 O
SMA O
, O
Baron B-PERSON
belajar O
pada O
Donny B-PERSON
Suhendra I-PERSON
, O
Harry B-PERSON
Roesli I-PERSON
, O
dan O
Pra B-PERSON
Budi I-PERSON
Dharma I-PERSON
. O
Hasilnya O
tak O
sia-sia O
, O
dia O
meraih O
gelar O
gitaris O
terbaik O
selama O
tiga O
tahun O
berturut-turut O
-LRB- O
1986-1988 O
-RRB- O
dari O
ajang O
LMC B-ORGANIZATION
-LRB- O
Light O
Music O
Contest O
-RRB- O
Yamaha B-ORGANIZATION
. O
Sekembalinya O
ke O
Indonesia B-LOCATION
, O
Baron B-PERSON
kemudian O
membentuk O
grup O
band O
di O
Bandung B-LOCATION
bernama O
Badai B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
bersama O
Andi B-PERSON
-LRB- O
vokal O
-RRB- O
, O
Iwan B-PERSON
-LRB- O
bass O
-RRB- O
, O
Abi B-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Ade B-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
dan O
Dwi B-PERSON
-LRB- O
keyboard O
-RRB- O
. O
Badai B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
sudah O
beberapa O
kali O
mengalami O
pergantian O
personel O
hingga O
personel O
terakhirnya O
adalah O
Andi B-PERSON
-LRB- O
vokal O
-RRB- O
, O
Baron B-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Iwan B-PERSON
-LRB- O
bass O
-RRB- O
, O
Denny B-PERSON
-LRB- O
gitar O
- O
menggantikan O
posisi O
Abi B-PERSON
-RRB- O
, O
Ade B-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
dan O
Dwi B-PERSON
-LRB- O
keyboard O
-RRB- O
. O
Badai B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
kemudian O
menjelma O
menjadi O
grup O
band O
rock O
yang O
sekarang O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
/ O
rif O
-LRB- O
R.I.F B-ORGANIZATION
- O
Rythm O
In O
Freedom O
-RRB- O
. O
Namun O
kebersamaan O
Baron B-PERSON
bersama O
Gigi B-ORGANIZATION
hanya O
berjalan O
singkat O
lewat O
2 O
album O
perdana O
Gigi B-ORGANIZATION
yaitu O
album O
pertama O
`` O
Angan O
'' O
-LRB- O
1994 O
-RRB- O
yang O
terjual O
100.000 O
kopi O
, O
serta O
album O
kedua O
`` O
Dunia O
'' O
-LRB- O
1995 O
-RRB- O
yang O
sukses O
terjual O
400.000 O
kopi O
. O
Bulan O
September O
1995 O
, O
Baron B-PERSON
memutuskan O
keluar O
dari O
Gigi B-ORGANIZATION
karena O
ingin O
melanjutkan O
sekolah O
di O
Communication B-ORGANIZATION
Arts I-ORGANIZATION
, O
di O
New B-LOCATION
York I-LOCATION
Institute I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Technology I-ORGANIZATION
, O
Amerika B-LOCATION
. O
Di O
sekitar O
danau O
yang O
luasnya O
mencapai O
2.424 O
km2 O
ini O
terdapat O
beberapa O
desa O
, O
yaitu O
Sembuluh B-DESA
I I-DESA
, O
Sembuluh B-DESA
II I-DESA
, O
Bangkal B-DESA
dan O
Terawan B-DESA
. O
Untuk O
mencapai O
danau O
tersebut O
dari O
Palangkaraya B-KABKOTA
, O
ibukota O
Kalimantan B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
dapat O
dicapai O
menggunakan O
kendaraan O
darat O
sejauh O
240 O
km O
menuju O
Sampit B-KABKOTA
, O
dan O
dari O
Sampit B-KABKOTA
menuju O
Desa O
Bangkal B-DESA
sejauh O
80 O
km O
. O
Fauzan B-PERSON
memulai O
karier O
sebagai O
pembawa O
acara O
pada O
Agustus O
1999 O
, O
selepas O
mengakhiri O
kariernya O
sebagai O
penyiar O
dan O
reporter O
radio O
serta O
Program O
Director O
di O
Radio B-ORGANIZATION
102,3 O
FM O
Prambors I-ORGANIZATION
Jakarta B-LOCATION
yang O
telah O
digelutinya O
sejak O
Desember O
1994 O
. O
Pada O
tahun O
itu O
Fauzan B-PERSON
menjadi O
pembawa O
acara O
pertandingan O
sepak O
bola O
Liga B-ORGANIZATION
Inggris I-ORGANIZATION
, O
Liga B-ORGANIZATION
Extra I-ORGANIZATION
Joss I-ORGANIZATION
U-16 O
, O
dan O
Tinju O
Nasional O
di O
SCTV B-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
2004 O
pria O
lulusan O
Advertising O
Studies O
di O
English O
Diploma O
FS-UI B-ORGANIZATION
ini O
kemudian O
bergabung O
dengan O
TV7 B-ORGANIZATION
untuk O
membawakan O
program O
Liga B-ORGANIZATION
Inggris I-ORGANIZATION
dan O
beberapa O
program O
Live O
Boxing O
. O
Awal O
era O
2005 O
, O
saat O
kembali O
menjadi O
penyiar O
radio O
di O
94,7 O
UFM B-ORGANIZATION
-LRB- O
Femina B-ORGANIZATION
Group I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
Fauzan B-PERSON
lantas O
bergabung O
menjadi O
salah O
satu O
pembawa O
acara O
utama O
di O
Lativi B-ORGANIZATION
. O
Beberapa O
program O
olahraga O
dibawakannya O
, O
mulai O
dari O
acara O
pertandingan O
persahabatan O
jelang O
Piala O
Dunia O
, O
Kejuaraan O
Nasional O
Badminton O
2006 O
, O
Kejuaraan O
Sepak O
Bola O
Dunia O
U-21 O
, O
dan O
yang O
lainnya O
. O
Kemudian O
ketika O
stasiun O
TV O
tersebut O
berubah O
nama O
menjadi O
tvOne B-ORGANIZATION
, O
ia O
tetap O
tampil O
sebagai O
pembawa O
acara O
sepak O
bola O
Eredivisie B-ORGANIZATION
, O
Tinju O
Legendaris O
tvOne B-ORGANIZATION
, O
Football O
Club O
Channel O
, O
Tinju O
Dunia O
, O
dan O
Liga B-ORGANIZATION
Inggris I-ORGANIZATION
. O
Hobi O
Fauzan B-PERSON
di O
luar O
kesibukannya O
sebagai O
pembawa O
acara O
olahraga O
adalah O
bermain O
sepak O
bola O
serta O
menjadi O
pengamat O
masalah O
sosial O
keremajaan O
, O
sebuah O
hobi O
yang O
dulu O
pernah O
dilakukannya O
saat O
menjadi O
Ketua O
OSIS O
di O
SMA O
Negeri O
1 O
Jakarta B-LOCATION
. O
Saat O
ini O
Fauzan B-PERSON
juga O
merupakan O
seorang O
Master O
of O
Ceremonies O
dan O
founder O
sebuah O
perusahaan O
event O
management O
services O
di O
Jakarta B-LOCATION
. O
Hingga O
tahun O
2007 O
, O
bersama O
Project B-ORGANIZATION
Pop I-ORGANIZATION
, O
Yossi B-PERSON
telah O
merilis O
enam O
album O
`` O
Lumpia O
Vs O
Bakpia O
'' O
-LRB- O
1996 O
-RRB- O
, O
`` O
Tu O
Wa O
Ga O
Pat O
'' O
-LRB- O
2000 O
-RRB- O
, O
`` O
Bli O
Dong O
Plis O
'' O
-LRB- O
2001 O
-RRB- O
, O
`` O
Pop O
OK O
'' O
-LRB- O
2003 O
-RRB- O
, O
`` O
Pop O
Circus O
'' O
-LRB- O
2005 O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Six O
a O
Six O
'' O
-LRB- O
2007 O
-RRB- O
. O
Edgar B-PERSON
P. I-PERSON
Jacobs I-PERSON
atau O
yang O
bernama O
lengkap O
`` O
Edgard B-PERSON
Félix I-PERSON
Pierre I-PERSON
Jacobs I-PERSON
'' O
dan O
terlahir O
pada O
tanggal O
30 O
Maret O
, O
1904 O
dan O
wafat O
pada O
tanggal O
20 O
Februari O
, O
1987 O
adalah O
seorang O
pengarang O
komik O
dan O
artis O
dari O
Belgia B-NEGARA
. O
Dia O
dilahirkan O
di O
Brussel B-KABKOTA
, O
Belgia B-NEGARA
dan O
adalah O
salah O
satu O
pendiri O
dari O
pergerakan O
European B-ORGANIZATION
comics I-ORGANIZATION
, O
melalui O
hasil O
kerjasamanya O
dengan O
Hergé B-PERSON
dan O
dalam O
serial O
komik O
bergambar O
ciptaannya O
dan O
sudah O
terkenal O
ke O
seluruh O
penjuru O
dunia O
, O
Blake B-PERSON
and O
Mortimer B-PERSON
. O
Dengan O
latar O
belakang O
keluarga O
yang O
aktif O
dalam O
dunia O
pergerakan O
, O
sejak O
duduk O
di O
bangku O
SD O
ia O
sudah O
tertarik O
dengan O
isu O
politik O
dan O
hal O
itu O
pula O
yang O
menjadikannya O
rajin O
membaca O
koran O
dan O
setia O
menonton O
acara O
Dunia B-ORGANIZATION
Dalam I-ORGANIZATION
Berita I-ORGANIZATION
guna O
mengetahui O
kabar O
aktual O
baik O
nasional O
maupun O
global O
. O
Penerima O
penghargaan O
sebagai O
`` O
Artis O
Peduli O
Hukum O
dan O
HAM O
'' O
dari O
Menkumham B-ORGANIZATION
di O
bulan O
April O
2008 O
juga O
Penghargaan O
Badan B-ORGANIZATION
Pembinaan I-ORGANIZATION
Hukum I-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
Departemen B-ORGANIZATION
Hukum I-ORGANIZATION
dan O
HAM I-ORGANIZATION
RI B-ORGANIZATION
pada O
acara O
Legal B-ORGANIZATION
Voice I-ORGANIZATION
, O
Jakarta B-KABKOTA
Agustus O
2009 O
ini O
menikmati O
pula O
pencerahan O
yang O
didapat O
dari O
menyaksikan O
pertunjukan O
kesenian O
baik O
berupa O
teater O
, O
tarian O
kontemporer O
atau O
seni O
rupa O
modern O
dan O
kadang-kadang O
merangsang O
timbulnya O
inspirasi O
yang O
sering O
dituangkan O
dalam O
puisi O
atau O
prosa O
. O
Dan O
sekarang O
ibu O
dari O
Shalima B-PERSON
, O
Alfath B-PERSON
dan O
Rashad B-PERSON
, O
sesudah O
tak O
kembali O
mencalonkan O
diri O
sebagai O
Anggota O
DPRD B-ORGANIZATION
DKI B-KABKOTA
Jakarta B-KABKOTA
periode O
2014-2019 O
melanjutkan O
kembali O
pekerjaan O
sebagai O
Notaris/PPAT O
disamping O
terus O
berjuang O
di O
jalur O
politik O
bersama O
Kelompok B-ORGANIZATION
Studi I-ORGANIZATION
Trisakti I-ORGANIZATION
, O
Jari O
Tengah O
Ungu O
. O
Sejak O
30 O
Agustus O
2014 O
, O
Wanda B-PERSON
Hamidah I-PERSON
resmi O
diberhentikan O
tetap O
sebagai O
anggota O
Partai B-ORGANIZATION
Amanat I-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
berdasarkan O
Surat O
Keputusan O
DPP B-ORGANIZATION
PAN I-ORGANIZATION
No O
PAN/A/Kpts O
/ O
KU-SJ/061/VIII O
/ O
2014 O
dengan O
alasan O
mendukung O
pasangan O
Calon O
Presiden-Calon O
Wakil O
Presiden O
Joko B-PERSON
Widodo I-PERSON
- O
Jusuf B-PERSON
Kalla I-PERSON
yang O
bukan O
pasangan O
yang O
tidak O
didukung O
DPP B-ORGANIZATION
PAN I-ORGANIZATION
pada O
Pilpres O
2014 O
. O
Pada O
saat O
itu O
ceritanya O
pada O
malam O
hari O
pihak O
Kayau O
sedang O
akan O
melaku O
aksi O
Kayau O
di O
Desa O
Buntoi B-DESA
-LCB- O
saat O
ini O
-RCB- O
akan O
tetapi O
pihak O
Kayau O
sebelum O
melaksanakan O
aksi O
mereka O
telah O
dihadang O
dan O
dihabisi O
oleh O
makhluk O
gaib O
penjaga O
Desa O
sehingga O
pada O
pagi O
harinya O
warga O
menjumpai O
mayat O
dan O
tanah O
telah O
dibasahi O
oleh O
darah O
, O
sehingga O
Desa O
ini O
disebut O
`` O
Petak B-DESA
Bahandang I-DESA
'' O
. O
Ia O
menjadi O
bintang O
dengan O
cepat O
di O
usia O
muda O
, O
dan O
pada O
usia O
23 O
tahun O
orang O
banyak O
membandingkannya O
dengan O
aktor-aktor O
Perancis B-NEGARA
terkemuka O
seperti O
Gérard B-PERSON
Philipe I-PERSON
dan O
Jean B-PERSON
Marais I-PERSON
, O
maupun O
aktor O
Amerika B-NEGARA
James B-PERSON
Dean I-PERSON
. O
Sepanjang O
kariernya O
, O
Delon B-PERSON
pernah O
bermain O
di O
bawah O
pengarahan O
para O
sutradara O
terkenal O
, O
termasuk O
Luchino B-PERSON
Visconti I-PERSON
, O
Jean-Luc B-PERSON
Godard I-PERSON
, O
Jean-Pierre B-PERSON
Melville I-PERSON
, O
Michelangelo B-PERSON
Antonioni I-PERSON
dan O
Louis B-PERSON
Malle I-PERSON
. O
Selama O
masa O
ini O
ia O
bersahabat O
dengan O
aktris O
Brigitte B-PERSON
Auber I-PERSON
, O
dan O
ikut O
dalam O
perjalannya O
ke O
Festival B-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
Cannes I-ORGANIZATION
; O
di O
sanalah O
karier O
filmnya O
dimulai O
. O
Ia O
mewakili O
Indonesia B-NEGARA
di O
ajang O
Miss B-ORGANIZATION
Universe I-ORGANIZATION
2009 O
dan O
mendapatkan O
nilai O
tertinggi O
melalui O
jajak O
pendapat O
di O
situs O
web O
resmi O
Miss B-ORGANIZATION
Universe I-ORGANIZATION
, O
namun O
akhirnya O
tidak O
berhasil O
masuk O
sebagai O
semifinalis O
. O
Dulu O
putri O
kedua O
dari O
tiga O
bersaudara O
pasangan O
Sigit B-PERSON
Hardjojudanto I-PERSON
dan O
Ilsye B-PERSON
Aneke I-PERSON
Ratnawati I-PERSON
ini O
sempat O
dikenal O
sebagai O
penyanyi O
dan O
sempat O
merilis O
album O
duet O
bersama O
Harry B-PERSON
de I-PERSON
Fretes I-PERSON
. O
Album O
yang O
dirilis O
tahun O
1996 O
oleh O
Win B-ORGANIZATION
Records I-ORGANIZATION
dan O
diproduseri O
oleh O
Yanni B-PERSON
Libels I-PERSON
& O
Ramon B-PERSON
Tommy I-PERSON
Bens I-PERSON
ini O
berjudul O
`` O
Jatuh O
Cinta O
'' O
. O
Meski O
letaknya O
terbilang O
cukup O
jauh O
dari O
perdaban O
perkotaan O
, O
tetapi O
Secara O
garis O
besar O
Desa O
Keladen B-DESA
merupakan O
Desa O
yang O
terbilang O
cukup O
maju O
dalam O
perkembangan O
penduduk O
, O
infrastruktur O
, O
dan O
pendidikan O
. O
Tidak O
lama O
kemudian O
, O
grup O
ini O
merilis O
album O
studio O
debut O
mereka O
, O
`` O
A O
Fever O
You O
Ca O
n't O
Sweat O
Out O
'' O
pada O
tahun O
2005 O
with O
singel O
utama O
`` O
I O
Write O
Sins O
Not O
Tragedies O
'' O
. O
Pada O
tahun O
2006 O
, O
bassis O
Brent B-PERSON
Wilson I-PERSON
keluar O
dari O
grup O
saat O
tur O
dunia O
dan O
digantikan O
oleh O
Jon B-PERSON
Walker I-PERSON
. O
Dipengaruhi O
oleh O
grup O
musik O
rock O
tahun O
1960-an O
, O
seperti O
The B-ORGANIZATION
Beatles I-ORGANIZATION
, O
The B-ORGANIZATION
Zombies I-ORGANIZATION
dan O
The B-ORGANIZATION
Beach I-ORGANIZATION
Boys I-ORGANIZATION
, O
mereka O
merilis O
album O
studio O
kedua O
berjudul O
`` O
Pretty O
. O
Berlanjut O
sebagai O
duo O
, O
Urie B-PERSON
dan O
Smith B-PERSON
merilis O
sebuah O
singel O
berjudul O
`` O
New O
Perspective O
'' O
, O
serta O
merekrut O
Dallon B-PERSON
Weekes I-PERSON
sebagai O
bassis O
dan O
Ian B-PERSON
Crawford I-PERSON
sebagai O
gitaris O
utama O
grup O
untuk O
menemani O
mereka O
saat O
tampil O
di O
atas O
panggung O
. O
Album O
tersebut O
direkam O
sendiri O
oleh O
Urie B-PERSON
dan O
Smith B-PERSON
dengan O
bantuan O
produser O
John B-PERSON
Feldmann I-PERSON
dan O
Butch B-PERSON
Walker I-PERSON
. O
Album O
perdananya O
ialah O
`` O
Ada O
Rindu O
Ada O
Cemburu O
'' O
yang O
dirilis O
pada O
tahun O
2008 O
dengan O
lagu O
utamanya O
yang O
berjudul O
`` O
Ada O
Rindu O
Ada O
Cemburu O
'' O
. O
Bersama O
Tere B-PERSON
ia O
membentuk O
grup O
Thinkerbelle B-ORGANIZATION
, O
dan O
meluncurkan O
single O
`` O
Nol O
Besar O
'' O
yang O
liriknya O
berkisah O
tentang O
kasus O
Prita B-PERSON
Mulyasari I-PERSON
. O
Ryan B-PERSON
Wayne I-PERSON
White I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
anak O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
muda O
dari O
Kokomo B-KABKOTA
, O
Indiana B-PROVINSI
, O
yang O
menjadi O
poster O
nasional O
HIV/AIDS O
setelah O
dikeluarkan O
dari O
sekolahnya O
karena O
infeksi O
HIV O
. O
Hal O
ini O
dikarenakan O
pengetahuan O
tentang O
AIDS O
masih O
minim O
pada O
saat O
itu O
, O
meskipun O
dokter O
menyatakan O
ia O
tidak O
berisiko O
menularkan O
penyakitnya O
pada O
murid O
lain O
. O
Pertempuran O
legal O
panjang O
dengan O
sistem O
sekolah O
terjadi O
, O
dan O
media O
massa O
membuat O
White B-PERSON
menjadi O
selebriti O
nasional O
dan O
juru O
bicara O
AIDS O
untuk O
pendidikan O
dan O
penelitian O
publik O
. O
Ia O
muncul O
beberapa O
kali O
di O
media O
dengan O
selebritis O
seperti O
penyanyi O
Elton B-PERSON
John I-PERSON
, O
bintang O
pop O
Michael B-PERSON
Jackson I-PERSON
dan O
presenter O
`` O
talk O
show O
'' O
Phil B-PERSON
Donahue I-PERSON
. O
White B-PERSON
dapat O
hidup O
lima O
tahun O
lebih O
panjang O
daripada O
yang O
diprdiksikan O
dan O
meninggal O
pada O
April O
1990 O
, O
sebelum O
ia O
menyelesaikan O
SMA O
. O
Pada O
tahun O
2005 O
dan O
2006 O
ia O
kembali O
tampil O
di O
final O
Kejuaraan O
Dunia O
namun O
ia O
dikalahkan O
Xie B-PERSON
Xingfang I-PERSON
pada O
kedua O
kesempatan O
tersebut O
. O
Pada O
tahun O
2007 O
ia O
meraih O
gelar O
Singapura B-NEGARA
Terbuka O
untuk O
kelima O
kalinya O
, O
namun O
lagi-lagi O
ia O
gagal O
di O
Kejuaraan O
Dunia O
karena O
dikalahkan O
Wang B-PERSON
Chen I-PERSON
di O
semifinal O
. O
Di O
Olimpiade O
Beijing B-KABKOTA
2008 O
pada O
tahun O
berikutnya O
, O
Zhang B-PERSON
mempertahankan O
gelar O
tunggal O
putrinya O
dengan O
meraih O
emas O
dengan O
mengalahkan O
Xie B-PERSON
di O
final O
. O
Ia O
merupakan O
wartawan O
senior O
yang O
dikenal O
kritis O
dan O
jurnalis O
Indonesia B-NEGARA
pertama O
yang O
berhasil O
mendapatkan O
akses O
memasuki O
penjara O
militer O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
di O
Teluk O
Guantanamo B-KABKOTA
, O
Kuba B-NEGARA
pada O
tahun O
2005 O
mewakili O
Harian B-ORGANIZATION
Waspada I-ORGANIZATION
ketika O
menjabat O
sebagai O
White B-ORGANIZATION
House I-ORGANIZATION
& O
Pentagon B-ORGANIZATION
Correspondent I-ORGANIZATION
berbasis O
di O
Washington B-KABKOTA
DC I-KABKOTA
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O