Edmundo B-PERSON
Alves I-PERSON
de O
Souza I-PERSON
Neto I-PERSON
-LRB- O
dikenal O
sebagai O
Edmundo B-PERSON
, O
-RRB- O
ialah O
seorang O
pemain O
sepak O
bola O
asal O
Brasil B-NEGARA
, O
dan O
dijuluki O
`` O
O O
Animal O
'' O
-LRB- O
Português O
: O
`` O
Sang O
Hewan O
'' O
-RRB- O
. O
Edmundo B-PERSON
mencetak O
rekor O
gol O
terbanyak O
dalam O
sebuah O
pertandingan O
dalam O
kejuaraan O
nasional O
sepak O
bola O
Brasil B-NEGARA
pada O
tahun O
1997 O
dalam O
pertandingan O
antara O
Vasco/RJ O
dan O
União O
São O
João O
Araras O
. O
Young O
memiliki O
berbagai O
panggilan O
, O
yang O
populer O
adalah O
`` O
Musa O
Amerika B-NEGARA
, O
'' O
-LRB- O
alternatifnya O
`` O
Musa O
Modern O
'' O
atau O
`` O
Musa O
Mormon O
'' O
-RRB- O
karena O
, O
seperti O
figur O
Alkitab O
, O
dalam O
eksodus O
melalui O
gurun O
pasir O
, O
untuk O
mengunjungi O
tanah O
dijanjikan O
. O
Young O
juga O
dijuluki O
`` O
Singa O
Tuhan O
'' O
untuk O
kepribadiannya O
yang O
keras O
, O
dan O
sering O
dipangil O
`` O
Brother O
Brigham B-PERSON
'' O
oleh O
orang-orang O
Mormon O
. O
Pada O
tahun O
1835 O
, O
tiga O
tahun O
setelah O
ia O
bergabung O
dengan O
Gereja O
, O
dia O
dipanggil O
dalam O
Kuorum O
Dua O
Belas O
Rasul O
. O
Sebagai O
pengganti O
Joseph B-PERSON
Smith I-PERSON
, O
ia O
memimpin O
migrasi O
barat O
pada O
1846-1847 O
ke O
Pegunungan O
Rocky O
dan O
mendirikan O
Salt B-KABKOTA
Lake I-KABKOTA
City I-KABKOTA
. O
Dia O
membawa O
telegraf O
dan O
kereta O
api O
ke O
Utah B-PROVINSI
dan O
mendorong O
industri O
koperasi O
di O
antara O
Orang O
Suci O
Zaman O
Akhir O
, O
dan O
ia O
mendorong O
keunggulan O
dan O
perbaikan O
dalam O
setiap O
aspek O
kehidupan O
. O
Dia O
meninggal O
29 O
Agustus O
1877 O
di O
Salt B-KABKOTA
Lake I-KABKOTA
City I-KABKOTA
setelah O
hampir O
30 O
tahun O
sebagai O
Presiden O
Gereja O
. O
Jaringan O
makanan O
siap O
saji O
terbesar O
di O
dunia O
, O
McDonald B-PERSON
's O
, O
berawal O
di O
kota O
ini O
tahun O
1940 O
oleh O
McDonald B-PERSON
Bersaudara I-PERSON
. O
Meskipun O
Pangkalan B-ORGANIZATION
Udara I-ORGANIZATION
Norton I-ORGANIZATION
dan O
Kaiser B-ORGANIZATION
Steel I-ORGANIZATION
ditutup O
, O
juga O
relokasi O
pekerjaan O
rel O
tahun O
1980-an O
dan O
1990-an O
memiliki O
dampak O
ekonomi O
dan O
budaya O
yang O
besar O
terhadap O
kota O
, O
pembangunan O
industri O
baru O
terjadi O
dekat O
Bandar O
Udara O
Internasional O
San B-KABKOTA
Bernardino I-KABKOTA
. O
Walaupun O
daerah O
ritel O
dan O
perkantoran O
tradisional O
seperti O
pusat O
kota O
dan O
Highland O
Avenue O
telah O
mengalaminya O
, O
Kota O
ini O
tumbuh O
di O
sepanjang O
ujung O
selatannya O
di O
Hospitality O
Lane O
. O
Jenis O
terumbu O
karang O
yang O
dominan O
berupa O
karang O
keras O
-LRB- O
Hard O
Coral O
-RRB- O
yaitu O
sebanyak O
57,2 O
% O
, O
jenis O
lainnya O
yaitu O
karang O
mati O
-LRB- O
Dead O
Coral O
-RRB- O
22,3 O
% O
dan O
Karang O
lunak O
-LRB- O
Soft O
Coral O
-RRB- O
31,5 O
% O
. O
Wang B-PERSON
Shu I-PERSON
Hsuan I-PERSON
adalah O
juga O
anggota O
di O
Hei O
Se O
Hui O
Mei O
Mei O
-LRB- O
sekarang O
Hey O
Girl O
-RRB- O
. O
Hey O
Girl O
-LRB- O
Hanzi O
tradisional O
: O
黑Girl O
Pinyin O
: O
Hēi O
Girl O
-RRB- O
, O
pendahulu O
dikenal O
sebagai O
Hei O
Se O
Hui O
Mei O
Mei O
-LRB- O
Hanzi O
tradisional O
: O
黑澀會美眉 O
, O
Hanzi O
sederhana O
: O
黑涩会美眉 O
, O
Pinyin O
: O
Hēi O
Sè O
Huì O
Měi O
Méi O
-RRB- O
adalah O
grup O
musik O
wanita O
berkebangsaan O
Taiwan B-NEGARA
yang O
didirikan O
pada O
tahun O
2005 O
oleh O
perusahaan O
rekaman O
independen O
Linfair B-ORGANIZATION
Records I-ORGANIZATION
. O
Mereka O
adalah O
dikenal O
pada O
serial O
televisi O
di O
Channel B-ORGANIZATION
V I-ORGANIZATION
`` O
Wo O
Ai O
Hei O
Se O
Hui O
'' O
, O
dan O
serial O
drama O
di O
Formosa B-NEGARA
TV O
`` O
Brown O
Sugar O
Macchiato O
'' O
. O
Pada O
6 O
Mei O
2009 O
, O
Gui B-PERSON
Gui I-PERSON
-LRB- O
鬼鬼 O
-RRB- O
keluar O
dari O
Hey B-ORGANIZATION
Girl I-ORGANIZATION
dan O
Channel B-ORGANIZATION
V. O
Pada O
17 O
Maret O
2010 O
, O
Hsiao B-PERSON
Man I-PERSON
-LRB- O
? O
蠻 O
-RRB- O
memutuskan O
untuk O
meninggalkan O
Hey B-ORGANIZATION
Girl I-ORGANIZATION
sebagai O
ia O
telah O
menandatangani O
kontrak O
dengan O
untuk O
menjadi O
model O
. O
Da B-PERSON
Ya I-PERSON
-LRB- O
大牙 O
-RRB- O
-LRB- O
Pemimpin O
-RRB- O
, O
MeiMei B-PERSON
, O
Apple O
, O
dan O
Hsiao B-PERSON
Chieh I-PERSON
-LRB- O
? O
婕 O
-RRB- O
juga O
memutuskan O
untuk O
meninggalkan O
Hey B-ORGANIZATION
Girl I-ORGANIZATION
seperti O
sekarang O
menandatangani O
kontrak O
dengan O
perusahaan O
badan O
baru O
Andy B-PERSON
Chang I-PERSON
, O
bernama O
. O
? O
-RRB- O
. O
Meskipun O
telah O
dikabarkan O
bahwa O
Ya B-PERSON
Tou I-PERSON
dan O
Hsiao B-PERSON
Hsun I-PERSON
juga O
akan O
meninggalkan O
setelah O
mereka O
telah O
memenuhi O
kontrak O
mereka O
untuk O
bergabung O
A B-ORGANIZATION
Legend I-ORGANIZATION
Star I-ORGANIZATION
. O
Pada O
tanggal O
5 O
Mei O
2011 O
, O
perusahaan O
promosi O
Hong B-NEGARA
Kong I-NEGARA
telah O
meluncurkan O
`` O
baru O
'' O
Hey B-ORGANIZATION
Girl I-ORGANIZATION
yang O
termasuk O
anggota O
hanya O
Ya B-PERSON
Tou I-PERSON
, O
Hsiao B-PERSON
Hsun I-PERSON
, O
dan O
Chi B-PERSON
Ting I-PERSON
. O
Pesantren O
di O
Kajen O
, O
Margoyoso B-DESA
-LRB- O
Pati B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
-RRB- O
ini O
didirikan O
ayahnya O
, O
KH B-PERSON
Mahfudh I-PERSON
Salam I-PERSON
, O
pada O
1910 O
. O
Di O
Athena B-KABKOTA
, O
Demis B-PERSON
yang O
waktu O
itu O
berusia O
17 O
tahun O
bergabung O
dengan O
The B-ORGANIZATION
Idols I-ORGANIZATION
sebagai O
pemain O
gitar O
dan O
gitar O
bass O
. O
Pertama O
kali O
Roussos B-PERSON
menjadi O
vokalis O
adalah O
untuk O
band O
lokal O
We B-ORGANIZATION
Five I-ORGANIZATION
yang O
cukup O
dikenal O
di O
Yunani B-NEGARA
. O
Setelah O
merekam O
dua O
album O
pertama O
di O
Yunani B-NEGARA
, O
pada O
tahun O
1968 O
, O
Aphrodite B-ORGANIZATION
's O
Child I-ORGANIZATION
merekam O
singel O
`` O
Rain O
and O
Tears O
'' O
di O
Paris B-KABKOTA
. O
Roussos B-PERSON
dan O
Vangelis B-PERSON
juga O
bekerja O
sama O
dalam O
`` O
Race O
to O
the O
End O
'' O
, O
sebuah O
adaptasi O
vokal O
dari O
musik O
film O
`` O
Chariots O
of O
Fire O
'' O
. O
Lulusan O
Universitas B-ORGANIZATION
Lausanne I-ORGANIZATION
dalam O
bidang O
Administrasi O
dan O
Ekonomi O
-LRB- O
Fakultas O
Hukum O
-RRB- O
, O
Blatter B-PERSON
pernah O
bekerja O
di O
Badan O
Pariwisata O
Valais O
, O
Federasi B-ORGANIZATION
Hoki I-ORGANIZATION
Es I-ORGANIZATION
Swiss I-ORGANIZATION
, O
dan O
Longines B-ORGANIZATION
S.A. O
. O
Ia O
mulai O
bekerja O
di O
FIFA B-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1975 O
, O
sebagai O
Direktur B-JABATAN
Teknis I-JABATAN
-LRB- O
1975-81 O
-RRB- O
, O
Sekretaris B-JABATAN
Umum I-JABATAN
-LRB- O
1981-98 O
-RRB- O
, O
dan O
kemudian O
Presiden B-JABATAN
-LRB- O
sejak O
1998 O
-RRB- O
. O
Antara O
kebijakan O
yang O
dibuatnya O
sebagai O
Presiden B-JABATAN
FIFA B-ORGANIZATION
adalah O
diperkenalkannya O
sistem O
gol O
perak O
untuk O
menggantikan O
gol O
emas O
-LRB- O
sejak O
Euro O
2004 O
; O
sistem O
ini O
kemudian O
dihentikan O
bersama O
dengan O
gol O
emas O
sehingga O
semua O
pertandingan O
kini O
memainkan O
babak O
tambahan O
penuh O
-RRB- O
; O
ditiadakannya O
kualifikasi O
otomoatis O
bagi O
juara O
Piala O
Dunia O
FIFA B-ORGANIZATION
bertahan O
setelah O
Piala O
Dunia O
FIFA B-ORGANIZATION
2002 O
; O
berbagai O
perubahan O
terkait O
standar O
moral O
, O
misalnya O
pemberian O
kartu O
kuning O
bagi O
pemain O
yang O
membuka O
bajunya O
setelah O
merayakan O
pencetakan O
gol O
. O
Untuk O
Kesehatan O
terdapat O
Fasilitas O
yakni O
Puskesmas O
Marsela O
dan O
puskesmas O
rawat O
inap O
pulau O
masela O
yang O
berada O
di O
desa O
Marsela B-DESA
, O
Puskesmas O
pembantu O
di O
Desa O
Serili B-DESA
, O
Lawawang B-DESA
dan O
Iblatmunta B-DESA
. O
Pulau O
ini O
berada O
di O
sebelah O
timur O
laut O
dari O
kota O
Kupang B-KABKOTA
dengan O
koordinat O
9 O
° O
15 O
′ O
30 O
″ O
LS O
, O
123 O
° O
59 O
′ O
30 O
″ O
BT O
. O
Ketika O
ia O
kuliah O
di O
Toulouse B-ORGANIZATION
University I-ORGANIZATION
, O
Todt B-PERSON
muda O
sempat O
magang O
di O
tiga O
perusahaan O
, O
yaitu O
Louis B-ORGANIZATION
Vuitton I-ORGANIZATION
-LRB- O
sebuah O
rumah O
mode O
di O
Paris B-KABKOTA
-RRB- O
, O
Gaumont B-ORGANIZATION
-LRB- O
sebuah O
PH O
film O
-RRB- O
, O
dan O
IMG B-ORGANIZATION
di O
London B-KABKOTA
. O
Pada O
2003 O
ia O
mulai O
berkenalan O
dengan O
Felipe B-PERSON
Massa I-PERSON
yang O
saat O
itu O
masih O
menjadi O
tester O
Ferrari B-ORGANIZATION
, O
setelah O
berkomunikasi O
sekian O
lama O
, O
akhirnya O
Felipe B-PERSON
Massa I-PERSON
meminta O
Nicolas B-PERSON
untuk O
menjadi O
manajernya O
. O
Selanjutnya O
banyak O
orang O
dalam O
F1 B-ORGANIZATION
yang O
menyangka O
bahwa O
hubungan O
ayah-anak O
inilah O
yang O
kemudian O
memuluskan O
Massa B-PERSON
meraih O
kursi O
di O
Ferrari B-ORGANIZATION
, O
namun O
baik O
Jean B-PERSON
Todt I-PERSON
maupun O
Nicolas B-PERSON
menolak O
anggapan O
tersebut O
. O
Pada O
1970 O
, O
dengan O
diawali O
pemogokan O
di O
National B-ORGANIZATION
Bank I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Ireland I-ORGANIZATION
, O
EJ O
pindah O
ke O
New B-PROVINSI
Jersey I-PROVINSI
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
sebagai O
juru O
tulis O
di O
sebuah O
perusahaan O
listrik O
swasta O
. O
Di O
musim O
1978 O
ia O
memenangi O
kejuaraan O
nasional O
Irlandia B-NEGARA
untuk O
Formula O
Atlantic O
dengan O
mobil O
Chevron B-ORGANIZATION
B29 O
. O
Pada O
25 O
Juli O
2012 O
, O
YG B-ORGANIZATION
Entertainment I-ORGANIZATION
mengumumkan O
bahwa O
Mithra B-PERSON
Jin I-PERSON
dan O
DJ O
Tukutz B-PERSON
akan O
bergabung O
di O
bawah O
label O
ini O
, O
menyusul O
Tablo B-PERSON
yang O
sudah O
lebih O
dulu O
menandatangani O
kontrak O
dan O
mengeluarkan O
album O
solo O
di O
bawah O
YG B-ORGANIZATION
. O
Album O
ketiga O
Epik B-PERSON
High I-PERSON
, O
`` O
Swan O
Songs O
'' O
, O
awalnya O
dimaksudkan O
untuk O
menjadi O
album O
terakhir O
Epik B-PERSON
High I-PERSON
setelah O
performa O
buruk O
dua O
album O
pertama O
mereka O
. O
Singel O
utama O
album O
ini O
, O
`` O
Fly O
'' O
dan O
`` O
Paris B-KABKOTA
'' O
, O
menjadi O
lagu O
hit O
di O
Korea B-NEGARA
dan O
meraih O
posisi O
nomor O
1 O
di O
berbagai O
tangga O
lagu O
Korea B-NEGARA
. O
Pulau O
ini O
berada O
di O
sebelah O
selatan O
dari O
pulau O
Sumba O
dengan O
koordinat O
10 O
° O
20 O
′ O
8 O
″ O
LS O
, O
120 O
° O
5 O
′ O
56 O
″ O
BT O
. O
Berlawanan O
dengan O
pengetahuan O
umum O
, O
Kandel B-PERSON
bukanlah O
psikiater O
pertama O
yang O
menerima O
Hadiah O
Nobel B-PERSON
Kedokteran O
, O
melainkan O
Julius B-PERSON
Wagner-Jauregg I-PERSON
. O
Knowles B-PERSON
memimpin O
tim O
peneliti O
yang O
mengembangkan O
ligan O
kiral O
fosfin O
yang O
terbukti O
efektif O
dalam O
sintesis O
enantioselektif O
L-DOPA O
. O
Tiga O
dari O
5 O
puncaknya O
-LRB- O
utama O
, O
tengah O
, O
dan O
selatan O
-RRB- O
membatasi O
wilayah O
Sikkim O
Utara O
dari O
distrik O
Sikkim O
, O
India B-NEGARA
dan O
Distrik O
Taplejung O
di O
Nepal B-NEGARA
, O
dan O
2 O
yang O
lain O
berada O
di O
Distrik O
Taplejung O
. O
Warna O
resmi O
klub O
adalah O
biru O
dan O
putih O
yang O
diambil O
dari O
warna O
dasar O
lambang O
Kanton O
Luzern O
dan O
Kota O
Luzern O
. O
Walaupun O
Luzern O
pernah O
terdegradasi O
dari O
Liga O
Super O
pada O
tahun O
2002 O
, O
mereka O
mampu O
kembali O
berlaga O
di O
Liga O
Super O
pada O
tahun O
2006 O
setelah O
berhasil O
menduduki O
peringkat O
pertama O
dalam O
perolehan O
poin O
-LRB- O
Divisi O
2 O
Liga O
Swiss B-NEGARA
-RRB- O
. O
Pertandingan O
yang O
dihelat O
di O
Stadion O
St. O
Jakob-Park O
, O
Basel B-KABKOTA
ini O
berakhir O
dengan O
skor O
telak O
8-0 O
untuk O
kemenangan O
. O
Pertandingan O
ini O
merupakan O
salah O
satu O
agenda O
Timnas B-ORGANIZATION
selama O
berlatih O
sepanjang O
dua O
minggu O
di O
Luzern B-PLACE
untuk O
mempersiapkan O
diri O
menghadapi O
Piala O
Dunia B-EVENT
2006 O
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Dayanu I-ORGANIZATION
Ikhsanuddin I-ORGANIZATION
-LRB- O
bahasa O
Inggris O
: O
`` O
Dayanu O
Ikhsanuddin O
University O
'' O
-RRB- O
atau O
yang O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
Unidayan B-ORGANIZATION
merupakan O
universitas O
swasta O
pertama O
di O
Pulau O
Buton B-PLACE
, O
terletak O
di O
Kota O
Baubau B-KABKOTA
, O
Sulawesi B-PROVINSI
Tenggara I-PROVINSI
yang O
didirikan O
pada O
tahun O
1982 O
. O
Pada O
malam O
20 O
Juni O
1947 O
, O
ketika O
Siegel B-PERSON
dan O
rekannya O
Allen B-PERSON
Smiley I-PERSON
di O
rumah O
Beverly O
Hills-nya O
di O
Virginia B-PLACE
Hill O
membaca O
`` O
Los B-PLACE
Angeles I-PLACE
Times O
'' O
, O
seorang O
penembak O
memasuki O
halaman O
belakang O
dan O
menembaknya O
melalui O
jendela O
dengan O
sebuah O
M1 O
carbine O
militer O
.30 O
- O
kaliber O
, O
mengenainya O
beberapa O
kali O
termasuk O
dua O
di O
kepala O
. O
Meyer B-PERSON
Lansky I-PERSON
lahir O
di O
Grodno B-PLACE
, O
Kekaisaran O
Rusia B-NEGARA
-LRB- O
sekarang O
Hrodna B-PLACE
, O
Belarus B-NEGARA
-RRB- O
dari O
pasangan O
Max B-PERSON
Suchowlijanski I-PERSON
dan O
istrinya O
Yetta B-PERSON
Lansky I-PERSON
. O
Tahun O
1911 O
keluarga O
ini O
pindah O
ke O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
dan O
menetap O
di O
Lower O
East O
Side O
Manhattan B-PLACE
, O
New O
York O
. O
Pulau O
ini O
berada O
di O
sebelah O
selatan O
dari O
Pulau O
Aru O
dengan O
koordinat O
7 O
° O
57 O
′ O
1 O
″ O
LS O
, O
134 O
° O
11 O
′ O
38 O
″ O
BT O
. O
Pulau O
Karaweira O
adalah O
pulau O
terluar O
Indonesia B-NEGARA
yang O
terletak O
di O
Laut O
Aru O
dan O
berbatasan O
dengan O
negara O
Australia B-NEGARA
. O
Pulau O
Karaweira O
-LRB- O
berdasarkan O
Perpres O
No O
. O
Karaweira O
merupakan O
kelompok O
gugus O
pulau O
kecil O
yang O
terbagi O
atas O
dua O
bagian O
yakni O
Karaweira O
Besar O
-LRB- O
1 O
buah O
pulau O
yang O
bernama O
Karaweira O
Besar O
dengan O
luas O
1 O
, O
781 O
km2 O
-RRB- O
dan O
Karaweira O
Kecil O
-LRB- O
terdiri O
dari O
6 O
buah O
pulau O
dan O
1 O
pulau O
yang O
diberi O
nama O
, O
yaitu O
Pulau O
Doriau O
dengan O
luas O
0,3755 O
km2 O
-RRB- O
. O
Secara O
administrasi O
, O
Pulau O
Karaweira O
termasuk O
dalam O
wilayah O
Desa O
Mariri O
, O
Kecamatan O
Aru B-KECAMATAN
Tengah I-KECAMATAN
, O
Kabupaten B-KABKOTA
Kepulauan I-KABKOTA
Aru I-KABKOTA
, O
Provinsi O
Maluku B-PROVINSI
. O
Telah O
berkarier O
dalam O
industri O
musik O
lebih O
dari O
30 O
tahun O
, O
Roman B-PERSON
Tam I-PERSON
dijuluki O
sebagai O
Bapak O
Musik O
Pop O
Kanton O
. O
H. O
Bibit B-PERSON
Waluyo I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
Gubernur B-JABATAN
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
yang O
memimpin O
pada O
periode O
2008 O
hingga O
2013 O
. O
Pada O
tahun O
2008 O
, O
ia O
maju O
dalam O
Pilgub O
Jateng O
berpasangan O
dengan O
Rustriningsih B-PERSON
yang O
didukung O
oleh O
PDIP B-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
2013 O
, O
Bibit B-PERSON
Waluyo I-PERSON
kembali O
mencalonkan O
diri O
pada O
Pemilihan O
umum O
Gubernur B-JABATAN
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
2013 O
berpasangan O
dengan O
Rektor O
Universitas B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
Semarang I-ORGANIZATION
H. O
Sudijono B-PERSON
Sastroatmodjo I-PERSON
. O
Namun O
Bibit B-PERSON
tidak O
lagi O
didukung O
oleh O
PDIP B-ORGANIZATION
yang O
menjadikan O
dirinya O
sebagai O
Gubernur B-JABATAN
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
pada O
Pemilu O
Tahun O
2008 O
. O
Pasangan O
Bibit-Rustri O
didukung O
penuh O
oleh O
PDI B-ORGANIZATION
Perjuangan I-ORGANIZATION
yang O
merupakan O
partai O
politik O
dengan O
basis O
politik O
terkuat O
di O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
. O
Blink-182 B-ORGANIZATION
adalah O
grup O
musik O
pop O
punk O
asal O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
yang O
beranggotakan O
trio O
Mark B-PERSON
Hoppus I-PERSON
, O
Matt B-PERSON
Skiba I-PERSON
, O
dan O
Travis B-PERSON
Barker I-PERSON
dengan O
mantan O
personel O
mereka O
Scott B-PERSON
Raynor I-PERSON
dan O
Tom B-PERSON
DeLonge I-PERSON
. O
Bersama O
dengan O
drummer O
pertama O
mereka O
, O
Scott B-PERSON
Raynor I-PERSON
, O
Blink-182 B-ORGANIZATION
merilis O
album O
perdana O
mereka O
, O
`` O
Cheshire O
Cat O
'' O
, O
pada O
tahun O
1994 O
dan O
mendapatkan O
sukses O
menengah O
dengan O
album O
berikutnya O
, O
`` O
Dude O
Ranch O
'' O
, O
pada O
tahun O
1997 O
. O
Blink-182 B-ORGANIZATION
mendapatkan O
sukses O
yang O
lebih O
besar O
pada O
tahun O
1999 O
dengan O
penjualan O
album O
multi-platinum O
`` O
Enema O
of O
the O
State O
'' O
, O
yang O
mencapai O
posisi O
9 O
di O
chart O
Billboard O
200 O
berkat O
singel O
`` O
What O
's O
My O
Age O
Again O
'' O
dan O
`` O
All O
the O
Small O
Things O
'' O
. O
Setelah O
pindah O
ke O
San B-PLACE
Diego I-PLACE
pada O
musim O
panas O
1992 O
, O
Mark B-PERSON
Hoppus I-PERSON
sering O
menceritakan O
keinginannya O
untuk O
membentuk O
sebuah O
band O
kepada O
adiknya O
, O
Anne B-PERSON
Hoppus I-PERSON
. O
Anne B-PERSON
bersekolah O
di O
Rancho O
Bernardo B-PLACE
High O
School O
dimana O
dia O
berteman O
dengan O
sorang O
siswa O
baru O
bernama O
Tom B-PERSON
DeLonge I-PERSON
. O
Mereka O
bertiga O
mulai O
bermain O
musik O
bersama O
dan O
menamai O
diri O
mereka O
Duck O
Tape O
, O
hingga O
DeLonge B-PERSON
mendapatkan O
nama O
`` O
Blink O
'' O
. O
Saat O
masih O
remaja O
pernah O
menjadi O
sukarelawan O
di O
tim O
Formula O
Ford O
milik O
Eddie B-PERSON
Jordan I-PERSON
saat O
EJ O
mendominasi O
trek O
balapan O
di O
Irlandia B-NEGARA
. O
Walton B-PERSON
juga O
mengikuti O
EJ O
, O
yang O
sama-sama O
orang O
Dublin B-PLACE
, O
saat O
Eddie B-PERSON
hijrah O
ke O
Inggris B-NEGARA
untuk O
mengejar O
karier O
balap O
. O
Ketika O
mereka O
membalap O
di O
Monaco B-PLACE
di O
ajang O
F3 O
, O
Walton B-PERSON
, O
EJ O
, O
dan O
istri O
EJ O
serta O
putrinya O
Zoe B-PERSON
, O
tidur O
dalam O
satu O
karavan O
. O
Walton B-PERSON
tidur O
di O
tempat O
tidur O
gantung O
dan O
bertugas O
menjagai O
Zoe B-PERSON
saat O
Eddie B-PERSON
mencari O
tiket O
ke O
Grand O
Prix O
Ball O
. O
Setelah O
itu O
bergabung O
dengan O
Toleman B-ORGANIZATION
serta O
terlibat O
pembuatan O
mobil O
Ayrton B-PERSON
Senna I-PERSON
pada O
1984 O
. O
Ia O
menjadi O
mekanik O
ketika O
Toleman B-ORGANIZATION
berubah O
nama O
menjadi O
Benetton B-ORGANIZATION
. O
Setelah O
enam O
tahun O
berkutat O
di O
Benetton B-ORGANIZATION
, O
Walton B-PERSON
menjadi O
satu O
dari O
empat O
orang O
Irlandia B-NEGARA
pemegang O
posisi O
kunci O
di O
Jordan B-ORGANIZATION
Grand O
Prix O
ketika O
tim O
tersebut O
dibentuk O
di O
akhir O
1990 O
. O
Pada O
1990 O
ia O
kembali O
lagi O
ke O
Formula O
1 O
, O
kali O
ini O
ia O
bergabung O
bersama O
tim O
Jordan B-ORGANIZATION
Grand O
Prix O
. O
Selanjutnya O
pada O
tahun O
1992 O
sampai O
1998 O
ia O
menjadi O
direktur O
teknik O
tim O
Jordan B-ORGANIZATION
, O
walaupun O
sempat O
ditawari O
untuk O
pindah O
ke O
McLaren B-ORGANIZATION
dan O
Ferrari B-ORGANIZATION
. O
Pada O
1999 O
ia O
pindah O
menjadi O
direktur O
teknik O
Stewart B-ORGANIZATION
GP O
, O
dimana O
hasilnya O
adalah O
saat O
Johnny B-PERSON
Herbert I-PERSON
dan O
Rubens B-PERSON
Barrichello I-PERSON
mampu O
meraih O
sukses O
di O
GP O
Eropa B-PLACE
di O
sirkuit O
Nurburgring B-PLACE
. O
Prestasi O
terakhirnya O
di O
Jordan B-ORGANIZATION
adalah O
saat O
ia O
mengantarkan O
Giancarlo B-PERSON
Fisichella I-PERSON
menjadi O
juara O
GP O
Brazil B-NEGARA
di O
Interlagos B-PLACE
2003 O
. O
Akhirnya O
setelah O
itu O
, O
Tom B-PERSON
kembali O
lagi O
ke O
TWR B-ORGANIZATION
dan O
tetap O
menjadi O
bosnya O
sampai O
ia O
wafat O
tanggal O
12 O
Desember O
2010 O
. O
Bandara O
Udara O
Internasional O
Long B-PERSON
Thanh I-PERSON
-LRB- O
Sân O
bay O
quốc O
tế O
Long B-PERSON
Thành I-PERSON
, O
Cảng O
hàng O
không O
quốc O
tế O
Long B-PERSON
Thành I-PERSON
, O
Long B-PERSON
Thanh I-PERSON
International O
Airport O
-RRB- O
adalah O
bandar O
udara O
internasional O
di O
Kota O
Ho B-PERSON
Chi I-PERSON
Minh I-PERSON
, O
Vietnam B-NEGARA
. O
Pada O
tahun O
berikutnya O
, O
ia O
dipindahkan O
ke O
Boca B-ORGANIZATION
Juniors I-ORGANIZATION
dan O
beberapa O
kemudian O
ia O
bergabung O
dengan O
klub O
San B-ORGANIZATION
Lorenzo I-ORGANIZATION
di O
mana O
ia O
menjadi O
bintang O
saat O
ia O
mengantarkan O
mereka O
meraih O
3 O
juara O
pada O
tahun O
1923 O
, O
1924 O
, O
dan O
1927 O
. O
Pada O
saat O
Piala O
Dunia O
perdana O
pada O
tahun O
1930 O
, O
Luis B-PERSON
Monti I-PERSON
sudah O
dianggap O
sebagai O
salah O
satu O
paruh O
tengah O
di O
Amerika B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
, O
dan O
ia O
memainkan O
peran O
penting O
dalam O
turnamen O
itu O
, O
mencatat O
nilai O
gol O
dalam O
menit O
ke-81 O
yang O
mengantarkan O
Argentina B-NEGARA
menang O
1-0 O
terhadap O
Perancis B-NEGARA
. O
Dalam O
babak O
semifinal O
, O
Argentina B-NEGARA
mengalahkan O
AS B-NEGARA
, O
saat O
itu O
Monti B-PERSON
mencetak O
6 O
gol O
yang O
mengantarkan O
Amerika B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
menang O
6-1 O
. O
Vittorio B-PERSON
Pozzo I-PERSON
, O
pelatih O
Italia B-NEGARA
, O
berpikir O
bahwa O
Luisito B-PERSON
adalah O
jembatan O
yang O
sempurna O
antara O
garda O
depan O
berbakat O
Giuseppe B-PERSON
Meazza I-PERSON
dan O
bek O
Monziglio B-PERSON
, O
sehingga O
Monti B-PERSON
menerima O
undangan O
untuk O
ikut O
serta O
dalam O
Piala O
Dunia O
FIFA B-ORGANIZATION
1934 O
. O
Pada O
masa O
itu O
, O
aturan O
mengizinkan O
pemain O
mewakili O
lebih O
dari O
1 O
negara O
dalam O
Piala O
Dunia O
dan O
`` O
Oriundo O
'' O
, O
istilah O
Italiano O
untuk O
pemain O
asing O
keturunan O
Italia B-NEGARA
, O
amat O
terkenal O
dalam O
klub O
itu O
, O
gagasan O
memiliki O
pemain O
`` O
oriundo O
'' O
dalam O
tim O
nasional O
diterima O
baik O
oleh O
penggemarnya O
. O
Raimundo B-PERSON
Orsi I-PERSON
, O
Enrique B-PERSON
Guaita I-PERSON
, O
dan O
Luis B-PERSON
Monti I-PERSON
, O
yang O
semuanya O
lahir O
di O
Argentina B-NEGARA
membuktikan O
diri O
menjadi O
unsur O
penentu O
dalam O
Piala O
Dunia O
1934 O
. O
Dalam O
babak O
semifinal O
melawan O
Austria B-NEGARA
, O
Luis B-PERSON
Monti I-PERSON
diberi O
pekerjaan O
`` O
man-marking O
'' O
pada O
Matthias B-PERSON
Sindelar I-PERSON
, O
salah O
satu O
pemain O
paling O
berbakat O
di O
dasawarsa O
itu O
, O
dan O
diselesaikan O
dengan O
penuh O
keberhasilan O
oleh O
Monti B-PERSON
. O
Dalam O
babak O
final O
, O
Italia B-NEGARA
menang O
2-1 O
terhadap O
Cekoslowakia B-NEGARA
dan O
Luis B-PERSON
Monti I-PERSON
menambah O
medali O
pemenang O
ke O
penghargaan O
nomor O
dua O
dengan O
Argentina B-NEGARA
4 O
tahun O
sebelumnya O
, O
menjadi O
tokoh O
pertama O
yang O
memenangkan O
medali O
Piala O
Dunia O
bergilir O
di O
negara O
yang O
berbeda O
. O
Luis B-PERSON
Monti I-PERSON
mengakhiri O
karier O
bermainnya O
untuk O
FC B-ORGANIZATION
Juventus I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1939 O
setelah O
225 O
permainan O
dalam O
Serie B-ORGANIZATION
A I-ORGANIZATION
Italia B-NEGARA
dan O
menjadi O
pelatih O
setelah O
ia O
pensiun O
. O
Di O
era O
itu O
, O
Getah B-ORGANIZATION
masih O
diperkuat O
oleh O
Boy B-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Marcel B-PERSON
-LRB- O
bas O
-RRB- O
, O
Reeve B-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
, O
dan O
Jodi B-PERSON
-LRB- O
vokal O
-RRB- O
. O
Tahun O
1996 O
Reeve B-PERSON
keluar O
karena O
harus O
kembali O
ke O
USA B-NEGARA
tak O
lama O
setelah O
album O
rampung O
direkam O
. O
Album O
Getah B-ORGANIZATION
direkam O
di O
Triple B-ORGANIZATION
M I-ORGANIZATION
Studios I-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
oleh O
Harry B-PERSON
dan O
proses O
mastering O
dikerjakan O
di O
Dave B-PERSON
Wellhousen I-PERSON
Studio O
San B-KABKOTA
Fransisco I-KABKOTA
USA B-NEGARA
. O
Adra B-PERSON
Dala I-PERSON
, O
seorang O
keyboardist O
Jazz O
-LRB- O
Tomorrow B-ORGANIZATION
People I-ORGANIZATION
Ensemble I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
pun O
bergabung O
membawa O
`` O
influence O
'' O
bermusiknya O
yang O
bertolak O
belakang O
dengan O
corak O
rock O
yang O
diusung O
Getah B-ORGANIZATION
. O
Dalam O
formasi O
ini O
Getah B-ORGANIZATION
sempat O
mengeluarkan O
mini O
album O
-LRB- O
EP O
-RRB- O
`` O
Green O
Wine O
'' O
yang O
hanya O
dicetak O
dalam O
format O
kaset O
dan O
dalam O
jumlah O
yang O
terbatas O
. O
. O
Antara O
tahun O
1998 O
-- O
2005 O
, O
merupakan O
masa O
gelap O
bagi O
Getah B-ORGANIZATION
, O
Jodie B-PERSON
sang O
vokalis O
, O
yang O
mantan O
suami O
Ayu B-PERSON
Azhari I-PERSON
, O
meninggal O
dunia O
tahun O
2002 O
. O
Pada O
awal O
tahun O
2005 O
, O
Getah B-ORGANIZATION
ikut O
serta O
dalam O
OST O
sebuah O
film O
action/suspense O
nasional O
berjudul O
`` O
Gerbang O
13 O
'' O
dengan O
menyumbangkan O
lagu O
`` O
Closing O
Chapter O
'' O
. O
Pendidikan O
Van B-PERSON
de I-PERSON
Graaff I-PERSON
diperoleh O
dari O
Alabama B-PROVINSI
Public O
School O
, O
dan O
kemudian O
dilanjutkan O
di O
Universitas O
Alabama B-PROVINSI
hingga O
lulus O
dan O
memperoleh O
gelar O
sarjana O
sains O
pada O
tahun O
1922 O
. O
Di O
sanalah O
ia O
bertemu O
dengan O
Marie B-PERSON
Curie I-PERSON
, O
pertemuannya O
dengan O
Marie B-PERSON
Curie I-PERSON
kemudian O
menginspirasi O
percobaan O
Van B-PERSON
de I-PERSON
Graff I-PERSON
pada O
masa O
depan O
. O
Inspirasi O
yang O
akhirnya O
mendorong O
Van B-PERSON
de I-PERSON
Graaff I-PERSON
mengembangkan O
listrik O
statis O
bertegangan O
tinggi O
yang O
akan O
digunakan O
Van B-PERSON
de I-PERSON
Graaff I-PERSON
untuk O
melakukan O
riset O
mengenai O
pemisahan O
inti O
atom O
yang O
menghasilkan O
reaksi O
ledakan O
nuklir O
. O
Pada O
tahun O
1928 O
, O
Van B-PERSON
de I-PERSON
Graaff I-PERSON
berhasil O
memperoleh O
gelar O
PhD O
atas O
penelitiannya O
mengenai O
listrik O
tegangan O
tinggi O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
Oxford I-ORGANIZATION
di O
Inggris B-NEGARA
. O
Pulau O
ini O
berada O
di O
sebelah O
utara O
dari O
Pulau O
Sangihe O
dengan O
koordinat O
4 O
° O
44 O
′ O
46 O
″ O
LU O
, O
125 O
° O
29 O
′ O
24 O
″ O
BT O
. O
Ia O
menerima O
gelar O
sarjana O
dalam O
fisika O
dari O
Case B-ORGANIZATION
Institute I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Technology I-ORGANIZATION
-LRB- O
sekarang O
Case B-ORGANIZATION
Western I-ORGANIZATION
Reserve I-ORGANIZATION
University I-ORGANIZATION
-RRB- O
pada O
tahun O
1931 O
. O
Dari O
University B-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Illinois I-ORGANIZATION
, O
ia O
menerima O
gelar O
magister O
pada O
tahun O
1933 O
dan O
Ph.D. O
pada O
tahun O
1936 O
. O
Ia O
menghabiskan O
sebagian O
besar O
kariernya O
sebagai O
profesor O
di O
Columbia B-ORGANIZATION
University I-ORGANIZATION
, O
New B-KABKOTA
York I-KABKOTA
City I-KABKOTA
, O
dan O
menjabat O
sebagai O
pembantu O
rektor O
selama O
beberapa O
tahun O
sebelum O
pindah O
ke O
University O
of O
Texas B-PROVINSI
, O
Dallas O
yang O
baru O
dibentuk O
. O
Pertama O
kali O
masuk O
pada O
tahun O
1930 O
, O
ia O
menerima O
gelar O
Bachelor O
of O
Science O
dalam O
Kimia O
dari O
UC B-ORGANIZATION
Berkeley I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1934 O
. O
Untuk O
karya O
teoretis O
dalam O
penyebaran O
neutron O
oleh O
kristal O
, O
dipandu O
oleh O
J. B-PERSON
Robert I-PERSON
Oppenheimer I-PERSON
, O
ia O
menerima O
gelar O
Ph.D. O
dalam O
fisika O
pada O
tahun O
1938 O
. O
Karena O
keterbatasan O
metode O
hitung O
yang O
tersedia O
saat O
itu O
, O
penelitian O
ini O
sedikit O
meleset O
dalam O
mengungkapkan O
efek O
Mössbauer O
, O
19 O
tahun O
sebelum O
dikenali O
oleh O
Rudolf B-PERSON
Moessbauer I-PERSON
. O
Lamb B-PERSON
adalah O
profesor O
Wykeham O
Fisika O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Oxford I-ORGANIZATION
dari O
tahun O
1956 O
hingga O
1962 O
, O
dan O
juga O
mengajar O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Yale I-ORGANIZATION
, O
Columbia B-ORGANIZATION
dan O
Stanford B-ORGANIZATION
. O
Ia O
menerima O
gelar O
BA O
dalam O
biostatistik O
dari O
Universitas O
Minnesota B-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1939 O
, O
di O
mana O
ia O
berkarya O
dengan O
`` O
Drosophila O
melanogaster O
'' O
di O
laboratorium O
milik O
C.P. B-PERSON
Pada O
tahun O
1942 O
Lewis B-PERSON
menerima O
gelar O
Ph.D. O
dari O
California B-ORGANIZATION
Institute I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Technology I-ORGANIZATION
-LRB- O
Caltech B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
bekerja O
di O
bawah O
arahan O
Alfred B-PERSON
Sturtevant I-PERSON
. O
Setelah O
bertugas O
sebagai O
meteorolog O
di O
U.S. B-ORGANIZATION
Air I-ORGANIZATION
Force I-ORGANIZATION
dalam O
Perang O
Dunia O
II O
, O
Lewis B-PERSON
bergabung O
dengan O
staf O
Caltech B-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1946 O
sebagai O
instruktur O
. O
Pulau O
ini O
berada O
di O
sebelah O
utara O
dari O
Pulau O
Bunaken B-DESA
dan O
Kota O
Manado B-KABKOTA
dengan O
koordinat O
1 O
° O
45 O
′ O
47 O
″ O
LU O
, O
124 O
° O
43 O
′ O
51 O
″ O
BT O
. O
Bentang O
alam O
Kabupaten B-KABKOTA
Nduga I-KABKOTA
berada O
di O
hamparan O
Lembah O
Baliem O
, O
sebuah O
lembah O
aluvial O
yang O
terbentang O
pada O
areal O
ketinggian O
1500 O
-- O
2000 O
m O
di O
atas O
permukaan O
laut O
. O
Berdasarkan O
data O
, O
bulan O
Maret O
adalah O
bulan O
dengan O
curah O
hujan O
terbesar O
, O
sedangkan O
curah O
hujan O
terendah O
ditemukan O
pada O
bulan O
Juli O
. O
. O
Lembah O
Baliem O
dikelilingi O
oleh O
Pegunungan O
Jayawijaya B-PLACE
yang O
terkenal O
karena O
puncak-puncak O
salju O
abadinya O
, O
antara O
lain O
: O
Puncak B-PLACE
Trikora I-PLACE
-LRB- O
4.750 O
m O
-RRB- O
, O
Puncak B-PLACE
Mandala I-PLACE
-LRB- O
4.700 O
m O
-RRB- O
dan O
Puncak O
Yamin B-PERSON
-LRB- O
4.595 O
m O
-RRB- O
. O
Cekungan O
lembah O
sungai O
yang O
cukup O
luas O
terdapat O
hanya O
di O
Lembah O
Baliem O
Barat O
dan O
Lembah O
Baliem O
Timur O
-LRB- O
Wamena B-KECAMATAN
-RRB- O
. O
Dia O
pernah O
membela O
klub O
Instituto B-ORGANIZATION
de I-ORGANIZATION
Córdoba I-ORGANIZATION
, O
Rosario B-ORGANIZATION
Central I-ORGANIZATION
, O
Valencia B-ORGANIZATION
, O
River B-ORGANIZATION
Plate I-ORGANIZATION
, O
Hércules B-ORGANIZATION
, O
Vienna B-ORGANIZATION
FC I-ORGANIZATION
, O
VSE B-ORGANIZATION
Sankt I-ORGANIZATION
Pölten I-ORGANIZATION
, O
Kremser B-ORGANIZATION
SC I-ORGANIZATION
, O
Fernandez B-PERSON
Vial O
, O
dan O
Pelita B-ORGANIZATION
Jaya I-ORGANIZATION
. O
Di O
wilayah O
Kecamatan B-KECAMATAN
Namang I-KECAMATAN
tepatnya O
di O
Desa O
Namang B-DESA
akan O
dikembangkan O
kawasan O
hutan O
lindung O
kalong O
seluas O
52,4 O
Ha O
yang O
bersertifikat O
menjadi O
152,4 O
Ha O
. O
Pembudidayaan O
jamur O
pelawan O
yang O
tumbuh O
subur O
dapat O
menjadi O
salah O
satu O
potensi O
kekayaan O
alam O
dan O
wisata O
hutan O
di O
Desa O
Namang B-DESA
sehingga O
serbuk O
bunga O
jamur O
pelawan O
yang O
diserap O
oleh O
lebah O
dapat O
menghasilkan O
madu O
pahit O
yang O
menjadi O
madu O
khas O
Bangka B-KABKOTA
Tengah I-KABKOTA
. O
Selama O
empat O
tahun O
belajar O
di O
Akademi O
Balet O
Bolshoi B-ORGANIZATION
, O
hampir O
setiap O
hari O
mulai O
pukul O
09.00 O
sampai O
21.00 O
, O
Farida B-PERSON
digembleng O
dan O
dilatih O
dengan O
penuh O
disiplin O
oleh O
gurunya O
Alla B-PERSON
Mihailovna I-PERSON
, O
wanita O
baya O
yang O
menurunkan O
ilmu O
balet O
klasik O
dengan O
penuh O
disiplin O
. O
Sinetron O
yang O
membuat O
namanya O
kian O
dikenal O
adalah O
Sinetron O
Pernikahan O
Dini O
yang O
pada O
saat O
itu O
Sigit B-PERSON
Hardadi I-PERSON
berperan O
menjadi O
Pak O
Sudrajat B-PERSON
dengan O
lawan O
main O
Merriam B-PERSON
Belina I-PERSON
dan O
merupakan O
orang O
tua O
dari O
Sahrul B-PERSON
Gunawan I-PERSON
. O
Selain O
aktif O
di O
dunia O
akting O
, O
Sigit B-PERSON
Hardadi I-PERSON
juga O
aktif O
mengajar O
membantu O
istrinya O
yang O
mempunyai O
Sanggar O
Seni O
Pavita B-ORGANIZATION
di O
Bogor B-KABKOTA
. O
Reynold B-PERSON
menikah O
dengan O
Devi B-PERSON
Syawal I-PERSON
Sari I-PERSON
dan O
mendapatkan O
anak O
bernama O
Darryl B-PERSON
Juan I-PERSON
Surbakti I-PERSON
yang O
lahir O
pada O
tanggal O
18 O
November O
1999 O
dan O
mempunyai O
anak O
kedua O
bernama O
Reuben B-PERSON
Baricello I-PERSON
Surbakti I-PERSON
yang O
lahir O
pada O
tanggal O
27 O
desember O
2002 O
dan O
mempunyai O
anak O
ketiga O
yang O
bernama O
Jayden B-PERSON
Surbakti I-PERSON
yang O
lahir O
pada O
tanggal O
26 O
april O
2010 O
. O
Warna O
biru O
laut O
dipilih O
untuk O
warna O
Stadion B-PLACE
Gelora I-PLACE
Bumi I-PLACE
Kartini I-PLACE
, O
dikarenakan O
Jepara B-KABKOTA
merupakan O
Kota O
Pelabuhan O
yang O
tidak O
bisa O
dilepaskan O
dengan O
kelautan O
yang O
telah O
berlangsung O
sejak O
zaman O
Kerajaan O
Kalingga O
hingga O
Kerajaan O
Kalinyamat O
. O
Selain O
hal O
itu O
, O
Jepara B-KABKOTA
terkenal O
akan O
Angkatan O
Lautnya O
pada O
zaman O
Ratu O
Kalinyamat O
, O
yang O
berhasil O
mengusir O
Portugis B-NEGARA
dari O
Malaka B-KABKOTA
. O
Jepara B-KABKOTA
pun O
terkenal O
sebagai O
Pabrik O
Kapal O
terkemuka O
pada O
zaman O
Kalinyamat O
, O
tetapi O
karena O
adanya O
pemusatan O
pabrik O
kapal O
di O
Surabaya B-KABKOTA
, O
maka O
pabrik O
kapal O
sulit O
ditemukan O
. O
Pendidikan O
sekolah O
dasarnya O
ditempuh O
di O
dusunnya O
, O
kemudian O
dia O
melanjutkan O
ke O
SMP B-ORGANIZATION
Kanisius I-ORGANIZATION
Sleman I-ORGANIZATION
dan O
SMA B-ORGANIZATION
Bopkri I-ORGANIZATION
I. O
Setelah O
lulus O
pada O
tahun O
1970 O
, O
Linus B-PERSON
melanjutkan O
studinya O
di O
jurusan O
Bahasa O
Inggris B-NEGARA
ABA B-ORGANIZATION
dan O
IKIP B-ORGANIZATION
Sanata I-ORGANIZATION
Dharma I-ORGANIZATION
, O
namun O
keduanya O
tidak O
tamat O
. O
Pada O
tahun O
1970 O
, O
Linus B-PERSON
mulai O
menulis O
puisi O
dan O
esai O
ketika O
bergabung O
dalam O
`` O
Persada B-ORGANIZATION
Klub I-ORGANIZATION
'' O
di O
surat O
kabar O
mingguan O
`` O
Pelopor B-ORGANIZATION
Yogya I-ORGANIZATION
'' O
yang O
ditangani O
penyair O
asal O
Pulau O
Sumba B-KABKOTA
, O
Umbu B-PERSON
Landu I-PERSON
Paranggi I-PERSON
. O
Mengambil O
`` O
Pengakuan O
Pariyem O
'' O
sebagai O
bahan O
ulasan O
, O
kritikus O
Subagio B-PERSON
Sastrowardojo I-PERSON
menilai O
bahwa O
pemakaian O
kata O
daerah O
oleh O
Linus B-PERSON
sudah O
mencapai O
tahap O
ekstrem O
. O
Novelnya O
Arjuna O
Mencari O
Cinta O
meraih O
hadiah O
sebagai O
novel O
bacaan O
remaja O
terbaik O
tahun O
1977 O
dari O
Yayasan B-ORGANIZATION
Buku I-ORGANIZATION
Utama I-ORGANIZATION
dan O
sempat O
ramai O
diperbincangkan O
. O
Ketika O
cerita O
itu O
diangkat O
menjadi O
sebuah O
film O
, O
Departemen B-ORGANIZATION
Penerangan I-ORGANIZATION
RI I-ORGANIZATION
tak O
setuju O
akan O
penggunaan O
nama-nama O
wayang O
. O
Yudhis B-PERSON
memasuki O
dunia O
kewartawanan O
dan O
sempat O
menjadi O
Wakil O
Pemimpin O
Redaksi O
majalah O
hiburan O
Le B-PERSON
Laki O
pada O
tahun O
1976-1978 O
. O
Naskah O
dramanya O
Wot O
-LRB- O
1977 O
-RRB- O
dan O
Ke O
-LRB- O
1978 O
-RRB- O
mendapat O
hadiah O
harapan O
dalam O
sayembara O
Penulisan O
Naskah O
Drama O
DKJ B-ORGANIZATION
. O
Indira B-PERSON
adalah O
penerbit O
kedua O
yang O
mendapatkan O
hak O
lisensi O
dari O
pihak O
Yayasan B-ORGANIZATION
Hergé I-ORGANIZATION
untuk O
menerjemahkan O
serial O
Petualangan O
Tintin O
ke O
dalam O
bahasa O
Indonesia B-NEGARA
. O
Russell B-PERSON
dan O
Hitchcock B-PERSON
pertama O
kali O
bertemu O
pada O
hari O
pertama O
latihan O
pementasan O
musikal O
`` O
Jesus B-PERSON
Christ I-PERSON
Superstar O
'' O
produksi O
Andrew B-PERSON
Lloyd I-PERSON
Webber I-PERSON
/Tim O
Rice B-PERSON
di O
Sydney B-KABKOTA
, O
12 O
Mei O
1975 O
. O
Formasi O
awal O
terdiri O
dari O
5 O
orang O
, O
termasuk O
Russell B-PERSON
dan O
Hitchcock B-PERSON
, O
Chrissie B-PERSON
Hammond I-PERSON
serta O
dua O
anggota O
lain O
. O
Hammond B-PERSON
keluar O
dan O
digantikan O
Jeremy B-PERSON
Paul I-PERSON
sebelum O
Air B-ORGANIZATION
Supply I-ORGANIZATION
menghasilkan O
singel O
hit O
pertama O
, O
`` O
Love O
and O
Other O
Bruises O
'' O
-LRB- O
1976 O
-RRB- O
. O
Musisi O  
pendukungnya O  
termasuk O  
pemain O  
kibor O  
dan O  
penulis O  
aransemen O  
Adrian B-PERSON  
Scott I-PERSON  
, O  
pemain O  
drum O  
Jeff B-PERSON  
Browne I-PERSON  
, O  
dan O  
gitaris O  
Mark B-PERSON  
McEntee I-PERSON  
. O  
Akhir O  
tahun O  
1976 O  
, O  
sewaktu O  
Rod B-PERSON  
Stewart I-PERSON  
tur O  
di O  
Australia B-NEGARA  
, O  
Air B-ORGANIZATION  
Supply I-ORGANIZATION  
diminta O  
menjadi O  
band O  
pembuka O  
. O  
Rod B-PERSON  
Stewart I-PERSON  
begitu O  
terkesan O  
hingga O  
Air B-ORGANIZATION  
Supply I-ORGANIZATION  
diminta O  
untuk O  
terus O  
menjadi O  
band O  
pembuka O  
sewaktu O  
Rod B-PERSON  
Stewart I-PERSON  
tur O  
keliling O  
di O  
Amerika B-NEGARA  
Serikat I-NEGARA  
dan O  
Kanada B-NEGARA  
tahun O  
1977 O  
. O  
Walaupun O  
sudah O  
cukup O  
sukses O  
, O  
Russel B-PERSON  
dalam O  
DVD O  
tahun O  
1995 O  
mengaku O  
dirinya O  
dan O  
Hitchcock B-PERSON  
waktu O  
itu O  
begitu O  
miskin O  
hingga O  
hanya O  
bisa O  
tidur O  
di O  
sofa O  
hotel O  
. O  
Prestasi O  
serupa O  
oleh O  
grup O  
teknopop O  
hanya O  
pernah O  
dicapai O  
Yellow B-PERSON  
Magic I-PERSON  
Orchestra I-PERSON  
-LRB- O  
Y.M.O O  
-RRB- O  
, O  
24 O  
tahun O  
11 O  
bulan O  
sebelumnya O  
. O  
Tahun O  
1999 O  
, O  
Ayaka B-PERSON  
Nishiwaki I-PERSON  
, O  
Yuka B-PERSON  
Kashino I-PERSON  
, O  
dan O  
Yuka B-PERSON  
Kawashima I-PERSON  
diterima O  
di O  
sekolah O  
pemandu O  
bakat O  
Actor O  
's O  
School O  
Hiroshima B-KABKOTA  
yang O  
dikelola O  
Televisi B-ORGANIZATION  
Shin-Hiroshima I-ORGANIZATION  
. O  
Musim O  
panas O  
tahun O  
2001 O  
, O  
Ayano B-PERSON  
Ōmoto I-PERSON  
diajak O  
untuk O  
bergabung O  
, O  
dan O  
mereka O  
bertiga O  
membentuk O  
formasi O  
Perfume B-ORGANIZATION  
seperti O  
sekarang O  
. O  
Bulan O  
Maret O  
2002 O  
, O  
mereka O  
melakukan O  
debut O  
sebagai O  
idol O  
dengan O  
singel O  
indie O  
, O  
`` O  
Omajinai O  
★ O  
Perori O  
'' O  
di O  
bawah O  
Momiji B-ORGANIZATION  
Label I-ORGANIZATION  
milik O  
sekolah O  
, O  
dan O  
mulai O  
aktif O  
sebagai O  
grup O  
idol O  
lokal O  
di O  
Hiroshima B-KABKOTA  
. O  
Tempat O  
manggung O  
mulai O  
dari O  
toko O  
rekaman O  
, O  
pusat O  
perbelanjaan O  
, O  
hingga O  
acara O  
seperti O  
Festival O  
Bunga O  
Hiroshima B-KABKOTA  
, O  
Festival O  
Bunga O  
Fukushima B-KABKOTA  
, O  
keramaian O  
tingkat O  
distrik O  
, O  
dan O  
Bon O  
Odori O  
di O  
pusat O  
pertokoan O  
. O  
Wilmots B-PERSON  
bermain O  
pada O  
Piala O  
Dunia O  
1994 O  
, O  
Piala O  
Dunia O  
1998 O  
, O  
Piala O  
Eropa B-NEGARA  
2000 O  
, O  
dan O  
Piala O  
Dunia O  
2002 O  
. O  
Di O  
putaran O  
kedua O  
tersebut O  
, O  
Belgia B-NEGARA  
berhadapan O  
dengan O  
dan O  
pada O  
babak O  
pertama O  
, O  
Wilmots B-PERSON  
berhasil O  
mencetak O  
gol O  
membawa O  
Belgia B-NEGARA  
unggul O  
1-0 O  
namun O  
dianulir O  
oleh O  
wasit O  
asal O  
Jamaika B-NEGARA  
Peter B-PERSON  
Prendergast I-PERSON  
. O  
Setelah O  
itu O  
, O  
Brazil B-NEGARA  
mulai O  
mampu O  
mengimbangi O  
tekanan O  
Belgia B-NEGARA  
dan O  
di O  
babak O  
ke-dua O  
, O  
berhasil O  
mencetak O  
2 O  
gol O  
melalui O  
Rivaldo B-PERSON  
dan O  
Ronaldo B-PERSON  
. O  
Bersama O  
Schalke B-ORGANIZATION  
, O  
pada O  
musim O  
1996-1997 O  
, O  
Wilmots B-PERSON  
membawa O  
Schalke B-ORGANIZATION  
menjadi O  
juara O  
Piala O  
UEFA B-ORGANIZATION  
setelah O  
ia O  
sukses O  
mencetak O  
adu O  
penalti O  
terakhir O  
bagi O  
klub O  
Jerman B-NEGARA  
tersebut O  
. O  
Karen B-PERSON  
Jane I-PERSON  
Allen I-PERSON  
-LRB- O  
-RRB- O  
adalah O  
seorang O  
aktris O  
berkebangsaan O  
Amerika B-NEGARA  
Serikat I-NEGARA  
yang O  
menjadi O  
terkenal O  
saat O  
bermain O  
di O  
film O  
utamanya O  
seperti O  
`` O  
National B-ORGANIZATION  
Lampoon I-ORGANIZATION  
's O  
Animal O  
House O  
'' O  
-LRB- O  
1978 O  
-RRB- O  
, O  
`` O  
Raiders O  
of O  
the O  
Lost O  
Ark O  
'' O  
-LRB- O  
1981 O  
-RRB- O  
, O  
`` O  
Split O  
Image O  
'' O  
-LRB- O  
1982 O  
-RRB- O  
, O  
`` O  
Starman O  
'' O  
-LRB- O  
1984 O  
-RRB- O  
, O  
`` O  
Scrooged O  
'' O  
-LRB- O  
1988 O  
-RRB- O  
, O  
`` O  
The O  
Sandlot O  
'' O  
-LRB- O  
1993 O  
-RRB- O  
dan O  
`` O  
Indiana B-PERSON  
Jones I-PERSON  
and O  
the O  
Kingdom O  
of O  
the O  
Crystal O  
Skull O  
'' O  
-LRB- O  
2008 O  
-RRB- O  
. O
Stadion O
Utama O
Kaltim O
atau O
sering O
disebut O
pula O
Stadion B-PLACE
Utama I-PLACE
Palaran I-PLACE
adalah O
sebuah O
stadion O
serbaguna O
di O
Kota B-KABKOTA
Samarinda I-KABKOTA
, O
Kalimantan B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
yang O
merupakan O
bagian O
dari O
kompleks O
olahraga O
Kompleks O
Stadion O
Utama O
Kaltim O
. O
Stadion O
ini O
dibangun O
oleh O
Pemerintah O
Provinsi O
Kaltim O
untuk O
menghadapi O
PON O
XVII O
dan O
diresmikan O
penggunaannya O
oleh O
Presiden O
RI O
Susilo B-PERSON
Bambang I-PERSON
Yudhoyono I-PERSON
pada O
tanggal O
18 O
Juni O
2008 O
. O
Stadion O
ini O
digunakan O
sebagai O
tempat O
upacara O
pembukaan O
PON O
XVII O
pada O
tanggal O
5 O
Juli O
2008 O
and O
upacara O
penutupan O
PON O
XVII O
pada O
17 O
Juli O
2008 O
. O
Selain O
itu O
stadion O
ini O
juga O
ditunjuk O
oleh O
PSSI B-ORGANIZATION
menggelar O
babak O
final O
dan O
8 O
besar O
Divisi B-ORGANIZATION
Utama I-ORGANIZATION
Liga I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
2008 O
. O
Stadion O
ini O
Juga O
sudah O
dipakai O
oleh O
Klub O
Putra O
Samarinda B-KABKOTA
pada O
Putaran O
ke O
2 O
Indonesia B-NEGARA
Super O
League O
2014 O
. O
Pendirian O
UBB B-ORGANIZATION
merupakan O
hasil O
`` O
penyatuan O
'' O
dari O
Politeknik B-ORGANIZATION
Manufaktur I-ORGANIZATION
Timah I-ORGANIZATION
-LRB- O
Polman B-ORGANIZATION
Timah I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
Sekolah B-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
Ilmu I-ORGANIZATION
Pertanian I-ORGANIZATION
-LRB- O
STIPER B-ORGANIZATION
Bangka I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
dan O
Sekolah B-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
Teknik I-ORGANIZATION
Pahlawan I-ORGANIZATION
12 I-ORGANIZATION
-LRB- O
STTP B-ORGANIZATION
12 I-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Ketiga O
lembaga O
tinggi O
ini O
sebelumnya O
memang O
telah O
lama O
berdiri O
di O
Kabupaten B-KABKOTA
Bangka I-KABKOTA
Provinsi O
Bangka O
Belitung O
. O
Adapun O
lokasinya O
, O
seperti O
Jorong O
Mukti O
Tama O
Nagari O
Sungai B-DESA
Kunyit I-DESA
bersumber O
dari O
Sungai B-DESA
Batang I-DESA
Ganeh O
, O
dan O
anak O
sungai O
Pangian B-DESA
. O
Walau O
demikian O
, O
potensi O
itu O
belum O
maksimal O
digarap O
, O
sehingga O
Belum O
semua O
Jorong O
di O
Kecamatan B-KECAMATAN
ini O
yang O
menikmati O
aliran O
listrik O
. O
Kekayaan O
kawasan O
perkebunan O
, O
Kecamatan B-KECAMATAN
Sangir I-KECAMATAN
Balai I-KECAMATAN
Janggo I-KECAMATAN
beroperasi O
perusahaan O
PT B-ORGANIZATION
Kencana I-ORGANIZATION
Sawit I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
-LRB- O
KSI B-ORGANIZATION
-RRB- O
seluas O
10.218,60 O
ha O
, O
PT B-ORGANIZATION
Perkebunan I-ORGANIZATION
Nusantara I-ORGANIZATION
VI I-ORGANIZATION
seluas O
4.500 O
Ha O
, O
dan O
PT B-ORGANIZATION
Bina I-ORGANIZATION
Pratama I-ORGANIZATION
Sakato I-ORGANIZATION
Jaya I-ORGANIZATION
-LRB- O
BPSJ B-ORGANIZATION
SS I-ORGANIZATION
II I-ORGANIZATION
-RRB- O
seluas O
8.000 O
ha O
. O
Pada O
saat O
ini O
baru O
beroperasi O
PT.Fersada B-ORGANIZATION
Indo I-ORGANIZATION
Tambang I-ORGANIZATION
-LRB- O
FIT B-ORGANIZATION
-RRB- O
mengelola O
bijih O
besi O
dengan O
luas O
area O
kurang O
lebih O
300 O
Ha O
. O
Menyusul O  
kelulusannya O  
sebagai O  
doktor O  
pada O  
tahun O  
1962 O  
di O  
University O  
of O  
Minnesota B-NEGARA  
, O  
Profesor O  
McFadden B-PERSON  
meneruskan O  
ke O  
University O  
of O  
Pittsburgh B-NEGARA  
sebagai O  
staf O  
pascadoktoral O  
Mellon O  
. O  
Pada O  
tahun O  
1979 O  
, O  
Profesor O  
McFadden B-PERSON  
pindah O  
ke O  
FE O  
MIT O  
, O  
dan O  
tahun O  
1991 O  
kembali O  
ke O  
UC O  
Berkeley B-PROVINSI  
. O  
Di O  
antara O  
sejumlah O  
penghargaan O  
dan O  
penghormatan O  
yang O  
diterimanya O  
, O  
Profesor O  
McFadden B-PERSON  
menerima O  
John O  
Bates O  
Clark O  
Medal O  
dari O  
American B-ORGANIZATION  
Economics I-ORGANIZATION  
Association I-ORGANIZATION  
pada O  
tahun O  
1975 O  
; O  
ia O  
dipilih O  
ke O  
American B-ORGANIZATION  
Academy I-ORGANIZATION  
of I-ORGANIZATION  
Arts I-ORGANIZATION  
dan O  
Sciences I-ORGANIZATION  
pada O  
tahun O  
1977 O  
dan O  
ke O  
National B-ORGANIZATION  
Academy I-ORGANIZATION  
of I-ORGANIZATION  
Science I-ORGANIZATION  
pada O  
tahun O  
1981 O  
; O  
pada O  
tahun O  
1985 O  
ia O  
menyampaikan O  
Kuliah O  
Yayasan O  
Jahnsson O  
di O  
Helsinki B-NEGARA  
, O  
Finland B-NEGARA  
; O  
pada O  
tahun O  
1986 O  
memenangkan O  
Frisch O  
Medal O  
dari O  
Econometrics B-ORGANIZATION  
Society I-ORGANIZATION  
, O  
dan O  
pada O  
tahun O  
2000 O  
menerima O  
Penghargaan O  
Erwin O  
Plein O  
Nemmers O  
dalam O  
Ilmu O  
Ekonomi O  
dari O  
Northwestern B-ORGANIZATION  
University I-ORGANIZATION  
. O  
Pada O  
tahun O  
1963 O  
, O  
ia O  
adalah O  
pengarang O  
tunggal O  
karya O  
klasik O  
di O  
`` O  
Journal O  
of O  
the O  
American B-ORGANIZATION  
Chemical I-ORGANIZATION  
Society I-ORGANIZATION  
'' O  
di O  
mana O  
ia O  
melaporkan O  
metode O  
yang O  
disebutnya O  
sintesis O  
peptida O  
fase O  
padat O  
, O  
yang O  
merupakan O  
karya O  
ke-5 O  
yang O  
banyak O  
dikutip O  
dalam O  
sejarah O  
jurnal O  
. O  
Setelah O  
menerima O  
gelar O  
PhD O  
dalam O  
Ekonomi O  
dari O  
Massachusetts B-PROVINSI  
Institute O  
of O  
Technology O  
pada O  
tahun O  
1970 O  
, O  
ia O  
menjabat O  
di O  
Fakultas O  
Keuangan O  
Sloan B-ORGANIZATION  
School I-ORGANIZATION  
of I-ORGANIZATION  
Management I-ORGANIZATION  
MIT I-ORGANIZATION  
hingga O  
tahun O  
1988 O  
ketika O  
ia O  
pindah O  
ke O  
Universitas B-ORGANIZATION  
Harvard I-ORGANIZATION  
. O  
Iklim O  
musim O  
panas O  
untuk O  
wilayah O  
ini O  
di O  
Gurun O  
Mojave O  
dapat O  
lebih O  
panas O  
daripada O  
rawa O  
Los B-KABKOTA  
Angeles I-KABKOTA  
atau O  
Inland O  
empire O  
, O  
tetapi O  
10 O  
atau O  
15 O  
derajat O  
lebih O  
dingin O  
dari O  
Gurun O  
Colorado B-PROVINSI  
. O  
Bandar O  
Udara O  
North B-KABKOTA  
Las B-KABKOTA  
Vegas I-KABKOTA  
, O  
dikenal O  
secara O  
lokal O  
sebagai O  
Northtown O  
, O  
merupakan O  
sebuah O  
bandar O  
udara O  
yang O  
terletak O  
tiga O  
mil O  
-LRB- O  
5 O  
km O  
-RRB- O  
baratlaut O  
distrik O  
bisnis O  
sentral O  
Las B-KABKOTA  
Vegas I-KABKOTA  
di O  
North B-KABKOTA  
Las B-KABKOTA  
Vegas I-KABKOTA  
, O  
Nevada B-PROVINSI  
, O  
AS B-NEGARA  
. O  
Menurut O  
penulisnya O  
, O  
C. B-PERSON  
S. I-PERSON  
Lewis I-PERSON  
, O  
Aslan B-PERSON  
adalah O  
gambaran O  
lain O  
dari O  
Kristus O  
, O  
jikalau O  
Kristus O  
muncul O  
dalam O  
dunia O  
fantasi O  
. O  
Ketika O  
Digory B-PERSON  
, O  
Polly B-PERSON  
dan O  
Frank B-PERSON  
langsung O  
terkagum-kagum O  
akan O  
Aslan B-PERSON  
, O  
Jadis B-PERSON  
langsung O  
menunjukkan O  
sikap O  
takut O  
dan O  
benci O  
. O  
Lalu O  
ia O  
menunjuk O  
Frank B-PERSON  
untuk O  
menjadi O  
raja O  
pertama O  
di O  
Narnia B-ORGANIZATION  
dan O  
membawa O  
istri O  
Frank B-PERSON  
dari O  
bumi O  
, O  
Nellie B-PERSON  
, O  
untuk O  
menjadi O  
ratu O  
pertama O  
di O  
Narnia B-ORGANIZATION  
dengan O  
nama O  
Ratu O  
Helen B-PERSON  
. O  
Dia O
dikenal O
dengan O
peran-perannya O
dalam O
serial O
anime O
dan O
tokusatsu O
: O
sebagai O
narator O
dalam O
`` O
serial O
Kamen B-PERSON
Rider I-PERSON
'' O
, O
'' O
'' O
, O
`` O
Glass O
Mask O
'' O
-LRB- O
2005 O
-RRB- O
, O
`` O
Fruits O
Basket O
'' O
, O
dan O
Lain-lain O
. O
Sebagai O
pemenuhan O
ramalan O
kuno O
, O
dia O
menjadi O
Raja O
Edmund B-PERSON
yang O
Adil O
, O
Raja O
Narnia B-ORGANIZATION
dan O
, O
dengan O
saudaranya O
Susan B-PERSON
dan O
Lucy B-PERSON
, O
sebagai O
pembantu O
pemerintahan O
dibawah O
Raja O
Tinggi O
Peter B-PERSON
. O
Lucy B-PERSON
Pevensie I-PERSON
adalah O
salah O
satu O
tokoh O
dari O
kisah O
`` O
The O
Chronicles O
of O
Narnia B-ORGANIZATION
'' O
, O
karya O
C. B-PERSON
S. I-PERSON
Lewis I-PERSON
. O
Union B-ORGANIZATION
Pacific I-ORGANIZATION
Railroad I-ORGANIZATION
juga O
membentang O
melalui O
kota O
pada O
hak O
trayek O
di O
jalur O
utama O
BNSF O
ke O
Daggett O
10 O
mil O
di O
timur O
, O
dimana O
mengarah O
ke O
Salt B-KABKOTA
Lake I-KABKOTA
City I-KABKOTA
, O
dan O
BNSF O
ke O
Chicago B-KABKOTA
. O
Route O
66 O
melewati O
Barstow B-KABKOTA
dan O
nama O
kota O
disebutkan O
dalam O
lirik O
lagu O
`` O
Route O
66 O
'' O
dan O
di O
`` O
Like O
That O
'' O
dari O
Black O
Eyed O
Peas O
sementara O
Will.I.Am O
memiliki O
`` O
gaya O
seperti O
Barstow B-KABKOTA
'' O
mengomentari O
jarak O
Barstow B-KABKOTA
dari O
basis O
BEP O
di O
Los B-KABKOTA
Angeles I-KABKOTA
. O
Bermula O
pada O
awal O
tahun O
1990-an O
, O
ketika O
Ricky B-PERSON
dan O
Drie B-PERSON
membentuk O
sebuah O
band O
yang O
tampil O
dari O
kafe O
ke O
kafe O
di O
Kota O
Kembang O
. O
Tahun O
1994 O
, O
keduanya O
mencari O
personel O
guna O
melengkapi O
formasi O
untuk O
mengikuti O
Festival O
Band O
Se O
- O
Jabar-DKI O
di O
Bandung O
. O
Ricky B-PERSON
dan O
Drie B-PERSON
mengajak O
Sonny B-PERSON
-LRB- O
gitaris O
-RRB- O
yang O
merupakan O
adik O
kandung O
Ricky B-PERSON
FM O
, O
Sanny B-PERSON
-LRB- O
vokalis O
-RRB- O
dan O
Dicky B-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
melalui O
telepon O
. O
Setelah O
Dicky B-PERSON
meninggalkan O
Five O
Minutes O
, O
arransemen O
dan O
musik O
drum O
diisi O
oleh O
Ricky B-PERSON
untuk O
menutupi O
kelemahan O
dan O
kekurangan O
instrumen O
dalam O
lagu O
. O
Pada O
tahun O
2004 O
, O
setelah O
Five O
Minutes O
merilis O
album O
The O
Best O
+ O
5 O
, O
Sanny B-PERSON
yang O
pada O
saat O
itu O
dipercaya O
sebagai O
vocal O
dan O
dan O
Sonny B-PERSON
yang O
pada O
saat O
itu O
dipercaya O
sebagai O
gitar O
mengikuti O
jejak O
Dicky B-PERSON
, O
yaitu O
mundur O
dari O
Five O
Minutes O
. O
Bandar O
Udara O
North B-KABKOTA
Las B-KABKOTA
Vegas I-KABKOTA
yang O
dikenal O
sebelumnya O
sebagai O
`` O
Bandar O
Udara O
Sky O
Haven O
'' O
didirikan O
tanggal O
7 O
Desember O
1941 O
. O
Perjalanan O
udara O
internasional O
dan O
domestik O
untuk O
seluruh O
wilayah O
metropolitan O
ditangani O
di O
Bandar O
Udara O
Internasional O
McCarran B-PERSON
, O
selatan O
North B-KABKOTA
Las B-KABKOTA
Vegas I-KABKOTA
dan O
Las B-KABKOTA
Vegas I-KABKOTA
. O