Ia O
juga O
pernah O
meliput O
konflik O
Timur B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
di O
Jalur O
Gaza O
ketika O
sedang O
terjadi O
pertempuran O
panas O
di O
antara O
Palestina B-NEGARA
dengan O
Israel B-NEGARA
. O
Ia O
juga O
memperdalam O
ilmunya O
dalam O
bidang O
Pendidikan O
Teknik O
Perundang-undangan O
-LRB- O
`` O
legal O
drafting O
'' O
-RRB- O
di O
Leiden B-NEGARA
, O
Belanda B-NEGARA
; O
Pendidikan O
Proses O
Pembentukan O
Peraturan O
Perundang-undangan O
-LRB- O
`` O
wetgevingsproces O
'' O
-RRB- O
di O
Vrije O
Universiteit O
, O
Amsterdam B-NEGARA
, O
Belanda B-NEGARA
; O
Pendidikan O
`` O
Legislative O
Drafting O
Project O
'' O
University O
of O
San B-NEGARA
Francisco I-NEGARA
School O
of O
Law O
Indonesia B-NEGARA
Program O
; O
Pendidikan O
`` O
Legislative O
Drafting O
'' O
Boston B-NEGARA
University O
School O
of O
Law O
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
; O
serta O
`` O
The O
Residence O
Course O
in O
Legislative O
Theory O
, O
Methodology O
and O
Techniques O
'' O
, O
Boston B-NEGARA
University O
School O
of O
Law O
Boston B-NEGARA
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Maria B-PERSON
Farida I-PERSON
sebelum O
menjadi O
hakim O
konsitusi O
adalah O
Guru O
Besar O
Ilmu O
Perundang-Undangan O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
, O
dan O
juga O
menjabat O
sebagai O
Ketua O
Bidang O
Perundang-Undangan O
dan O
sebagai O
Ketua O
Komisi O
Perundang-Undangan O
pada O
Asosiasi B-ORGANIZATION
Pengajar I-ORGANIZATION
Hukum I-ORGANIZATION
Tata I-ORGANIZATION
Negara I-ORGANIZATION
dan O
Hukum O
Administrasi O
Negara O
sejak O
tahun O
1999 O
, O
Anggota O
Tim O
Perumus O
dan O
Anggota O
Tim O
Penyelaras O
pada O
Komisi O
Konstitusi O
Majelis B-ORGANIZATION
Permusyawaratan I-ORGANIZATION
Rakyat I-ORGANIZATION
Republik O
Indonesia B-NEGARA
, O
serta O
Anggota O
`` O
Board O
of O
Advisor O
, O
International B-ORGANIZATION
Consortium I-ORGANIZATION
on I-ORGANIZATION
Law I-ORGANIZATION
and I-ORGANIZATION
Development I-ORGANIZATION
'' O
-LRB- O
ICLAD B-ORGANIZATION
-RRB- O
- O
`` O
Boston B-NEGARA
University O
Program O
on O
Legislative O
Drafting O
for O
Democratic O
Social O
Change O
'' O
, O
Anggota O
Tim O
Pakar O
Hukum O
Departemen B-ORGANIZATION
Pertahanan I-ORGANIZATION
Republik O
Indonesia B-NEGARA
, O
sebagai O
ahli O
dalam O
perancangan O
dan O
pembentukan O
peraturan O
perundang-undangan O
. O
Pada O
tanggal O
27 O
Maret O
2008 O
Erna B-PERSON
Libby I-PERSON
dan O
Henry B-PERSON
Yosodiningrat I-PERSON
resmi O
bercerai O
setelah O
melalui O
dua O
sidang O
. O
Duncan B-PERSON
, O
Isadora B-PERSON
, O
dan O
Quigley B-PERSON
Quagmire I-PERSON
adalah O
tiga O
buah O
karakter-karakter O
fiksi O
di O
`` O
A O
Series O
of O
Unfortunate O
Events O
'' O
karya O
Lemony B-PERSON
Snicket I-PERSON
. O
Nama O
kecil O
Isadora B-PERSON
dan O
Duncan B-PERSON
berasal O
dari O
yang O
dipunyai O
penari O
Isadora B-PERSON
Duncan I-PERSON
, O
dan O
nama O
kecil O
Quigley B-PERSON
berasal O
dari O
Lillian B-PERSON
F. O
Quigley I-PERSON
, O
pengarang O
`` O
The O
Blind O
Men O
and O
Elephant O
'' O
. O
Butch B-PERSON
Hartman I-PERSON
dilahirkan O
di O
Highland O
Park O
, O
Michigan B-PROVINSI
dari O
pasangan O
Elmer B-PERSON
Earl I-PERSON
Hartman I-PERSON
III O
dan O
Carol B-PERSON
Davis I-PERSON
. O
Butch B-PERSON
menghabiskan O
zaman O
kanak-kanak O
dia O
di O
Roseville O
, O
Michigan B-PROVINSI
dan O
zaman O
remaja O
dia O
di O
New O
Baltimore B-PROVINSI
, O
Michigan B-PROVINSI
. O
Ia O
menerima O
ijazah O
dari O
Sekolah O
Tinggi O
Anchor O
Bay O
yang O
terletak O
di O
New O
Baltimore B-PROVINSI
pada O
tahun O
1983 O
. O
Hartman B-PERSON
memasuki O
bidang O
kartun O
pada O
tahun O
1986 O
, O
My O
Little O
Pony O
adalah O
antara O
kerja O
yang O
pertama O
dia O
diikuti O
dengan O
It O
's O
Punky O
Brewster O
. O
Pada O
tahun O
1990 O
, O
dia O
memasuki O
Dic B-ORGANIZATION
Entertainment I-ORGANIZATION
, O
di O
mana O
dia O
bekerja O
dengan O
kartun O
Adventures O
of O
Sonic O
the O
Hedgehog O
, O
Captain O
N O
: O
The O
Game O
Master O
dan O
Gadget O
Boy O
. O
Kemudian O
, O
dia O
menjadi O
penulis O
skrip O
, O
pengarah O
dan O
storyboard O
artist O
untuk O
beberapa O
rancangan O
Cartoon B-ORGANIZATION
Network I-ORGANIZATION
, O
iaitu O
Dexter O
's O
Laboratory O
, O
Cow O
and O
Chicken O
, O
dan O
Johnny O
Bravo O
. O
Disebabkan O
oleh O
seri O
` O
OddParents O
' O
, O
Butch B-PERSON
mencipta O
kartun O
yang O
lain O
untuk O
Nickelodeon B-ORGANIZATION
, O
yaitu O
Danny B-PERSON
Phantom I-PERSON
pada O
tahun O
2004 O
. O
Walau O
bagaimanapun O
, O
banyak O
peminat O
The O
Fairly O
OddParents O
dan O
Danny B-PERSON
Phantom I-PERSON
telah O
membuat O
surat O
rayuan O
beramai-ramai O
untuk O
menyelamatkan O
kedua-dua O
rancangan O
tersebut O
. O
Dipertandingan O
selanjutnya O
, O
Agger B-PERSON
hanya O
menjadi O
pemain O
cadangan O
dan O
kembali O
bermain O
secara O
penuh O
saat O
Denmark B-NEGARA
berhasil O
menang O
4-1 O
dalam O
laga O
persahabatan O
melawan O
Inggris B-NEGARA
pada O
17 O
Agustus O
2005 O
berpasangan O
dengan O
Per B-PERSON
Nielsen I-PERSON
. O
Dia O
juga O
bermain O
secara O
penuh O
dalam O
2 O
pertandingan O
Denmark B-NEGARA
berikutnya O
, O
sebelum O
mengalami O
cedera O
dalam O
musim O
Liga B-ORGANIZATION
Super I-ORGANIZATION
Denmark I-ORGANIZATION
2005-2006 O
pada O
bulan O
September O
yang O
memaksa O
dia O
melewatkan O
musim O
tersebut O
. O
Pada O
usia O
20 O
tahun O
, O
Daniel B-PERSON
Agger I-PERSON
dianugerahi O
`` O
Olahragawan O
Denmark B-NEGARA
paling O
berbakat O
'' O
pada O
6 O
Desember O
2005 O
. O
Sejak O
lama O
Agger B-PERSON
dihubungkan O
dengan O
klub-klub O
besar O
, O
dan O
pada O
jendela O
transfer O
Januari O
2006 O
, O
Agger B-PERSON
akhirnya O
bergabung O
dengan O
klub O
Liga B-ORGANIZATION
Utama I-ORGANIZATION
Inggris I-ORGANIZATION
Liverpool B-ORGANIZATION
, O
yang O
juga O
juara O
bertahan O
Liga O
Champion O
Eropa B-NEGARA
. O
Daniel B-PERSON
Agger I-PERSON
tidak O
mengikuti O
perjalanan O
bersama O
rekan O
- O
rekannya O
di O
Brøndby O
pada O
kamp O
latihan O
musim O
dingin O
di O
bulan O
Januari O
dan O
pada O
12 O
Januari O
2006 O
dia O
menandatangani O
kontrak O
selama O
4 O
1/2 O
tahun O
dengan O
Liverpool B-ORGANIZATION
. O
-LRB- O
Martin B-PERSON
Škrtel I-PERSON
menjadi O
pemain O
bertahan O
Liverpool B-ORGANIZATION
termahal O
saat O
ini O
, O
dengan O
harga O
diperkirakan O
sekitar O
# O
6.5 O
juta O
dari O
klub O
Rusia B-NEGARA
, O
Zenit B-ORGANIZATION
St. I-ORGANIZATION
Petersburg I-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Setelah O
beradaptasi O
dengan O
pola O
permainan O
sepak O
bola O
Inggris B-NEGARA
, O
dia O
menempatkan O
dirinya O
dalam O
tim O
inti O
Liverpool B-ORGANIZATION
, O
bersaing O
dengan O
`` O
wakil O
kapten O
'' O
Liverpool B-ORGANIZATION
Jamie B-PERSON
Carragher I-PERSON
dan O
mantan O
kapten O
asal O
Finlandia B-NEGARA
Sami B-PERSON
Hyypiä I-PERSON
untuk O
menempati O
dua O
posisi O
bek O
tengah O
. O
Agger B-PERSON
mencetak O
gol O
pertamanya O
untuk O
Liverpool B-ORGANIZATION
pada O
26 O
Agustus O
2006 O
saat O
menang O
2 O
-- O
1 O
melawan O
West O
Ham O
United O
. O
Gol O
tersebut O
memperoleh O
anugerah O
`` O
Goal O
of O
the O
Month O
'' O
untuk O
bulan O
Agustus O
oleh O
BBC B-ORGANIZATION
`` O
Match O
of O
the O
Day O
'' O
, O
da O
beberapa O
waktu O
kemudian O
juga O
dianugerahi O
`` O
Liverpool B-ORGANIZATION
's O
Premiership O
Goal O
of O
the O
Season O
'' O
. O
Pada O
4 O
Oktober O
2006 O
dia O
mendapatkan O
anugerah O
`` O
PFA B-ORGANIZATION
's O
fan O
award O
'' O
untuk O
penampilan O
yang O
impresif O
dan O
angguh O
pada O
bulan O
September O
. O
Finnan B-PERSON
lahir O
di O
daerah O
`` O
Janesboro O
'' O
, O
bagian O
dari O
`` O
Limerick O
City O
'' O
, O
namun O
kemudian O
pindah O
ke O
`` O
Chelmsford O
'' O
, O
Inggris B-NEGARA
pada O
usia O
remaja O
. O
Finnan B-PERSON
kembali O
ke O
karier O
profesionalnya O
bersama O
Birmingham B-ORGANIZATION
City I-ORGANIZATION
pada O
1995 O
, O
namun O
setelah O
penampilan O
yang O
kurang O
memuaskan O
, O
dia O
segera O
memutuskan O
utnuk O
pindah O
ke O
Notts O
County O
sebagai O
pemain O
pinjaman O
namun O
kemudian O
berubah O
menjadi O
permanen O
. O
Pada O
bulan O
Januari O
2011 O
, O
Babel B-PERSON
bergabung O
dengan O
TSG B-ORGANIZATION
Hoffenheim I-ORGANIZATION
dengan O
menandatangani O
kontrak O
berdurasi O
dua O
setengah O
tahun O
. O
Di O
Udinese B-ORGANIZATION
dia O
mengenakan O
nomor O
punggung O
8 O
dan O
bermain O
sebanyak O
63 O
kali O
dan O
selama O
kurun O
waktu O
2 O
tahun O
dia O
mengemas O
2 O
gol O
di O
liga O
seri O
A. O
Dia O
memulai O
debutnya O
bersama O
Italia B-NEGARA
dalam O
partai O
persahabatan O
melawan O
Timnas O
Afrika B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
pada O
17 O
Oktober O
2007 O
. O
Debut O
profesionalnya O
dimulai O
saat O
Palmeiras B-ORGANIZATION
mengalahkan O
Rio O
Claro O
4-0 O
pada O
pertandingan O
tandang O
dalam O
Piala O
Paulista O
, O
24 O
Juni O
2002 O
. O
Cavalieri B-PERSON  
menjadi O  
orang O  
Brasil B-NEGARA  
ketiga O  
yang O  
bermain O  
di O  
Liverpool O  
pada O  
saat O  
itu O  
, O  
setelah O  
sebelumnya O  
Fábio B-PERSON  
Aurélio I-PERSON  
dan O  
Lucas B-PERSON  
Leiva I-PERSON  
. O  
Pada O  
saat O  
kedatangannya O  
di O  
Eropa B-NEGARA  
Cavalieri B-PERSON  
memberikan O  
komentar O  
bahwa O  
bermain O  
di O  
Liga O  
Eropa B-NEGARA  
adalah O  
impiannya O  
. O  
Pada O  
pertama O  
kalinya O  
di O  
Liverpool O  
Cavalieri B-PERSON  
mengenakan O  
nomor O  
punggung O  
64 O  
namun O  
beberapa O  
saat O  
kemudian O  
berubah O  
mengenakan O  
nomor O  
1 O  
setelah O  
kepindahan O  
Jerzy B-PERSON  
Dudek I-PERSON  
ke O  
Real O  
Madrid B-NEGARA  
. O  
Setamat O  
sekolah O  
Cina B-NEGARA  
, O  
Judy B-PERSON  
, O  
14 O  
tahun O  
, O  
meneruskan O  
ke O  
sekolah O  
anak O  
ekspatriat O  
American O  
School O  
in O  
Japan B-NEGARA  
-LRB- O  
ASIJ O  
-RRB- O  
di O  
Ch O  
? O  
fu O  
, O  
Tokyo B-KABKOTA  
. O  
Di O  
antara O  
penampilan O  
awal O  
Judy B-PERSON  
Ongg I-PERSON  
di O  
televisi O  
adalah O  
serial O  
drama O  
televisi O  
, O  
`` O  
Santa O  
Monogatari O  
'' O  
dan O  
`` O  
Ashita O  
no O  
Kazoku B-PERSON  
'' O  
. O  
Ia O  
juga O  
tampil O  
dalam O  
drama O  
spesial O  
`` O  
Onēsan O  
'' O  
-LRB- O  
1964 O  
-RRB- O  
untuk O  
memperingati O  
hari O  
jadi O  
Fuji O  
Television B-ORGANIZATION  
yang O  
ke-5 O  
. O  
Stadion B-PLACE  
Centenario I-PLACE  
adalah O  
sebuah O  
stadion O  
yang O  
terletak O  
di O  
Montevideo B-KABKOTA  
, O  
Uruguay B-NEGARA  
, O  
digunakan O  
Umumnya O  
untuk O  
menggelar O  
pertandingan O  
sepak O  
bola O  
. O  
Karena O  
letak O  
stadion O  
ini O  
bersebelahan O  
dengan O  
stadion O  
lain O  
yang O  
berkapasitas O  
lebih O  
kecil O  
, O  
maka O  
ketika O  
Central O  
Español B-ORGANIZATION  
dan O  
Miramar O  
Misiones B-NEGARA  
memainkan O  
partai O  
kandangnya O  
secara O  
serempak O  
, O  
maka O  
dapat O  
dilihat O  
ketiga O  
pertandingan O  
kandangnya O  
dari O  
puncak O  
Amsterdam B-KABKOTA  
stand O  
. O  
Ia O  
menjadi O  
salah O  
satu O  
legenda O  
Liverpool B-ORGANIZATION  
F.C. I-ORGANIZATION  
. O  
dan O  
sekarang O  
dia O  
bekerja O  
sebagai O  
komentator O  
di O  
`` O  
BBC B-ORGANIZATION  
sport O  
'' O  
. O  
Stadion O  
ini O  
menyelenggarakan O  
upacara O  
Kejuaran O  
Dunia O  
Ski O  
Nordic O  
FIS B-ORGANIZATION  
2007 O  
pada O  
22 O  
Februari O  
dan O  
menyelenggarakan O  
upacara O  
penutupan O  
pada O  
4 O  
Maret O  
. O  
Upacara O  
pembukaan O  
menghadirkan O  
Maki B-PERSON  
Ohguro I-PERSON  
, O  
seorang O  
artis O  
lokal O  
dari O  
Sapporo B-KABKOTA  
, O  
dan O  
pertunjukan O  
drum O  
Jepang B-NEGARA  
dan O  
performa O  
serta O  
pertunjukan O  
adat O  
lokal O  
dan O  
tradisi O  
lainnya O  
. O  
Beberapa O  
stadion O  
yang O  
lain O  
yang O  
dilengkapi O  
fitur O  
seperti O  
stadion O  
ini O  
adalah O  
Gelredome O  
di O  
Belanda B-NEGARA  
, O  
Veltins-Arena B-PLACE  
di O  
Jerman B-NEGARA  
dan O  
Stadion B-PLACE  
Universitas I-PLACE  
Phoenix I-PLACE  
di O  
Amerika B-NEGARA  
Serikat I-NEGARA  
. O  
Bandar B-PLACE  
Udara I-PLACE  
Internasional I-PLACE  
Pristina I-PLACE  
-LRB- O  
Albania B-NEGARA  
: O  
`` O  
Aeroporti O  
Ndërkombëtar O  
i O  
Prishtinës O  
'' O  
; O  
Serbia B-NEGARA  
: O  
Међународни O  
аеродром O  
Приштина O  
, O  
`` O  
Međunarodni O  
aerodrom O  
Priština O  
'' O  
-RRB- O  
adalah O  
bandar O  
udara O  
internasional O  
terletak O  
barat O  
daya O  
Pristina B-KABKOTA  
, O  
Kosovo B-NEGARA  
. O  
. O  
Bandar O  
udara O  
internasional O  
ini O  
setiap O  
tahunnya O  
memiliki O  
satu O  
juta O  
penumpang. O  
, O  
berlokasi O  
bersamaan O  
dengan O  
Slatina O  
Air O  
Base O  
. O  
Bandara B-PLACE  
ini O  
berada O  
dibawah O  
kekuasaan O  
pemerintah O  
Kosovo B-NEGARA  
setelah O  
penyerahan O  
kekuasaan O  
dari O  
NATO B-ORGANIZATION  
, O  
dan O  
merupakan O  
gerbang O  
utama O  
pengelana O  
udara O  
ke O  
Kosovo B-NEGARA  
. O  
Pada O  
tahun O  
2008 O  
, O  
Nineball B-PERSON  
merilis O  
album O  
perdana O  
bertajuk O  
`` O  
Hingga O  
Akhir O  
Waktu O  
'' O  
yang O  
diproduksi O  
oleh O  
Palumusik O  
Indonesia/Aquarius O  
Musikindo O  
. O  
Penggarapan O  
album O  
ini O  
tak O  
lepas O  
dari O  
peran O  
serta O  
beberapa O  
musisi O  
, O  
antara O  
lain O  
Didi B-PERSON  
Wachyudi I-PERSON  
-LRB- O  
produser O  
eksekutif O  
-RRB- O  
, O  
Pay O  
BIP B-ORGANIZATION  
-LRB- O  
`` O  
producer O  
& O  
music O  
director O  
'' O  
-RRB- O  
, O  
serta O  
Dewiq B-PERSON  
. O
Selain O
dinyanyikan O
sendiri O
oleh O
Nineball B-PERSON
, O
lagu O
`` O
Hingga O
Akhir O
Waktu O
'' O
juga O
dinyanyikan O
by O
penyanyi O
asal O
Filipina B-NEGARA
Christian B-PERSON
Bautista I-PERSON
dalam O
bahasa O
Inggris O
dengan O
judul O
`` O
Till O
The O
End O
of O
Time O
'' O
. O
Pada O
1983 O
, O
ia O
memperoleh O
gelar O
Ph.D O
dalam O
Ilmu O
Komputer O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
Carnegie I-ORGANIZATION
Mellon I-ORGANIZATION
, O
dengan O
disertasi O
`` O
The O
Algebraic O
Manipulation O
of O
Constraints O
'' O
. O
Ketika O
menyelesaikan O
program O
doktornya O
, O
ia O
menulis O
sebuah O
versi O
dari O
emacs O
-LRB- O
gosmacs O
-RRB- O
, O
dan O
sebelum O
bergabung O
dengan O
Sun B-ORGANIZATION
Microsystems I-ORGANIZATION
ia O
membangun O
sebuah O
versi O
multi-prosesor O
Unix O
ketika O
kuliah O
di O
Universitai O
. O
Kemudian O
ia O
mengambil O
pendidikan O
Master O
di O
Universitas O
Alberta O
sebelum O
melanjutkan O
program O
doktor O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Carnegie I-ORGANIZATION
Mellon I-ORGANIZATION
di O
Pittsburgh B-KABKOTA
. O
Ia O
memperoleh O
gelar O
Ph.D O
setelah O
berhasil O
mempertahankan O
tesisnya O
yang O
berjudul O
`` O
The O
Algebraic O
Manipulation O
of O
Constraints O
'' O
pada O
tahun O
1983 O
. O
Berkat O
kemampuannya O
, O
kariernya O
segera O
melejit O
sehingga O
menduduki O
posisi O
Vice O
President O
-LRB- O
VP O
-RRB- O
Sun B-ORGANIZATION
Microsystems I-ORGANIZATION
dan O
Chief O
Technology O
Officer O
-LRB- O
CTO O
-RRB- O
Sunís O
Developer O
Product O
. O
Saat O
ini O
, O
ia O
masih O
berkontribusi O
pada O
Real-Time O
Specification O
of O
Java O
dan O
peneliti O
di O
laboratorium O
Sun O
untuk O
software O
development O
tools O
. O
Selain O
menjadi O
arsitek O
bahasa O
pemrograman O
Java O
, O
ia O
juga O
membangun O
sistem O
akuisisi O
data O
satelit O
, O
multiprosesor O
untuk O
Unix O
, O
beberapa O
kompiler O
, O
mail O
system O
dan O
insinyur O
utama O
pembuat O
windows O
manager O
NEWS O
-LRB- O
Network O
Extensible O
Windowing O
System O
-RRB- O
. O
Carl B-PERSON
Edward I-PERSON
Sagan I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
astronom O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
dan O
dikenal O
sebagai O
orang O
yang O
gigih O
memopulerkan O
sains O
. O
Ia O
memelopori O
disiplin O
ilmu O
eksobiologi O
dan O
penggagas O
upaya O
pencarian O
makhluk O
cerdas O
dari O
luar O
angkasa O
-LRB- O
Search O
for O
ExtraTerrestrial O
Intelligence/SETI O
-RRB- O
. O
Ia O
terus O
memperbaiki O
rancangannya O
dan O
terlibat O
cukup O
intens O
pada O
rancangan O
pesan O
Voyager O
Golden O
Record O
yang O
dikirim O
bersama O
satelit O
luar O
angkasa O
Voyager O
. O
Yohanes B-PERSON
-LRB- O
bahasa O
Yunani B-NEGARA
'' O
Ιωάννης O
'' O
- O
`` O
Ioannes O
'' O
; O
`` O
Tuhan O
adalah O
baik/pemurah O
'' O
-RRB- O
, O
adalah O
salah O
satu O
dari O
keduabelas O
murid O
rasul O
Yesus B-PERSON
Kristus I-PERSON
. O
Tradisi O
mempercayai O
dia O
adalah O
penulis O
dari O
beberapa O
buku O
dalam O
Alkitab O
: O
Injil O
Yohanes B-PERSON
, O
tiga O
surat O
-LRB- O
Surat O
1 O
Yohanes B-PERSON
, O
Surat O
2 O
Yohanes B-PERSON
, O
Surat O
3 O
Yohanes B-PERSON
-RRB- O
dan O
Wahyu O
kepada O
Yohanes B-PERSON
. O
Masa O
kepemimpinan O
pasangan O
Johan-Najmul O
berakhir O
pada O
tanggal O
2 O
Agustus O
2015 O
, O
sehingga O
Gubernur B-JABATAN
NTB O
, O
Dr. O
TGH O
. O
Diwilayah O
Kabupaten B-KABKOTA
Lombok I-KABKOTA
Utara I-KABKOTA
juga O
terdapat O
gugusan O
Pulau-pulau O
kecil O
yang O
cukup O
terkenal O
dengan O
wisata O
alam O
laut O
dan O
pantainya O
yakni O
Gili O
-LRB- O
pulau O
-RRB- O
, O
Gili O
Air O
, O
Gili O
Meno O
, O
Gili O
Trawangan O
. O
Berdasarkan O
datay O
dari O
Badan O
Metereologi O
dan O
Geofisika O
-LRB- O
BMG B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
Kabupaten B-KABKOTA
Lombok I-KABKOTA
Utara I-KABKOTA
tergolong O
daerah O
yang O
beriklim O
tropis O
dengan O
temperatur O
berkisar O
23,1 O
derajat O
Celcius O
dengan O
temperatur O
tertinggi O
terjadi O
pada O
bulan O
Juli-Agustus O
32,9 O
derajat O
celcius O
dan O
terendah O
pada O
bulan O
April O
yaitu O
20,9 O
derajat O
celcius O
. O
Seiring O
dengan O
kewenangan O
otonomi O
daerah O
, O
Kabupaten B-KABKOTA
Natuna I-KABKOTA
kemudian O
melakukan O
pemekaran O
daerah O
kecamatan O
, O
yang O
hingga O
tahun O
2008 O
menjadi O
17 O
kecamatan O
dengan O
penambahan O
, O
Kecamatan B-KECAMATAN
Palmatak I-KECAMATAN
, O
Subi B-KECAMATAN
, O
Bungguran O
Utara O
, O
Pulau B-KECAMATAN
Laut I-KECAMATAN
, O
Pulau B-KECAMATAN
Tiga I-KECAMATAN
, O
Bunguran B-KECAMATAN
Timur I-KECAMATAN
Laut I-KECAMATAN
, O
Bunguran B-KECAMATAN
Tengah I-KECAMATAN
, O
Siantan B-KECAMATAN
Timur I-KECAMATAN
, O
Siantan B-KECAMATAN
Selatan I-KECAMATAN
, O
Jemaja B-KECAMATAN
Timur I-KECAMATAN
dan O
Siantan B-KECAMATAN
Tengah I-KECAMATAN
. O
Ditambah O
dengan O
1 O
Kecamatan B-KECAMATAN
yaitu O
Kecamatan O
Siantan B-KECAMATAN
Tengah I-KECAMATAN
yang O
dibentuk O
berdasarkan O
Keputusan O
Bupati O
Kabupaten B-KABKOTA
Natuna I-KABKOTA
Nomor O
17 O
Tahun O
2008 O
dengan O
cakupan O
wilayah O
administrasi O
Desa O
Air B-DESA
Asuk I-DESA
, O
Desa O
Air O
Sena O
dan O
Desa O
Teluk O
Siantan O
. O
Kabupaten B-KABKOTA
Bolaang I-KABKOTA
Mongondow I-KABKOTA
Selatan I-KABKOTA
adalah O
sebuah O
kabupaten O
di O
Provinsi O
Sulawesi B-PROVINSI
Utara I-PROVINSI
, O
Indonesia B-NEGARA
dengan O
pusat O
pemerintahan O
berada O
di O
Bolaang B-KABKOTA
Uki I-KABKOTA
. O
Peresmian O
dilakukan O
oleh O
Menteri B-JABATAN
Dalam I-JABATAN
Negeri I-JABATAN
, O
Mardiyanto B-PERSON
di O
Manado B-KABKOTA
pada O
hari O
Selasa O
, O
30 O
September O
2008 O
. O
Terdapat O
flora O
dan O
fauna O
endemik O
Sulawesi B-PROVINSI
, O
seperti O
Anggrek O
Hitam O
, O
Kuskus O
, O
Babi O
Rusa O
, O
Anoa O
dan O
lain-lain O
. O
Kawasan O
ini O
berlokasi O
di O
Kecamatan B-KECAMATAN
Gumbasa I-KECAMATAN
yang O
berjarak O
41 O
km O
dari O
kota O
Palu B-KABKOTA
, O
ibu O
kota O
provinsi O
Sulawesi B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
. O
Dia O
juga O
sering O
memainkan O
peran-peran O
kecil O
dalam O
teater O
musik O
seperti O
`` O
Mamoru B-PERSON
Chiba I-PERSON
/ O
Tuxedo O
Kamen B-PERSON
'' O
dalam O
`` O
Sailormoon O
Kaguya O
Shima O
Densetsu O
+ O
Kaiteban O
'' O
. O
Hideya B-PERSON
Suzuki I-PERSON
bergabung O
mulai O
tahun O
1988 O
, O
dan O
sejak O
1 O
Januari O
1989 O
, O
mereka O
menyebut O
diri O
sebagai O
Mr. O
Children B-ORGANIZATION
. O
Lagu O
`` O
Hoshi O
ni O
Naretara O
Ii O
na O
'' O
adalah O
lagu O
yang O
diciptakan O
Sakurai B-PERSON
bersama O
Yohito B-PERSON
Teraoka I-PERSON
dari O
Jun B-ORGANIZATION
Sky I-ORGANIZATION
Walker I-ORGANIZATION
-LRB- O
s O
-RRB- O
, O
Mei O
1991 O
. O
Ia O
juga O
ikut O
serta O
dalam O
tur O
`` O
Teraoka B-PERSON
Yohito I-PERSON
& O
His O
Friends O
: O
Kawaiiko O
ni O
wa O
Tabi O
o O
saseru O
Tour O
'' O
. O
Sejak O
10 O
April O
1994 O
hingga O
10 O
Desember O
1995 O
, O
Sakurai B-PERSON
hadir O
sebagai O
personalitas O
radio O
di O
acara O
`` O
Music O
Gumbo O
Sunday O
'' O
yang O
disiarkan O
radio O
FM802 O
. O
Selanjutnya O
, O
Sakurai B-PERSON
membantu O
Yohito B-PERSON
Teraoka I-PERSON
dalam O
pengerjaan O
album O
ke-3 O
, O
`` O
Golden O
Circle O
'' O
yang O
dirilis O
1 O
Desember O
1995 O
. O
Lagu O
`` O
12-gatsu O
no O
Merry O
Go O
Round O
'' O
diciptakannya O
bersama O
Teraoka B-PERSON
, O
sedangkan O
lirik O
`` O
Kore O
ga O
Boku O
no O
Yukai O
na O
Human O
Life O
'' O
ditulisnya O
sendiri O
. O
Pada O
tahun O
1987 O
, O
ia O
dianugerahi O
Gottfried-Wilhelm-Leibniz-Preis O
dari O
Deutsche O
Forschungsgemeinschaft O
, O
penghargaan O
tertinggi O
yang O
dianugerahkan O
di O
dunia O
riset O
Jerman B-NEGARA
. O
Bersama O
dengan O
Sakmann B-PERSON
, O
ia O
dianugerahi O
Penghargaan O
Nobel B-JABATAN
dalam O
Kedokteran O
atau O
Fisiologi O
pada O
tahun O
1991 O
untuk O
pengembangan O
teknik O
tambal-sulam O
, O
karya O
yang O
dimulai O
Neher B-PERSON
sebagai O
anggota O
pascadoktoral O
di O
laboratorium O
milik O
Charles B-PERSON
F. I-PERSON
Stevens I-PERSON
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Yale I-ORGANIZATION
, O
dan O
kemudian O
dilanjutkan O
di O
Max-Planck-Institut B-ORGANIZATION
für O
biophysikalische O
Chemie O
, O
Göttingen B-LOCATION
. O
Bermula O
di O
Pegunungan O
Cévennes B-LOCATION
di O
Département O
Ardèche B-LOCATION
pada O
ketinggian O
1.350 O
m/4 O
.430 O
kaki O
dekat O
Mont O
Gerbier O
de O
Jonc O
, O
dan O
mengalir O
sepanjang O
1.000 O
km O
-LRB- O
620 O
mi O
-RRB- O
melalui O
Nevers B-LOCATION
menuju O
Orléans B-LOCATION
, O
kemudian O
barat O
melalui O
Tours B-LOCATION
dan O
Nantes B-LOCATION
hingga O
mencapai O
Teluk O
Biscay B-LOCATION
di O
Saint-Nazaire B-LOCATION
. O
Nama O
`` O
Loire B-PLACE
'' O
berasal O
dari O
`` O
Liger O
'' O
dalam O
bahasa O
Latin O
, O
yang O
merupakan O
transkripsi O
dari O
nama O
asli O
Galia B-PLACE
-LRB- O
Celtic O
-RRB- O
untuk O
sungai O
ini O
. O
`` O
Liga O
'' O
berasal O
dari O
akar O
Proto-Indo-Eropa O
* O
`` O
legh O
- O
'' O
, O
berarti O
`` O
berbohong O
, O
menetap O
'' O
, O
yang O
memunculkan O
banyak O
kata O
dalam O
bahasa O
Inggris B-NEGARA
, O
seperti O
lie O
, O
lay O
, O
ledge O
, O
law O
, O
dll O
. O
Pembelajaran O
paleografi O
wilayah O
itu O
menyimpulkan O
bahwa O
pada O
masa O
Pleistocene O
paleo-Loire O
ini O
terus O
mengalir O
ke O
utara O
dan O
bergabung O
dengan O
Seine B-PLACE
, O
sementara O
Loire B-PLACE
hilir O
bermuara O
di O
Orléans B-PLACE
di O
region O
Gien B-PLACE
, O
mengalir O
ke O
barat O
sepanjang O
jalurnya O
saat O
ini O
. O
Pada O
waktu-waktu O
tertentu O
selama O
sejarah O
kenaikan O
tanah O
di O
daerah O
aliran O
sungai O
Paris B-PLACE
, O
bagian O
hilir O
, O
Loire B-PLACE
Atlantik I-PLACE
bertemu O
dengan O
`` O
paleo-Loire O
'' O
atau O
`` O
Loire B-PLACE
séquanaise O
'' O
-LRB- O
`` O
Loire-Seine B-PLACE
'' O
-RRB- O
, O
dan O
menjadi O
sungai O
Loire B-PLACE
sekarang O
. O
Sungai O
ini O
bermula O
di O
lembah O
Pic O
Aneto B-PLACE
dan O
mengalir O
ke O
dalam O
terowongan O
bernama O
Trou O
de O
Toro B-PLACE
atau O
Forau O
dels O
Aigualluts B-PLACE
dan O
muncul O
di O
Val O
dera O
Artiga B-PLACE
di O
atas O
Val O
d'Aran B-PLACE
-LRB- O
Pyrenees B-PLACE
Spanyol B-NEGARA
-RRB- O
. O
Landschap O
Sabamban/Sebamban O
-LRB- O
EYD O
: O
Lanskap O
Sebamban B-PLACE
-RRB- O
atau O
Kerajaan B-PLACE
Sebamban I-PLACE
adalah O
suatu O
daerah O
pemerintahan O
swapraja O
yang O
dikepalai O
seorang O
bumiputera O
bagian O
dari O
Afdeeling O
Pasir O
en O
de O
Tanah O
Boemboe O
dalam O
pemerintahan O
kolonial O
Hindia O
Belanda B-NEGARA
di O
bawah O
kekuasaan O
Asisten O
Residen O
GH O
Dahmen B-PERSON
yang O
berkedudukan O
di O
Samarinda B-KABKOTA
. O
Pemerintah O
swapraja O
daerah O
tersebut O
dikuasakan O
kepada O
seorang O
kepala O
bumiputera O
yaitu O
Pangeran O
Syarif B-PERSON
Ali I-PERSON
, O
putera O
dari O
Syarif B-PERSON
Abdurahman I-PERSON
Alaydrus I-PERSON
Yang O
Dipertuan O
Kerajaan B-PLACE
Kubu I-PLACE
. O
Di O
wilayah O
Rantau B-KECAMATAN
Kiwa I-KECAMATAN
, O
Tepatnya O
Di O
Dulang O
Juga O
akan O
dibangun O
Jalan O
Lingkar B-PLACE
Selatan I-PLACE
, O
sebagai O
pelengkap O
jalan O
By O
Pass O
-LRB- O
Jl O
. O
Jend O
A. B-PERSON
Yani I-PERSON
-RRB- O
sebagai O
ansisipasi O
semerawutnya O
jalur O
transportasi O
yang O
Melewati O
Kota O
Rantau B-KECAMATAN
, O
dan O
sebagai O
pelengkap O
pembangunan O
kota O
Rantau B-KECAMATAN
kedepannya O
. O
Rantau B-KECAMATAN
Kiwa I-KECAMATAN
Dibagi O
kepada O
6 O
RT O
-LRB- O
Rukun O
Tetangga O
-RRB- O
yakni O
meliputi O
RT O
VI O
sampai O
RT O
XI O
. O
Ia O
bergabung O
sebagai O
staf O
pengajar O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Washington I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1983 O
sebagai O
Profesor O
Hukum O
dan O
Kebebasan O
Henry B-PERSON
R. I-PERSON
Luce I-PERSON
di O
Fakultas O
Ekonomi O
, O
dan O
menjabat O
sebagai O
direktur O
Center O
for O
Political O
Economy O
antara O
tahun O
1984-1990 O
. O
Pada O
tahun O
1992 O
, O
ia O
menjadi O
sejarawan O
ekonomi O
pertama O
yang O
memenangkan O
penghargaan O
paling O
bergengsi O
di O
bidang O
ekonomi O
, O
Penghargaan O
John B-PERSON
R. I-PERSON
Commons I-PERSON
, O
yang O
dianugerahkan O
oleh O
International B-ORGANIZATION
Honors I-ORGANIZATION
Society I-ORGANIZATION
in O
Economics O
pada O
tahun O
1965 O
. O
Ia O
lahir O
dan O
besar O
di O
Wembley B-PLACE
, O
London B-PLACE
barat O
laut O
, O
dan O
dididik O
di O
Harrow B-PLACE
County I-PLACE
School I-PLACE
for O
Boys O
. O
Ia O
menerima O
gelar O
sarjana O
dan O
master O
pada O
tahun O
1970 O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
Birmingham I-ORGANIZATION
dan O
gelar O
PhD O
pada O
tahun O
1973 O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
East I-ORGANIZATION
Anglia I-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
1987 O
, O
Nurse B-PERSON
mengidentifikasi O
gen O
homolog O
pada O
manusia O
, O
`` O
CDK1 O
'' O
, O
kode O
untuk O
kinase O
bergantung O
siklin O
. O
Ia O
kemudian O
kembali O
ke O
H O
ICRF B-ORGANIZATION
sebagai O
direktur O
riset O
pada O
tahun O
1993 O
, O
dan O
pada O
tahun O
1996 O
diangkat O
sebagai O
DirJen O
ICRF B-ORGANIZATION
, O
yang O
menjadi O
Cancer B-ORGANIZATION
Research I-ORGANIZATION
UK I-ORGANIZATION
London I-ORGANIZATION
Research I-ORGANIZATION
Institute I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
2002 O
. O
Pada O
tahun O
2003 O
, O
ia O
menjadi O
presiden O
Rockefeller B-ORGANIZATION
University I-ORGANIZATION
, O
New B-PROVINSI
York I-PROVINSI
City I-PROVINSI
di O
mana O
ia O
melanjutkan O
kerja O
pada O
siklus O
sel O
ragi O
fisi O
. O
Pada O
tahun O
1989 O
, O
ia O
menjadi O
anggota O
Royal B-ORGANIZATION
Society I-ORGANIZATION
dan O
pada O
tahun O
1995 O
ia O
menerima O
Royal B-ORGANIZATION
Medal I-ORGANIZATION
dan O
menjadi O
mitra O
asing O
National B-ORGANIZATION
Academy I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Sciences I-ORGANIZATION
. O
Ia O
terpilih O
sebagai O
anggota O
kehormatan O
asing O
di O
American B-ORGANIZATION
Academy I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Arts I-ORGANIZATION
and I-ORGANIZATION
Sciences I-ORGANIZATION
, O
salah O
satu O
penghormatan O
tinggi O
, O
pada O
bulan O
April O
2006 O
. O
Basuki B-PERSON
Tjahaja I-PERSON
Purnama I-PERSON
-LRB- O
EYD O
: O
Basuki B-PERSON
Cahaya O
Purnama O
, O
nama O
Tionghoa O
: O
`` O
Zh O
? O
ng O
Wànxué O
'' O
/ O
? O
? O
學 O
, O
-RRB- O
, O
atau O
paling O
dikenal O
dengan O
panggilan O
Hakka O
Ahok O
-LRB- O
阿學 O
-RRB- O
, O
adalah O
Gubernur B-JABATAN
DKI O
Jakarta B-KABKOTA
yang O
menjabat O
sejak O
19 O
November O
2014 O
. O
Setelah O
ditetapkan O
sebagai O
calon O
gubernur O
pada O
pemilihan O
umum O
Gubernur B-JABATAN
DKI O
Jakarta B-KABKOTA
2017 O
, O
ia O
digantikan O
oleh O
Soni B-PERSON
Sumarsono I-PERSON
sebagai O
Pelaksana O
Tugas O
Gubernur B-JABATAN
. O
Pada O
14 O
November O
2014 O
, O
ia O
diumumkan O
secara O
resmi O
menjadi O
Gubernur B-JABATAN
DKI O
Jakarta B-KABKOTA
pengganti O
Joko B-PERSON
Widodo I-PERSON
, O
melalui O
rapat O
paripurna O
istimewa O
di O
Gedung O
DPRD B-ORGANIZATION
DKI O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Sebelumnya O
Basuki B-PERSON
merupakan O
anggota O
Komisi B-ORGANIZATION
II I-ORGANIZATION
Dewan B-ORGANIZATION
Perwakilan I-ORGANIZATION
Rakyat I-ORGANIZATION
periode O
2009-2014 O
dari O
Partai B-ORGANIZATION
Golkar I-ORGANIZATION
namun O
mengundurkan O
diri O
pada O
2012 O
setelah O
mencalonkan O
diri O
sebagai O
wakil O
gubernur O
DKI O
Jakarta B-KABKOTA
untuk O
Pemilukada O
2012 O
. O
Beberapa O
di O
antaranya O
, O
seperti O
album O
`` O
Kuku O
Ku O
'' O
dan O
`` O
Gigi O
Gigi O
'' O
, O
terjual O
sekitar O
satu O
juta O
kopi O
pada O
tahun O
1994 O
dan O
1995 O
. O
Pada O
saat O
persidangan O
sengeketa O
pemilihan O
kepala O
daerah O
Kota B-KABKOTA
Pekanbaru I-KABKOTA
yang O
diikuti O
oleh O
Septina B-PERSON
Primawati I-PERSON
, O
menurut O
Yusril B-PERSON
Ihza I-PERSON
Mahendra I-PERSON
, O
kuasa O
hukum O
lawan O
dari O
pasangan O
Septima B-PERSON
Promawati I-PERSON
dan O
Erizal B-PERSON
Muluk I-PERSON
mengatakan O
bahwa O
Rusli B-PERSON
Zainal I-PERSON
juga O
memilki O
tiga O
istri O
lainnya O
yang O
dinikahi O
secara O
hukum O
Islam O
dan O
ada O
yang O
tercatat O
dan O
ada O
pula O
yang O
tidak O
tercatat O
. O
Serta O
pada O
kasus O
ini O
menjerat O
dua O
bupati O
di O
Riau B-PROVINSI
yaitu O
Bupati B-JABATAN
Kabupaten B-KABKOTA
Pelalawan I-KABKOTA
, O
Burhanuddin B-PERSON
Husin I-PERSON
dan O
Bupati B-JABATAN
Kabupaten B-KABKOTA
Siak I-KABKOTA
, O
Arwin B-PERSON
AS I-PERSON
. O
Wakil B-JABATAN
Ketua I-JABATAN
KPK B-ORGANIZATION
, O
Busyro B-PERSON
Muqoddas I-PERSON
di O
Jakarta B-KABKOTA
pada O
tanggal O
28 O
Agustus O
2012 O
mengatakan O
bahwa O
KPK B-ORGANIZATION
telah O
membidik O
Rusli B-PERSON
Zainal I-PERSON
dalam O
kasus O
dugaan O
suap O
Revisi O
Peraturan O
Daerah O
-LRB- O
Perda O
-RRB- O
Nomor O
6 O
Tahun O
2010 O
tentang O
Penambahan O
Biaya O
Arena O
Menembak O
PON O
Riau B-PROVINSI
. O
Dalam O
surat O
dakwaan O
mantan O
Kepala B-JABATAN
Seksi I-JABATAN
-LRB- O
Kasi O
-RRB- O
Pengembangan O
Sarana O
dan O
Prasarana O
Olahraga O
Dinas O
Pemuda O
dan O
Olahraga O
-LRB- O
Dispora O
-RRB- O
Riau B-PROVINSI
, O
Eka B-PERSON
Dharma I-PERSON
Putra I-PERSON
, O
Rusli B-PERSON
Zainal I-PERSON
selaku O
Gubernur B-JABATAN
Riau B-PROVINSI
disebut O
sebagai O
pihak O
yang O
diduga O
ikut O
menyuap O
. O
Pada O
kasus O
ini O
Rusli B-PERSON
Zainal I-PERSON
diduga O
memberikan O
suap O
kepada O
anggota O
DPRD B-ORGANIZATION
Riau B-PROVINSI
sebesar O
900 O
juta O
rupiah O
dari O
1,8 O
miliar O
yang O
dijanjikan O
untuk O
anggota O
DPRD B-ORGANIZATION
Riau B-PROVINSI
. O
Masa O
pencegahan O
ke O
luar O
negeri O
Rusli B-PERSON
Zainal I-PERSON
oleh O
KPK B-ORGANIZATION
yang O
dimulai O
sejak O
tanggal O
6 O
April O
2012 O
selama O
6 O
bulan O
akan O
berakhir O
pada O
tanggal O
6 O
Oktober O
2012 O
. O
Semasa O
kecil O
, O
Zulkifli B-PERSON
Nurdin I-PERSON
seperti O
umumnya O
anak-anak O
lain O
di O
Muara O
Sabak O
setiap O
malam O
belajar O
mengaji O
pada O
seorang O
guru O
kampung O
dan O
sebagaimana O
anak O
sebayanya O
dia O
juga O
bermain O
dengan O
teman-temannya O
bermacam O
permainan O
tradisional O
seperti O
permainan O
gasing O
, O
cecak O
lele O
dan O
permainan O
tradisional O
lainnya O
. O
Semasa O
kecilnya O
dia O
sekolah O
di O
SR O
-LRB- O
Taman O
Budaya O
-RRB- O
dan O
tamat O
tahun O
1961 O
, O
Selanjutnya O
melanjutkan O
pada O
jenjang O
menengah O
pertama O
di O
SMPN B-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Jambi B-KABKOTA
dan O
tamat O
tahun O
1964 O
, O
setelah O
tamat O
dia O
masuk O
di O
SMAN B-ORGANIZATION
2 I-ORGANIZATION
Jambi B-KABKOTA
tamat O
tahun O
1967 O
, O
setelah O
lepas O
dari O
menengah O
atas O
dia O
kuliah O
di O
Ekonomi O
UI B-ORGANIZATION
hingga O
mendapat O
gelar O
Sarjana O
Muda O
pada O
tahun O
1970 O
dan O
menyelesaikan O
sarjananya O
di O
Ekonomi O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Tujuh I-ORGANIZATION
belas I-ORGANIZATION
Agustus I-ORGANIZATION
Surabaya B-KABKOTA
. O
Sekolah O
Menengah O
Pertama O
Negeri O
14 O
Bandung O
adalah O
Sekolah O
Menengah O
Pertama O
Negeri O
yang O
berada O
di O
Kota B-KABKOTA
Bandung I-KABKOTA
. O
Selain O
itu O
tamu O
kehormatan O
dari O
Australia B-NEGARA
, O
Tim O
Pramuka O
dari O
Slowakia B-NEGARA
dan O
IMPACT B-ORGANIZATION
dari O
Belanda B-NEGARA
pun O
bernah O
bertandang O
ke O
SMPN B-ORGANIZATION
14 I-ORGANIZATION
. O
Dalam O
9 O
tahun O
kariernya O
sebagai O
manajer O
antar O
kurun O
waktu O
1974 O
hingga O
1983 O
, O
dia O
berhasil O
merebut O
6 O
juara O
liga O
, O
3 O
tropi O
juara O
eropa O
, O
1 O
tropi O
Piala O
UEFA B-ORGANIZATION
, O
dan O
3 O
trophi O
Piala O
Liga O
, O
5 O
Community O
Shields O
dan O
1 O
kali O
juara O
Piala O
Super O
Eropa B-NEGARA
. O
Fagan B-PERSON
tidak O
cukup O
populer O
terutama O
ketika O
membeli O
Jan B-PERSON
Mølby I-PERSON
, O
Gelandang O
Tim O
nasional O
sepak O
bola O
Denmark B-NEGARA
yang O
akhirnya O
menjadi O
pemain O
yang O
sangat O
hebat O
di O
Liverpool B-ORGANIZATION
, O
Fagan B-PERSON
menjadi O
manajer O
Liverpool B-ORGANIZATION
pertama O
yang O
memenangi O
` O
treble O
' O
-LRB- O
tiga O
tropi O
utama O
dalam O
satu O
musim O
kompetisi O
-RRB- O
bersama O
klub O
Inggris B-NEGARA
. O
Bahkan O
pada O
tahun O
1990 O
, O
dia O
telah O
meraih O
Piala O
Citra O
Festival O
Film O
Indonesia B-NEGARA
sebagai O
pemeran O
anak-anak O
terbaik O
dalam O
film O
`` O
Cas O
Cis O
Cus O
'' O
. O
Dia O
lebih O
banyak O
mengurus O
ketiga O
anaknya O
, O
Syawal B-PERSON
Adrevi I-PERSON
Putra I-PERSON
Purnomo I-PERSON
, O
Nayla B-PERSON
Ayu I-PERSON
Adrefi I-PERSON
Putri I-PERSON
Purnomo I-PERSON
, O
dan O
Cannavaro B-PERSON
Adrevi I-PERSON
Putra I-PERSON
Purnomo I-PERSON
serta O
beberapa O
usaha O
yang O
masih O
tergabung O
dalam O
usaha O
milik O
suaminya O
yaitu O
katering O
. O
Sebagai O
pesepak O
bola O
Inggris B-NEGARA
, O
Evans B-PERSON
yang O
berposisi O
sebagai O
Bek O
telah O
berkiprah O
bersama O
Liverpool B-ORGANIZATION
dari O
era O
1960-an O
hingga O
1970-an O
. O
Setelah O
memulai O
karier O
dan O
berhasil O
mencapai O
puncak O
karier O
sebagai O
manajer O
di O
Liverpool B-ORGANIZATION
, O
dimulai O
sebagai O
pelatih O
dibawah O
Bill B-PERSON
Shankly I-PERSON
, O
yang O
pensiun O
pada O
tahun O
1974 O
yang O
kemudian O
digantikan O
oleh O
asistennya O
Bob B-PERSON
Paisley I-PERSON
. O
Pada O  
waktu O  
itu O  
, O  
dilaporkan O  
bahwa O  
Desi B-PERSON  
Arnaz I-PERSON  
, O  
Jr O  
adalah O  
ayah O  
biologisnya O  
namun O  
pada O  
tahun O  
1994 O  
, O  
ia O  
mengetahui O  
bahwa O  
ayahnya O  
adalah O  
Michael B-PERSON  
Tell I-PERSON  
, O  
promotor O  
musik O  
dan O  
penulis O  
yang O  
menyunting O  
dan O  
menerbitkan O  
surat O  
kabar O  
Yahudi O  
`` O  
The O  
Las B-PROVINSI  
Vegas I-PROVINSI  
Israelite O  
'' O  
. O  
Meskipun O  
Patty B-PERSON  
Duke I-PERSON  
dan O  
John B-PERSON  
Astin I-PERSON  
bercerai O  
pada O  
1982 O  
, O  
Sean B-PERSON  
Astin I-PERSON  
selalu O  
menganggap O  
bahwa O  
John B-PERSON  
adalah O  
ayahnya O  
yang O  
sesungguhnya O  
. O  

Saat O  
itu O  
Liverpool B-ORGANIZATION  
berada O  
di O  
Divisi O  
Dua O  
hingga O  
promosi O  
pada O  
tahun O  
1962 O  
setelah O  
menjuarai O  
divisi O  
dua O  
dibawah O  
manajer O  
Bill B-PERSON  
Shankly I-PERSON  
. O  
Selama O  
8 O  
tahun O  
Liverpool B-ORGANIZATION  
bermain O  
di O  
divisi O  
dua O  
dan O  
semakin O  
mendekati O  
promosi O  
dalam O  
beberapa O  
kali O  
kesempatan O  
dibawah O  
Shankly B-PERSON  
dan O  
manajer O  
sebelumnya O  
Phil B-PERSON  
Taylor I-PERSON  
. O  
Saat O  
itu O  
dia O  
bermain O  
sebanyak O  
23 O  
kali O  
dan O  
sekaligus O  
mencetak O  
gol O  
pertamanya O  
untuk O  
Liverpool B-ORGANIZATION  
pada O  
saat O  
bermain O  
melawan O  
Preston B-ORGANIZATION  
North I-ORGANIZATION  
End I-ORGANIZATION  
di O  
Deepdale O  
pada O  
4 O  
November O  
1961 O  
di O  
menit O  
ke O  
56 O  
. O  

Album O  
Uluwatu O  
berisikan O  
11 O  
lagu O  
yang O  
semuanya O  
berlirik O  
Inggris B-NEGARA  
kecuali O  
untuk O  
lagu O  
Melepas O  
Rindu O  
yang O  
dijadikan O  
Best O  
Cut O  
. O  
Album O  
Uluwatu O  
terbilang O  
lumayan O  
sukses O  
dengan O  
melejitkan O  
Hits O  
Melepas O  
rindu O  
yang O  
sempat O  
bertengger O  
di O  
chart O  
gala O  
tangga O  
lagu O  
Stasiun-stasiun O  
Radio O  
di O  
saentero O  
Indonesia B-NEGARA  
. O  

Dalam O  
Olimpiade O  
Kimia O  
Internasional O  
-LRB- O  
bahasa O  
Inggris B-NEGARA  
: O  
`` O  
International B-ORGANIZATION  
Chemistry I-ORGANIZATION  
Olympiad I-ORGANIZATION  
'' O  
atau O  
disingkat O  
`` O  
IChO B-ORGANIZATION  
'' O  
-RRB- O  
ke-40 O  
di O  
Budapest B-NEGARA  
, O  
Hongaria B-NEGARA  
pada O  
12 O  
-- O  
21 O  
Juli O  
2008 O  
, O  
Tim O  
Olimpiade O  
Kimia O  
Indonesia B-NEGARA  
yang O  
mengirimkan O  
4 O  
peserta O  
berhasil O  
memperoleh O  
1 O  
medali O  
emas O  
, O  
1 O  
perak O  
, O  
dan O  
1 O  
perunggu O  
. O  

Selain O  
melanjutkan O  
studinya O  
, O  
saat O  
ini O  
dia O  
juga O  
berperan O  
aktif O  
di O  
kehidupan O  
sebagai O  
mahasiswa O  
bersama O  
teman-teman O  
semasa O  
SMA-nya O  
yang O  
ikut O  
melanjutkan O  
studi O  
ke O  
Singapura B-NEGARA  
. O  

Dua O  
hari O  
berikutnya O  
, O  
artis O  
dari O  
berbagai O  
genre O  
musik O  
tampil O  
dalam O  
Festival O  
Musik O  
Crossover O  
Osaka B-PROVINSI  
, O  
13 O  
Oktober O  
1983 O  
. O  
Selain O  
konser O  
musik O  
, O  
pada O  
tahun O  
yang O  
sama O  
juga O  
diselenggarakan O  
Festival O  
Desain O  
Internasional O  
ke-7 O  
, O  
Festival O  
Busana O  
Internasional O  
Osaka B-PROVINSI  
, O  
perebutan O  
gelar O  
juara O  
dunia O  
tinju O  
IBF B-ORGANIZATION  
, O  
dan O  
Kejuaraan O  
Dunia O  
Judo O  
tahun O  
2003 O  
. O  

Demikianlah O  
kurang O  
lebih O  
4 O  
bulan O  
kemudian O  
, O  
dengan O  
didahului O  
upacara O  
adat O  
dari O  
suku O  
dayak O  
yang O  
bertempat O  
dilapangan O  
Bukit O  
Ngalangkang O  
, O  
Pahandut B-DESA  
pada O  
tanggal O  
18 O  
Mei O  
1957 O  
diumumkan O  
nama O  
ibukota O  
provinsi O  
Kalimantan B-PROVINSI  
Tengah I-PROVINSI  
. O  
Milono B-PERSON  
dalam O  
pidatonya O  
antara O  
lain O  
mengemukakan O  
cita-cita O  
dia O  
bahwa O  
untuk O  
memberi O  
nama O  
Ibukota O  
Provinsi O  
Kalimantan B-PROVINSI  
Tengah I-PROVINSI  
harus O  
disesuaikan O  
dengan O  
jiwa O  
pembangunan O  
dan O  
tujuan O  
suci O  
. O  

Gubernur B-JABATAN  
berpesan O  
`` O  
sesuaikanlah O  
nama O  
ini O  
dengan O  
cita-cita O  
dilahirkannya O  
Kalimantan B-PROVINSI  
Tengah I-PROVINSI  
? O  
, O  
lalu O  
diingatkan O  
oleh O  
Gubernur B-JABATAN  
Milono B-PERSON  
seraya O  
mengungkapkan O  
: O  
`` O  
... O  
. O  

Kalimantan B-PROVINSI  
Tengah I-PROVINSI  
yang O  
dilahirkan O  
dalam O  
suasana O  
suci O  
Hari O  
Raya O  
Idul O  
Fitri O  
, O  
dan O  
Hari O  
Paskah O  
agar O  
tetap O  
memlihara O  
kesucian O  
dan O  
kemuliaan O  
... O  
... O  
. O  

Berakhirnya O  
zaman O  
Pajajaran B-NEGARA  
-LRB- O  
1482 O  
- O  
1579 O  
-RRB- O  
ditandai O  
dengan O  
diboyongnya O  
Palangka B-PLACE  
Sriman O  
Sriwacana O  
, O  
tempat O  
duduk O  
kala O  
seorang O  
raja O  
dinobatkan O  
, O  
dari O  
Pakuan B-PLACE  
ke O  
Surasowan O  
di O  
Banten B-NEGARA  
oleh O  
pasukan O  
Maulana B-PERSON  
Yusuf I-PERSON  
. O  

Kedua O  
, O  
dengan O  
memiliki O  
Palangka B-PLACE  
itu O  
, O  
Maulana B-PERSON  
Yusuf I-PERSON  
merupakan O  
penerus O  
kekuasaan O  
Pajajaran B-NEGARA  
yang O  
`` O  
sah O  
'' O  
karena O  
buyut O  
perempuannya O  
adalah O  
puteri O  
Sri B-PERSON  
Baduga I-PERSON  
Maharaja I-PERSON  
. O  

Hal O  
tersebut O  
dapat O  
dibandingkan O  
dengan O  
sebutan O  
Tanah O  
Melayu B-NEGARA  
, O  
yang O  
berarti O  
Semenanjung O  
Melayu B-NEGARA  
, O  
bukan O  
keseluruhan O  
wilayah O  
hunian O  
etnik O  
Melayu B-NEGARA  
. O  

Demikian O  
juga O  
sebutan O  
Tanah O  
Dayak O  
hanya O  
mengacu O  
kepada O  
sepertiga O  
wilayah O  
Kalimantan B-PROVINSI  
Tengah I-PROVINSI  
, O  
bukan O  
meliputi O  
seluruh O  
hunian O  
sukubangsa O  
Dayak O  
di O  
seluruh O  
Borneo O  
. O  

Pada O  
18 O  
April O  
2010 O  
, O  
Wendy B-PERSON  
mempersunting O  
Ayu B-PERSON  
Natasha I-PERSON  
yang O  
saat O  
itu O  
berusia O  
19 O  
tahun O  
sebagai O  
istrinya O  
. O  
Sekarang O  
Wendi B-PERSON  
telah O  
dikaruniai O  
2 O  
anak O  
, O  
Audie B-PERSON  
Oryza I-PERSON  
Sativa I-PERSON  
yang O  
lahir O  
pada O  
23 O  
Juli O  
2011 O  
dan O  
Aditya B-PERSON  
Manilkara I-PERSON  
Kauki I-PERSON  
yang O  
lahir O  
pada O  
9 O  
Desember O  
2012 O  
. O  

Pusat B-PLACE  
Konvensi I-PLACE  
Fukuoka I-PLACE  
-LRB- O  
`` O  
Fukuoka B-PROVINSI  
Convention O  
Center O  
'' O  
-RRB- O  
adalah O  
sebutan O  
untuk O  
tiga O  
bangunan O  
pusat O  
konvensi O  
, O  
Fukuoka B-PROVINSI  
Kokusai O  
Center O  
, O  
Marine O  
Messe O  
Fukuoka B-PROVINSI  
, O  
dan O  
Fukuoka B-PROVINSI  
International O  
Congress O  
Center O  
yang O  
berada O  
di O  
Hakata O  
, O  
Fukuoka B-PROVINSI  
, O  
Jepang B-NEGARA  
. O  

Unmer B-ORGANIZATION  
Malang O  
memiliki O  
slogan O  
The O  
Quality O  
University O  
yang O  
bertujuan O  
mencetak O  
SDM O  
yang O  
handal O  
dan O  
mumpuni O  
dalam O  
berbagai O  
bidang O  
. O  

Dato B-PERSON  
' O  
Sudirman I-PERSON  
bin O  
Haji O  
Arshad I-PERSON  
-LRB- O  
-RRB- O  
adalah O  
salah O  
seorang O  
penyanyi O  
, O  
penghibur O  
, O  
penggubah O  
, O  
penulis O  
, O  
pengarang O  
buku O  
anak O  
, O  
pelukis O  
kartun O  
, O  
pengusaha O  
, O  
dan O  
pemeran O  
terkenal O  
Malaysia B-NEGARA  
. O  

Ia O  
juga O  
pernah O  
dinobatkan O  
sebagai O  
`` O  
Penghibur O  
Nomor O  
Satu O  
Asia B-NEGARA  
'' O  
setelah O  
pertama O  
kali O  
memenangkan O  
Anugerah O  
Penyanyi O  
Asia B-NEGARA  
pada O  
tahun O  
1989 O  
di O  
London O  
, O  
Inggris B-NEGARA  
. O  

Ayahnya O  
adalah O  
Haji B-PERSON  
Arshad I-PERSON  
bin O  
Haji O  
Hassan I-PERSON  
, O  
seorang O  
pengurus O  
Perusahaan O  
Bus O  
Temerloh O  
-LRB- O  
Temerloh O  
Bus O  
Company O  
-RRB- O  
dan O  
politikus O  
UMNO O  
Temerloh O  
Pahang O  
. O  

Ibunya O  
Puan B-PERSON  
Hajjah I-PERSON  
Romlah I-PERSON  
binti O  
Dahalan O  
, O  
juga O  
aktif O  
berpolitik O  
sebagai O  
Ketua O  
Wanita O  
UMNO O  
Pahang O  
Selatan B-PROVINSI  
dan O  
Wakil O  
Rakyat O  
Pertama O  
1955 O  
mewakili O  
daerah O  
Temerloh O  
, O  
Pahang O  
. O  

Ia O  
mulai O  
bersekolah O  
pada O  
tahun O  
1961 O  
, O  
dan O  
pada O  
tahun O  
1976 O  
ia O  
melanjutkan O  
perguruan O  
tingginya O  
di O  
Universitas O  
Malaya O  
, O  
Kuala B-KABKOTA  
Lumpur I-KABKOTA  
. O  
Pada O
tahun O
1965 O
, O
Soetoro B-PERSON
menyunting O
Ann B-PERSON
Dunham I-PERSON
yang O
pada O
saat O
itu O
telah O
mempunyai O
anak O
dari O
perkawinan O
sebelumnya O
-LRB- O
Barack B-PERSON
Obama I-PERSON
-RRB- O
. O
Sekitar O
setahun O
kemudian O
, O
Ann B-PERSON
Dunham I-PERSON
dan O
Barack B-PERSON
yang O
masih O
berusia O
6 O
tahun O
mengikuti O
Soetoro B-PERSON
kembali O
ke O
Indonesia B-NEGARA
. O
Keluarga O
ini O
kemudian O
menempati O
sebuah O
rumah O
sederhana O
di O
Menteng B-KABKOTA
Dalam I-KABKOTA
, O
Tebet B-KECAMATAN
, O
Jakarta B-KABKOTA
Selatan I-KABKOTA
. O
, O
karena O
keterbatasan O
penghasilan O
. O
Di O
Indonesia B-NEGARA
, O
Soetoro B-PERSON
pertama O
kali O
bekerja O
di O
Dinas B-ORGANIZATION
Topografi I-ORGANIZATION
TNI I-ORGANIZATION
AD I-ORGANIZATION
karena O
terikat O
perjanjian O
dinas O
. O
Pada O
tahun O
1972 O
Ann B-PERSON
Dunham I-PERSON
meninggalkan O
Soetoro B-PERSON
dan O
berkumpul O
kembali O
dengan O
putranya O
yang O
telah O
terlebih O
dahulu O
meninggalkan O
Indonesia B-NEGARA
tahun O
1971 O
untuk O
bersekolah O
di O
Hawaii B-NEGARA
. O
Anak O
sungai O
kiri O
dari O
Sungai O
Isère O
, O
yang O
bergabung O
di O
Chamousset O
, O
sekitar O
15 O
km O
di O
hilir O
dari O
Albertville O
. O
Ia O
adalah O
pembuat O
film O
seri O
kartun O
`` O
Fat O
Albert O
and O
the O
Cosby B-PERSON
Kids O
'' O
, O
selain O
tampil O
dalam O
film O
seri O
pendidikan O
`` O
The O
Electric O
Company O
'' O
sebanyak O
dua O
musim O
tayang O
. O
Selanjutnya O
dari O
tahun O
1998 O
hingga O
2000 O
, O
Cosby B-PERSON
menjadi O
pembawa O
acara O
`` O
Kids O
Say O
the O
Darndest O
Things O
'' O
. O
Cosby B-PERSON
dilahirkan O
dan O
dibesarkan O
di O
Philadelphia B-KABKOTA
Barat O
sebagai O
anak O
Anna B-PERSON
Pearl I-PERSON
-LRB- O
nama O
gadis O
: O
Anne B-PERSON
Hite I-PERSON
-RRB- O
yang O
bekerja O
sebagai O
pembantu O
rumah O
tangga O
, O
dan O
William B-PERSON
Henry I-PERSON
Cosby I-PERSON
, O
Sr. O
, O
seorang O
koki O
di O
Angkatan B-ORGANIZATION
Laut I-ORGANIZATION
AS I-ORGANIZATION
. O
Sebagai O
tentara O
, O
ayah O
Cosby B-PERSON
lebih O
banyak O
tidak O
ada O
di O
rumah O
, O
dan O
pernah O
ikut O
bertempur O
dalam O
Perang O
Dunia O
II O
. O
Selain O
pernah O
menjadi O
ketua O
kelas O
, O
ia O
pernah O
menjadi O
kapten O
tim O
bisbol O
dan O
tim O
atletik O
di O
Sekolah O
Dasar O
Mary B-PERSON
Channing I-PERSON
Wister I-PERSON
di O
Philadelphia B-KABKOTA
. O
Cosby B-PERSON
melanjutkan O
ke O
Sekolah O
Menengah O
Atas O
Central O
yang O
tergolong O
sekolah O
elit O
, O
tetapi O
jadwalnya O
dipenuhi O
dengan O
bermain O
sepak O
bola O
Amerika B-NEGARA
, O
bola O
basket O
, O
bisbol O
, O
dan O
lari O
atletik O
. O
Palin B-PERSON
dipilih O
sebagai O
gubernur O
pada O
akhir O
tahun O
2006 O
setelah O
mengalahkan O
gubernur O
yang O
sedang O
menjabat O
waktu O
itu O
, O
Frank B-PERSON
Murkowski I-PERSON
dalam O
pemilihan O
pendahuluan O
Partai B-ORGANIZATION
Republik I-ORGANIZATION
, O
dan O
mengalahkan O
mantan O
gubernur O
dari O
Partai B-ORGANIZATION
Demokrat I-ORGANIZATION
, O
Tony B-PERSON
Knowles I-PERSON
dalam O
pemilihan O
umum O
. O
Sebelum O
menjabat O
gubernur O
, O
Palin B-PERSON
menjadi O
anggota O
dewan O
kota O
Wasilla O
, O
Alaska B-PROVINSI
dari O
tahun O
1992 O
hingga O
1996 O
-LRB- O
dua O
kali O
masa O
jabatan O
-RRB- O
, O
dan O
terpilih O
dua O
kali O
sebagai O
wali O
kota O
Wasilla O
, O
pada O
tahun O
1996 O
dan O
1999 O
. O
Pada O
29 O
Agustus O
2008 O
, O
calon O
presiden O
dari O
Partai B-ORGANIZATION
Republik I-ORGANIZATION
, O
John B-PERSON
McCain I-PERSON
mengumumkan O
bahwa O
Palin B-PERSON
dipilihnya O
sebagai O
pendamping O
dalam O
pemilihan O
umum O
. O
Ia O
adalah O
putri O
dari O
Sarah B-PERSON
Heath I-PERSON
-LRB- O
nama O
sebelum O
menikah O
: O
Sarah B-PERSON
Sheeran I-PERSON
-RRB- O
, O
yang O
bekerja O
sebagai O
sekretaris O
di O
sebuah O
sekolah O
, O
dan O
Charles B-PERSON
R. I-PERSON
Heath I-PERSON
, O
seorang O
guru O
ilmu O
alam O
dan O
pelatih O
atletik O
. O
Mengalir O
dalam O
arah O
ke O
selatan O
melalui O
Rosporden O
dan O
Pont-Aven O
sebelum O
masuk O
ke O
Samudera O
Atlantik O
di O
Port O
Manec O
` O
h O
, O
bagian O
dari O
Névez O
. O
Kualitas O
air O
telah O
diujicoba O
dengan O
sedikit O
alkaline O
dengan O
pH O
8.50 O
-LRB- O
di O
Pont-Aven O
-RRB- O
dimana O
Gauguin B-PERSON
dikenal O
memiliki O
lukisannya O
yang O
bernama O
`` O
Lavenders O
'' O
. O
Kini O
di O
KompasTV B-ORGANIZATION
sejak O
Januari O
2015 O
, O
ia O
menjadi O
Host O
program O
AIMAN O
, O
yang O
membahas O
mendalam O
dan O
membongkar O
misteri O
dari O
berbagai O
isu O
terkini O
di O
tengah O
masyarakat O
. O
Ketua B-JABATAN
OSIS I-JABATAN
SMP B-ORGANIZATION
85 I-ORGANIZATION
dan O
Ketua B-JABATAN
MPK I-JABATAN
pada O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
34 I-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
ini O
berhasil O
meraih O
gelar O
Sarjana O
Teknik O
Industri-nya O
dari O
Sekolah B-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
Teknologi I-ORGANIZATION
TELKOM I-ORGANIZATION
Bandung B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
di O
mana O
ia O
juga O
pernah O
aktif O
sebagai O
kader O
dan O
pengurus O
HMI B-ORGANIZATION
-LRB- O
Himpunan I-ORGANIZATION
Mahasiswa I-ORGANIZATION
Islam I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
dan O
aktif O
menjadi O
pengurus O
Himpunan O
Mahasiswa O
internal O
serta O
kerap O
menulis O
di O
kampusnya O
. O
Selain O
itu O
Aiman B-PERSON
juga O
berhasil O
meraih O
penghargaan O
sebagai O
`` O
Jurnalis O
Muda O
Berprestasi O
'' O
dari O
Departemen B-ORGANIZATION
Luar I-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
2006 O
. O
Pada O
tahun O
2010 O
, O
Aiman B-PERSON
berhasil O
lulus O
dalam O
studi O
pascasarjana O
S2 O
dibidang O
Manajemen O
Komunikasi O
dengan O
Sub O
Bidang O
Komunikasi O
Politik O
dan O
Media O
Massa O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
. O
Ia O
berhasil O
meraih O
kategori O
LULUSAN O
TERBAIK O
pada O
Departemen B-ORGANIZATION
Komunikasi I-ORGANIZATION
FISIP I-ORGANIZATION
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
, O
lulus O
dengan O
nilai O
paling O
tinggi O
dan O
predikat O
SUMMA O
CUM O
LAUDE O
. O
Sungai O
ini O
mengalir O
pertama O
ke O
barat O
daya O
dan O
belok O
ke O
barat O
laut O
di O
Dordogne O
dan O
, O
pada O
ketinggian O
air O
pasang O
, O
masuk O
ke O
Tardoire O
-LRB- O
daerah O
aliran O
Sungai O
Charente O
-RRB- O
dekat O
Agris O
di O
Charente O
. O
Sebaliknya O
, O
sungai O
ini O
menghilang O
dekat O
Les O
Vieilles O
Vaures O
-LRB- O
komune O
Agris O
-RRB- O
sekitar O
5 O
km O
sebelum O
mencapai O
Tardoire O
. O
Michael B-PERSON
Dell I-PERSON
adalah O
pendiri O
perusahaan O
komputer O
Dell B-ORGANIZATION
, O
Inc I-ORGANIZATION
. O
Dia O
menciptakan O
salah O
satu O
perusahaan O
komputer O
yang O
paling O
menguntungkan O
di O
dunia O
dengan O
penjualan O
tahunan O
sampai O
$ O
50 O
miliar O
dolar O
Amerika B-NEGARA
. O
Michael B-PERSON
Saul I-PERSON
Dell I-PERSON
dilahirkan O
pada O
tanggal O
23 O
Februari O
1965 O
di O
Houston B-KABKOTA
ke O
ortodontis O
ayah O
dan O
ibu O
yang O
bekerja O
sebagai O
manajer O
uang O
. O
Nama O
band O
ini O
berasal O
dari O
permainan O
kata O
dari O
jalur O
kereta O
api O
Grand B-ORGANIZATION
Trunk I-ORGANIZATION
Railroad I-ORGANIZATION
yang O
lewat O
di O
kota O
Flint B-KABKOTA
, O
Michigan B-PROVINSI
. O
Formasi O
Grand B-ORGANIZATION
Funk I-ORGANIZATION
Railroad I-ORGANIZATION
yang O
sekarang O
menyebut O
band O
ini O
dengan O
sebutan O
`` O
The O
American O
Band O
'' O
yang O
diambil O
dari O
lagu O
hit O
mereka O
`` O
We O
're O
an O
American O
Band O
'' O
. O
Rustriningsih B-PERSON
, O
M.Si O
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
politikus O
yang O
pernah O
menjabat O
sebagai O
Wakil B-JABATAN
Gubernur I-JABATAN
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
periode O
2008-2013 O
. O
Ia O
menyelesaikan O
pendidikan O
sarjana O
pada O
jurusan O
Administrasi O
Negara O
, O
Fakultas B-ORGANIZATION
Ilmu I-ORGANIZATION
Sosial I-ORGANIZATION
dan I-ORGANIZATION
Ilmu I-ORGANIZATION
Politik I-ORGANIZATION
Universitas B-ORGANIZATION
Jenderal I-ORGANIZATION
Soedirman I-ORGANIZATION
, O
Purwokerto B-KABKOTA
pada O
tahun O
1991 O
, O
kemudian O
melanjutkan O
pascasarjana O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Gadjah I-ORGANIZATION
Mada I-ORGANIZATION
, O
Yogyakarta B-KABKOTA
. O
Sebelumnya O
, O
Rustriningsih B-PERSON
adalah O
Bupati B-JABATAN
Kebumen B-KABKOTA
untuk O
periode O
2000-2005 O
dan O
2005-2010 O
, O
tetapi O
pada O
periode O
ke-dua O
tidak O
terselesaikan O
karena O
terpilih O
menjadi O
wakil O
gubernur O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
mendampingi O
Bibit B-PERSON
Waluyo I-PERSON
, O
tahun O
2008 O
. O
Rustriningsih B-PERSON
adalah O
salah O
satu O
deklarator O
organisasi O
masyarakat O
-LRB- O
ormas O
-RRB- O
Nasional B-ORGANIZATION
Demokrat I-ORGANIZATION
bersama O
Surya B-PERSON
Paloh I-PERSON
, O
tahun O
2012 O
, O
namun O
ketika O
ormas O
tersebut O
bermetamorfosa O
menjadi O
sebuah O
partai O
, O
dia O
memilih O
tetap O
berada O
di O
partai O
yang O
membesarkannya O
, O
PDI B-ORGANIZATION
Perjuangan I-ORGANIZATION
. O
Nama O
Rustri O
pernah O
masuk O
dalam O
daftar O
bursa O
calon O
gubernur O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
tahun O
2013 O
, O
meski O
akhirnya O
PDI B-ORGANIZATION
Perjuangan I-ORGANIZATION
menetapkan O
Ganjar B-PERSON
Pranowo I-PERSON
sebagai O
calon O
. O
Band O
ini O
mempunyai O
hit O
di O
seluruh O
dunia O
, O
terutama O
di O
Jerman B-NEGARA
, O
dikenal O
juga O
di O
Amerika B-NEGARA
Utara I-NEGARA
, O
terutama O
karena O
lagu O
Poison O
. O
Band O
ini O
juga O
mempublikasikan O
sebuah O
album O
`` O
Best O
Of O
'' O
pada O
tahun O
2005 O
, O
senuah O
musik O
SPG O
Kanada B-NEGARA
berjudul O
`` O
Groove B-ORGANIZATION
Coverage I-ORGANIZATION
'' O
, O
yang O
termasuk O
album O
hit O
terbaik O
mereka O
di O
Kanada B-NEGARA
. O
Groove B-ORGANIZATION
Coverage I-ORGANIZATION
mengedarkan O
sebuah O
versi O
lagu O
ulang O
dari O
lagu O
Mike B-PERSON
Oldfield I-PERSON
's O
yaitu O
`` O
Moonlight O
Shadow O
'' O
, O
dan O
juga O
lagu O
Alice B-PERSON
Cooper I-PERSON
's O
yaitu O
`` O
Poison O
'' O
. O
Pada O
Album O
terbaru O
mereka O
, O
`` O
21st O
Century O
'' O
, O
mereka O
meluncurkan O
versi O
remix O
dari O
Bad O
Religion O
's O
21st O
Century O
Digital O
Boy O
, O
dengan O
judul O
`` O
21st O
Century O
Digital O
Girl O
'' O
. O
Setelah O
dua O
tahun O
sebagai O
pelatih O
vokal O
, O
Mell B-PERSON
kemudian O
bertemu O
dengan O
Produser O
Groove B-ORGANIZATION
Coverage I-ORGANIZATION
Axel B-PERSON
Konrad I-PERSON
, O
Ole B-PERSON
Wierk I-PERSON
dan O
suaminya O
Husband O
Taly B-PERSON
pada O
bar O
Karaoke O
di O
Ingolstadt B-KABKOTA
-LRB- O
Bavaria B-PROVINSI
-RRB- O
, O
dan O
kemudia O
diundang O
untuk O
memproduksi O
`` O
Moonlight O
Shadow O
'' O
. O
Dia O
tercatat O
sebagai O
peraih O
penghargaan O
MURI O
sebagai O
penyanyi O
cilik O
pertama O
yang O
mengeluarkan O
album O
Mandarin O
diusianya O
yang O
ke O
lima O
. O
Sinetron O
pertamanya O
adalah O
Bidadari O
2 O
, O
sejak O
bermain O
di O
Candy O
sebagai O
tokoh O
Felly O
, O
akting O
Lidya B-PERSON
mulai O
mendapat O
perhatian O
dari O
para O
pencinta O
sinetron O
tanah O
air O
. O
Ia O
terpaksa O
meninggalkan O
rumahnya O
di O
Afganistan B-NEGARA
selama O
Perang O
Soviet-Afganistan O
dan O
tinggal O
di O
kemah O
pengungsi O
di O
Pakistan B-NEGARA
dimana O
ia O
difoto O
oleh O
jurnalis O
Steve B-PERSON
McCurry I-PERSON
. O
Gambar O
itu O
membuatnya O
terkenal O
ketika O
ia O
muncul O
dalam O
Majalah O
National B-ORGANIZATION
Geographic I-ORGANIZATION
pada O
Juni O
1985 O
, O
pada O
saat O
itu O
ia O
berusia O
13 O
tahun O
. O
Steven B-PERSON
Theodore I-PERSON
`` O
El O
Macca O
'' O
McManaman B-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
mantan O
pesepak O
bola O
asal O
Inggris B-NEGARA
yang O
bermain O
pada O
tahun O
1990-an O
hingga O
awal O
2000 O
. O
Patrik B-PERSON
Berger I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
pesepak O
bola O
Republik O
Ceko B-NEGARA
yang O
saat O
ini O
bermain O
untuk O
AC B-ORGANIZATION
Sparta I-ORGANIZATION
Praha I-ORGANIZATION
. O
Dia O
biasa O
berperan O
sebagai O
gelandang O
di O
klub O
Liga O
Inggris B-NEGARA
Aston B-ORGANIZATION
Villa I-ORGANIZATION
hingga O
Mei O
2008 O
, O
setelah O
ditransfer O
dari O
Portsmouth B-ORGANIZATION
secara O
bebas O
transfer O
pada O
1 O
Juni O
2005 O
. O
Pada O
otobiografinya O
yang O
terdapat O
pada O
situs O
Suprime B-ORGANIZATION
Record I-ORGANIZATION
, O
Verena B-PERSON
menyatakan O
ketertarikannya O
pada O
musik O
dimulai O
dari O
piano O
tua O
Ayahnya O
, O
yang O
membuat O
ia O
kemudia O
belajar O
memainkan O
piano O
. O
Ia O
tampil O
juga O
dalam O
dua O
video O
Musik O
grup O
tersebut O
yaitu O
God O
is O
a O
Girl O
dan O
The O
End O
, O
walaupun O
dalam O
video O
musik O
ini O
Mell B-PERSON
sebagai O
penyanyi O
utama O
sementara O
Verena B-PERSON
sebagai O
penyanyi O
latar O
. O
Verena B-PERSON
menyanyi O
sebagai O
penyanyi O
utama O
untuk O
lagu O
Face O
2 O
Face O
oleh O
Future B-ORGANIZATION
Trace I-ORGANIZATION
United I-ORGANIZATION
, O
di O
mana O
grup O
tersebut O
dibentuk O
dari O
beberapa O
DJ O
terkenal O
di O
Jerman B-NEGARA
, O
termasuk O
Axel B-PERSON
Konrad I-PERSON
dan O
Special B-PERSON
D I-PERSON
, O
mereka O
bekerja O
terpisah O
masing-masing O
dengan O
Verena B-PERSON
. O
Verena B-PERSON
bekerja O
dengan O
Special B-PERSON
D I-PERSON
pada O
albumnya O
Reckless O
, O
pada O
proyek O
ini O
Verena B-PERSON
menulis O
lagu O
dan O
sebagai O
penyanyi O
utama O
lagu O
Keep O
The O
Faith O
. O
Axel B-PERSON
seringkali O
menggunakan O
alias O
yang O
berbeda O
pada O
musiknya O
seperti O
: O
Age O
Pee O
, O
Renegade O
Masterz O
and O
Spring O
Break O
. O
