Nama O
The O
Changcuters B-ORGANIZATION
bukan O
bermakna O
jorok O
atau O
berasal O
dari O
Bahasa O
Sunda O
yang O
berarti O
pakaian O
dalam O
pria O
. O
Tapi O
berasal O
dari O
nama O
seorang O
sahabat O
, O
Cahya B-PERSON
, O
Cahya B-PERSON
sering O
memanggil O
Cangcut O
dengan O
sebutan O
Cut O
yang O
popular O
di O
mata O
mereka O
lantaran O
lucu O
. O
Jauh O
sebelum O
terbentuknya O
`` O
The O
Changcuters B-ORGANIZATION
'' O
, O
sewaktu O
mereka O
semua O
masih O
berada O
di O
bangku O
SMA O
, O
ternyata O
Qibil B-PERSON
dan O
Erick B-PERSON
pernah O
membentuk O
sebuah O
grup O
musik O
yang O
bernama O
Cholesterol B-ORGANIZATION
bersama O
dengan O
Ariel B-PERSON
dan O
Uki B-PERSON
. O
Pada O
bulan O
Agustus O
2006 O
, O
dibantu O
oleh O
Uki B-PERSON
Peterpan O
, O
mereka O
merilis O
album O
debut O
mereka O
, O
`` O
Mencoba O
Sukses O
'' O
. O
Kemudian O
, O
they O
menandatangani O
kontrak O
untuk O
Sony B-ORGANIZATION
BMG I-ORGANIZATION
-LRB- O
sekarang O
Sony B-ORGANIZATION
Music I-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
album O
ini O
dirilis O
ulang O
pada O
tahun O
2008 O
dengan O
nama O
`` O
Mencoba O
Sukses O
Kembali O
'' O
. O
Namun O
, O
bagi O
mereka O
lagu O
band O
ini O
dituduh O
plagiarising O
The O
Strokes B-ORGANIZATION
`` O
Last O
Nite O
'' O
dan O
The O
Rolling O
Stone B-ORGANIZATION
`` O
Honky O
Tonk O
Women O
'' O
. O
Sebelum O
merilis O
album O
kedua O
mereka O
, O
mereka O
merilis O
single O
`` O
Sang O
Penakluk O
Api O
'' O
, O
termasuk O
pada O
soundtrack O
dari O
Si O
Jago O
Merah O
-LRB- O
2008 O
-RRB- O
. O
Anggotanya O
berjumlah O
5 O
orang O
yaitu O
Faank B-PERSON
-LRB- O
vokal O
-RRB- O
, O
Apoy B-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Tomi B-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
, O
Ovie B-PERSON
-LRB- O
keyboardist O
-RRB- O
, O
dan O
Nunu B-PERSON
-LRB- O
bass O
-RRB- O
. O
Semua O
personel O
`` O
band O
'' O
ini O
adalah O
lulusan O
pesantren O
dan O
sebagian O
merupakan O
alumni O
UIN O
Syarif O
Hidayatullah B-PERSON
Jakarta B-KABKOTA
. O
Lagu O
`` O
hit O
'' O
dalam O
album O
ini O
adalah O
`` O
Dik O
'' O
dan O
`` O
Egokah O
Aku O
'' O
yang O
menggunakan O
Shireen B-PERSON
Sungkar I-PERSON
sebagai O
model O
video O
klip O
. O
Lagu O
`` O
Dik O
'' O
yang O
merupakan O
andalan O
dengan O
memasukkan O
unsur O
pop O
cinta O
itu O
, O
tercatat O
berhasil O
menjadi O
RBT O
'' O
-LRB- O
ring O
back O
tone O
-RRB- O
'' O
bagi O
1 O
juta O
pemilik O
telepon O
seluler O
hingga O
pertengahan O
Mei O
2008 O
. O
Cynthia B-PERSON
Dewi I-PERSON
Bayu O
Wardhani O
atau O
yang O
lebih O
dikenal O
dengan O
Dewiq B-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
musikus O
dan O
penyanyi O
Indonesia B-NEGARA
. O
Saat O
SMP O
, O
dirinya O
belajar O
bermain O
gitar O
, O
dan O
belajar O
drum O
saat O
SMU O
dijakarta O
utara.Dewiq B-PERSON
mulai O
mengenal O
musik O
yang O
mulai O
ia O
sukai O
beraliran O
rock O
, O
Gun O
n O
Rose O
, O
Black O
sabath O
, O
Metalica O
. O
Dewiq B-PERSON
yang O
sempat O
menjadi O
drummer O
di O
band O
Apple B-ORGANIZATION
Garden I-ORGANIZATION
dan O
Red B-ORGANIZATION
Rose I-ORGANIZATION
ini O
mendapat O
kesempatan O
rekaman O
album O
saat O
pemain O
bass O
U O
camp O
mendengarnya O
bernyanyi O
saat O
latihan O
. O
Dewiq B-PERSON
yang O
kala O
itu O
menjadi O
drummer O
band O
U O
Camp O
digaet O
Union B-ORGANIZATION
Artist I-ORGANIZATION
untuk O
rekaman O
dan O
merilis O
album O
`` O
Weeq O
'' O
-LRB- O
1996 O
-RRB- O
. O
Klub O
sebelumnya O
yang O
pernah O
ia O
bela O
adalah O
Canberra B-KABKOTA
Cosmos O
, O
Carlton O
S.C. O
, O
Empoli B-ORGANIZATION
F.C. I-ORGANIZATION
, O
Ternana B-ORGANIZATION
Calcio I-ORGANIZATION
, O
dan O
Parma B-ORGANIZATION
F.C. I-ORGANIZATION
. O
Di O
timnas O
, O
dia O
bermain O
33 O
kali O
dan O
tak O
pernah O
mencetak O
gol O
. O
Pasalnya O
, O
Tinka O
pernah O
menggelar O
pameran O
lukisan O
tunggal O
, O
tahun O
1996 O
di O
Gallery O
Koi O
, O
Kemang O
, O
Jakarta B-KABKOTA
Selatan I-KABKOTA
. O
Dia O
pertama O
kali O
mulai O
membuat O
film O
pada O
tahun O
1927 O
, O
ketika O
ia O
dan O
beberapa O
temannya O
mencoba O
untuk O
membuat O
film O
tentang O
Perang O
Dunia O
I. O
Pada O
tahun O
1931 O
ia O
menyelesaikan O
film O
pertamanya O
berjudul O
`` O
Douro O
, O
Faina O
Fluvial O
'' O
, O
sebuah O
film O
dokumenter O
tentang O
kota O
kelahirannya O
Porto B-KABKOTA
yang O
dibuat O
dalam O
genre O
simfoni O
kota O
. O
Dia O
membuat O
debut O
film O
fitur O
pada O
tahun O
1942 O
, O
diberi O
judul O
`` O
Aniki-Bóbó O
'' O
dan O
terus O
membuat O
film O
pendek O
dan O
dokumenter O
selama O
30 O
tahun O
ke O
depan O
, O
mendapatkan O
sejumlah O
pengakuan O
namun O
tanpa O
dianggap O
sebagai O
salah O
satu O
sutradara O
film O
utama O
dunia O
. O
Di O
antara O
berbagai O
penghargaan O
yang O
diraihnya O
adalah O
`` O
Career O
Golden O
Lion O
'' O
dari O
Festival B-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
Venice I-ORGANIZATION
ke-61 O
, O
`` O
Special O
Lion O
for O
the O
Overall O
Work O
'' O
dari O
Festival B-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
Venice I-ORGANIZATION
ke-42 O
, O
`` O
Honorary O
Golden O
Palm O
'' O
untuk O
prestasi O
seumur O
hidupnya O
pada O
Festival B-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
Cannes I-ORGANIZATION
2008 O
, O
dan O
ia O
juga O
mendapatkan O
`` O
Légion O
d'honneur O
'' O
. O
Kecamatan B-KECAMATAN
ini O
merupakan O
hasil O
pemekaran O
dari O
Kecamatan B-KECAMATAN
Nisam I-KECAMATAN
bersama O
Kecamatan O
Banda B-KECAMATAN
Baro I-KECAMATAN
pada O
tahun O
2007 O
, O
Sesuai O
dengan O
Qanun O
Kabupaten B-KABKOTA
Aceh I-KABKOTA
Utara I-KABKOTA
Nomor O
32 O
Tahun O
2005 O
. O
Memasuki O
abad O
ke-21 O
, O
TUFS B-ORGANIZATION
tetap O
memainkan O
peranan O
penting O
sebagai O
pusat O
kajian O
internasional O
, O
penelitian O
, O
dan O
pertukaran O
dosen O
sedunia O
yang O
canggih O
. O
Sebelum O
mencapai O
bentuknya O
saat O
ini O
, O
UKAT B-ORGANIZATION
dikenal O
dengan O
nama O
Sekolah O
Bahasa O
Asing O
Tokyo B-KABKOTA
-LRB- O
Tokyo B-KABKOTA
Gaikokugo O
Gakko O
-RRB- O
. O
Pada O
Zaman O
Edo O
UKAT B-ORGANIZATION
, O
Universitas B-ORGANIZATION
Tokyo I-ORGANIZATION
dan O
Universitas B-ORGANIZATION
Hitotsubashi I-ORGANIZATION
merupakan O
institusi O
yang O
sama O
, O
yaitu O
Bansyowagegoyou O
. O
Selain O
itu O
UKAT B-ORGANIZATION
juga O
merupakan O
`` O
sekolah O
kembar O
'' O
dengan O
UKAO B-ORGANIZATION
-LRB- O
Universitas B-ORGANIZATION
Kajian O
Asing O
Osaka B-KABKOTA
-RRB- O
yang O
sekarang O
berada O
di O
bawah O
Universitas B-ORGANIZATION
Osaka I-ORGANIZATION
. O
Program O
studi O
di O
UKAT B-ORGANIZATION
dikelola O
oleh O
satu O
fakultas O
, O
yaitu O
bahasa O
asing O
-LRB- O
terdiri O
dari O
26 O
jurusan O
-RRB- O
dan O
5 O
program O
pascasarjana O
. O
Selain O
spesialisasi O
dalam O
bidang O
bahasa O
asing O
, O
di O
UKAT B-ORGANIZATION
juga O
dapat O
dipelajari O
bidang-bidang O
studi O
lainnya O
, O
seperti O
ilmu O
budaya O
, O
ilmu O
sosial O
, O
hingga O
sebagian O
ilmu O
pengetahuan O
alam O
, O
terutama O
bidang O
teknologi O
informasi O
. O
Sejak O
status O
RSBI O
dihapus O
dari O
sistem O
pendidikan O
di O
Indonesia B-NEGARA
, O
SMP B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Surabaya I-ORGANIZATION
menyandang O
status O
SEKOLAH O
KAWASAN O
sejak O
tahun O
2013 O
. O
Spensabaya O
-LRB- O
seperti O
itu O
orang O
menyebut O
-RRB- O
sudah O
dicanangkan O
untuk O
menjadi O
sekolah O
rujukan O
SMP O
di O
Kota B-KABKOTA
Surabaya I-KABKOTA
bersama O
dengan O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
5 I-ORGANIZATION
Surabaya I-ORGANIZATION
. O
Gedung O
SMP B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Surabaya I-ORGANIZATION
pada O
awalnya O
merupakan O
Markas O
Militer O
Angkatan B-ORGANIZATION
Laut I-ORGANIZATION
-LRB- O
AL I-ORGANIZATION
-RRB- O
pada O
tahun O
1941 O
dengan O
luas O
tanah O
1.640 O
m. O
Pada O
masa O
pemerintahan O
Bp O
. O
Doel O
Person O
Arnowo B-PERSON
selaku O
walikota O
Surabaya B-KABKOTA
pada O
tahun O
jabatan O
1950-1952 O
, O
dia O
mendirikan O
Sekolah O
Menengah O
Pertama O
-LRB- O
SMP B-ORGANIZATION
-RRB- O
Negeri I-ORGANIZATION
yang O
pertama O
kali O
di O
Surabaya B-KABKOTA
yaitu O
SMP B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Surabaya I-ORGANIZATION
pada O
Tahun O
1951 O
dengan O
mengalihfungsikan O
bekas O
Markas O
Militer O
AL. O
. O
Benfica B-ORGANIZATION
, O
AS B-ORGANIZATION
Bari I-ORGANIZATION
, O
Real B-ORGANIZATION
Oviedo I-ORGANIZATION
, O
PSV B-ORGANIZATION
Eindhoven I-ORGANIZATION
, O
Everton B-ORGANIZATION
F.C. I-ORGANIZATION
, O
Liverpool B-ORGANIZATION
F.C. I-ORGANIZATION
, O
Galatasaray B-ORGANIZATION
S.K. I-ORGANIZATION
, O
Hannover O
96 O
, O
A.S. B-ORGANIZATION
Roma I-ORGANIZATION
, O
dan O
Middlesbrough B-ORGANIZATION
F.C. I-ORGANIZATION
. O
Di O
timnas O
, O
dia O
bermain O
20 O
kali O
dan O
mencetak O
2 O
gol O
. O
Jacky B-PERSON
Cheung I-PERSON
Hok-Yau O
adalah O
penyanyi O
dan O
aktor O
Hong B-KABKOTA
Kong I-KABKOTA
sejak O
tahun O
1980-an O
sampai O
sekarang O
dan O
belum O
pensiun O
. O
Jacky B-PERSON
disebut O
media O
sebagai O
salah O
satu O
dari O
4 O
raja O
langit O
hongkong O
bersama O
dengan O
Aaron B-PERSON
Kwok I-PERSON
, O
Andy B-PERSON
Lau I-PERSON
and O
Leon B-PERSON
Lai I-PERSON
. O
Jacky B-PERSON
terkenal O
sebagai O
salah O
satu O
orang O
yang O
mempunyai O
suara O
merdu O
di O
antara O
penyanyi O
Hong B-KABKOTA
Kong I-KABKOTA
sehingga O
dijuluki O
sebagai O
Dewa O
dari O
lagu-lagu O
, O
dan O
lagu-lagunya O
adalah O
salah O
satu O
yang O
paling O
banyak O
dinyanyikan O
dalam O
karaoke O
lagu O
mandarin O
dan O
kompetisi O
-LRB- O
termasuk O
Indonesia B-NEGARA
-RRB- O
dibanding O
penyanyi O
lain O
. O
Tahun O
1988 O
ia O
menggandeng O
pemilik O
brand O
Nike B-ORGANIZATION
untuk O
bekerja O
sama O
memproduksi O
sepatu O
sport O
Nike B-ORGANIZATION
di O
Indonesia B-NEGARA
, O
di O
PT B-ORGANIZATION
Hardaya I-ORGANIZATION
Aneka I-ORGANIZATION
Shoes I-ORGANIZATION
Industry I-ORGANIZATION
yang O
didirikannya O
di O
Kecamatan B-KECAMATAN
Jatiuwung I-KECAMATAN
- O
Kotamadya O
Tangerang B-KABKOTA
. O
Untuk O
memperkuat O
bisnis O
tersebut O
, O
ia O
merekrut O
manager-manager O
produksi O
dari O
pabrik O
sepatu O
Nike B-ORGANIZATION
di O
Korea B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
yang O
mengalami O
penutupan O
pabrik O
karena O
kenaikan O
upah O
minimum O
di O
Korea B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
. O
Tahun O
berikutnya O
, O
ia O
mendirikan O
pabrik O
sepatu O
kedua O
untuk O
memproduksi O
sepatu O
Nike B-ORGANIZATION
bernama O
PT B-ORGANIZATION
Nagasakti I-ORGANIZATION
Paramashoes I-ORGANIZATION
Industry I-ORGANIZATION
yang O
berlokasi O
di O
Kecamatan O
Pasar B-KECAMATAN
Kemis I-KECAMATAN
- O
Kabupaten B-KABKOTA
Tangerang I-KABKOTA
. O
Pada O
tahun O
2004 O
, O
HMV B-ORGANIZATION
menempatkan O
The B-ORGANIZATION
Blue I-ORGANIZATION
Hearts I-ORGANIZATION
di O
urutan O
ke-19 O
artis O
dan O
grup O
musik O
yang O
paling O
sukses O
dan O
berpengaruh O
di O
Jepang B-NEGARA
. O
Hiroto B-PERSON
K I-PERSON
? O
moto O
dan O
Masatoshi B-PERSON
Mashima I-PERSON
masing-masing O
sudah O
memiliki O
band O
sendiri O
namun O
bubar O
pada O
tahun O
1984 O
. O
Anggota O
lain O
yang O
ikut O
bergabung O
adalah O
Masami B-PERSON
Mochizuki I-PERSON
pada O
gitar O
bass O
dan O
Ryūsuke B-PERSON
Ei I-PERSON
pada O
drum O
. O
Setelah O
The B-ORGANIZATION
Blue I-ORGANIZATION
Hearts I-ORGANIZATION
berdiri O
, O
sejumlah O
`` O
live O
house O
'' O
di O
Shinjuku O
dan O
Shibuya O
menjadi O
tempat O
mereka O
sering O
tampil O
. O
Pada O
malam O
Natal O
24 O
Desember O
1985 O
, O
The B-ORGANIZATION
Blue I-ORGANIZATION
Hearts I-ORGANIZATION
untuk O
pertama O
kalinya O
mengadakan O
konser O
tunggal O
yang O
diberi O
nama O
`` O
Sekai O
Ichi O
no O
Christmas O
'' O
. O
Ketika O
Archie O
Comic O
menemukan O
hal O
ini O
mereka O
menuntut O
duo O
ini O
, O
tetapi O
pada O
akhirnya O
keduabelah O
pihak O
memutuskan O
mengambil O
jalan O
yang O
menuntungkan O
kedua O
belah O
pihak O
, O
hasilnya O
adalah O
Archie O
Comic O
# O
167 O
, O
dimana O
The O
Veronicas B-ORGANIZATION
menjadi O
cover O
di O
komik O
ini O
, O
selain O
itu O
komik O
edisi O
ini O
juga O
memberikan O
bonus O
berupa O
kartu O
akses O
untuk O
mendownload O
gratis O
lagu O
hits O
mereka O
, O
4ever O
dalam O
format O
MP3 O
. O
Pada O
bulan O
Mei O
tahun O
2004 O
, O
Tufts B-ORGANIZATION
menanugerahinya O
dengan O
sebuah O
gelar O
`` O
Doctor O
of O
Fine O
Arts O
'' O
untuk O
kontribusinya O
dalan O
bidang O
sosial O
dan O
seni O
. O
Walaupun O
ia O
tak O
pernah O
bercerita O
tentang O
kehidupan O
pribadinya O
, O
seorang O
pengarang O
buku O
pemenang O
penghargaan O
Pulitzer B-ORGANIZATION
Prize I-ORGANIZATION
, O
bercerita O
tentang O
kisah O
kasihnya O
dengan O
Chapman O
dalam O
sebuah O
wawancara O
dengan O
`` O
The B-ORGANIZATION
Guardian I-ORGANIZATION
'' O
pada O
tanggal O
15 O
Desember O
, O
2006 O
. O
Namanya O
mulai O
dikenal O
dalam O
sejumlah O
mixtape O
, O
terutama O
lagu O
`` O
Bitch O
I O
'm O
from O
Dade B-KABKOTA
County I-KABKOTA
'' O
dalam O
album O
`` O
We O
the O
Best O
'' O
oleh O
DJ B-PERSON
Khaled I-PERSON
yang O
dibuatnya O
setelah O
dikontrak O
Poe B-ORGANIZATION
Boy I-ORGANIZATION
Entertainment I-ORGANIZATION
. O
Album O
solo O
perdana O
, O
`` O
Mail O
on O
Sunday O
'' O
menghasilkan O
singel O
`` O
Low O
'' O
yang O
menempati O
urutan O
nomor O
satu O
Billboard B-ORGANIZATION
Hot I-ORGANIZATION
100 I-ORGANIZATION
pada O
awal O
tahun O
2008 O
. O
Sewaktu O
masih O
berusia O
16 O
tahun O
, O
Flo B-PERSON
Rida I-PERSON
mengikuti O
kakak O
ipar O
yang O
menjadi O
`` O
hype O
man O
'' O
-LRB- O
vokal O
latar O
-RRB- O
bagi O
Luke B-PERSON
Skyywalker I-PERSON
dari O
2 O
Live B-ORGANIZATION
Crew I-ORGANIZATION
. O
Skyywalker O
melihat O
bakat O
terpendam O
Flo B-PERSON
Rida I-PERSON
, O
dan O
memintanya O
menjadi O
anggota O
magang O
bagi O
2 O
Live B-ORGANIZATION
Crew I-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
2001 O
, O
Flo B-PERSON
Rida I-PERSON
diajak O
Fresh B-PERSON
Kid I-PERSON
Ice I-PERSON
sebagai O
`` O
hype O
man O
'' O
baginya O
dalam O
tur O
ke O
Hawaii B-PROVINSI
. O
Ia O
sempat O
kuliah O
di O
Universitas O
Las B-KABKOTA
Vegas I-KABKOTA
selama O
seminggu O
, O
dan O
kuliah O
di O
Universitas O
Barry O
selama O
dua O
bulan O
tetapi O
berhenti O
. O
Sekembalinya O
di O
Florida B-PROVINSI
, O
karier O
bermusik O
kembali O
dilanjutkannya O
setelah O
ditelepon O
pihak O
label O
indie O
Poe B-ORGANIZATION
Boy I-ORGANIZATION
Entertainment I-ORGANIZATION
. O
Setelah O
panglima O
ABL B-ORGANIZATION
Émile B-PERSON
Lahoud I-PERSON
menjabat O
sebagai O
presiden O
pada O
November O
1998 O
, O
Suleiman B-PERSON
menggantikannya O
sebagai O
panglima O
angkatan O
darat O
dari O
Desember O
pada O
tahun O
yang O
sama O
. O
Ia O
bergabung O
dengan O
Angkatan B-ORGANIZATION
Bersenjata I-ORGANIZATION
Lebanon I-ORGANIZATION
pada O
1967 O
dan O
lulus O
dari O
Akademi O
Militer O
dengan O
pangkat O
Letnan O
Dua O
pada O
1970 O
. O
Jenderal O
Suleiman B-PERSON
memegang O
gelar O
Bachelor O
of O
Arts O
dalam O
Ilmu O
Politik O
dan O
Administrasi O
Negara O
dari O
Universitas O
Lebanon B-NEGARA
. O
Semasa O
dinas O
militernya O
, O
ia O
memperoleh O
kenaikan O
pangkat O
dari O
pemimpin O
pleton O
infanteri O
hingga O
menjadi O
komandan O
batalyon O
, O
dan O
menjabat O
sebagai O
pelatih O
di O
Akademi O
Militer O
dan O
di O
Sekolah O
Perwira O
Reguler O
. O
Dari O
4 O
Desember O
1990 O
hingga O
24 O
Agustus O
1991 O
ia O
diangkat O
menjadi O
Kepala B-JABATAN
Cabang I-JABATAN
Intelijen I-JABATAN
di O
Gunung O
Lebanon B-NEGARA
. O
Pada O
25 O
Agustus O
1991 O
, O
ia O
dipindahkan O
ke O
jabatan O
Sekretaris B-JABATAN
Jenderal I-JABATAN
Staf I-JABATAN
Angkatan I-JABATAN
Darat I-JABATAN
hingga O
10 O
Juni O
1993 O
. O
Pada O
15 O
Januari O
1996 O
ia O
diangkat O
menjadi O
Komandan B-JABATAN
Brigade I-JABATAN
Infanteri I-JABATAN
ke-6 I-JABATAN
hingga O
21 O
Desember O
1998 O
, O
ketika O
ia O
diangkat O
menjadi O
Panglima B-JABATAN
Angkatan B-ORGANIZATION
Bersenjata I-ORGANIZATION
. O
Pada O
awal O
tahun O
2002 O
, O
Melvy B-PERSON
terlibat O
kasus O
video O
porno O
yang O
berjudul O
`` O
Casting O
Sabun O
Mandi O
'' O
bersama O
8 O
wanita O
lainnya O
yang O
video O
tersebut O
diambil O
secara O
sembunyi-sembunyi O
yang O
beredar O
luas O
di O
internet O
dan O
VCD O
. O
Untuk O
itu O
, O
Melvy B-PERSON
didampingi O
pengacaranya O
, O
Desri B-PERSON
Novian I-PERSON
, O
melaporkan O
Budi B-PERSON
Setiawan I-PERSON
, O
orang O
yang O
menawarinya O
mengikuti O
casting O
tersebut O
, O
ke O
Polda B-ORGANIZATION
Metro I-ORGANIZATION
Jaya I-ORGANIZATION
dengan O
surat O
pengaduan O
bernomor O
No. O
1528/K/U O
/ O
2002/Satgas O
pada O
tanggal O
23 O
Mei O
2002 O
. O
Pada O
waktu O
itu O
Koperasi B-ORGANIZATION
Batik I-ORGANIZATION
Perbaik I-ORGANIZATION
telah O
memiliki O
fasilitas O
Gedung O
yang O
cukup O
resekarangatif O
dan O
digunakan O
juga O
sebagai O
kampus O
IKIP B-ORGANIZATION
Muhammadiyah I-ORGANIZATION
. O
Setelah O
permohonan O
tersebut O
dikabulkan O
pada O
tanggal O
20 O
Januari O
1973 O
maka O
secara O
resmi O
berdiri O
SMEA B-ORGANIZATION
Batik I-ORGANIZATION
Purworejo B-KABKOTA
. O
Pada O
tahun O
1985 O
SMEA B-ORGANIZATION
BATIK I-ORGANIZATION
berusaha O
memisahkan O
diri O
dari O
Koperasi B-ORGANIZATION
Batik I-ORGANIZATION
Perbaik I-ORGANIZATION
dan O
pada O
akhirnya O
terpecah O
menjadi O
dua O
menjadi O
SMEA B-ORGANIZATION
Batik I-ORGANIZATION
di O
Jalan O
Kartini O
dan O
SMEA B-ORGANIZATION
Batik I-ORGANIZATION
di O
Jalan O
KHA B-PERSON
Dahlan I-PERSON
. O
Namun O
pada O
akhirnya O
SMEA B-ORGANIZATION
Batik I-ORGANIZATION
di O
Jalan O
Kartini O
berdiri O
sendiri O
dengan O
nama O
SMEA B-ORGANIZATION
Kartini I-ORGANIZATION
dan O
terpisah O
dari O
Yayasan B-ORGANIZATION
Koperasi I-ORGANIZATION
Batik I-ORGANIZATION
Perbaik I-ORGANIZATION
. O
Sedangkan O
SMEA B-ORGANIZATION
BATIK I-ORGANIZATION
di O
jalan O
KHA B-PERSON
Dahlan I-PERSON
tetap O
berdiri O
sebagai O
SMEA B-ORGANIZATION
BATIK I-ORGANIZATION
di O
bawah O
Yayasan B-ORGANIZATION
Koperasi I-ORGANIZATION
Batik I-ORGANIZATION
Perbaik I-ORGANIZATION
. O
Fei B-PERSON
Yu-Ching I-PERSON
-LRB- O
nama O
lain O
Fei B-PERSON
Yu I-PERSON
Chin O
atau O
Fei B-PERSON
Yuqing I-PERSON
, O
; O
-RRB- O
, O
terlahir O
sebagai O
Chang B-PERSON
Yen-ting I-PERSON
-LRB- O
張彥亭 O
`` O
Zh O
? O
ng O
Yàntíng O
'' O
-RRB- O
, O
merupakan O
seorang O
penyanyi O
ballad O
dan O
presenter O
televisi O
berkebangsaan O
Taiwan B-NEGARA
. O
n O
Qǔ O
'' O
, O
lagu O
penutup O
di O
China B-NEGARA
Television O
-RRB- O
, O
`` O
A O
Spray O
of O
Plum O
Blossoms O
'' O
-LRB- O
一剪梅 O
`` O
Yījiǎn O
Méi O
'' O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Ode O
to O
the O
Republic O
of O
China B-NEGARA
'' O
. O
Anak O
bungsu O
dari O
dua O
bersaudara O
pasangan O
Carlos B-PERSON
Roxas I-PERSON
Carcia I-PERSON
dan O
Mehas B-PERSON
Festi I-PERSON
Mariani I-PERSON
ini O
mengawali O
kariernya O
di O
dunia O
hiburan O
, O
sebagai O
model O
. O
Dia O
pernah O
meramaikan O
Pesta B-ORGANIZATION
Rap I-ORGANIZATION
2 I-ORGANIZATION
-LRB- O
1996 O
-RRB- O
dengan O
lagu O
`` O
Nongkrong O
'' O
yang O
ikut O
menghiasi O
lagu O
tema O
film O
`` O
Anacondas O
'' O
-LRB- O
2004 O
-RRB- O
. O
Yani B-PERSON
Oktaviana I-PERSON
pernah O
menjalani O
kuliah O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Trisakti I-ORGANIZATION
-LRB- O
Ekonomi O
Manajemen O
-RRB- O
dan O
menyelesaikan O
kuliah O
hanya O
dengan O
3.5 O
tahun O
sehingga O
menerima O
gelar O
cumlaude O
dan O
lulusan O
kedua O
terbaik O
di O
fakultas O
ekonomi O
. O
Tidak O
hanya O
itu O
Yacko B-PERSON
, O
juga O
meneruskan O
kuliahnya O
ke O
Universitas B-ORGANIZATION
Wolongong I-ORGANIZATION
, O
Australia B-NEGARA
dan O
mendapat O
gelar O
Master O
of O
Business O
Adminstration O
. O
Dia O
juga O
menyelesaikan O
kuliahnya O
di O
University O
of O
Sydney B-KABKOTA
, O
NSW O
, O
Australia B-NEGARA
di O
fakultas O
IT O
dan O
menerima O
gelar O
Graduate O
Diploma O
of O
Applied O
Science O
. O
Ayahnya O
, O
Jeff B-PERSON
Archuleta I-PERSON
adalah O
seorang O
pemusik O
jazz O
, O
sedangkan O
ibunya O
, O
Lupe B-PERSON
Marie I-PERSON
Archuleta I-PERSON
ialah O
seorang O
penyanyi O
dan O
penari O
yang O
berasal O
dari O
Honduras B-NEGARA
. O
Irgi B-PERSON
yang O
sempat O
kuliah O
di O
Sunway B-ORGANIZATION
College I-ORGANIZATION
, O
Malaysia B-NEGARA
jurusan O
Ilmu O
Komunikasi O
ini O
menikah O
with O
Fenny B-PERSON
Arieshanty I-PERSON
, O
setelah O
berpacaran O
selama O
tujuh O
tahun O
, O
pada O
24 O
Juli O
2005 O
. O
Kenny B-PERSON
Kwan I-PERSON
-LRB- O
關智斌 O
-RRB- O
adalah O
anggota O
orisinil O
di O
Boy'Z B-ORGANIZATION
, O
dia O
adalah O
mengundurkan O
diri O
tahun O
2005 O
dan O
menggantikan O
oleh O
Dennis B-PERSON
Mak I-PERSON
. O
William B-PERSON
Chan I-PERSON
-LRB- O
陳 O
? O
Dia O
menjadi O
terkenal O
saat O
menyutradarai O
film O
utamanya O
seperti O
`` O
Havana B-KABKOTA
'' O
-LRB- O
1990 O
-RRB- O
, O
`` O
The O
Firm O
'' O
-LRB- O
1993 O
-RRB- O
, O
`` O
Sabrina O
'' O
-LRB- O
1995 O
-RRB- O
dan O
`` O
The O
Interpreter O
'' O
-LRB- O
2005 O
-RRB- O
. O
Hingga O
pada O
tahun O
2005 O
ia O
membentuk O
grup O
musik O
baru O
bernama O
Bondan B-PERSON
Prakoso I-PERSON
& O
Fade B-ORGANIZATION
2 I-ORGANIZATION
Black I-ORGANIZATION
dengan O
genre O
musik O
Pop O
Rock O
yang O
dipadu O
dengan O
Rap O
. O
Dengan O
grup O
musik O
barunya O
ini O
, O
Bondan O
diganjar O
penghargaan O
serupa O
, O
yakni O
AMI B-ORGANIZATION
Sharp I-ORGANIZATION
Awards I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
2008 O
untuk O
kategori O
grup O
musik O
rap O
terbaik O
. O
Mengambil O
penerbangan O
pertama O
dari O
bandara O
ini O
ke O
Kota O
Ho B-PERSON
Chi I-PERSON
Minh I-PERSON
pada O
1 O
Juli O
2009 O
. O
Menyelesaikan O
karya O
prasarjana O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
Bourgogne I-ORGANIZATION
, O
Guillemin B-PERSON
menerime O
gelar O
dokter O
dari O
Fakultas B-ORGANIZATION
Kedokteran I-ORGANIZATION
Universitas O
Lyon B-KABKOTA
pada O
tahun O
1949 O
, O
dan O
pergi O
ke O
Montréal B-KABKOTA
, O
Québec B-PROVINSI
, O
Kanada B-NEGARA
untuk O
bekerja O
dengan O
Hans B-PERSON
Selye I-PERSON
di O
Lembaga B-ORGANIZATION
Kedokteran I-ORGANIZATION
dan O
Bedah I-ORGANIZATION
Eksperimental I-ORGANIZATION
Université O
de O
Montréal O
di O
mana O
ia O
menerima O
Ph.D. O
pada O
tahun O
1953 O
. O
Pada O
tahun O
yang O
sama O
, O
ia O
pindah O
ke O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
untuk O
bergabung O
sebagai O
staf O
pengajar O
di O
Baylor B-ORGANIZATION
College I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Medicine I-ORGANIZATION
, O
Houston B-KABKOTA
. O
Ia O
kembali O
lagi O
ke O
Manchester B-KABKOTA
sebagai O
dosen O
di O
sana O
sampai O
tahun O
1897 O
ketika O
ia O
diangkat O
sebagai O
kimiawan O
di O
British B-ORGANIZATION
Institute I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Preventive I-ORGANIZATION
Medicine I-ORGANIZATION
yang O
baru O
didirikan O
, O
yang O
kemudian O
menjadi O
Lister B-ORGANIZATION
Institute I-ORGANIZATION
. O
Terinspirasi O
antara O
lain O
oleh O
eksperimen-eksperimen O
musikal O
Glenn B-PERSON
Branca I-PERSON
dan O
The O
Velvet B-ORGANIZATION
Underground I-ORGANIZATION
serta O
garage O
rock O
The O
Stooges B-ORGANIZATION
, O
mereka O
dikenal O
sering O
bereksperimen O
menggunakan O
berbagai O
metode O
yang O
tidak O
biasa O
untuk O
mengubah O
suara O
instrumen O
musik O
yang O
mereka O
gunakan O
. O
Keberhasilan O
band O
yang O
berpengalaman O
dan O
pujian O
kritis O
keberadaan O
mereka O
, O
terus O
ke O
milenium O
baru O
, O
termasuk O
penandatanganan O
untuk O
major O
label O
DGC B-ORGANIZATION
tahun O
1990 O
, O
dan O
headlining O
tahun O
1995 O
Lollapalooza B-ORGANIZATION
festival O
. O
Sonic B-PERSON
Youth I-PERSON
mendapatkan O
beragam O
pengaruh O
musik O
, O
mulai O
dari O
musisi O
protopunk O
berpengaruh O
Patti B-PERSON
Smith O
untuk O
komposer O
John B-PERSON
Cage I-PERSON
. O
Mereka O
kemudian O
mendapat O
perhatian O
mainstream O
ketika O
lagu O
mereka O
yang O
berjudul O
`` O
Sing O
It O
Back O
'' O
diaransemen O
ulang O
oleh O
produser O
Boris B-PERSON
Dlugosch I-PERSON
dan O
menjadi O
hit O
di O
Ibiza O
dan O
masuk O
dalam O
lima O
besar O
singles O
chart O
Inggris B-NEGARA
. O
Ia O
adalah O
anak O
dari O
penyanyi O
Loudon B-PERSON
Wainwright I-PERSON
III O
dan O
Kate B-PERSON
McGarrigle I-PERSON
, O
kakak O
dari O
Martha B-PERSON
Wainwright I-PERSON
, O
dan O
kakak O
tiri O
Lucy B-PERSON
Wainwright I-PERSON
Roche I-PERSON
. O
Bersama O
dengan O
Borussia B-ORGANIZATION
Dortmund I-ORGANIZATION
sebagai O
pemain O
, O
Sammer O
memenangkan O
Bundesliga B-ORGANIZATION
dan O
Piala O
Super O
DFL O
pada O
tahun O
1995 O
, O
Bundesliga B-ORGANIZATION
, O
Piala O
Super O
DFL O
, O
dan O
Pemain O
Terbaik O
Eropa B-NEGARA
pada O
tahun O
1996 O
, O
dan O
Liga O
Champions O
UEFA O
dan O
-LSB- O
-LSB- O
Piala O
Interkontinental O
pada O
tahun O
1997 O
. O
Selain O
itu O
, O
Waits O
telah O
bekerja O
sebagai O
komposer O
untuk O
film O
ataupun O
drama O
musikal O
dan O
telah O
berperan O
dalam O
film-film O
seperti O
`` O
The O
Fisher O
King O
'' O
, O
`` O
Bram B-PERSON
Stoker I-PERSON
's O
Dracula O
'' O
, O
dan O
`` O
Short O
Cuts O
'' O
. O
Gainsbourg B-PERSON
merupakan O
mantan O
kekasih O
dari O
aktris O
Perancis B-NEGARA
Brigitte B-PERSON
Bardot I-PERSON
dan O
mantan O
suami O
dari O
aktris O
Inggris B-NEGARA
Jane B-PERSON
Birkin I-PERSON
, O
yang O
memiliki O
dua O
anak O
dari O
pernikahannya O
, O
yaitu O
aktris O
dan O
penyanyi O
Perancis B-NEGARA
Charlotte B-PERSON
Gainsbourg I-PERSON
. O
Saskia B-PERSON
Anggun I-PERSON
Chairunnisa I-PERSON
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
Saski O
-LRB- O
-RRB- O
merupakan O
seorang O
penyanyi O
berkebangsaan O
Indonesia B-NEGARA
namanya O
melejut O
dengan O
lagu O
`` O
Menabung O
'' O
karya O
Titiek B-PERSON
Puspa I-PERSON
saat O
berduet O
dengan O
Geofanny B-PERSON
Tambunan I-PERSON
. O
Tanah O
untuk O
pembangunan O
gedung O
SMAN O
97 O
, O
dibeli O
oleh O
Pemda O
Jakarta B-KABKOTA
dari O
Bapak O
H. O
Sahaba O
dengan O
status O
tanah O
milik O
-LRB- O
adat O
-RRB- O
dengan O
luas O
6.963 O
m2 O
. O
Mengingat O
di O
daerah O
Ciganjur B-PLACE
belum O
memiliki O
sekolah O
lanjutan O
setingkat O
SMA O
, O
maka O
Bapak O
Mahadin O
yang O
merupakan O
lurah O
setempat O
beserta O
masyarakat O
sekitarnya O
mengusulkan O
agar O
SMP O
Ciganjur B-PLACE
II O
-LRB- O
SMP O
254 O
-RRB- O
diubah O
menjadi O
SMA O
yang O
kemudian O
diberi O
nama O
SMA O
Negeri O
97 O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Pembangunan O
sarana O
dan O
prasarana O
di O
SMAN O
97 O
Jakarta B-KABKOTA
terus O
ditingkatkan O
, O
dan O
di O
bawah O
kepemimpinan O
Bapak O
Drs. O
Komputer O
1 O
-RRB- O
, O
dan O
ruang O
audio O
visual O
-LRB- O
Ruang O
AVI O
-RRB- O
beserta O
kelengkapannya O
seperti O
LCD O
model O
terbaru O
dan O
audio O
stereo O
. O
Karya O
simfoni O
Bruckner O
dianggap O
sebagai O
penanda O
fase O
akhir O
Romantisme O
Austria-Jerman O
karena O
harmoni O
yang O
kaya O
, O
polifoni O
yang O
kompleks O
, O
dan O
panjangnya O
yang O
lama O
. O
Kemudian O
ia O
belajar O
kedokteran O
di O
Berlin B-PLACE
dan O
Würzburg O
, O
terutama O
dengan O
bimbingan O
Albert B-PERSON
von I-PERSON
Kölliker I-PERSON
, O
Franz B-PERSON
Leydig I-PERSON
, O
Rudolf B-PERSON
Virchow I-PERSON
-LRB- O
di O
mana O
ia O
bekerja O
sebagai O
asisten O
untuk O
waktu O
singkat O
-RRB- O
, O
dan O
ahli O
anatomi-fisiologi O
Johannes B-PERSON
Peter I-PERSON
Müller I-PERSON
-LRB- O
1801 O
-- O
1858 O
-RRB- O
. O
Haeckel B-PERSON
mengklaim O
bahwa O
orang O
Negro O
-LRB- O
kulit O
hitam O
-RRB- O
mempunyai O
jari-jari O
kaki O
yang O
lebih O
kuat O
dan O
dapat O
bergerak O
bebas O
, O
dibandingkan O
ras-ras O
manusia O
lain O
, O
sebagai O
bukti O
bahwa O
orang O
Negro O
lebih O
dekat O
dengan O
kera O
karena O
ketika O
kera O
memanjat O
pohon O
, O
akan O
memegang O
pohon O
dengan O
jari-jari O
kakinya O
, O
sehingga O
Haeckel B-PERSON
membandingkan O
orang O
Negro O
dengan O
kera O
`` O
bertangan O
empat O
'' O
. O
Pada O
tahun O
2008 O
, O
Ia O
mulai O
bermain O
dalam O
film O
layar O
lebar O
melalui O
film O
Skandal O
Cinta O
Babi O
Ngepet O
. O
Karier O
militernya O
dimulai O
ketika O
pecah O
revolusi O
, O
sebagai O
komandan O
TKR B-ORGANIZATION
Bogor O
, O
kemudian O
bergabung O
ke O
Kodam B-ORGANIZATION
Siliwangi I-ORGANIZATION
. O
Kisah O
ini O
berawal O
saat O
Mang O
Ihin O
, O
sapaan O
akrab O
Solihin B-PERSON
, O
hendak O
sowan O
ke O
Ali B-PERSON
Sadikin I-PERSON
di O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Sebagai O
Gubernur B-JABATAN
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
yang O
baru O
, O
Mang O
Ihin O
merasa O
perlu O
berkonsultasi O
dengan O
Bang O
Ali O
, O
sapaan O
Ali O
, O
tentang O
bagaimana O
membangun O
wilayah O
. O
Saat O
Mang O
Ihin O
menjadi O
Gubernur B-JABATAN
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
pada O
1970 O
, O
Bang O
Ali O
sudah O
empat O
periode O
memimpin O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Dalam O
` O
Cendramata O
80 O
Tahun O
Solihin B-PERSON
GP O
' O
diceritakan O
, O
Mang O
Ihin O
tersinggung O
karena O
Bang O
Ali O
ingin O
` O
mengambil O
' O
wilayah O
perbatasan O
yang O
menurutnya O
tidak O
bisa O
diurus O
oleh O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
. O
Apalagi O
kan O
kita O
sama-sama O
dilahirkan O
di O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
, O
'' O
kata O
Bang O
Ali O
sambil O
menunjuk O
peta O
Kabupaten B-KABKOTA
Bekasi I-KABKOTA
, O
Tangerang B-KABKOTA
dan O
sebagian O
wilayah O
Kabupaten B-KABKOTA
Bogor I-KABKOTA
. O
Dia O
pernah O
bermain O
untuk O
klub O
Kavala O
F.C. O
, O
PAOK B-ORGANIZATION
F.C. I-ORGANIZATION
, O
Leicester B-ORGANIZATION
City I-ORGANIZATION
F.C. I-ORGANIZATION
, O
AEK B-ORGANIZATION
Athena I-ORGANIZATION
F.C. I-ORGANIZATION
, O
dan O
Bologna O
F.C. O
Don B-PERSON
Li I-PERSON
Yat-Long I-PERSON
-LRB- O
Hanzi O
tradisional O
: O
? O
逸朗 O
; O
Kantonis O
: O
lei5 O
jat6 O
long5 O
; O
Pinyin O
: O
li3 O
yi4 O
lang3 O
; O
-RRB- O
, O
terlahir O
sebagai O
Douglas O
Li O
-LRB- O
? O
? O
Objek O
wisata O
yang O
paling O
terkenal O
saat O
ini O
yaitu O
Pantai O
Angsana O
Bahari O
yang O
terletak O
di O
Desa O
Angsana O
. O
Sebelum O
Pantai O
Angsana O
, O
Pantai O
yang O
lebih O
dahulu O
di O
kenal O
banyak O
orang O
adalah O
Pantai O
Bunati B-PLACE
yang O
terletak O
di O
Desa O
Bunati B-PLACE
. O
Ketika O
menginjak O
remaja O
, O
tepatnya O
pada O
tahun O
1992 O
, O
Meisya B-PERSON
mencoba O
peruntungan O
dengan O
mengikuti O
pemilihan O
Top O
Guest O
Aneka O
Yess O
! O
. O
Ketika O
duduk O
di O
bangku O
SMU O
, O
anak O
bungsu O
dari O
4 O
bersaudara O
pasangan O
Emir B-PERSON
Syawal I-PERSON
Siregar I-PERSON
dan O
Masitah B-PERSON
Lubis I-PERSON
ini O
ditawari O
untuk O
bermain O
dalam O
sinetron O
` O
Aladin O
' O
. O
Karier O
di O
bidang O
musik O
dimulainya O
saat O
berusia O
19 O
tahun O
-LRB- O
tahun O
2002 O
-RRB- O
dengan O
membentuk O
grup O
musik O
3T O
dengan O
Yumiko B-PERSON
Cheng I-PERSON
-LRB- O
鄭希怡 O
-RRB- O
dan O
Maggie B-PERSON
Lau I-PERSON
-LRB- O
劉 O
? O
? O
-RRB- O
. O
Axelrod B-PERSON
bertemu O
Obama B-PERSON
pada O
1992 O
ketika O
Obama B-PERSON
begitu O
mengesankan O
Betty B-PERSON
Lu I-PERSON
Saltzmann I-PERSON
, O
seorang O
perempuan O
dari O
`` O
kumpulan O
liberal O
tepi O
danau O
'' O
Chicago B-KABKOTA
dalam O
sebuah O
gerakan O
untuk O
mendaftarkan O
pemilih O
yang O
dilakukannya O
. O
Obama B-PERSON
juga O
berkonsultasi O
dengan O
Axelrod B-PERSON
sebelum O
ia O
menyampaikan O
pidato O
anti O
perangnya O
yang O
terkenal O
pada O
2002 O
and O
asked O
him O
to O
read O
drafts O
of O
his O
book O
, O
`` O
The O
Audacity O
of O
Hope O
'' O
. O
Axelrod B-PERSON
berencana O
untuk O
mengambil O
jeda O
pada O
kampanye O
presidensial O
2008 O
, O
karena O
lima O
dari O
para O
kandidatnya O
-- O
Barack B-PERSON
Obama I-PERSON
, O
Hillary B-PERSON
Clinton I-PERSON
, O
John B-PERSON
Edwards I-PERSON
, O
Chris B-PERSON
Dodd I-PERSON
, O
dan O
Tom B-PERSON
Vilsack I-PERSON
-- O
pernah O
menjadi O
kliennya O
. O
Hubungan O
pribadi O
antara O
Axelrod B-PERSON
and O
Hillary B-PERSON
Clinton I-PERSON
juga O
mempersulitnya O
, O
karena O
Clinton O
pernah O
bekerja O
keras O
untuk O
sebuah O
yayasan O
epilepsi O
yang O
didirikan O
oleh O
istri O
Axelrod B-PERSON
, O
`` O
Citizens B-ORGANIZATION
United I-ORGANIZATION
for I-ORGANIZATION
Research I-ORGANIZATION
in I-ORGANIZATION
Epilepsy I-ORGANIZATION
'' O
. O
Desa O
yang O
satu O
ini O
tergolong O
`` O
unik O
'' O
, O
karena O
penduduknya O
mengumpul O
pada O
satu O
jalur O
protokol O
desa O
, O
tepatnya O
di O
Jalan O
Syeh B-PERSON
Achmad I-PERSON
Kholil I-PERSON
yang O
berada O
pada O
Dusun O
Krajan B-DESA
. O
Terdapat O
berbagai O
sarana O
umum O
di O
Desa O
Rawasan B-DESA
, O
baik O
bersifat O
pemerintahan O
maupun O
non-pemerintahan O
. O
Sarana O
pemerintahan O
di O
Desa O
Rawasan B-DESA
terdapat O
Balai O
Desa O
Rawasan B-DESA
yang O
terletak O
di O
pusat O
Desa O
Rawasan B-DESA
, O
di O
RT. O
04 O
RW O
.01 O
. O
Untuk O
sarana O
non-pemerintahan O
terdapat O
Masjid O
Al-Fattah O
Rawasan B-DESA
yang O
berada O
di O
satu O
jalur O
dengan O
Balai O
Desa O
, O
serta O
Masjid O
Karangrejo B-DESA
yang O
berlokasi O
di O
Dukuh O
Karangrejo B-DESA
. O
Sarana O
pendidikan O
di O
Rawasan B-DESA
terdapat O
satu O
SD O
Negeri O
, O
yaitu O
SD O
Negeri O
Rawasan B-DESA
dan O
sekolah O
swasta O
lain O
, O
seperti O
RA O
, O
MI O
, O
dan O
MTs O
. O
`` O
Desa O
Rawasan B-DESA
'' O
memiliki O
tempat O
wisata O
, O
salah O
satunya O
adalah O
`` O
Makam O
Syaikh B-PERSON
Ahmad I-PERSON
Kholil I-PERSON
'' O
yang O
berlokasi O
di O
Desa O
Rawasan B-DESA
, O
tepatnya O
di O
`` O
Dusun O
Gedhangan B-DESA
'' O
. O
Makam O
ini O
di O
ketemukan O
pada O
tahun O
2000 O
, O
dan O
setiap O
tahun O
diadakan O
semacam O
`` O
haul O
'' O
, O
tepatnya O
pada O
Kamis O
Legi O
, O
malam O
Jumat O
Kliwon O
bulan O
`` O
Safar O
'' O
. O
Patih B-JABATAN
Bogor O
tahun O
1946 O
, O
Bupati B-JABATAN
Bogor O
1948-1949 O
merangkap O
Bupati B-JABATAN
Lebak O
serta O
menjadi O
Gubernur B-JABATAN
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
-LRB- O
1956-1960 O
-RRB- O
. O
Karena O
menolak O
bergabung O
dengan O
pemerintahan O
Belanda/Recomba O
, O
pada O
tanggal O
14 O
Agustus O
1947 O
keluar O
besluit O
dari O
Presiden B-JABATAN
HTB O
Bogor B-KABKOTA
Nomor O
305 O
yang O
memerintahkan O
Ipik B-PERSON
Gandamana I-PERSON
dibuang O
ke O
pengasingan O
ke O
wilajah O
Jasinga B-KECAMATAN
. O
Saat O
dalam O
pengasingan O
tersebut O
, O
Ipik B-PERSON
menerima O
tugas O
dari O
Pemerintah O
RI B-NEGARA
untuk O
menyusun O
pemerintah O
Kabupaten B-KABKOTA
Bogor I-KABKOTA
Darurat O
yang O
berpusat O
di O
Jasinga B-KECAMATAN
selanjutnya O
Ipik B-PERSON
ditetapkan O
menjadi O
Bupati B-JABATAN
Bogor O
, O
kemudian O
diangkat O
oleh O
Wakil B-JABATAN
Gubernur I-JABATAN
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
untuk O
merangkap O
sebagai O
Bupati B-JABATAN
Lebak O
. O
Karier O
politiknya O
diawali O
sebagai O
Ketua B-JABATAN
PNI B-ORGANIZATION
Cabang I-ORGANIZATION
Garut O
-LRB- O
1947 O
-RRB- O
, O
Wakil B-JABATAN
Residen I-JABATAN
Priangan O
-LRB- O
1947 O
-- O
1948 O
-RRB- O
dan O
Residen B-JABATAN
Madiun B-KABKOTA
-LRB- O
1948 O
-- O
1949 O
-RRB- O
, O
Residen B-JABATAN
Priangan O
-LRB- O
1950 O
- O
1951 O
-RRB- O
, O
Gubernur B-JABATAN
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
-LRB- O
1951 O
-- O
1957 O
-RRB- O
, O
Menteri B-JABATAN
Dalam I-JABATAN
Negeri I-JABATAN
sampai O
1959 O
dan O
Rektor B-JABATAN
Universitas B-ORGANIZATION
Padjadjaran I-ORGANIZATION
hingga O
1966 O
. O
Dia O
pernah O
menjadi O
Gubernur B-JABATAN
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
ke-5 O
pada O
tahun O
1951 O
sampai O
1956 O
, O
Menteri B-JABATAN
Dalam I-JABATAN
Negeri I-JABATAN
pada O
Kabinet O
Karya O
-LRB- O
1957-1959 O
-RRB- O
dan O
Menteri B-JABATAN
Pendidikan I-JABATAN
dan I-JABATAN
Kebudayaan I-JABATAN
pada O
Kabinet O
Ampera B-ORGANIZATION
II O
-LRB- O
1967-1968 O
-RRB- O
. O
Sebelumnya O
, O
Uli B-PERSON
membintangi O
film O
garapan O
sutradara O
Hanny B-PERSON
Saputra I-PERSON
, O
'' O
'' O
-LRB- O
2004 O
-RRB- O
, O
dan O
film O
horor O
garapan O
sutradara O
Hanung B-PERSON
Bramantyo I-PERSON
, O
`` O
Legenda O
Sundel O
Bolong O
'' O
-LRB- O
2007 O
-RRB- O
. O
Selama O
tahun O
2008 O
, O
ia O
bermain O
empat O
film O
, O
`` O
Pulau O
Hantu O
2 O
'' O
, O
`` O
Asoy O
Geboy O
'' O
, O
`` O
Anak O
Ajaib O
'' O
, O
dan O
`` O
Setan O
Budeg O
'' O
. O
Oka B-PERSON
Antara I-PERSON
mengawali O
kariernya O
di O
perfilman O
Indonesia B-NEGARA
pada O
tahun O
2006 O
melalui O
film O
Gue O
Kapok O
Jatuh O
Cinta O
. O
Pada O
tahun O
2012 O
, O
Oka B-PERSON
Antara I-PERSON
dipilih O
oleh O
duet O
sutradara O
Timo B-PERSON
Tjahjanto I-PERSON
dan O
Kimo B-PERSON
Stamboel I-PERSON
, O
the O
Mo O
Brothers O
, O
sebagai O
peran O
utama O
dalam O
film O
bergenre O
`` O
psycological O
thriller O
'' O
yang O
diberi O
judul O
`` O
Killers O
'' O
. O
Oka B-PERSON
Antara I-PERSON
dikabarkan O
akan O
bermain O
dalam O
sekuel O
film O
`` O
action O
'' O
sukses O
The O
Raid O
yang O
diberi O
judul O
Berandal O
. O
Perannya O
yang O
paling O
dikenal O
adalah O
sebagai O
Edmund B-PERSON
Pevensie I-PERSON
dalam O
serial O
film O
The O
Chronicles O
of O
Narnia B-ORGANIZATION
. O
Dari O
sisi O
ayahnya O
, O
Keynes B-PERSON
adalah O
cucu O
dari O
fisiologis O
Richard B-PERSON
Keynes I-PERSON
, O
keponakan O
dari O
dua O
profesor O
Cambridge B-KABKOTA
; O
sejarawan O
Simon B-PERSON
Keynes I-PERSON
, O
dan O
pakar O
neurologi O
Roger B-PERSON
Keynes I-PERSON
, O
serta O
cucu O
dari O
cucu O
buyut O
ekonom O
John B-PERSON
Maynard I-PERSON
Keynes I-PERSON
. O
Grup O
ini O
debut O
secara O
resmi O
pada O
19 O
Agustus O
2006 O
dengan O
lima O
anggota O
, O
yakni O
G-Dragon B-PERSON
, O
T.O.P B-PERSON
, O
Taeyang B-PERSON
, O
Daesung B-PERSON
dan O
Seungri B-PERSON
. O
Lagu O
ini O
merajai O
tangga O
lagu O
Korea B-NEGARA
selama O
tujuh O
minggu O
berturut-turut O
dan O
membawa O
grup O
ini O
meraih O
penghargaan O
` O
Song O
of O
the O
Year O
' O
di O
Mnet B-ORGANIZATION
Korean I-ORGANIZATION
Music I-ORGANIZATION
Festival I-ORGANIZATION
2007 O
. O
Album O
mini O
mereka O
berikutnya O
juga O
mengikuti O
kesuksesan O
album O
sebelumnya O
, O
`` O
Hot O
Issue O
'' O
dengan O
singel O
`` O
Last O
Farewell O
'' O
-LRB- O
-RRB- O
dan O
`` O
Stand O
Up O
'' O
dengan O
singel O
`` O
Day O
by O
Day O
'' O
-LRB- O
-RRB- O
. O
