Mereka O
merilis O
tiga O
album O
studio O
Jepang B-NEGARA
lainnya O
, O
yakni O
`` O
Big B-ORGANIZATION
Bang I-ORGANIZATION
'' O
-LRB- O
2009 O
-RRB- O
, O
`` O
Big B-ORGANIZATION
Bang I-ORGANIZATION
2 O
'' O
-LRB- O
2011 O
-RRB- O
dan O
`` O
Alive O
'' O
-LRB- O
2012 O
-RRB- O
. O
Di O
tengah O
promosi O
mereka O
di O
Jepang B-NEGARA
, O
para O
anggota O
mulai O
menjalankan O
kegiatan O
solo O
masing-masing O
: O
Taeyang B-PERSON
dan O
G-Dragon B-PERSON
merilis O
album O
solo O
, O
G-Dragon B-PERSON
dan O
T.O.P B-PERSON
membentuk O
sub-unit O
GD O
& O
TOP O
, O
Seungri B-PERSON
dan O
Daesung B-PERSON
tampil O
dalam O
teater O
musikal O
dan O
menjadi O
pembawa O
acara O
di O
TV O
, O
dan O
T.O.P B-PERSON
membintangi O
beberapa O
film O
dan O
acara O
televisi O
. O
Setelah O
dua O
tahun O
hiatus O
dari O
segala O
kegiatan O
di O
Korea B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
, O
Big B-ORGANIZATION
Bang I-ORGANIZATION
kembali O
pada O
tahun O
2011 O
dengan O
album O
mini O
`` O
Tonight O
'' O
-LRB- O
2011 O
-RRB- O
. O
Pada O
akhir O
tahun O
, O
Big B-ORGANIZATION
Bang I-ORGANIZATION
muncul O
di O
acara O
MTV B-ORGANIZATION
Europe I-ORGANIZATION
Music I-ORGANIZATION
Awards I-ORGANIZATION
2011 O
sebagai O
pemenang O
penghargaan O
` O
Best O
Worldwide O
Act O
' O
. O
Setelah O
tiga O
tahun O
hiatus O
, O
pada O
tahun O
2015 O
Big B-ORGANIZATION
Bang I-ORGANIZATION
melakukan O
`` O
comeback O
'' O
yang O
sudah O
sangat O
diantisipasi O
oleh O
dunia O
musik O
dengan O
merilis O
empat O
album O
singel O
, O
yakni O
`` O
M O
, O
'' O
`` O
A O
, O
'' O
`` O
D O
'' O
dan O
`` O
E O
'' O
sebagai O
bagian O
dari O
album O
studio O
ketiga O
mereka O
, O
`` O
MADE O
'' O
. O
Album O
singel O
mereka O
tersebut O
menuai O
banyak O
kesuksesan O
, O
baik O
dari O
segi O
komersial O
maupun O
kritis O
dengan O
penjualan O
lebih O
dari O
13,3 O
juta O
kopi O
di O
seluruh O
Asia B-NEGARA
dan O
grup O
ini O
berhasil O
meraih O
penghargaan O
` O
Artist O
of O
the O
Year O
' O
ketiga O
mereka O
di O
Mnet B-ORGANIZATION
Asian I-ORGANIZATION
Music I-ORGANIZATION
Awards I-ORGANIZATION
2015 O
. O
Pimpinan B-JABATAN
Partai B-ORGANIZATION
Buruh I-ORGANIZATION
, O
ia O
menjabat O
sebagai O
Menteri B-JABATAN
tanpa O
Portofolio O
pada O
masa O
pemerintahan O
David B-PERSON
Lloyd I-PERSON
George I-PERSON
-LRB- O
1915-1916 O
-RRB- O
dan O
MenDaGri O
-LRB- O
1924 O
-RRB- O
dan O
MenLu O
-LRB- O
1929-1931 O
-RRB- O
. O
Ia O
dipilih O
sebagai O
pimpinan O
Konferensi O
Perlucutan O
Senjata O
Jenewa O
pada O
tahun O
1932 O
dan O
pada O
tahun O
1934 O
ia O
dianugerahi O
Nobel B-PERSON
Perdamaian O
. O
Eduardo B-PERSON
Alves I-PERSON
da I-PERSON
Silva I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
, O
biasa O
dikenal O
sebagai O
Eduardo O
, O
terkadang O
dipanggil O
Dudu O
, O
adalah O
pemain O
sepak O
bola O
Kroasia B-NEGARA
kelahiran O
Brasil B-NEGARA
yang O
bermain O
untuk O
klub O
Serie B-ORGANIZATION
A I-ORGANIZATION
Brazil O
Flamengo O
dan O
tim O
nasional O
Kroasia B-NEGARA
. O
Ia O
dipilih O
oleh O
negaranya O
untuk O
bermain O
di O
UEFA O
Euro O
2012 O
dan O
Piala O
Dunia O
FIFA B-ORGANIZATION
2014 O
. O
Dengan O
29 O
gol O
, O
Eduardo O
saat O
ini O
striker O
paling O
produktif O
kedua O
yang O
pernah O
bermain O
untuk O
Kroasia B-NEGARA
, O
saat O
ini O
hanya O
di O
belakang O
Davor B-PERSON
Suker I-PERSON
yang O
mengoleksi O
45 O
gol O
. O
Ia O
meniti O
karier O
mulai O
dari O
pegawai O
magang O
juru O
tulis O
wedana O
Losari B-KECAMATAN
, O
Mantri O
Polisi O
Weru B-KECAMATAN
, O
dan O
camat O
Jatiwangi B-KECAMATAN
. O
Sebelum O
menjadi O
gubernur B-JABATAN
, O
Sewara B-PERSON
diperbantukan O
kepada O
Gubernur B-JABATAN
Jabar B-PROVINSI
Dr. O
Murjani B-PERSON
di O
Tasikmalaya B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
-LRB- O
1946 O
-RRB- O
karena O
situasi O
Bandung B-KABKOTA
yang O
tidak O
menentu O
dengan O
adanya O
tentara O
NICA B-ORGANIZATION
. O
Setelah O
tidak O
menjabat O
Gubernur B-JABATAN
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
, O
Murjani B-PERSON
-LRB- O
atau O
Moerdjani B-PERSON
-RRB- O
kemudian O
menjadi O
Gubernur B-JABATAN
Jawa B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
-LRB- O
1947-1949 O
-RRB- O
dan O
selanjutnya O
menjadi O
Gubernur B-JABATAN
Kalimantan B-PROVINSI
II O
-LRB- O
1950-1953 O
-RRB- O
. O
Pada O
masa O
pendudukan O
Jepang B-NEGARA
, O
atas O
campur O
tangan O
Sukarno B-PERSON
dan O
M. B-PERSON
Hatta I-PERSON
, O
ia O
ditunjuk O
sebagai O
Bupati B-JABATAN
Indramayu B-KABKOTA
, O
dengan O
alasan O
untuk O
mendorong O
kaum O
terpelajar O
mengambil O
alih O
kedudukan O
`` O
Pangreh O
Praja O
'' O
sehingga O
orang O
Jepang B-NEGARA
tidak O
meragukan O
bahwa O
orang O
Indonesia B-NEGARA
tidak O
memiliki O
kepemimpinan O
. O
Tokoh O
nasional O
ini O
menduduki O
jabatan O
Gubernur B-JABATAN
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
ketika O
ibu O
kota O
negara O
Jakarta B-KABKOTA
diduduki O
tentara O
sekutu O
dan O
kemudian O
ibu O
kota O
dipindahkan O
ke O
Yogyakarta B-KABKOTA
. O
Ia O
memimpin O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
tidak O
di O
Bandung B-KABKOTA
karena O
sejak O
1946 O
ibu O
kota O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
dipindahkan O
ke O
daerah O
pedalaman O
, O
yaitu O
Tasikmalaya B-KABKOTA
. O
Awal O
mula O
Pendidikan O
Kesehatan O
atau O
Sekolah O
Perawat O
di O
Rumah O
Sakit O
Bethesda B-ORGANIZATION
Yogyakarta B-KABKOTA
didirikan O
lebih O
kurang O
akhir O
tahun O
1899 O
, O
yaitu O
setelah O
beberapa O
bulan O
berdirinya O
Rumah O
Sakit O
Bethesda B-ORGANIZATION
Yogyakarta B-KABKOTA
pada O
tanggal O
20 O
Mei O
1899 O
. O
Sekolah O
Perawat O
pada O
waktu O
itu O
diberi O
nama O
Sekolah O
Djuru O
Rawat O
, O
sekolah O
ini O
didirikan O
atas O
ide O
seorang O
dokter O
yaitu O
dr. O
Scheurer B-PERSON
yang O
merasa O
berat O
mengemban O
pelayanan O
kesehatan O
di O
Rumah O
Sakit O
Bethesda B-ORGANIZATION
pada O
saat O
itu O
. O
Pada O
saat O
itu O
di O
bawah O
pimpinan O
dr. O
Pruys B-PERSON
, O
pendidikan O
atau O
Sekolah O
Juru O
Rawat O
semakin O
ditingkatkan O
dan O
mulailah O
dicetak O
buku-buku O
Keperawatan O
dalam O
bahasa O
Jawa B-PROVINSI
sebagai O
sumber O
referensi O
dan O
sekaligus O
dikembangkan O
Sekolah O
Bidan O
yang O
pola O
pendidikannya O
langsung O
tidak O
melalui O
jenjang O
Pendidikan O
Perawat O
terlebih O
dahulu O
. O
Pada O
tahun O
70 O
dan O
80-an O
, O
dunia O
pedalangan O
wayang O
kulit O
dikuasai O
oleh O
Ki B-PERSON
Narto I-PERSON
Sabdo I-PERSON
dan O
Ki B-PERSON
Anom I-PERSON
Suroto I-PERSON
. O
Jika O
Ki B-PERSON
Narto I-PERSON
mahir O
dalam O
seni O
dramatisasi O
, O
sedangkan O
Ki B-PERSON
Anom I-PERSON
mahir O
dalam O
olah O
suara O
, O
maka O
Ki B-PERSON
Manteb I-PERSON
memilih O
untuk O
mendalami O
seni O
menggerakkan O
wayang O
, O
atau O
yang O
disebut O
dengan O
istilah O
`` O
sabet O
'' O
. O
Ki B-PERSON
Manteb I-PERSON
mengaku O
hobi O
menonton O
film O
kung O
fu O
yang O
dibintangi O
Bruce B-PERSON
Lee I-PERSON
dan O
Jackie B-PERSON
Chan I-PERSON
, O
untuk O
kemudian O
diterapkan O
dalam O
pedalangan O
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Pakuan I-ORGANIZATION
berdiri O
pada O
tanggal O
1 O
November O
1980 O
dengan O
Surat O
Keputusan O
No O
: O
Skep-27 O
/ O
YKS/VIII-A/10 O
/ O
1980 O
, O
dalam O
naungan O
Yayasan O
Pakuan B-KABKOTA
Siliwangi O
. O
Fasilitas O
di O
lokasi O
ini O
meliputi O
: O
Gedung O
Rektorat O
, O
Program O
Pascasarjana O
, O
Perpustakaan O
Pusat O
; O
sembilan O
gedung O
fakultas O
, O
Gedung O
Pusat O
Penjaminan O
Mutu O
-LRB- O
PPM O
-RRB- O
, O
gedung O
Lembaga O
Penelitian O
dan O
Pengembangan O
-LRB- O
LPP O
-RRB- O
, O
Lembaga O
Pengabdian O
pada O
Masyarakat O
-LRB- O
LPM O
-RRB- O
, O
serta O
Lembaga O
Pengembangan O
dan O
Peningkatan O
Aktivitas O
Instruksional O
-LRB- O
LP2AI O
-RRB- O
; O
gedung O
Biro O
Administrasi O
Akademik O
dan O
Kemahasiswaan O
-LRB- O
BAAK O
-RRB- O
dan O
Biro O
Administrasi O
Umum O
-LRB- O
BAUM O
-RRB- O
; O
auditorium O
, O
Laboratorium O
Komputer O
, O
masjid O
, O
kantin O
, O
dan O
Unit-unit O
Kegiatan O
Mahasiswa O
-LRB- O
UKM O
-RRB- O
. O
Lokasi O
kampus O
II O
UNPAK B-ORGANIZATION
ditempati O
gedung O
Fakultas O
Teknik O
, O
rumah O
kaca O
, O
serta O
kebun O
dan O
kandang O
percobaan O
. O
Lokasi O
kampus O
III O
UNPAK B-ORGANIZATION
terletak O
di O
Ciangsana B-KABKOTA
sekitar O
25 O
km O
arah O
timur O
laut O
Kota O
Bogor B-KABKOTA
yang O
menjadi O
lokasi O
Program O
Studi O
Teknik O
Informatika O
, O
Fakultas O
Teknik O
. O
Bersama O
bersama O
pemilik O
tim O
Hendrick B-ORGANIZATION
Motorsports I-ORGANIZATION
, O
Rick B-PERSON
Hendrick I-PERSON
, O
Gordon B-PERSON
juga O
menjadi O
bos O
dari O
mobil O
nomor O
# O
48 O
yang O
disponsori O
oleh O
Lowe O
's O
dan O
dikemudikan O
oleh O
Jimmie B-PERSON
Johnson I-PERSON
, O
yang O
sukses O
menjadi O
juara O
Seri O
Piala O
Sprint O
NASCAR B-ORGANIZATION
2006 O
, O
2007 O
, O
2008 O
, O
2009 O
, O
2010 O
dan O
2013 O
. O
Jeff B-PERSON
Gordon I-PERSON
menjadi O
pembalap O
pertama O
NASCAR B-ORGANIZATION
yang O
mampu O
memenangi O
uang O
sebesar O
$ O
100 O
juta O
selama O
kariernya O
. O
Ia O
juga O
menjadi O
pembalap O
paling O
cepat O
sepanjang O
sejarah O
NASCAR B-ORGANIZATION
yang O
mampu O
mencapai O
jumlah O
kemenangan O
sebanyak O
50 O
kali O
. O
Sampai O
saat O
ini O
Gordon B-PERSON
telah O
memenangi O
93 O
kali O
lomba O
NASCAR B-ORGANIZATION
, O
yang O
membuatnya O
berada O
di O
urutan O
ketiga O
pembalap O
yang O
paling O
banyak O
memenangi O
lomba O
di O
NASCAR B-ORGANIZATION
Seri O
Piala O
. O
Stadion O
ini O
pernah O
dipakai O
untuk O
pertandingan O
Piala O
Dunia O
FIFA B-ORGANIZATION
1954 O
, O
dan O
memiliki O
kapasitas O
hingga O
64.000 O
kursi O
. O
Dalam O
menjalankan O
visi O
dan O
misi O
UNBOR B-ORGANIZATION
telah O
mendapat O
apresiasi O
yang O
sangat O
tinggi O
oleh O
masyarakat O
luas O
. O
Sampai O
dengan O
tahun O
kuliah O
2008 O
, O
jumlah O
program O
studi O
yang O
dikelola O
oleh O
Universitas B-ORGANIZATION
Borobudur I-ORGANIZATION
sebanyak O
18 O
program O
yang O
terdiri O
atas O
2 O
program O
Diploma O
-LRB- O
D-III O
-RRB- O
, O
13 O
program O
Sarjana O
-LRB- O
S-1 O
-RRB- O
, O
2 O
program O
Magister O
-LRB- O
S-2 O
-RRB- O
dan O
1 O
program O
Doktor O
-LRB- O
S-3 O
-RRB- O
. O
Pada O
tanggal O
12 O
April O
1982 O
dikembangkan O
menjadi O
Universitas B-ORGANIZATION
Sjakhyakirti I-ORGANIZATION
dengan O
Fakultas O
Ilmu O
Administrasi O
, O
Pertanian O
, O
dan O
Hukum.Pada O
tanggal O
31 O
Agustus O
2000 O
, O
Universitas B-ORGANIZATION
Sjakhyakirti I-ORGANIZATION
menambah O
satu O
fakultas O
lagi O
, O
yaitu O
fakultas O
ekonomi O
. O
Serial O
`` O
Si O
Buta O
dari O
Goa B-PLACE
Hantu O
'' O
karya O
ciptaannya O
tidak O
akan O
pernah O
dilupakan O
banyak O
pembaca O
dari O
berbagai O
pulau O
di O
Indonesia B-NEGARA
. O
Hal O
ini O
disebabkan O
karena O
petualangan O
`` O
Si O
Buta O
'' O
dimulai O
dari O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
hingga O
menyeberang O
ke O
banyak O
pulau O
seperti O
Bali B-PROVINSI
, O
Flores B-PLACE
, O
Kalimantan B-PROVINSI
, O
Sulawesi B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
, O
dan O
Sulawesi B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
, O
yang O
menunjukkan O
pengetahuan O
Ganes B-PERSON
TH O
yang O
luas O
dan O
kecintaan O
pada O
tanah O
airnya O
yang O
begitu O
dalam O
. O
Packard B-PERSON
menceritakan O
dalam O
bukunya O
the O
HP O
way O
bahwa O
nama O
Hewlett B-PERSON
Packard I-PERSON
ditentukan O
lewat O
lemparan O
koin O
menjadi O
HP O
bukan O
PH. O
Sewaktu O
mulai O
menjabat O
pada O
tahun O
1969 O
, O
Presiden B-JABATAN
Richard B-PERSON
Nixon I-PERSON
menunjuk O
Packard B-PERSON
sebagai O
Deputi B-JABATAN
Menteri I-JABATAN
Pertahanan I-JABATAN
AS O
di O
bawah O
Menteri B-JABATAN
Pertahanan I-JABATAN
Melvin B-PERSON
Laird I-PERSON
. O
Dimulai O
dari O
anak O
mereka O
Nancy B-PERSON
dan O
Julie B-PERSON
, O
pada O
tahun O
1978 O
David B-PERSON
dan O
Lucile B-PERSON
Packard I-PERSON
menciptakan O
Yayasan B-ORGANIZATION
Monterey B-PLACE
Bay I-PLACE
Aquarium I-PLACE
. O
Pasangan O
itu O
menyumbangkan O
55 O
juta O
Dollar O
AS O
untuk O
membangun O
akuarium O
yang O
baru O
, O
yang O
dibuka O
pada O
1984 O
dengan O
eksekutif O
direkturnya O
Julie B-PERSON
Packard I-PERSON
. O
Pada O
tahun O
1987 O
, O
Packard B-PERSON
menyumbangkan O
13 O
juta O
dollar O
untuk O
mendirikan O
institut O
penelitian O
Monterey B-PLACE
Bay I-PLACE
Aquarium I-PLACE
, O
dan O
Sejak O
saat O
itu O
Yayasan B-ORGANIZATION
Packard I-ORGANIZATION
menyediakan O
90 O
% O
anggaran O
operasional O
institut O
tersebut O
. O
Komik O
`` O
Pandji B-PERSON
Tengkorak O
'' O
pada O
tahun O
1971 O
diadaptasi O
menjadi O
sebuah O
film O
aksi O
laga O
layar O
lebar O
`` O
berjudul O
sama O
'' O
yang O
dibintangi O
oleh O
Deddy B-PERSON
Sutomo I-PERSON
, O
Shan B-PERSON
Kuan I-PERSON
Ling I-PERSON
Fung I-PERSON
, O
Rita B-PERSON
Zahara I-PERSON
, O
Lenny B-PERSON
Marlina I-PERSON
dan O
Maruli B-PERSON
Sitompul I-PERSON
. O
Anggotanya O
berjumlah O
5 O
orang O
yaitu O
Naga O
-LRB- O
vokal O
-RRB- O
, O
Fare O
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Dharma O
-LRB- O
piano O
, O
`` O
keyboard O
'' O
-RRB- O
, O
Dennis O
-LRB- O
bass O
-RRB- O
, O
dan O
Moerdifin B-PERSON
Aris I-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
. O
Saat O
ini O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
39 I-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
merupakan O
sekolah O
Plus O
tingkat O
Provinsi O
, O
berdasarkan O
SK O
Dinas O
Dikmenti O
DKI O
Jakarta B-KABKOTA
no O
. O
Berdirinya O
UNIVERSITAS B-ORGANIZATION
KRISNADWIPAYANA I-ORGANIZATION
/ O
UNKRIS B-ORGANIZATION
dirintis O
oleh O
Bapak O
D. O
Usman B-PERSON
Iman I-PERSON
pada O
bulan O
Februari O
1952 O
, O
dengan O
membuka O
konsulat O
Balai O
Perguruan O
Krisnadwipayana O
yang O
berpusat O
di O
Bandung B-KABKOTA
. O
Badan O
Usaha O
tersebut O
antara O
lain O
mempunyai O
program O
dalam O
bidang O
pendidikan O
and O
kesehatan O
, O
serta O
sebagai O
sarana O
operasionalnya O
dibentuk O
Balai O
Perguruan O
Krisnadwipayana O
. O
Selain O
kuliah O
tertulis O
yang O
diikuti O
oleh O
1200 O
mahasiswa O
dari O
segenap O
pelosok O
tanah O
air O
seperti O
Ujung B-KABKOTA
Pandang I-KABKOTA
, O
Banjarmasin B-KABKOTA
, O
Denpasar B-KABKOTA
, O
Medan B-KABKOTA
, O
Palembang B-KABKOTA
, O
Surabaya B-KABKOTA
, O
Semarang B-KABKOTA
, O
dan O
Kupang B-KABKOTA
. O
Atas O
desakan O
para O
mahasiswa O
, O
didirikan O
Akademi O
Hukum O
dan O
Sosial O
Krisnadwipayana O
di O
Jakarta B-KABKOTA
yang O
memberikan O
kuliah O
secara O
lisan O
. O
Untuk O
kantor O
dan O
ruangan O
kuliah O
saat O
itu O
menyewa O
di O
Gedung O
Adhuc-staat O
, O
yang O
saat O
ini O
menjadi O
Kantor O
BAPPENAS B-ORGANIZATION
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Garut I-ORGANIZATION
berdiri O
pada O
tanggal O
21 O
Desember O
1998 O
yang O
disahkan O
melalui O
SK O
Menteri B-JABATAN
Pendidikan I-JABATAN
dan O
Kebudayaan I-JABATAN
Republik B-NEGARA
Indonesia I-NEGARA
dengan O
nomor O
173/D/O O
/ O
1998 O
. O
Berdirinya O
Universitas B-ORGANIZATION
Garut I-ORGANIZATION
dimulai O
pada O
saat O
Yayasan B-ORGANIZATION
Perguruan I-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
Garut I-ORGANIZATION
mendirikan O
Sekolah O
Tinggi O
Ilmu O
Kemasyarakatan O
-LRB- O
STIK B-ORGANIZATION
-RRB- O
dengan O
1 O
program O
studi O
yaitu O
Kesejahteraan O
Sosial O
. O
Berkat O
perjuangan O
yang O
cukup O
keras O
dari O
para O
pengelola O
perguruan O
tinggi O
tersebut O
, O
dan O
dengan O
meningkatnya O
pula O
kebutuhan O
akan O
pendidikan O
tinggi O
oleh O
masyarakat O
Garut O
, O
maka O
dilakukan O
penambahan O
program O
studi O
baru O
, O
yaitu O
Ilmu O
Administrasi O
dan O
Pekerja O
Sosial O
Medik O
. O
Pada O
tahun O
1991 O
Yayasan B-ORGANIZATION
Perguruan I-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
Garut I-ORGANIZATION
mendirikan O
Sekolah O
Tinggi O
Ilmu O
Ekonomi O
dengan O
program O
studi O
Manajemen O
dan O
Akuntansi O
. O
Kemudian O
pada O
tahun O
1997 O
, O
Yayasan B-ORGANIZATION
Perguruan I-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
Garut I-ORGANIZATION
mendirikan O
Fakultas O
Agama O
Islam O
dengan O
program O
studi O
Kependidikan O
Islam O
, O
Pendidikan O
Agama O
Islam O
serta O
Pendidikan O
Guru O
Sekolah O
Dasar O
. O
Pada O
tahun O
1996 O
berdiri O
pula O
dua O
buah O
perguruan O
tinggi O
dibawah O
pengelolaan O
Yayasan B-ORGANIZATION
Prima I-ORGANIZATION
Garut I-ORGANIZATION
yaitu O
Sekolah O
Tinggi O
Farmasi O
dan O
Akademi O
Tekstil O
. O
Guna O
mewujudkan O
cita-cita O
masyarakat O
Garut O
akan O
berdirinya O
Universitas B-ORGANIZATION
Garut I-ORGANIZATION
, O
tiga O
Yayasan O
penyelenggara O
perguruan O
tinggi O
swasta O
tersebut O
di O
atas O
; O
Yayasan B-ORGANIZATION
Perguruan I-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
Garut I-ORGANIZATION
, O
Yayasan B-ORGANIZATION
Perguruan I-ORGANIZATION
Prima I-ORGANIZATION
dan O
Yayasan B-ORGANIZATION
Gilang I-ORGANIZATION
Kencana I-ORGANIZATION
telah O
sepakat O
untuk O
bergabung O
dalam O
satu O
wadah O
yakni O
: O
Yayasan B-ORGANIZATION
Universitas I-ORGANIZATION
Garut I-ORGANIZATION
-LRB- O
YUNGA B-ORGANIZATION
-RRB- O
yang O
berdiri O
dengan O
akta O
notaris O
Yayah B-PERSON
Kusnariah I-PERSON
, O
SH O
Nomor O
7 O
tanggal O
15 O
Juli O
1997 O
. O
Adelia B-PERSON
adalah O
satu O
dari O
beberapa O
keluarga O
Lontoh B-PERSON
yang O
menekuni O
dunia O
model O
, O
saudaranya O
yang O
lain O
adalah O
Ananda B-PERSON
Lontoh I-PERSON
, O
Malisa B-PERSON
Lontoh I-PERSON
dan O
Hayria B-PERSON
Lontoh I-PERSON
. O
Adelia B-PERSON
berkenalan O
dengan O
Duta B-PERSON
pada O
saat O
syuting O
video O
klip O
Sheila B-PERSON
on O
7 O
untuk O
lagu O
Seberapa O
Pantas O
-LRB- O
dari O
album O
07 O
Des O
yang O
dirilis O
pada O
Maret O
2002 O
-RRB- O
di O
kawasan O
Kemang O
, O
Jaksel O
, O
pada O
awal O
2002 O
. O
Setelah O
menyelesaikan O
pendidikan O
dasarnya O
di O
Maninjau O
, O
Agam O
, O
Sumatera B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
, O
Titi B-PERSON
melanjutkan O
sekolah O
menengahnya O
di O
Padang B-KABKOTA
. O
Setelah O
menyelesaikan O
pendidikannya O
pada O
jurusan O
drum O
, O
ia O
tampil O
pada O
pagelaran O
Jakarta B-KABKOTA
International O
Java O
Jazz O
Festival O
tahun O
2009 O
. O
Dalam O
film O
ini O
, O
ia O
mendapatkan O
Piala O
Citra O
kategori O
Aktris O
Terbaik O
di O
Festival O
Film O
Indonesia B-NEGARA
2009 O
. O
Selanjutnya O
bersama O
Wong B-PERSON
Aksan I-PERSON
, O
dirinya O
memenangkan O
kategori O
Tata O
Musik O
Terbaik O
untuk O
film O
King O
pada O
tahun O
yang O
sama O
. O
Di O
FFI B-ORGANIZATION
2010 O
ia O
mendapat O
nominasi O
Aktris O
Terbaik O
lewat O
film O
karya O
Lola B-PERSON
Amaria I-PERSON
, O
yang O
berkisah O
tentang O
TKI O
yang O
bekerja O
di O
Hong B-NEGARA
Kong I-NEGARA
berjudul O
`` O
Minggu O
Pagi O
di O
Victoria B-PLACE
Park I-PLACE
'' O
. O
Partai B-ORGANIZATION
Matahari I-ORGANIZATION
Bangsa I-ORGANIZATION
, O
atau O
PMB B-ORGANIZATION
, O
adalah O
sebuah O
partai O
politik O
di O
Indonesia B-NEGARA
yang O
didirikan O
pada O
16 O
Desember O
2006 O
oleh O
kader O
muda O
Muhammadiyah B-ORGANIZATION
dengan O
asas O
Islam O
. O
Partai O
ini O
telah O
lolos O
verifikasi O
administrasi O
sekaligus O
verifikasi O
faktual O
di O
Komisi B-ORGANIZATION
Pemilihan I-ORGANIZATION
Umum I-ORGANIZATION
untuk O
mengikuti O
Pemilu O
2009 O
dan O
mendapat O
nomor O
urut O
18 O
. O
Saat O
ini O
Ketua B-JABATAN
Umum I-JABATAN
dijabat O
oleh O
Imam B-PERSON
Addaruqutni I-PERSON
-LRB- O
Mantan O
Ketum O
Pemuda O
Muhammadiyah B-ORGANIZATION
-RRB- O
sedang O
Sekretaris B-JABATAN
Jendral I-JABATAN
adalah O
Ahmad B-PERSON
Rofik I-PERSON
-LRB- O
Mantan O
Ketum O
IMM B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Di O
Kelurahan B-KELURAHAN
ini O
terdapat O
pusat O
pengembangan O
Agama O
Islam O
yang O
berpusat O
di O
Masjid O
Jami O
' O
Al-Muhajirin O
KM O
. O
Wanita O
yang O
memiliki O
darah O
keturunan O
Arab O
ini O
memulai O
karier O
with O
menjadi O
finalis O
pada O
pemilihan O
GADIS O
Sampul O
tahun O
2005 O
. O
Di O
akhir O
tahun O
2011 O
Tsania B-PERSON
memutuskan O
menerima O
pinangan O
dari O
aktor O
Atalarik B-PERSON
Syah I-PERSON
yang O
dikenalnya O
dalam O
sinetron O
`` O
Putri O
Yang O
Ditukar O
'' O
dan O
mereka O
menikah O
di O
awal O
tahun O
2012 O
. O
Tidak O
jauh O
dari O
pulau O
paling O
utara O
di O
kabupaten O
Karimun B-KABKOTA
ini O
terdapat O
pulau O
Tukong O
-LRB- O
Tokong O
-RRB- O
Hiu O
di O
mana O
sebuah O
mercusuar O
penjaga O
didirikan O
. O
Kedua O
pulau O
ini O
tidak O
berpenduduk O
dan O
hanya O
dijaga O
oleh O
beberapa O
staf O
Angkatan B-ORGANIZATION
Laut I-ORGANIZATION
RI I-ORGANIZATION
untuk O
menjaga/mengawasi O
kapal-kapal O
yang O
melintas O
di O
wilayah O
ini O
. O
Estadio O
Olímpico O
de O
Sevilla O
atau O
Estadio O
Olímpico O
de O
la O
Cartuja O
merupakan O
sebuah O
stadion O
sepak O
bola O
yang O
terletak O
di O
Sevilla O
, O
Spanyol B-NEGARA
. O
Pulau O
Nongsa B-DESA
, O
adalah O
pulau O
terluar O
Indonesia B-NEGARA
yang O
terletak O
di O
perbatasan O
Indonesia B-NEGARA
dengan O
Singapura B-NEGARA
, O
dan O
merupakan O
wilayah O
dari O
pemerintah O
kota O
Batam B-KABKOTA
, O
provinsi O
Kepulauan B-PROVINSI
Riau I-PROVINSI
. O
Letak O
koordinat O
dari O
pulau O
Nongsa B-DESA
adalah O
1 O
° O
12 O
′ O
29 O
″ O
LU O
, O
104 O
° O
4 O
′ O
47 O
″ O
BT O
dan O
dalam O
peta O
wikimapia O
dapat O
dilihat O
pada O
lokasi O
ini O
. O
Sekolah O
ini O
, O
sebelumnya O
bernama O
STM O
Pembangunan O
Yogyakarta B-KABKOTA
, O
diresmikan O
oleh O
Presiden O
Soeharto B-PERSON
pada O
29 O
Juni O
1972 O
. O
Pada O
tahun O
2008 O
di O
Bandung B-KABKOTA
dan O
2009 O
di O
Yogyakarta B-KABKOTA
, O
mewakili O
Daerah O
Istimewa O
Yogyakarta B-KABKOTA
, O
siswa O
SMK O
Negeri O
2 O
Depok B-KABKOTA
berhasil O
meraih O
Juara O
1 O
-LRB- O
satu O
-RRB- O
dalam O
bidang O
lomba O
Debat O
Bahasa O
Inggris O
Tingkat O
Nasional O
. O
Selain O
dalam O
segi O
keteknikan O
, O
SMK O
Negeri O
2 O
Depok B-KABKOTA
juga O
aktif O
dalam O
kegiatan O
Paskibraka O
, O
Pramuka O
, O
CCA O
-LRB- O
Cerdas O
Cermat O
Agama O
-RRB- O
, O
Debat O
Bahasa O
Inggris O
, O
Olah O
Raga O
, O
Seni O
-LRB- O
Karawitan O
dan O
Teater O
-RRB- O
, O
Jurnalistik O
dan O
masih O
banyak O
lagi O
. O
Ia O
dikenal O
sebagai O
Walikota B-JABATAN
-LRB- O
Jabatan O
setara O
dengan O
Gubernur B-JABATAN
pada O
saat O
itu O
-RRB- O
Jakarta B-KABKOTA
untuk O
periode O
1953 O
-- O
1960 O
dan O
Gubernur B-JABATAN
Sulawesi O
pada O
periode O
1951 O
-- O
1953 O
. O
Ia O
mengeluarkan O
kebijakan O
pemecahan O
wilayah O
Jakarta B-KABKOTA
menjadi O
tiga O
kabupaten O
yaitu O
Jakarta B-KABKOTA
Utara O
, O
Jakarta B-KABKOTA
Pusat O
dan O
Jakarta B-KABKOTA
Selatan O
. O
Ia O
juga O
yang O
mengemukakan O
kebijakan O
pembentukan O
Rukun O
Tetangga O
-LRB- O
RT O
-RRB- O
dan O
Rukun O
Kampung O
-LRB- O
RK O
-RRB- O
yang O
kemudian O
menjadi O
Rukun O
Warga O
-LRB- O
RW O
-RRB- O
. O
Sudiro B-PERSON
dalam O
menjalankan O
tugasnya O
sebagai O
Wali O
Kota B-JABATAN
begitu O
sulit O
, O
mengingat O
Jakarta B-KABKOTA
secara O
de O
Facto O
adalah O
ibu O
kota O
Republik O
Indonesia B-NEGARA
. O
Pada O
masa O
jabatannya O
, O
dia O
menyatakan O
bahwa O
ada O
3 O
daerah O
teritoris O
utama O
di O
Jakarta B-KABKOTA
: O
Bandara O
Kemayoran O
, O
Pelabuhan O
Tanjungpriok O
dan O
kota O
satelit O
Kebayoran O
Baru O
. O
Pada O
10 O
Agustus O
1945 O
, O
Jepang B-NEGARA
menyerah O
pada O
Sekutu O
setelah O
bom O
atom O
dijatuhkan O
di O
kota O
Hiroshima B-KABKOTA
dan O
Nagasaki B-KABKOTA
. O
Hingga O
demam O
kemerdekaan O
melanda O
Ibu O
Kota O
, O
termasuk O
meminta O
Bung O
Karno B-PERSON
dan O
Bung O
Hatta B-PERSON
segera O
memproklamasikan O
kemerdekaan O
. O
Perpindahan O
kekuasaan O
dari O
Jepang B-NEGARA
dilakukan O
tanggal O
19 O
September O
1945 O
dan O
Suwiryo B-PERSON
ditunjuk O
jadi O
Walikota B-JABATAN
Jakarta B-KABKOTA
tanggal O
23 O
September O
1945 O
. O
Ketika O
pasukan O
Sekutu O
mendarat O
yang O
didomplengi O
oleh O
pasukan O
NICA B-ORGANIZATION
-LRB- O
Nederlands O
Indies O
Civil O
Administration O
-RRB- O
, O
pada O
awal O
1946 O
, O
Presiden B-JABATAN
Sukarno B-PERSON
dan O
Wakil O
Presiden B-JABATAN
, O
Hatta B-PERSON
hijrah O
ke O
Yogyakarta B-KABKOTA
. O
Pada O
21 O
Juli O
1947 O
saat O
Belanda B-NEGARA
melancarkan O
aksi O
militernya O
, O
Suwiryo B-PERSON
diculik O
oleh O
pasukan O
NICA B-ORGANIZATION
di O
kediamannya O
di O
kawasan O
Menteng O
pada O
pukul O
24.00 O
WIB O
. O
Selama O
lima O
bulan O
dia O
disekap O
di O
daerah O
Jl O
Gajah O
Mada O
, O
dan O
kemudian O
-LRB- O
Nopember O
1947 O
-RRB- O
diterbangkan O
ke O
Semarang B-KABKOTA
untuk O
kemudian O
ke O
Yogyakarta B-KABKOTA
. O
Pulau O
Mangkai B-DESA
adalah O
pulau O
terluar O
Indonesia B-NEGARA
yang O
terletak O
di O
laut O
Natuna B-KABKOTA
atau O
bagian O
dari O
laut O
Cina O
Selatan O
dan O
berbatasan O
dengan O
negara O
Malaysia B-NEGARA
di O
bagian O
baratnya O
. O
Pulau O
ini O
berada O
di O
sebelah O
barat O
laut O
dari O
pulau O
Jemaja B-DESA
with O
koordinat O
3 O
° O
5 O
′ O
32 O
″ O
LU O
, O
105 O
° O
35 O
′ O
0 O
″ O
BT O
, O
dan O
dalam O
peta O
wikimapia O
dapat O
dilihat O
pada O
lokasi O
ini O
. O
Selanjutnya O
masih O
pada O
tahun O
yang O
sama O
ia O
bermain O
dalam O
film O
`` O
Lewat O
Tengah O
Malam O
'' O
dan O
`` O
Wajah O
Seorang O
Laki O
Laki O
'' O
. O
Pada O
tahun O
berikutnya O
ia O
bermain O
dalam O
film O
`` O
Mama O
'' O
, O
dan O
film O
`` O
Kabut O
Bulan O
Madu O
'' O
pada O
tahun O
1972 O
. O
Bilson B-PERSON
dilahirkan O
di O
Los B-KABKOTA
Angeles I-KABKOTA
, O
California B-PROVINSI
, O
putri O
dari O
Janice B-PERSON
Stango I-PERSON
, O
dan O
Danny B-PERSON
Bilson I-PERSON
, O
seorang O
penulis O
, O
sutradara O
, O
dan O
produser O
film O
. O
Ibunya O
adalah O
keturunan O
Italia-Amerika O
yang O
dibesarkan O
dalam O
lingkungan O
agama O
Katolik O
, O
sedangkan O
ayahnya O
adalah O
seorang O
Yahudi O
. O
Pada O
tahun O
1997 O
, O
ayahnya O
menikah O
lagi O
dengan O
Heather B-PERSON
Medway I-PERSON
, O
seorang O
aktris O
dan O
ibu O
dari O
dua O
saudara O
tiri O
perempuan O
Bilson B-PERSON
, O
Hattie B-PERSON
dan O
Rosemary B-PERSON
. O
Bilson B-PERSON
dan O
Hayden B-PERSON
Christensen I-PERSON
mempunyai O
anak O
perempuan O
mereka O
yang O
pertama O
, O
Briar B-PERSON
Rose I-PERSON
, O
pada O
tanggal O
29 O
Oktober O
2014 O
. O
Pulau O
Rondo B-DESA
adalah O
pulau O
terluar O
Indonesia B-NEGARA
yang O
terletak O
di O
Samudera O
Hindia O
dan O
berbatasan O
dengan O
wilayah O
negara O
India B-NEGARA
, O
yaitu O
Kepulauan O
Nikobar O
. O
Pulau O
ini O
merupakan O
wilayah O
paling O
utara O
dari O
Republik O
Indonesia B-NEGARA
dan O
secara O
administratif O
merupakan O
bagian O
dari O
wilayah O
kota O
Sabang O
, O
Provinsi O
Aceh B-PROVINSI
. O
Pulau O
ini O
berada O
di O
sebelah O
utara O
dari O
Pulau O
Weh B-DESA
with O
koordinat O
6 O
° O
4 O
′ O
30 O
″ O
LU O
, O
95 O
° O
6 O
′ O
45 O
″ O
BT O
dan O
merupakan O
titik O
0 O
dari O
Indonesia B-NEGARA
. O
Jeffrey B-PERSON
Scott I-PERSON
Buckley I-PERSON
-LRB- O
17 O
November O
1966 O
-- O
29 O
Mei O
1997 O
-RRB- O
, O
ketika O
kecil O
dipanggil O
Scotty B-PERSON
Moorhead I-PERSON
, O
adalah O
penyanyi O
, O
penulis O
lagu O
, O
dan O
pemain O
gitar O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Buckley B-PERSON
mulai O
dikenal O
pada O
awal O
tahun O
1990-an O
ketika O
mulai O
menyanyikan O
lagu O
pemusik O
lain O
di O
lokasi-lokasi O
di O
East O
Village O
, O
Manhattan B-KABKOTA
, O
seperti O
Sin-é O
, O
dan O
kemudian O
mulai O
membuat O
lagu O
sendiri O
. O
Pada O
dua O
tahun O
berikutnya O
, O
Buckley B-PERSON
dan O
grup O
musiknya O
melakukan O
tur O
untuk O
mempromosikan O
albumnya O
, O
antara O
lain O
dengan O
konser O
di O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
, O
Europa B-NEGARA
, O
Jepang B-NEGARA
, O
dan O
Australia B-NEGARA
. O
Sedangkan O
pertimbangan O
hukum O
yang O
dijadikan O
landasan O
, O
yakni O
tindak O
lanjut O
Putusan O
Mahkamah B-ORGANIZATION
Agung I-ORGANIZATION
No O
472 O
/ O
K/Pid O
. O
Sus/2012 O
tanggal O
3 O
Mei O
2012 O
yang O
telah O
mempunyai O
kekuatan O
hukum O
tetap O
atas O
tindak O
pidana O
korupsi O
. O
Mantan O
kekasih O
Thomas B-PERSON
Nawilis I-PERSON
ini O
saat O
ini O
sedang O
sibuk O
menyelesaikan O
kuliahnya O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Pelita I-ORGANIZATION
Harapan I-ORGANIZATION
mengambil O
jurusan O
Jurnalisme O
Broadcast O
. O
Soraya B-PERSON
dan O
Doni B-PERSON
Amaldi I-PERSON
melangsungkan O
akad O
nikah O
pada O
hari O
Minggu O
, O
15 O
Juli O
2012 O
, O
di O
Balai O
Sudirman B-PERSON
, O
Tebet B-KECAMATAN
, O
Jakarta B-KABKOTA
Selatan I-KABKOTA
. O
Akad O
nikah O
berlangsung O
pada O
pukul O
09.00 O
WIB O
dan O
resepsi O
pukul O
11.00 O
WIB O
. O
Acara O
ijab O
kabul O
berlangsung O
khidmat O
yang O
hanya O
dihadiri O
oleh O
keluarga O
dan O
kerabat O
kedua O
mempelai O
. O
Mas O
Kawin O
dalam O
akad O
nikah O
tersebut O
adalah O
berupa O
emas O
seberat O
15,7 O
gram O
dan O
seperangkat O
alat O
sholat O
. O
Yang O
bertindak O
sebagai O
penghulu O
adalah O
Junet B-PERSON
dari O
KUA O
Tebet B-KECAMATAN
, O
Jakarta B-KABKOTA
Selatan I-KABKOTA
. O
Paris B-PLACE
Van I-PLACE
Java I-PLACE
Mall I-PLACE
-LRB- O
PVJ O
-RRB- O
adalah O
mal O
yang O
terbagi O
menjadi O
resort O
level O
, O
glamour O
level O
, O
sky O
level O
, O
serta O
concourse O
level O
dengan O
salah O
satu O
`` O
departement O
store O
'' O
terbaik O
di O
Indonesia B-NEGARA
, O
Sogo B-ORGANIZATION
Department I-ORGANIZATION
Store I-ORGANIZATION
di O
lantai O
teratas O
. O
Fasilitas O
lainnya O
yang O
cukup O
menjadi O
daya O
tarik O
adalah O
pasar O
swalayan O
Carrefour B-ORGANIZATION
, O
toko O
buku O
Gramedia B-ORGANIZATION
, O
serta O
bioskop O
CGV B-ORGANIZATION
* O
Blitz O
. O
Selain O
itu O
, O
di O
Paris B-PLACE
Van I-PLACE
Java I-PLACE
Mall I-PLACE
juga O
berjejer O
kafe-kafe O
yang O
menggugah O
selera O
, O
dimulai O
dari O
`` O
counter O
'' O
sushi O
di O
paling O
kiri O
hingga O
restoran O
Duck O
King O
di O
paling O
kanan O
. O
Taman O
kupu-kupu O
ini O
menjadi O
event O
ketiga O
dari O
Butterfly O
Festival O
setelah O
tahun O
lalu O
dibuat O
kegiatan O
serupa O
di O
kolam O
teras O
PVJ O
yang O
semula O
hanya O
sekitar O
200 O
m2 O
. O
Raja O
Marsunding B-PERSON
Simanjuntak I-PERSON
mempunyai O
anak-anak O
yaitu O
` O
Parhorbo O
Jolo O
' O
dan O
` O
Parhorbo O
Pudi O
' O
yang O
lahir O
dari O
ibu O
yang O
berbeda O
. O
Parhorbo O
Pudi O
yang O
kemudian O
dikenal O
sebagai O
Raja O
Hutabulu B-DESA
Simanjuntak B-PERSON
kemudian O
berkeluarga O
dan O
menikah O
dengan O
Boru B-PERSON
Sihotang I-PERSON
dan O
memiliki O
dua O
putera O
, O
Raja O
Odong O
dan O
Tumonggo O
Tua O
. O
Serial O
pertamanya O
True O
Love O
18 O
tidak O
mendapat O
gebrakan O
besar O
, O
tetapi O
sejak O
membintangi O
My O
Secret O
Garden O
, O
penonton O
mulai O
mengenal O
Ariel B-PERSON
dan O
serial-serialnya O
. O
Selain O
Secret O
Garden O
, O
serialnya O
yang O
juga O
menggebrak O
Taiwan B-NEGARA
adalah O
Love O
Contract O
, O
My O
Secret O
Garden O
II O
dan O
It O
's O
Started O
With O
a O
Kiss O
yang O
mengguncang O
dunia O
. O
Drama O
silat O
Fairy O
From O
Wonderland O
yang O
dibintanginya O
bersama O
Hu B-PERSON
Ge I-PERSON
berhasil O
menggebrak O
China B-NEGARA
dan O
mendapat O
sambutan O
yang O
luar O
biasa O
. O
Selain O
terkenal O
sebagai O
pembuat O
gebrakan O
, O
Ariel B-PERSON
juga O
sering O
menjadi O
jembatan O
keberhasilan O
bagi O
lawan O
mainnya O
, O
sebut O
saja O
Mike B-PERSON
He I-PERSON
dan O
Wu B-PERSON
Zun I-PERSON
yang O
menjadi O
terkenal O
sejak O
membintangi O
serial O
Love O
Contract O
dan O
Tokyo O
Juliet O
bersama O
Ariel B-PERSON
. O
Namanya O
mulai O
terkenal O
di O
negara-negara O
asia O
lain O
, O
sebut O
saja O
China B-NEGARA
, O
Hong B-NEGARA
Kong I-NEGARA
, O
Jepang B-NEGARA
, O
Korea B-NEGARA
, O
Philipina B-NEGARA
, O
Thailand B-NEGARA
, O
Indonesia B-NEGARA
, O
Singapore B-NEGARA
, O
Malaysia B-NEGARA
, O
dll O
. O
Setelah O
sukses O
dengan O
rating O
They O
Kiss O
Again O
yang O
memuaskan O
, O
kini O
Ariel B-PERSON
bisa O
tersenyum O
dengan O
perolehan O
rating O
Legend O
of O
Condor O
Heroes O
2008 O
drama O
silat O
terbarunya O
yang O
mempertemukannya O
kembali O
dengan O
Hu B-PERSON
Ge I-PERSON
. O
Sekarang O
ini O
, O
Ariel B-PERSON
sedang O
sibuk O
syuting O
Love O
or O
Bread O
dan O
mempersiapkan O
diri O
untuk O
It O
's O
Started O
With O
a O
Kiss O
3 O
, O
Extravagant O
Challenge O
dan O
Paper O
Rose O
. O
Nama O
Keenan B-PERSON
Nasution I-PERSON
mulai O
dikenal O
dalam O
kancah O
yang O
lebih O
luas O
ketika O
mendirikan O
group O
Sabda O
Nada O
tahun O
1966 O
bersama O
saudara O
dan O
rekan-rekannya O
yang O
lain O
. O
Pada O
tahun O
1972 O
, O
Gipsy O
berpetualang O
di O
Manhattan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
mengisi O
acara O
hiburan O
di O
restoran O
Ramayana O
. O
Keenan B-PERSON
sempat O
bergabung O
dengan O
grup O
rock O
kenamaan O
, O
God B-ORGANIZATION
Bless I-ORGANIZATION
, O
bersama O
dua O
saudaranya O
, O
Oding B-PERSON
dan O
Debby B-PERSON
Nasution I-PERSON
. O
Hanya O
sebentar O
di O
God B-ORGANIZATION
Bless I-ORGANIZATION
, O
pada O
1975 O
Keenan B-PERSON
membentuk O
Badai B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
bersama O
Oding B-PERSON
yang O
diisi O
sejumlah O
nama O
tenar O
seperti O
Chrisye B-PERSON
, O
Fariz B-PERSON
RM I-PERSON
, O
Yockie B-PERSON
Suryoprayogo I-PERSON
, O
Roni B-PERSON
Harahap I-PERSON
, O
dan O
Guruh B-PERSON
Soekarnoputra I-PERSON
. O
Sebuah O
kerja O
sama O
dadakan O
Benyamis B-PERSON
S I-PERSON
-LRB- O
Almarhum O
-RRB- O
, O
Keenan B-PERSON
Nasution I-PERSON
, O
Odink B-PERSON
Nasution I-PERSON
, O
Harry B-PERSON
Sabar I-PERSON
dan O
Adhie B-PERSON
dalam O
group O
Al B-ORGANIZATION
Haaj I-ORGANIZATION
telah O
menghasilkan O
album O
semata O
wayang O
yang O
cukup O
spektakuler O
, O
Biang O
Kerok O
pada O
tahun O
1992 O
. O
Kualitas O
vokal O
Benyamin B-PERSON
S. I-PERSON
lewat O
iringan O
Al B-ORGANIZATION
Haaj I-ORGANIZATION
tereksplorasi O
dengan O
sempurna O
sehingga O
berbagai O
aroma O
musik O
yang O
disusung O
, O
baik O
rock O
maupun O
blues O
di O
album O
itu O
dilantunkan O
dengan O
penuh O
emosi O
dan O
berjiwa O
. O
Titien B-PERSON
Sumarni I-PERSON
mulai O
tertarik O
pada O
industri O
film O
tahun O
1950 O
setelah O
melihat O
Nana B-PERSON
Mayo I-PERSON
dalam O
film O
`` O
Inspektur O
Rachman B-PERSON
'' O
. O
Dengan O
seizin O
suaminya O
, O
ia O
masuk O
industri O
itu O
tahun O
1951 O
melalui O
seorang O
kenalan O
, O
Harun B-PERSON
Al-Rasyid I-PERSON
, O
yang O
bekerja O
pada O
perusahaan O
film O
Golden B-ORGANIZATION
Arrow I-ORGANIZATION
. O
Dalam O
waktu O
singkat O
, O
Titien B-PERSON
memperoleh O
peran O
dalam O
film O
debutnya O
`` O
Seruni O
Laju O
'' O
, O
diikuti O
dengan O
peran O
dalam O
film O
Kino B-ORGANIZATION
Drama I-ORGANIZATION
Atelier I-ORGANIZATION
, O
`` O
Gadis O
Olahraga O
'' O
-LRB- O
1951 O
-RRB- O
, O
meskipun O
produksi O
film O
tersebut O
menyebabkan O
Titien B-PERSON
bermasalah O
dalam O
hal O
kontrak O
. O
Setelah O
meninggalnya O
Dr. O
Huyung B-PERSON
, O
manajer O
dan O
sutradara O
Kino B-ORGANIZATION
Drama I-ORGANIZATION
Atelier I-ORGANIZATION
, O
Titien B-PERSON
dikontrak O
oleh O
Persari B-ORGANIZATION
milik O
Djamaluddin B-PERSON
Malik I-PERSON
, O
tetapi O
kemudian O
pindah O
ke O
Bintang B-ORGANIZATION
Surabaja I-ORGANIZATION
di O
bawah O
pimpinan O
Fred B-PERSON
Young I-PERSON
setelah O
ia O
mempromosikan O
rokok O
dalam O
sebuah O
pameran O
. O
Produksi O
pertama O
Titien B-PERSON
bersama O
Bintang O
Surabaja B-KABKOTA
, O
`` O
Putri O
Solo B-KABKOTA
'' O
-LRB- O
1953 O
-RRB- O
, O
sukses O
besar O
, O
memecahkan O
rekor O
penghasilan O
film O
tertinggi O
di O
Indonesia B-NEGARA
. O
Beberapa O
waktu O
setelah O
ia O
meraih O
sukses O
itu O
, O
ia O
bercerai O
dengan O
Mustari B-PERSON
dan O
menikah O
dengan O
Sampetoding B-PERSON
seorang O
pengusaha O
kaya O
dari O
Sulawesi B-PROVINSI
Utara I-PROVINSI
. O
Winchester B-PLACE
merupakan O
sebuah O
kota O
tak O
berhubungan O
dan O
Wilayah O
Penetapan O
Sensus O
di O
Kabupaten O
Clark B-KABKOTA
, O
Nevada B-PROVINSI
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
yang O
memiliki O
bagian O
dari O
Las B-PLACE
Vegas I-PLACE
Strip O
. O
Sebagai O
bagian O
dari O
wilayah O
metropolitan O
Las B-PLACE
Vegas I-PLACE
, O
alamat O
posnya O
menggunakan O
Las B-PLACE
Vegas I-PLACE
, O
Nevada B-PROVINSI
untuk O
lokasinya O
. O
Masih O
ada O
kasus O
di O
PN O
Gianyar B-KABKOTA
di O
mana O
Jeremy B-PERSON
digugat O
oleh O
Patrick B-PERSON
untuk O
perbuatan O
lawan O
hukum O
dgn O
villa O
. O
Pada O
tanggal O
21 O
Desember O
2015 O
PN O
Gianyar B-KABKOTA
sampaikan O
keputusan O
bahwa O
Patrick B-PERSON
menang O
dlm O
gugatan O
dia O
kepada O
Jeremy B-PERSON
. O
Akibat O
perbuatan O
lawan O
hukum O
Jeremy B-PERSON
villa O
itu O
hrs O
dikembalikan O
ke O
Patrick B-PERSON
secepatnya O
dan O
Jeremy B-PERSON
hrs O
bayar O
Patrick B-PERSON
Rp33 O
milyar O
. O
Setelah O
itu O
ia O
kembali O
muncul O
dalam O
rentetan O
film-film O
action O
yang O
mengharuskan O
ia O
untuk O
berlaga O
, O
seperti O
Merah O
Putih O
, O
Merantau O
, O
Darah O
Garuda O
dan O
yang O
terbaru O
, O
The O
Raid O
. O
Ia O
juga O
membintangi O
beberapa O
video O
musik O
dari O
Ungu B-ORGANIZATION
, O
Ari B-PERSON
Lasso I-PERSON
, O
Andra B-PERSON
& O
The O
Backbone B-ORGANIZATION
dan O
masih O
banyak O
lainnya O
. O
Ia O
dinominasikan O
sebagai O
aktor O
terbaik O
dalam O
Festival B-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
2008 O
untuk O
perannya O
sebagai O
Bari B-PERSON
-LRB- O
seorang O
penulis O
-RRB- O
, O
dalam O
film O
Fiksi O
, O
namun O
kalah O
dari O
Vino B-PERSON
G. I-PERSON
Bastian I-PERSON
-LRB- O
Radit B-PERSON
dan O
Jani B-PERSON
-RRB- O
. O
Ia O
dikenal O
luas O
setelah O
ikut O
berperan O
dalam O
beberapa O
judul O
film O
dan O
sinetron O
Indonesia B-NEGARA
, O
selain O
itu O
ia O
dikenal O
dengan O
aktif O
dalam O
bidang O
Pendidikan O
Anak O
Usia O
Dini O
, O
Kemanusiaan O
bersama O
organisasi O
sosial O
dan O
turut O
aktif O
dalam O
kegiatan O
dakwah O
syiar O
Islam O
. O
Pada O
awalnya O
, O
Ia O
dikenal O
luas O
sebagai O
presenter O
acara-acara O
musik O
di O
televisi O
dan O
menjadi O
penyiar O
radio O
, O
kemudian O
Ia O
juga O
ikut O
berperan O
dalam O
film O
layar O
lebar O
The O
Shaman O
pada O
tahun O
2008 O
. O
Petugas O
bernama O
Alit B-PERSON
Marsono I-PERSON
dan O
Adit B-PERSON
saat O
itu O
sedang O
bertugas O
mengecek O
kelengkapan O
Izin O
Mendirikan O
Bangunan O
-LRB- O
IMB O
-RRB- O
di O
daerah O
Pengadegan B-KECAMATAN
Utara O
, O
Jakarta B-PROVINSI
. O
Stadion B-PLACE
Maguwoharjo I-PLACE
-LRB- O
dikenal O
dengan O
nama O
Maguwoharjo B-PLACE
International O
Stadium O
-RRB- O
adalah O
stadion O
sepakbola O
di O
Kabupaten B-KABKOTA
Sleman I-KABKOTA
, O
DI O
Yogyakarta B-PROVINSI
, O
yang O
juga O
merupakan O
markas O
klub O
sepak O
bola O
PSS B-ORGANIZATION
Sleman I-ORGANIZATION
. O
Saat O
ini O
digunakan O
untuk O
pertandingan O
Liga B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
di O
mana O
PSPS B-ORGANIZATION
masuk O
dalam O
Liga B-ORGANIZATION
Super I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
di O
Indonesia B-NEGARA
pada O
tahun O
2009 O
. O
Lisa B-PERSON
Diane I-PERSON
Marie I-PERSON
Kudrow I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
pemeran O
wanita O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
pemenang O
penghargaan O
Emmy B-ORGANIZATION
Award I-ORGANIZATION
dan O
SAG B-ORGANIZATION
, O
terkenal O
akan O
perannya O
sebagai O
Phoebe B-PERSON
Buffay I-PERSON
di O
acara O
televisi O
komedi O
situasi O
Friends B-ORGANIZATION
dan O
sebagai O
Valerie B-PERSON
Cherish I-PERSON
di O
acara O
serial O
televisi O
`` O
The O
Comeback O
'' O
yang O
disiarkan O
oleh O
stasiun O
televisi O
HBO B-ORGANIZATION
, O
dimana O
ia O
menulis O
bersama O
ceritanya O
dan O
memproduksinya O
. O
Kecamatan O
Tukak B-KECAMATAN
Sadai I-KECAMATAN
merupakan O
salah O
satu O
dari O
2 O
kecamatan O
baru O
yang O
ada O
di O
BangkaSselatan O
selain O
Kecamatan O
Batu B-KECAMATAN
Betumpang I-KECAMATAN
. O
Antara O
tahun O
1999 O
hingga O
awal O
2000 O
, O
ia O
bermain O
membela O
tim O
kelas O
dua O
Zenit B-ORGANIZATION
, O
Zenit-2 B-ORGANIZATION
, O
dalam O
Divisi O
2 O
Liga O
Rusia B-NEGARA
. O
Debutnya O
dengan O
Zenit B-ORGANIZATION
diawali O
dengan O
kemenangan O
3-0 O
atas O
klub O
asal O
Inggris B-NEGARA
, O
Bradford B-ORGANIZATION
City I-ORGANIZATION
, O
dalam O
kejuaraan O
Piala O
Intertoto O
. O
Dalam O
Liga B-ORGANIZATION
Utama I-ORGANIZATION
Rusia I-ORGANIZATION
musim O
2007 O
, O
Arshavin B-PERSON
ikut O
membantu O
klubnya O
, O
Zenit B-ORGANIZATION
St. I-ORGANIZATION
Petersburg I-ORGANIZATION
, O
merengkuh O
gelar O
juara O
dalam O
30 O
pertandingan O
dengan O
10 O
gol O
dan O
11 O
umpan O
. O
Pada O
bulan O
Juni O
2008 O
, O
pelatih O
Zenit B-ORGANIZATION
St. I-ORGANIZATION
Petersburg I-ORGANIZATION
, O
Dick B-PERSON
Advocaat I-PERSON
, O
mengumumkan O
bahwa O
Arshavin B-PERSON
ingin O
bergabung O
dengan O
klub O
lain O
. O
Di O
lain O
kesempatan O
, O
ia O
pernah O
berkata O
kepada O
BBC B-ORGANIZATION
bahwa O
ia O
akan O
senang O
bermain O
di O
Inggris B-NEGARA
atau O
Spanyol B-NEGARA
sehingga O
banyak O
media O
Inggris B-NEGARA
yang O
memperkirakan O
bahwa O
ia O
akan O
hengkang O
ke O
Chelsea B-ORGANIZATION
atau O
Arsenal B-ORGANIZATION
. O
Riwayat O
pekerjaan O
pada O
tahun O
1969 O
- O
1972 O
mengabdi O
Direktorat B-ORGANIZATION
Jenderal I-ORGANIZATION
Pengawasan I-ORGANIZATION
Keuangan I-ORGANIZATION
Negara I-ORGANIZATION
Departemen I-ORGANIZATION
Keuangan I-ORGANIZATION
RI I-ORGANIZATION
. O
Pada O
Tahun O
1972-1988 O
mengabdi O
di O
Direktorat B-ORGANIZATION
Jenderal I-ORGANIZATION
Pembinaan I-ORGANIZATION
BUMN I-ORGANIZATION
Departemen I-ORGANIZATION
Keuangan I-ORGANIZATION
RI I-ORGANIZATION
dengan O
jabatan O
terakhir O
sebagai O
Direktur B-JABATAN
. O
Mateus B-PERSON
Alberto I-PERSON
Contreiras I-PERSON
Gonçalves I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
pesepak O
bola O
Angola B-NEGARA
yang O
berposisi O
sebagai O
striker O
dan O
bermain O
di O
Rayo B-ORGANIZATION
Vallecano I-ORGANIZATION
. O
Dia O
juga O
merupakan O
sahabat O
sejati O
Akivan B-PERSON
Nauvy I-PERSON
tandemannya O
waktu O
masih O
main O
di O
PSP B-ORGANIZATION
Sawangan I-ORGANIZATION
samping O
rumah O
Akivan B-PERSON
Nauvy I-PERSON
. O
Pada O
April O
2006 O
, O
SS501 B-ORGANIZATION
manggung O
di O
Nippon B-PLACE
Bud I-PLACE
? O
kan O
memperingati O
mulai O
mengudaranya O
televisi O
kabel O
Mnet B-ORGANIZATION
Japan I-ORGANIZATION
. O
Singel O
kedua O
, O
`` O
Distance O
~ O
Kimi O
to O
no O
Kyori O
'' O
dirilis O
19 O
September O
2007 O
, O
dan O
sampai O
di O
urutan O
ke-3 O
Oricon B-ORGANIZATION
. O
Dia O
membuat O
debut O
profesional O
pada O
bulan O
Oktober O
2005 O
di O
Piala O
Liga O
, O
dalam O
pertandingan O
melawan O
Sunderland B-ORGANIZATION
. O
Sejak O
itu O
, O
ia O
telah O
memenangkan O
total O
55 O
tampil O
, O
dan O
telah O
tampil O
di O
Denmark B-NEGARA
Piala O
Dunia O
FIFA B-ORGANIZATION
2010 O
dan O
Piala O
Eropa B-NEGARA
2012 O
. O
Pada O
Agustus O
2006 O
, O
Bendtner B-PERSON
dipinjamkan O
ke O
klub O
Divisi O
Championship O
, O
Birmingham B-PLACE
City I-PLACE
dengan O
masa O
peminjaman O
hingga O
Januari O
2007 O
. O
Bendtner B-PERSON
membuat O
debutnya O
sebagai O
pemain O
pengganti O
menggantikan O
Stephen B-PERSON
Clemence I-PERSON
di O
menit O
60 O
saat O
Birmingham B-ORGANIZATION
City I-ORGANIZATION
berhadapan O
denga O
Colchester B-ORGANIZATION
United I-ORGANIZATION
pada O
5 O
Agustus O
2006 O
. O
Dalam O
upacara O
kematian O
-LRB- O
Mandung O
-RRB- O
roh-roh O
leluhur O
atau O
Sangiang B-ORGANIZATION
utama O
yang O
dipanggil O
ada O
dua O
, O
yaitu O
Sangiang B-ORGANIZATION
Duhung O
Mama O
Tandang-Langkah O
Sawang O
Mama O
Bangai O
dan O
Rawing O
Tempon O
Telu O
. O
Digambarkan O
disana O
, O
Raja B-JABATAN
Banjar O
yang O
bernama O
Raja B-JABATAN
Maruhum O
beserta O
Putri O
Dayak O
yang O
menjadi O
isterinya O
yang O
bernama O
Nyai B-PERSON
Siti I-PERSON
Diang I-PERSON
Lawai I-PERSON
adalah O
bagian O
leluhur O
orang O
Dayak O
Ngaju O
. O
Bahkan O
mereka O
berdua O
juga O
diproyeksikan O
sebagai O
sangiang O
-LRB- O
manusia O
illahi O
-RRB- O
yang O
tinggal O
di O
Lewu O
Tambak O
Raja O
, O
salah O
satu O
tempat O
di O
Lewu O
Sangiang B-ORGANIZATION
-LRB- O
Perkampungan O
para O
Dewa O
-RRB- O
. O
Abbas B-PERSON
El I-PERSON
Fassi I-PERSON
-LRB- O
Arab O
: O
عباس O
ال O
? O
اسي O
; O
-RRB- O
merupakan O
seorang O
mantan O
perdana O
menteri O
dan O
politikus O
berkebangsaan O
Maroko B-NEGARA
. O
Dia O
menjabat O
sebagai O
Perdana B-JABATAN
Menteri I-JABATAN
Maroko B-NEGARA
sejak O
19 O
September O
2007 O
hingga O
29 O
November O
2011 O
menggantikan O
Driss B-PERSON
Jettou I-PERSON
. O
Dia O
pernah O
menjabat O
sebagai O
Menteri B-JABATAN
Perumahan O
dari O
1977 O
hingga O
1981 O
, O
Menteri B-JABATAN
Kerajinan O
Tangan O
dan O
Urusan O
Sosial O
dari O
1981 O
hingga O
1985 O
, O
Duta B-JABATAN
Besar I-JABATAN
Tunisia B-NEGARA
dan O
Liga B-ORGANIZATION
Arab I-ORGANIZATION
dari O
1985 O
hingga O
1990 O
, O
Duta B-JABATAN
Besar I-JABATAN
Perancis B-NEGARA
dari O
1990 O
hingga O
1994 O
, O
dan O
Menteri B-JABATAN
Tenaga O
Kerja O
, O
Pelatihan O
profesional O
, O
Pembangunan O
Sosial O
dan O
Solidaritas O
dari O
2000 O
hingga O
2002 O
. O
Dalam O
masa O
vakum O
Superkid O
, O
Deddy B-PERSON
Stanzah I-PERSON
sempat O
pula O
bergabung O
dengan O
Staccato B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
di O
pertengahan O
tahun O
1980-an O
, O
tidak O
menghasilkan O
album O
dengan O
kelompok O
itu O
, O
tetapi O
secara O
rutin O
melakukan O
pertunjukan O
di O
kota O
Bandung O
dan O
sekitarnya O
. O
Tercatat O
nama-nama O
Harry B-PERSON
Roesli I-PERSON
, O
Albert B-PERSON
Warnerin I-PERSON
, O
Deddy B-PERSON
Dores I-PERSON
, O
Jelly B-PERSON
Tobing I-PERSON
dan O
Triawan B-PERSON
Munaf I-PERSON
membantu O
penyelesaian O
album O
ini O
. O
Djaduk B-PERSON
adalah O
salah O
satu O
anggota O
dari O
kelompok O
musik O
Kua B-ORGANIZATION
Etnika I-ORGANIZATION
, O
musik O
humor O
Sinten B-ORGANIZATION
Remen I-ORGANIZATION
, O
dan O
Teater B-ORGANIZATION
Gandrik I-ORGANIZATION
. O
Sungai O
sepanjang O
2.574 O
km O
ini O
berhulu O
di O
Zambia B-NEGARA
dan O
mengaliri O
negara-negara O
seperti O
Namibia B-NEGARA
, O
Botswana B-NEGARA
, O
Zambia B-NEGARA
, O
dan O
Zimbabwe B-NEGARA
, O
lalu O
ke O
Mozambique B-NEGARA
, O
sampai O
akhirnya O
bermuara O
ke O
Samudra O
Hindia O
. O
Awal O
berdirinya O
membuka O
dua O
program O
keahlian O
yaitu O
Teknik O
Komputer O
Jaringan O
dengan O
3 O
rombongan O
belajar O
dan O
Teknik O
Mekanik O
Otomotif O
juga O
3 O
rombongan O
belajar O
. O
Pada O
tahun O
2007 O
2 O
program O
keahlian O
tersebut O
telah O
terakreditasi O
A.Saat O
ini O
-LRB- O
2008 O
-RRB- O
SMK B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Kota B-KABKOTA
Mojokerto I-KABKOTA
telah O
memiliki O
areal O
sekolah O
dan O
gedung O
sendiri O
. O
Sejak O
tahun O
pelajaran O
2007/2008 O
Program O
Keahlian O
bertambah O
yaitu O
Teknik O
Perancangan O
Gedung O
-LRB- O
2 O
rombel O
-RRB- O
dan O
Multimedia O
-LRB- O
2 O
rombel O
-RRB- O
. O
Teknik O
Mekanik O
Otomotif O
5 O
rombel O
, O
Teknik O
Komputer O
Jaringan O
, O
Teknik O
Perancangan O
Gedung O
dan O
Multimedia O
masing-masing O
3 O
rombongan O
belajar O
. O
Multimedia O
memiliki O
program O
mencetak O
siswa O
menjadi O
Operator O
Media O
Grafika O
di O
kelas O
X O
kompeten O
pada O
teknik O
pra O
cetak O
untuk O
semua O
media O
cetak O
. O
Operator O
Multimedia O
Madya O
di O
Kelas O
XI O
kompeten O
pada O
teknik O
animasi O
2/3 O
D O
dan O
diaplikasikan O
dalam O
web O
design O
dan O
CD O
pembelajaran O
. O
Sedangkan O
Operator O
Multimedia O
Unggul O
di O
kelas O
XII O
kompeten O
dalam O
Editing O
Video O
Audio O
serta O
pembuatan O
game O
di O
desktop O
maupun O
di O
seluler O
. O
Ia O
juga O
pernah O
berperan O
dalam O
film O
Joshua B-PERSON
oh O
Joshua B-PERSON
dan O
Petualangan O
100 O
Jam O
bersama O
dengan O
Joshua B-PERSON
Suherman I-PERSON
dan O
Marshanda B-PERSON
. O
Ia O
dikalahkan O
Presiden B-JABATAN
Robert B-PERSON
Mugabe I-PERSON
dalam O
pemilihan O
presiden B-JABATAN
Zimbabwe B-NEGARA
2002 O
yang O
kontroversial O
, O
dan O
kembali O
mencalonkan O
diri O
pada O
pemilihan O
presiden B-JABATAN
2008 O
yang O
juga O
diikuti O
Mugabe B-PERSON
. O
Pada O
1 O
Desember O
2011 O
, O
di O
Harare B-KABKOTA
, O
dia O
mengatakan O
telah O
memutuskan O
hubungan O
dengan O
wanita O
bernama O
Locadia B-PERSON
Karimatsenga I-PERSON
, O
seorang O
pialang O
berusia O
39 O
tahun O
. O
Anggota O
Parlemen O
dimaksud O
adalah O
orang O
dekat O
Presiden B-JABATAN
Robert B-PERSON
Mugabe I-PERSON
yang O
dicurigai O
ingin O
menghabisi O
karier O
politiknya O
melalui O
pernikahan O
itu O
. O
Ketika O
mengerjakan O
karya O
musim O
panas O
pada O
tahun O
1982 O
di O
Marine B-ORGANIZATION
Biological I-ORGANIZATION
Laboratory I-ORGANIZATION
, O
Woods B-PLACE
Hole I-PLACE
, O
Massachusetts B-PROVINSI
, O
Hunt B-PERSON
membaca O
disertasi O
Dr. O
William B-PERSON
Wasserman I-PERSON
, O
yang O
telah O
membuat O
terobosan O
penting O
dalam O
pencetusan O
pembelahan O
sel O
dengan O
mempersempit O
penyebab O
mitosis O
ke O
sistem O
3 O
protein O
. O
Kolaborasi O
di O
antara O
mereka O
menghasilkan O
sebuah O
`` O
track O
'' O
baru O
, O
`` O
Scusa O
Se O
Non O
Piango O
'' O
, O
dan O
tiga O
`` O
remix O
'' O
dari O
lagu-lagu O
sebelumnya O
: O
`` O
Es-Senza O
'' O
, O
`` O
Evidentemente O
'' O
, O
dan O
`` O
Come O
Sempre O
'' O
. O
Bangunan O
sekolah O
ini O
merupakan O
gedung O
tua O
yang O
dibangun O
pada O
zaman O
pemerintahan O
Hindia O
Belanda B-NEGARA
-LRB- O
tahun O
1916 O
-RRB- O
, O
dirancang O
oleh O
arsitek O
Charles B-PERSON
Prosper I-PERSON
Wolff I-PERSON
Schoemaker I-PERSON
, O
yang O
berfungsi O
sebagai O
gedung O
`` O
Hoogere O
Burgerschool O
te O
Bandoeng O
'' O
-LRB- O
HBS O
-RRB- O
yaitu O
sekolah O
menengah O
untuk O
bangsa O
Belanda B-NEGARA
dan O
kalangan O
ningrat O
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
sekolah O
setaraf O
gabungan O
SMP O
-LRB- O
MULO O
-RRB- O
dan O
SMA O
-LRB- O
AMS O
-RRB- O
dengan O
masa O
studi O
5 O
tahun O
-RRB- O
. O
Gedung O
ini O
berdiri O
di O
atas O
tanah O
seluas O
14.240 O
m2 O
dengan O
luas O
bangunan O
8.220 O
m2 O
menghadap O
ke O
utara O
-LRB- O
Jalan O
Belitung O
-RRB- O
dihuni O
oleh O
dua O
sekolah O
yaitu O
SMUN B-ORGANIZATION
3 I-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
di O
sebelah O
barat O
dan O
SMUN B-ORGANIZATION
5 I-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
di O
sebelah O
timur O
. O
Selain O
itu O
Zara B-PERSON
juga O
menerjemahkan O
buku O
cerita O
remaja O
dari O
Bahasa O
Inggris B-NEGARA
ke O
Bahasa O
Indonesia B-NEGARA
, O
semisal O
Sweet O
Valley O
Highs O
dan O
Girl O
Talks O
. O
