Pada O
bulan O
Juni O
1812 O
, O
istana O
Yogyakarta B-KABKOTA
berhasil O
diduduki O
dengan O
bantuan O
Mangkunegara B-PERSON
II I-PERSON
dalam O
peristiwa O
yang O
dikenal O
dengan O
nama O
Geger O
Sepehi O
. O
Ia O
adalah O
seorang O
sukarelawan O
perang O
Meksiko-Amerika O
, O
pahlawan O
intervensi O
Perancis B-NEGARA
, O
dan O
presiden O
Meksiko B-NEGARA
yang O
berkuasa O
dari O
tahun O
1876 O
sampai O
tahun O
1880 O
, O
dan O
menjabat O
kedua O
kalinya O
dari O
tahun O
1884 O
sampai O
tahun O
1911 O
. O
Setelah O
belajar O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
London I-ORGANIZATION
, O
dari O
tahun O
1927 O
hingga O
1929 O
, O
ia O
meneruskan O
studi O
di O
London B-PLACE
School O
of O
Economics O
. O
Cornforth B-PERSON
lahir O
di O
Sydney O
, O
Australia B-NEGARA
, O
dididik O
di O
Sydney O
Boys O
High O
School O
dan O
Sydney O
University O
-LRB- O
sejak O
usia O
16 O
tahun O
-RRB- O
di O
mana O
ia O
bertemu O
Rita B-PERSON
Harradence I-PERSON
, O
yang O
kelak O
menjadi O
isterinya O
. O
Ia O
menerima O
Penghargaan O
Nobel O  
bersama O
Vladimir B-PERSON
Prelog I-PERSON
pada O
tahun O
1975 O
dan O
dianugerahi O
gelar O
kebangsawanan O
pada O
tahun O
1977 O
. O
Ia O
dianugerahi O
Medali O
Corday-Morgan O
pada O
tahun O
1953 O
, O
Royal O
Medal O
pada O
tahun O
1976 O
dan O
Copley O
Medal O
pada O
tahun O
1982 O
. O
Saat O
ini O
, O
ia O
lebih O
banyak O
bermain O
dalam O
sinetron O
serta O
membintangi O
iklan O
serta O
menjadi O
presenter O
Dahsyat O
di O
RCTI O
sejak O
Maret O
2019 O
. O
Jessica O
telah O
menikah O
di O
sebuah O
Gereja O
Protestan O
di O
Jakarta B-KABKOTA
dengan O
dihadiri O
oleh O
sedikit O
kerabatnya O
pada O
tanggal O
11 O
Desember O
2013 O
dengan O
seorang O
berkebangsaan O
Jerman B-NEGARA
, O
Ludwig B-PERSON
Franz I-PERSON
Willibald I-PERSON
Maria I-PERSON
Joseph I-PERSON
Leonard I-PERSON
Erbgraf O
Von O
Waldburg O
Wolfegg O
Waldsee O
yang O
berusia O
2 O
tahun O
lebih O
muda O
dari O
Jessica O
dan O
merupakan O
putra O
mahkota O
dari O
Pangeran O
Johannes B-PERSON
dari O
` O
kerajaan/kastil O
' O
Schloss O
Wolfegg O
. O
Pada O
tanggal O
8 O
Januari O
2014 O
, O
dilakukan O
pencatatan O
pernikahan O
ini O
di O
Kantor O
Catatan O
Sipil O
dan O
tentunya O
sah O
secara O
hukum O
sipil O
. O
Jessica O
mengakui O
bahwa O
dari O
pernikahannya O
telah O
dikaruniai O
seorang O
putra O
bernama O
El O
Barack B-PERSON
Alexander I-PERSON
yang O
lahir O
pada O
tanggal O
21 O
Juli O
2014 O
di O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Pada O
tangal O
14 O
April O
2015 O
, O
Pengadilan O
Tata O
Usaha O
Negara O
-LRB- O
PTUN O
-RRB- O
menolak O
gugatan O
Ludwig O
mengenai O
pembatalan O
pernikahan O
mereka O
. O
Oleh O
karena O
itu O
pernikahan O
Ludwig O
dan O
Jessica B-PERSON
Iskandar I-PERSON
dianggap O
sah O
dan O
sekaligus O
Ludwig O
menjadi O
ayah O
biologis O
dari O
El O
Barack B-PERSON
Alexander I-PERSON
. O
Wanita O
berdarah O
Arab-Aceh O
ini O
memulai O
debutnya O
di O
dunia O
akting O
lewat O
FTV O
garapan O
Jajang B-PERSON
C. I-PERSON
Noer I-PERSON
, O
`` O
Mawar O
Merah O
dan O
Mawar O
Putih O
'' O
. O
Beberapa O
sinetron O
yang O
kemudian O
dibintanginya O
antara O
lain O
, O
`` O
Cintaku O
di O
Rumah O
Susun O
'' O
, O
`` O
Teman O
Ajaib O
'' O
, O
`` O
Permana O
Permata O
'' O
, O
`` O
Cinta O
SMU O
'' O
, O
`` O
ABG O
'' O
, O
`` O
Gue O
Ok O
Situ O
Ok O
'' O
, O
dan O
`` O
Pengantin O
Untuk O
Anakku O
'' O
. O
Nama O
putri O
ketiga O
dari O
tiga O
bersaudara O
pasangan O
Ismail B-PERSON  
Tahir I-PERSON  
dan O
Ipa B-PERSON  
Alatas I-PERSON  
ini O
mulai O
dikenal O
setelah O
ikut O
bermain O
dalam O
`` O
Ekstravaganza O
ABG O
'' O
. O
Sinetron O
pertama O
yang O
dibintanginya O
adalah O
sinetron O
berjudul O
Putri O
bersama O
Desy B-PERSON  
Ratnasari I-PERSON  
, O
Gary B-PERSON  
Iskak I-PERSON  
, O
Thalita B-PERSON  
Latief I-PERSON  
, O
Rezky B-PERSON  
Aditya I-PERSON  
, O
Poppy B-PERSON  
Bunga I-PERSON  
dan O
Fandy B-PERSON  
Christian I-PERSON  
. O
Dalam O
film O
Sujudku O
bayu O
bermain O
bersama O
Luna B-PERSON  
Maya I-PERSON  
, O
Fachry B-PERSON  
Albar I-PERSON  
, O
Nuri B-PERSON  
Maulida I-PERSON  
, O
Nena B-PERSON  
Rosier I-PERSON  
, O
Soraya B-PERSON  
Larasati I-PERSON  
. O
David B-PERSON  
Richards I-PERSON  
-LRB- O
lebih O
akrab O
disapa O
Mr. O
DR O
-RRB- O
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
pengusaha O
dan O
mantan O
co-driver O
WRC O
asal O
Wales B-NEGARA  
. O
Sementara O
itu O
, O
prestasi O
tertinggi O
DR O
sebagai O
co-driver O
reli O
adalah O
saat O
ia O
bersama O
Ari B-PERSON  
Vatanen I-PERSON  
berhasil O
menjadi O
juara O
dunia O
WRC O
1981 O
. O
Sebagai O
pemilik O
tim O
Subaru B-ORGANIZATION  
WRC I-ORGANIZATION  
, O
ia O
juga O
sukses O
mengantar O
Subaru B-ORGANIZATION  
menjadi O
juara O
dunia O
WRC O
1995 O
, O
2000 O
, O
2003 O
-LRB- O
kategori O
pereli O
-RRB- O
; O
dan O
1995-1997 O
sebagai O
konstruktor O
. O
Yadi B-PERSON  
Sembako I-PERSON  
yang O
memiliki O
nama O
asli O
Suryadi B-PERSON  
Ishaq I-PERSON  
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
pelawak O
dan O
pemeran O
berkebangsaan O
Indonesia B-NEGARA  
. O
Aldi B-PERSON  
mulai O
dikenal O
luas O
setelah O
menjadi O
model O
video O
klip O
Ada O
Band O
dengan O
judul O
`` O
Manusia O
Bodoh O
'' O
, O
Yon B-PERSON  
Koeswoyo I-PERSON  
anggota O
grup O
band O
Koes B-PERSON  
Plus I-PERSON  
, O
dan O
membintangi O
beberapa O
iklan O
serta O
masuk O
dalam O
final O
MTV O
VJ O
Hunt O
, O
dan O
berperan O
dalam O
beberapa O
film O
layar O
lebar O
, O
seperti O
`` O
Terowongan O
Casablanca O
'' O
, O
`` O
Leak O
'' O
, O
`` O
Kemasukan O
Setan O
'' O
dan O
beberapa O
judul O
sinetron O
seperti O
`` O
Emak O
Ijah O
Pengen O
Ke O
Mekah O
'' O
, O
`` O
Insya O
Allah O
Ada O
Jalan O
'' O
, O
`` O
Kisah O
5 O
Matahari O
'' O
, O
`` O
Hingga O
Akhir O
Waktu O
'' O
dan O
`` O
Jalan O
Keadilan O
'' O
. O
Sebagian O
besar O
anggota O
Debu O
berasal O
dari O
Amerika B-NEGARA  
Serikat I-NEGARA  
, O
tetapi O
ada O
juga O
anggota O
yang O
berasal O
dari O
Swedia B-NEGARA  
, O
Inggris B-NEGARA  
, O
dan O
terakhir O
, O
bergabung O
juga O
anggota O
dari O
Indonesia B-NEGARA  
. O
Sedangkan O
lirik-lirik O
lagunya O
sufistik O
, O
mistis O
, O
lahir O
dari O
kalbu O
yang O
mabuk O
cinta O
dan O
kerinduan O
pada O
Allah O
SWT O
. O
Kelompok O
musik O
ini O
lahir O
di O
Amerika B-NEGARA  
Serikat I-NEGARA  
di O
bawah O
bimbingan O
Syekh B-PERSON  
Fattaah I-PERSON  
, O
pendiri O
Debu O
sekaligus O
guru O
tasawwuf O
mereka O
. O
Album O
pertama O
Debu O
adalah O
`` O
Mabuk O
Cinta O
'' O
-LRB- O
2003 O
-RRB- O
dalam O
dua O
bahasa O
, O
bahasa O
Indonesia B-NEGARA  
dan O
bahasa O
Arab O
. O
Setahun O
kemudian O
mereka O
merilis O
album O
kedua O
bertajuk O
`` O
Makin O
Mabuk O
'' O
-LRB- O
2004 O
-RRB- O
dalam O
dua O
bahasa O
, O
bahasa O
Indonesia B-NEGARA  
dan O
bahasa O
Inggris B-NEGARA  
. O
Album O
ini O
berisi O
13 O
lagu O
, O
antara O
lain O
`` O
Pesta O
Asyik O
'' O
, O
`` O
Angin O
Sepoi-sepoi O
'' O
, O
`` O
Astagfirullah O
'' O
, O
`` O
Ayolah O
Jiwa O
yang O
Tenang O
'' O
, O
`` O
Biduan O
IstanaNya O
'' O
, O
`` O
Gerbang O
Tol O
'' O
, O
`` O
Mabuk-Mabuk O
'' O
, O
`` O
Salawat O
Buat O
Ahmad B-PERSON  
'' O
, O
serta O
`` O
Ucapkanlah O
Bersama O
'' O
. O
Bulan O
Oktober O
2007 O
, O
hotel O
ini O
menerima O
pengiriman O
28 O
ikan O
lumba O
hidung O
botol O
dari O
Kepulauan O
Solomon B-NEGARA  
, O
untuk O
digunakan O
sebagai O
bagian O
dari O
pameran O
akuarium O
mereka O
, O
disebut O
Dolphin O
Bay O
. O
Nola B-PERSON  
Tilaar I-PERSON  
-LRB- O
lahir O
di O
Minahasa B-KABKOTA  
, O
27 O
September O
1959 O
, O
meninggal O
pada O
tahun O
1990 O
-RCB- O
-RCB- O
-RRB- O
adalah O
penyanyi O
dari O
Indonesia B-NEGARA  
yang O
melambung O
namanya O
lewat O
lagu O
`` O
Dansa O
Reggae O
'' O
ciptaan O
almarhum O
Melky B-PERSON  
Goeslaw I-PERSON  
di O
era O
1983 O
. O
Universitas B-ORGANIZATION  
Surakarta I-ORGANIZATION  
adalah O
salah O
satu O
universitas O
di O
Jawa B-PROVINSI  
Tengah I-PROVINSI  
, O
tepatnya O
di O
perbatasan O
Kota O
Surakarta B-KABKOTA  
yang O
menuju O
Jawa B-PROVINSI  
Timur I-PROVINSI  
. O
Brodjo B-PERSON  
Sudjono I-PERSON  
, O
S.H. O
, O
M.S. O
, O
Guru O
Besar O
Ilmu O
Hukum O
yang O
dipromotori O
secara O
langsung O
oleh O
Prof. O
Satjipto B-PERSON  
Rahardjo I-PERSON  
. O
Pada O
tahun O
2005 O
, O
penelitian O
yang O
dilakukan O
di O
Perpustakaan O
Universitas O
Ruprecht O
Karl O
Heidelberg O
mengidentifikasi O
Lisa B-PERSON  
del I-PERSON  
Giocondo I-PERSON  
sebagai O
subjek O
dari O
`` O
Mona O
Lisa O
'' O
. O
Sebagai O
anak O
sulung O
dari O
tujuh O
bersaudara O
, O
Lisa B-PERSON  
memiliki O
tiga O
adik O
perempuan O
-- O
salah O
satunya O
bernama O
Ginevra B-PERSON  
-- O
dan O
tiga O
adik O
laki-laki O
bernama O
Giovangualberto B-PERSON  
, O
Fransesco B-PERSON  
, O
dan O
Noldo B-PERSON  
. O
Ia O
mengawali O
karier O
politiknya O
sebagai O
penulis O
pidato O
pada O
Partai O
Rakyat O
untuk O
Kebebasan O
dan O
Demokrasi O
-LRB- O
`` O
Volkspartij O
voor O
Vrijheid O
en O
Democratie O
'' O
, O
disingkat O
VVD O
-RRB- O
yang O
berhaluan O
konservatif-liberal O
, O
dan O
kemudian O
sebagai O
asisten O
parlemen O
dari O
permimpin O
partai O
tersebut O
yaitu O
Frits B-PERSON  
Bolkestein I-PERSON  
selama O
periode O
1990-1998 O
. O
Karena O
perbedaan O
pendapat O
dengan O
partainya O
mengenai O
bergabungnya O
Turki B-NEGARA
ke O
dalam O
Uni B-ORGANIZATION
Eropa I-ORGANIZATION
, O
ia O
keluar O
dari O
VVD B-ORGANIZATION
tahun O
2004 O
dan O
membentuk O
partainya O
sendiri O
, O
Partai B-ORGANIZATION
Kebebasan I-ORGANIZATION
-LRB- O
`` O
Partij O
voor O
de O
Vrijheid O
'' O
, O
disingkat O
PVV B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Ayahnya O
bekerja O
sebagai O
manajer O
untuk O
pencetakan O
dan O
manufaktur O
penyalin O
perusahaan O
Océ B-ORGANIZATION
, O
dan O
tetap O
bersembunyi O
dari O
Jerman B-NEGARA
selama O
Perang O
Dunia O
II O
, O
sebuah O
pengalaman O
yang O
begitu O
membuat O
trauma O
dan O
ia O
menolak O
untuk O
secara O
fisik O
masuk O
Jerman B-NEGARA
bahkan O
setelah O
empat O
puluh O
tahun O
kemudian O
. O
Masa O
pemerintahan O
Pakubuwana B-PERSON
VII I-PERSON
dianggap O
sebagai O
puncak O
kejayaan O
sastra O
di O
Kasunanan O
Surakarta B-KABKOTA
dengan O
pujangga O
besar O
Ranggawarsita B-PERSON
sebagai O
pelopornya O
. O
Ia O
masih O
berada O
di O
dalam O
kandungan O
saat O
ayahnya O
dibuang O
ke O
Ambon B-KABKOTA
oleh O
Belanda B-NEGARA
karena O
mendukung O
pemberontakan O
Pangeran B-JABATAN
Diponegoro B-PERSON
. O
Bangunan O
fisik O
Keraton O
Surakarta B-KABKOTA
banyak O
yang O
direnovasi O
, O
seperti O
Siti O
Hinggil O
, O
Panggung O
Sangga O
Buwana O
, O
dan O
lain-lain O
, O
sehingga O
ia O
juga O
terkenal O
dengan O
sebutan O
Sinuhun O
Bangun O
Kedhaton O
. O
Sebagai O
seorang O
raja O
, O
Pakubuwana B-PERSON
IX I-PERSON
juga O
aktif O
menulis O
karya O
sastra O
, O
di O
antaranya O
Serat O
Wulang O
Putri O
, O
Serat O
Jayeng O
Sastra O
, O
Serat O
Menak O
Cina B-NEGARA
, O
Serat O
Wirayatna O
, O
dan O
beberapa O
karya O
sastra O
lainnya O
. O
Agnes B-PERSON
Chan I-PERSON
atau O
Agnes B-PERSON
Miling I-PERSON
Kaneko I-PERSON
Chan I-PERSON
-LRB- O
Tionghoa O
tradisional O
: O
陳美齡 O
; O
Tionghoa O
sederhana O
: O
陈美龄 O
; O
pinyin O
: O
Chén O
Měilíng O
; O
Jepang B-NEGARA
: O
アグ O
? O
ス O
・ O
? O
ャン O
-RRB- O
adalah O
aktris O
, O
penulis O
lirik O
, O
dan O
penyanyi O
kelahiran O
Hong B-KABKOTA
Kong I-KABKOTA
yang O
banyak O
menyanyikan O
lagu O
berbahasa O
Jepang B-NEGARA
dan O
Tionghoa O
. O
Selain O
sebagai O
artis O
yang O
aktif O
di O
Jepang B-NEGARA
, O
Agnes B-PERSON
Chan I-PERSON
dikenal O
sebagai O
duta O
Jepang B-NEGARA
untuk O
UNICEF B-ORGANIZATION
, O
penyandang O
gelar O
doktor O
ilmu O
pendidikan O
sekaligus O
penulis O
esai O
dan O
novel O
. O
Bersama O
sang O
suami O
ia O
kemudian O
mendirikan O
Orkes B-ORGANIZATION
Melayu I-ORGANIZATION
Jackta I-ORGANIZATION
Group I-ORGANIZATION
, O
dengan O
merilis O
debut O
pertamanya O
yang O
berjudul O
`` O
Vol O
.1 O
? O
. O
Dalam O
sebuah O
wawancara O
di O
awal O
tahun O
80-an O
, O
Rhoma B-PERSON
Irama I-PERSON
pernah O
mengatakan O
, O
bahwa O
`` O
Rita O
itu O
langka O
'' O
, O
karena O
selain O
memililiki O
suara O
yang O
prima O
, O
Rita O
juga O
mampu O
menciptakan O
lagu-lagu O
untuk O
dinyanyikan O
sendiri O
, O
dan O
sebagian O
besar O
menjadi O
hits O
. O
Sejak O
tahun O
2006 O
, O
Cyrus O
menjadi O
pemeran O
dalam O
serial O
televisi O
Disney B-ORGANIZATION
Channel I-ORGANIZATION
, O
`` O
Hannah B-PERSON
Montana I-PERSON
'' O
, O
yang O
dibintangi O
oleh O
anaknya O
, O
Miley B-PERSON
Cyrus I-PERSON
. O
Kenneth B-PERSON
Robert I-PERSON
Livingstone I-PERSON
-LRB- O
lahir O
17 O
Juni O
1945 O
-RRB- O
merupakan O
seorang O
politikus O
berkebangsaan O
Inggris B-NEGARA
yang O
menjabat O
sebagai O
Walikota B-JABATAN
London B-KABKOTA
dari O
tahun O
2000-2008 O
. O
Pastor O
Borst B-PERSON
SCJ O
melihat O
perkembangan O
umat O
Katolik O
di O
Belitang B-KECAMATAN
semakin O
baik O
, O
hingga O
timbul O
gagasan O
untuk O
mendirikan O
sekolah O
Katolik O
. O
Moeder O
M. O
Alacoque B-PERSON
menyetujui O
inisiatifnya O
kemudian O
Sr. O
. O
M. O
Brigitta B-PERSON
belajar O
di O
Palembang B-KABKOTA
mengambil O
pendidikan O
guru O
. O
Sekitar O
tahun O
1956 O
- O
1958 O
, O
Sr. O
. O
M. O
Brigitta B-PERSON
menjabat O
Kepala B-JABATAN
sekolah O
SD O
Xaverius B-ORGANIZATION
Mojosari B-KECAMATAN
dan O
Gumawang B-KECAMATAN
. O
Kemudian O
pada O
tahun O
1979 O
, O
Uskup B-JABATAN
Agung I-JABATAN
Jakarta B-KABKOTA
Mgr.Leo B-PERSON
Soekoto I-PERSON
, O
SJ O
menawarkan O
kesempatan O
kepada O
Suster O
Fransiskan B-ORGANIZATION
Charitas I-ORGANIZATION
membantu O
KAJ O
bagian O
selatan O
mengelola O
sekolah O
Katolik O
di O
paroki O
baru O
St.Stephanus B-ORGANIZATION
, O
Cilandak B-KECAMATAN
Jakarta B-KABKOTA
Selatan I-KABKOTA
, O
pada O
tahu O
1979 O
berdiri O
TK O
dan O
SD O
, O
SMP O
tahun O
1985 O
dan O
SMA O
tahun O
1988 O
. O
Apalagi O
di O
mata O
Pemerintah O
Hindia O
Belanda B-NEGARA
, O
Kusumayuda B-PERSON
dianggap O
merupakan O
bangsawan O
Jawa B-PROVINSI
yang O
berkepribadian O
kuat O
, O
mandiri O
, O
serta O
tertarik O
pada O
persoalan O
keuangan O
dan O
administrasi O
keraton O
. O
Sebenarnya O
pada O
tahun O
1898 O
Pakubuwana B-PERSON
X I-PERSON
sudah O
berniat O
mengangkat O
Kusumayuda B-PERSON
sebagai O
putra O
mahkota O
meski O
usianya O
40 O
hari O
lebih O
muda O
dari O
Hangabehi B-PERSON
. O
Pada O
akhir O
bulan O
November O
1938 O
, O
Pakubuwana B-PERSON
X I-PERSON
sakit O
keras O
dan O
akhirnya O
wafat O
pada O
Februari O
1939 O
. O
Jepang B-NEGARA
juga O
merampas O
sebagian O
besar O
kekayaan O
keraton O
dan O
aset-aset O
Kasunanan O
Surakarta B-KABKOTA
, O
hingga O
akhirnya O
Pakubuwana B-PERSON
XI I-PERSON
jatuh O
sakit O
. O
Surya B-PERSON
Guritna I-PERSON
pada O
masa O
kecilnya O
pernah O
bersekolah O
di O
ELS B-ORGANIZATION
-LRB- O
Europeesche O
Lagere O
School O
-RRB- O
Pasar O
Legi O
, O
Surakarta B-KABKOTA
. O
Waktu O
kecil O
ia O
gemar O
mempelajari O
tari-tarian O
klasik O
, O
dan O
yang O
paling O
digemari O
adalah O
Tari O
Handaga O
dan O
Tari O
Garuda O
. O
Ia O
juga O
pemuda O
yang O
gemar O
mengaji O
pada O
Bapak O
Pradjawijata B-PERSON
dan O
Bapak O
Tjandrawijata B-PERSON
dari O
Mambaul B-ORGANIZATION
Ulum I-ORGANIZATION
. O
Baru O
dua O
setengah O
tahun O
ia O
belajar O
, O
pecah O
Perang O
Pasifik O
, O
dan O
waktu O
itu O
bala O
tentara O
Jepang B-NEGARA
menang O
melawan O
sekutu O
dan O
Hindia O
Belanda B-NEGARA
pun O
jatuh O
ke O
tangan O
Jepang B-NEGARA
. O
Kemudian O
, O
ia O
harus O
menerima O
kenyataan O
menyedihkan O
lantaran O
pada O
Sabtu O
, O
1 O
Juni O
1945 O
, O
Pakubuwana B-PERSON
XI I-PERSON
wafat O
. O
Ia O
memulai O
debut O
di O
Liga B-ORGANIZATION
Super I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
sebagai O
starter O
ketika O
Persib B-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
melawan O
PSM B-ORGANIZATION
Makassar I-ORGANIZATION
di O
Makassar B-KABKOTA
, O
namun O
ia O
terjerat O
cedera O
dan O
harus O
absen O
untuk O
beberapa O
bulan O
. O
Pada O
13 O
Mei O
2009 O
, O
Irwan B-PERSON
bermain O
sebagai O
pemain O
pengganti O
menggantikan O
Siswanto B-PERSON
ketika O
Persib B-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
bermain O
melawan O
PSMS B-ORGANIZATION
Medan I-ORGANIZATION
di O
Bandung B-KABKOTA
. O
Sebelah O
utara O
dan O
barat O
berbatasan O
dengan O
Kabupaten B-KABKOTA
Gresik I-KABKOTA
, O
sebelah O
barat O
berbatasan O
dengan O
kecamatan O
Balongbendo B-KECAMATAN
, O
sebelah O
selatan O
berbatasan O
dengan O
kecamatan O
Prambon B-KECAMATAN
dan O
Wonoayu B-KECAMATAN
, O
sedangkan O
sebelah O
timur O
berbatasan O
dengan O
kacamatan O
Taman O
, O
Sukodono B-KECAMATAN
dan O
Wonoayu B-KECAMATAN
. O
Terungkulon B-DESA
adalah O
sebuah O
desa O
di O
wilayah O
Kecamatan B-KECAMATAN
Krian I-KECAMATAN
, O
Kabupaten B-KABKOTA
Sidoarjo I-KABKOTA
, O
Provinsi O
Jawa B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
. O
dengan O
3 O
pedukuhan O
yaitu O
Terung O
, O
kembangsore O
dan O
kasak O
. O
Para O
pemudanya O
ada O
wadah O
untuk O
mengembangkan O
kreatifitasnya O
dalam O
`` O
Karang B-ORGANIZATION
Taruna I-ORGANIZATION
Sapta I-ORGANIZATION
Karya I-ORGANIZATION
Mandiri I-ORGANIZATION
'' O
. O
Desa O
Seketi B-DESA
terbagi O
menjadi O
9 O
dusun O
. O
Mayoritas O
penduduk O
bekerja O
sebagai O
petani O
, O
namun O
sejak O
area O
pertanian O
berubah O
menjadi O
perumahan O
-LRB- O
Perumahan B-PLACE
Jatikalang I-PLACE
Indah I-PLACE
-RRB- O
maka O
mata O
pencaharian O
penduduk O
Jatikalang B-DESA
mulai O
berkurang O
. O
Secara O
geografis O
SMK B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Cimahi I-ORGANIZATION
terletak O
di O
kawasan O
Industri O
, O
yang O
dapat O
dijangkau O
dari O
berbagai O
sudut O
kota O
Cimahi B-KABKOTA
, O
baik O
dari O
atau O
ke O
Kota B-KABKOTA
Bandung I-KABKOTA
, O
Kabupaten B-KABKOTA
Bandung I-KABKOTA
dan O
Jakarta B-PROVINSI
dengan O
mudah O
, O
serta O
dapat O
dengan O
mudah O
diakses O
oleh O
industri-industri O
yang O
berada O
di O
kawasan O
industri O
di O
Jalur O
Pantura O
Provinsi O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
. O
Sehingga O
akses O
yang O
dapat O
dilakukan O
untuk O
kepentingan O
akademik O
baik O
pembelajaran O
di O
sekolah O
maupun O
di O
luar O
sekolah O
-LRB- O
Dunia O
Usaha O
/ O
Dunia O
Industri O
-RRB- O
dapat O
dilakukan O
dengan O
baik O
. O
Meski O
lulus O
SMA O
pada O
tahun O
1983 O
, O
Epy B-PERSON
baru O
melanjutkan O
ke O
Institut B-ORGANIZATION
Kesenian I-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
-LRB- O
IKJ B-ORGANIZATION
-RRB- O
pada O
tahun O
1989 O
. O
Sejak O
itu O
, O
Epy B-PERSON
aktif O
di O
berbagai O
sanggar O
teater O
seperti O
Pantomim B-ORGANIZATION
Sena I-ORGANIZATION
Didi I-ORGANIZATION
dan O
Theater B-ORGANIZATION
Aristokrat I-ORGANIZATION
. O
Pria O
asal O
Garut B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
ini O
juga O
turut O
bermain O
dalam O
beberapa O
film O
, O
antara O
lain O
`` O
Maskot O
'' O
-LRB- O
2006 O
-RRB- O
sebagai O
Sapari B-PERSON
, O
serta O
dalam O
film O
`` O
I O
Love O
You O
, O
Om O
'' O
. O
Pada O
tahun O
2014 O
Epy B-PERSON
Kusnandar I-PERSON
bermain O
di O
dua O
film O
Indonesia B-NEGARA
kelas O
Internasional O
yaitu O
`` O
Killers O
'' O
dan O
'' O
'' O
. O
Nama O
Epy B-PERSON
sekarang O
identik O
dengan O
Kang O
Mus B-PERSON
, O
pemimpin O
preman O
kota O
Bandung B-KABKOTA
dalam O
sinetron O
`` O
Preman O
Pensiun O
'' O
. O
Pada O
awal O
musim O
kompetisi O
2008/2009 O
, O
Wildansyah B-PERSON
bergabung O
dengan O
Persib B-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
di O
Liga B-ORGANIZATION
Super I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
dibawah O
naungan O
pelatih O
Jaya B-PERSON
Hartono I-PERSON
. O
Ia O
memulai O
debut O
starting O
eleven O
nya O
di O
Piala O
Indonesia B-NEGARA
ketika O
Persib B-ORGANIZATION
bertanding O
melawan O
Persires B-ORGANIZATION
Rengat I-ORGANIZATION
namun O
Wildansyah B-PERSON
belum O
memulai O
debut O
di O
Liga B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
. O
Wildansyah B-PERSON
memulai O
debut O
sebagai O
starter O
di O
Liga B-ORGANIZATION
Super I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
pada O
tanggal O
21 O
April O
2009 O
ketika O
Persib B-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
menjamu O
Persita B-ORGANIZATION
Tangerang I-ORGANIZATION
di O
Bandung B-KABKOTA
. O
Ia O
kembali O
dipercayai O
oleh O
Jaya B-PERSON
Hartono I-PERSON
untuk O
bermain O
pada O
laga O
persib O
melawan O
Deltras B-ORGANIZATION
Sidoarjo B-KABKOTA
sebagai O
pemain O
pengganti O
. O
Ia O
memulai O
debut O
nya O
di O
Liga O
Super O
sebagai O
pengganti O
Suwita B-PERSON
Pata I-PERSON
di O
pertandingan O
pertama O
Persib O
di O
Liga O
Super O
ketika O
mereka O
menang O
5-2 O
atas O
Persela B-ORGANIZATION
dan O
hingga O
kini O
Hariono B-PERSON
hanya O
mencetak O
1 O
goal O
ke O
gawang O
Perseru B-ORGANIZATION
Serui I-ORGANIZATION
saat O
Persib O
menjadi O
tuan O
rumah O
diajang O
Torabika O
Soccer O
Championship O
pada O
musim O
2016/2017 O
di O
Stadion B-PLACE
Si I-PLACE
Jalak I-PLACE
Harupat I-PLACE
, O
Soreang B-KECAMATAN
, O
Kabupaten B-JABATAN
Bandung B-KABKOTA
. O
Hilton B-PERSON
mencetak O
gol O
pertamanya O
di O
Liga B-ORGANIZATION
Super I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
ketika O
Persib O
menang O
5-2 O
atas O
Persela B-ORGANIZATION
Lamongan I-ORGANIZATION
di O
pertandingan O
pertama O
musim O
2008/2009 O
. O
Dukungan O
bobotoh O
pun O
semakin O
bertambah O
ketika O
ia O
berhasil O
meraih O
rekor O
sebagai O
pemain O
asing O
yang O
mencetak O
gol O
terbanyak O
dalam O
satu O
musim O
di O
Liga B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
bersama O
Persib O
, O
setelah O
mencetak O
gol O
ke O
gawang O
Persiwa B-ORGANIZATION
Wamena I-ORGANIZATION
. O
Menyediakan O
berbagai O
layanan O
luar O
, O
termasuk O
EUROCONTROL B-ORGANIZATION
Maastricht B-PLACE
Upper O
Area O
Control O
Centre B-ORGANIZATION
-LRB- O
MUAC O
-RRB- O
, O
yang O
menjadi O
pusat O
pengaturan O
lalu O
lintas O
udara O
tersibuk O
kedua O
di O
Eropa B-NEGARA
, O
setelah O
London B-PLACE
. O
Organisasi O
ini O
mencapat O
produktivitas O
tinggi O
melalui O
penggunaan O
infrastruktur O
teknik O
terbaru O
-LRB- O
MADAP O
-RRB- O
, O
perekrutan O
pan-Eropa O
, O
program O
sumber O
daya O
manusia O
dan O
budaya O
organisasional O
. O
Menggunakan O
Sistem O
Tampilan O
Operator O
-LRB- O
ODS O
-RRB- O
inovatif O
yang O
menambah O
produktivitas O
, O
pengontrol O
lalu O
lintas O
udara O
yang O
bekerja O
di O
MUAC O
memberikan O
keamanan O
and O
efisiensi O
layanan O
pengaturan O
di O
berbagai O
negara O
Eropa B-NEGARA
seperti O
Belgia B-NEGARA
, O
Luksemburg B-NEGARA
, O
Belanda B-NEGARA
, O
dan O
Jerman B-NEGARA
. O
Minat O
penelitian O
terkini O
Profesor O
Curl B-PERSON
melibatkan O
kimia O
fisika O
, O
mengembangkan O
instrumentasi O
genotipe O
dan O
sekuensing O
DNA O
, O
dan O
menciptakan O
instrumen O
monitor O
gas O
pelacak O
mid-inframerah O
berbasis O
laser O
kaskade O
kuantum O
. O
Deisenhofer B-PERSON
menerima O
gelar O
doktor O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
Teknik I-ORGANIZATION
München I-ORGANIZATION
untuk O
karya O
riset O
yang O
dilakukan O
di O
Institut B-ORGANIZATION
Max I-ORGANIZATION
Planck I-ORGANIZATION
untuk O
Biokimia O
di O
Martinsried O
, O
Jerman B-NEGARA
Barat O
, O
pada O
tahun O
1974 O
. O
Universidad B-ORGANIZATION
Autónoma I-ORGANIZATION
de I-ORGANIZATION
Nuevo I-ORGANIZATION
León I-ORGANIZATION
-LRB- O
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
UANL B-ORGANIZATION
Tigres I-ORGANIZATION
, O
atau O
FC B-ORGANIZATION
Tigres I-ORGANIZATION
-RRB- O
adalah O
sebuah O
klub O
sepak O
bola O
professional O
dari O
Meksiko B-NEGARA
. O
Dia O
mulai O
dikenal O
oleh O
masyarakat O
sebagai O
`` O
Ryuuichi B-PERSON
Koga I-PERSON
'' O
dalam O
`` O
The O
Executioner O
'' O
, O
sebagai O
`` O
Masutatsu B-PERSON
Oyama I-PERSON
'' O
dalam O
`` O
Champion O
of O
Death O
'' O
/ O
`` O
Karate O
Bearfighter O
'' O
/ O
`` O
Karate O
For O
Life O
'' O
, O
sebagai O
`` O
Shuuhei B-PERSON
Sakata I-PERSON
'' O
dalam O
`` O
Karate O
Warriors O
'' O
, O
sebagai O
`` O
Duke B-PERSON
Togo I-PERSON
'' O
dalam O
'' O
'' O
, O
sebagai O
`` O
Yagyuu B-PERSON
Juubei I-PERSON
Mitsuyoshi I-PERSON
'' O
dalam O
`` O
Shogun O
's O
Samurai O
'' O
/ O
`` O
Samurai O
Reincarnation O
'' O
, O
dan O
sebagai O
`` O
Hattori B-PERSON
Hanzo I-PERSON
'' O
dalam O
`` O
Kill O
Bill O
Volume O
1 O
'' O
. O
Kartika B-PERSON
dibesarkan O
di O
Paris B-PLACE
, O
lalu O
bekerja O
sebagai O
wartawan O
televisi O
di O
Tokyo B-PLACE
dan O
kemudian O
di O
biro O
periklanan O
di O
New B-PLACE
York I-PLACE
. O
Ia O
menikah O
dengan O
Presiden B-JABATAN
Citibank B-ORGANIZATION
Europa B-NEGARA
, O
Frits B-PERSON
Frederik I-PERSON
Seegers I-PERSON
yang O
berasal O
dari O
Belanda B-NEGARA
pada O
2 O
Desember O
2005 O
. O
Saat O
ibunya O
pindah O
ke O
AS O
, O
Kartika B-PERSON
turut O
serta O
dan O
bekerja O
di O
biro O
periklanan O
di O
New B-PLACE
York I-PLACE
. O
Pengalamannya O
itu O
membuat O
Kartika B-PERSON
mendirikan O
yayasannya O
sendiri O
, O
yaitu O
Kartika B-PERSON
Soekarno I-PERSON
Foundation B-ORGANIZATION
-LRB- O
KSF I-ORGANIZATION
-RRB- O
yang O
bergerak O
di O
pendidikan O
dasar O
, O
kebudayaan O
, O
dan O
kesejahteraan O
ibu-anak O
Indonesia B-NEGARA
. O
Pembagian O
ras O
di O
kota O
ini O
95,66 O
% O
warga O
kulit O
putih O
, O
1,56 O
% O
Hitam O
atau O
Afrika B-NEGARA
Amerika I-NEGARA
, O
0,05 O
% O
Penduduk O
Asli O
Amerika B-NEGARA
, O
1,05 O
% O
Asia B-NEGARA
, O
0,42 O
% O
ras O
lainnya O
, O
dan O
1,26 O
% O
dari O
dua O
ras O
atau O
lebih O
. O
Namun O
hanya O
sebagian O
orang O
saja O
yang O
mengetahui O
dan O
hal O
ini O
tidak O
diberitahukan O
kepada O
khalayak O
ramai O
dikarenakan O
takut O
terjadi O
kemusyrikan.ada O
3 O
makam O
keramat O
yang O
terkenal O
dan O
masih O
disambangi O
oleh O
warga O
mandi O
aur O
dan O
sekitarnya O
, O
bahkan O
ada O
yang O
datang O
dari O
luar O
sumatera O
karena O
mendapat O
mimpi O
tentang O
situs O
keramat O
tersebut.Tiga O
keramat O
tersebut O
adalah O
Keramat O
Kuba B-PLACE
, O
Keramat O
Bujang O
Jawara O
-LRB- O
Juwaro O
-RRB- O
& O
Keramat O
Pendam O
Kitab.Dua O
Keramat O
yang O
pertama O
berada O
di O
Dusun O
I O
-LRB- O
Mandi O
aur O
Lama O
-RRB- O
, O
Keramat O
yang O
ketiga O
berada O
didusun O
III O
-LRB- O
gading O
Indah O
, O
kambang O
ikan O
-RRB- O
. O
Mandi O
aur O
diresmikan O
sebagai O
nama O
sebuah O
marga O
oleh O
kesultanan O
Palembang B-KABKOTA
pada O
tahun O
1662 O
, O
bersamaan O
dengan O
diresmikannya O
2 O
marga O
yang O
lain O
yaitu O
Marga O
Semangus B-PLACE
dan O
Marga O
Tanjung O
Raya.Pada O
perkembangannya O
setelah O
kesultanan O
Palembang B-KABKOTA
Darussalam O
dibekukan O
oleh O
Pemerintah O
Kolonial O
Belanda B-NEGARA
Pada O
tahun O
1825 O
, O
marga O
Mandi O
aur O
berubah O
nama O
menjadi O
Marga O
Proatin O
IX O
dengan O
diperintah O
oleh O
seorang O
pesirah O
-LRB- O
biasanya O
diberi O
gelar O
Depati O
atau O
pangeran O
oleh O
pihak O
eks O
Kesultanan O
Palembang B-KABKOTA
Darussalam/Gubernement O
yang O
merupakan O
kaki O
tangan O
pemerintah O
kolonial O
-RRB- O
dan O
merupakan O
bagian O
dari O
onder O
district O
Muara B-KECAMATAN
kelingi I-KECAMATAN
yang O
beribukota O
dimuara O
kelingi O
yang O
dipimpin O
oleh O
seorang O
asisten O
Demang O
-LRB- O
untuk O
P.Jawa O
n O
Madura B-PROVINSI
disebut O
Asisten O
Wedana O
-RRB- O
. O
Mandi O
aur O
karena O
merupakan O
ibukota O
Marga O
maka O
ditunjuk O
juga O
seorang O
pembarap O
yang O
lebih O
kurang O
seperti O
lurah O
dikota O
kecamatan O
tetapi O
punya O
kekuasaan O
melebihi O
lurah O
karena O
dapat O
juga O
menggantikan O
tugas O
pesirah O
jika O
Pesirah O
sedang O
tidak O
berada O
ditempat O
. O
Mandi O
aur O
yang O
sekarang O
adalah O
penggabungan O
dari O
tiga O
dusun/proatin O
yang O
lama O
yaitu O
, O
dusun O
mandi O
aur O
, O
dusun O
jung O
-LRB- O
perahu O
-RRB- O
dan O
dusun O
podak.dusun O
mandi O
aur O
yang O
lama O
berada O
kira-kira O
2 O
kilometer O
kearah O
hilir O
sungai O
kelingi O
dari O
posisi O
Desa B-DESA
Mandi I-DESA
aur I-DESA
yang O
sekarang O
, O
bisa O
dibuktikan O
dengan O
kuburan O
lama O
tak O
beridentitas O
lagi O
, O
konon O
dulu O
sering O
terjadi O
peperangan O
dengan O
dusun O
tanjung O
yang O
berada O
tidak O
jauh O
dari O
dusun O
lama O
mandi O
aur O
hingga O
akhirnya O
posisi O
dusun O
digeser O
sedikit O
kearah O
hulu O
sampai O
dengan O
sekarang.sedangkan O
dusun O
podak O
penduduknya O
banyak O
yang O
dimangsa O
oleh O
buaya O
podak O
karena O
dendam O
seekor O
raja O
buaya O
dengan O
anak O
kepala O
dusun O
podak O
yang O
telah O
membunuh O
anaknya O
, O
hingga O
semua O
penduduknya O
melarikan O
diri O
kearah O
hulu O
bahkan O
sampai O
kemarga O
sindang O
kelingi O
-LRB- O
kota O
lubuk O
linggau O
sekarang O
, O
yang O
pada O
masa O
awal O
hanya O
berstatus O
marga O
dan O
masih O
di O
bawah O
district O
Muara B-KABKOTA
Kelingi I-KABKOTA
dan O
onder O
afdeling O
Musi O
ulu O
-RRB- O
, O
dan O
penduduk O
yang O
cukup O
berani O
bergabung O
dengan O
penduduk O
dusun O
mandi O
aur O
, O
adapun O
dusun O
jung O
berada O
disekitar O
desa O
lubuk O
rumbai O
sekarang O
, O
dinamakan O
dusun O
jung O
karena O
penduduknya O
tinggal O
di O
atas O
sungai O
di O
atas O
perahu O
jung O
, O
pada O
suatu O
ketika O
terjadi O
banjir O
besar O
hingga O
banyak O
perahu/jung O
yang O
hanyut O
dan O
tenggelam,sisa-sisa O
penduduknya O
yang O
selamat O
juga O
akhirnya O
bergabung O
menjadi O
penduduk O
mandi O
aur.Didesa O
Mandi B-DESA
aur I-DESA
sekarang O
paling O
sedikit O
ada O
tiga O
dialek O
yang O
berbeda O
yang O
dituturkan O
oleh O
masyarakatnya O
, O
ini O
karena O
memang O
penduduknya O
berasal O
dari O
tiga O
rumpun O
yang O
berbeda O
. O
Dan O
salah O
satu O
tim O
sepak O
bolanya O
Yang O
terkenal O
dengan O
Nama O
PERSADA B-ORGANIZATION
damarsi I-ORGANIZATION
, O
di O
tambah O
lagi O
dengan O
Grup O
musik O
Tradisional O
PATROL B-ORGANIZATION
yang O
diberi O
nama O
UPO B-ORGANIZATION
YO I-ORGANIZATION
UPO I-ORGANIZATION
pernah O
menjuarai O
lombah O
PATROL B-ORGANIZATION
tingkat O
kabupaten O
. O
Pada O
masa O
kerajaan O
Mojopahit B-NEGARA
ada O
seorang O
penguasa O
yang O
bernama O
Resi B-PERSON
Tawangalun I-PERSON
dia O
adalah O
penguasa O
di O
daerahnya O
, O
Raja B-JABATAN
Mojopahit I-JABATAN
tidak O
suka O
dengan O
daerah O
yang O
di O
kuasai O
Resi B-PERSON
Tawanggalun I-PERSON
karena O
orang-orang O
daerah O
tersebut O
terkenal O
kasar-kasar O
dan O
mempunyai O
kebiasaan O
memakan O
daging O
mentah O
. O
Suatu O
ketika O
karena O
keegoisan O
sang O
raja B-JABATAN
Brawijaya I-JABATAN
dia O
mempersunting O
putri B-PERSON
Alun I-PERSON
untuk O
menjadi O
selirnya O
, O
lama O
kelamaan O
sifat O
asli O
putri B-PERSON
Alun I-PERSON
muncul O
dan O
terlihat O
oleh O
orang O
istana O
ketika O
putri B-PERSON
Alun I-PERSON
melihat O
daging O
yang O
berada O
di O
depannya O
dan O
dia O
memakan O
menta-menta O
daging O
tersebut O
. O
Kabar O
berita O
kalau O
putri B-PERSON
Alun I-PERSON
memakan O
daging O
mentah O
tersebut O
sampai O
di O
telinga O
Sang O
Raja B-JABATAN
, O
Raja B-JABATAN
Brawijaya I-JABATAN
marah O
dan O
kesal O
saat O
mendengar O
kabar O
tersebut O
, O
tanpa O
pikir O
lagi O
sang O
raja B-JABATAN
mengusir O
putri B-PERSON
Alun I-PERSON
dari O
istana O
dalam O
keadaan O
hamil O
. O
Waktu O
terus O
berjalan O
dan O
Aryo B-PERSON
Damar I-PERSON
sudah O
besar O
awalnya O
Aryo B-PERSON
Damar I-PERSON
mengira O
kalau O
Resi B-PERSON
Tawanggalun I-PERSON
adalah O
ayahnya O
tetapi O
dia O
ada O
keraguan O
karena O
ibunya O
memanggil O
Resi B-PERSON
Tawangalun I-PERSON
dengan O
sebutan O
ayah O
. O
Ketika O
Ario B-PERSON
Damar I-PERSON
sudah O
sampai O
di O
Mojopahit B-NEGARA
dan O
bisa O
menghadap O
ke O
raja B-JABATAN
Brawijaya I-JABATAN
, O
Ario B-PERSON
Damar I-PERSON
mengaku O
bahwa O
dia O
adalah O
anak O
raja B-JABATAN
Brawijaya I-JABATAN
dari O
selir O
putri B-PERSON
Alun I-PERSON
, O
Raja B-JABATAN
Brawijaya I-JABATAN
tidak O
mau O
mengakui O
dia O
sebagai O
anaknya O
karena O
masi O
dendam O
telah O
ditipu O
. O
Raja B-JABATAN
pun O
memberi O
syarat O
yang O
mustahil O
untukdi O
penuhi O
oleh O
Ario B-PERSON
Damar I-PERSON
dan O
jika O
dia O
bisa O
memenuhi O
syarat O
tersebut O
Raja B-JABATAN
Brawijaya I-JABATAN
mau O
mengakui O
Ario B-PERSON
Damar I-PERSON
sebagai O
anaknya O
. O
Sang O
Raja B-JABATAN
belum O
bisa O
menerimanya O
dan O
memberi O
syarat O
yang O
ke O
dua O
kepada O
Ario B-PERSON
Damar I-PERSON
, O
Ario B-PERSON
Damar I-PERSON
disuruh O
mencari O
dan O
membawa O
tanah O
dari O
tempat O
asalnya O
-LRB- O
tanah O
yang O
tandus O
, O
sedati O
-RRB- O
yang O
harus O
sama O
dengan O
tanah O
yang O
berada O
di O
kerajaan O
-LRB- O
tanah O
yang O
subur O
, O
Trowulan B-PLACE
-RRB- O
Ario B-PERSON
damar I-PERSON
berhasil O
melaksanakan O
tugas O
tersebut O
dengan O
meminta O
bantuan O
kakeknya O
, O
Raja B-JABATAN
Brawijaya I-JABATAN
makin O
kesal O
dengan O
Resi B-PERSON
Tawanggalun I-PERSON
karrna O
dia O
membantu O
cucunya O
, O
Raja B-JABATAN
Brawijaya I-JABATAN
yang O
sudah O
terlanjur O
kesal O
dengan O
Resi B-PERSON
Tawanggalun I-PERSON
, O
Dia O
memberikan O
syarat O
yang O
terakir O
yaitu O
jika O
dia O
bisa O
membunuh O
Resi B-PERSON
Tawangalun I-PERSON
maka O
Ario B-PERSON
Damar I-PERSON
akan O
diakui O
menjadi O
anaknya O
. O
Pada O
waktu O
itu O
Mbah B-PERSON
Jogoreso I-PERSON
dan O
Buyut B-PERSON
Endang I-PERSON
mencari O
wilayah O
yang O
untuk O
dibangun O
rumah O
sebagai O
tempat O
tinggal O
demi O
kelangsungan O
hidupnya O
. O
Dengan O
semangat O
dan O
kegigihannya O
, O
Mbah B-PERSON
Jogoreso I-PERSON
, O
Buyut B-PERSON
Endang I-PERSON
serta O
para O
prajuritnya O
berusaha O
menjadikan O
hutan O
itu O
menjadi O
tempat O
yang O
berguna O
demi O
kelangsungan O
hidupnya O
dengan O
cara O
menebang O
-LRB- O
membabad O
-RRB- O
hutan O
tersebut O
. O
Dengan O
semangat O
, O
kesabaran O
, O
kegigihan O
yang O
diajarkan O
Mbah B-PERSON
Jogoreso I-PERSON
serta O
Buyut B-PERSON
Endang I-PERSON
kepada O
para O
prajuritnya O
yang O
membatunya O
, O
sedikit O
demi O
sedikit O
hutan O
itu O
berhasil O
dijadikan O
ladang O
yang O
dibangun O
rumah O
serta O
tempat O
untuk O
ditanami O
tanaman O
yang O
bermanfaat O
demi O
kehidupan O
sehari-hari O
. O
Setelah O
Mbah B-PERSON
Jogoreso I-PERSON
, O
Buyut B-PERSON
Endang I-PERSON
beserta O
para O
pasukan O
yang O
membantu O
dalam O
pembabatan O
hutan O
itu O
memiliki O
tempat O
tinggal O
yang O
layak O
, O
dalam O
benak O
Mbah B-PERSON
Jogoreso I-PERSON
pernah O
terlintas O
fikiran O
bahwa O
setiap O
manusia O
yang O
hidup O
pasti O
memiliki O
keturunan O
atau O
generasi O
. O
Dalam O
hal O
ini O
Mbah B-PERSON
Jogoreso I-PERSON
dan O
Buyut B-PERSON
Endang I-PERSON
selalu O
bersamaan O
untuk O
penbabatan O
hutan O
itu O
dan O
berpisah O
dari O
para O
prajurit O
lainnya O
. O
Pada O
saat O
Mbah B-PERSON
Jogoreso I-PERSON
dan O
Buyut B-PERSON
Endang I-PERSON
melakukan O
pekerjaan O
itu O
, O
tiba-tiba O
mereka O
berdua O
menemukan O
sebuah O
sungai O
yang O
tidak O
terlalu O
besar O
atau O
lebar O
. O
Akibat O
faktor O
arus O
yang O
yang O
deras O
, O
akhirnya O
Mbah B-PERSON
Jogoreso I-PERSON
serta O
Buyut B-PERSON
Endang I-PERSON
terhanyut O
di O
sungai O
itu O
. O
Tidak O
lama O
kemudian O
setelah O
penduduk O
dan O
para O
pengikutnya O
yang O
sudah O
selesai O
membabad O
hutan O
, O
mereka O
tidak O
satupun O
yang O
melihat O
Mbah B-PERSON
Jogoreso I-PERSON
beserta O
Buyut B-PERSON
Endang I-PERSON
. O
Wedi B-DESA
adalah O
sebuah O
desa O
di O
wilayah O
Kecamatan B-KECAMATAN
Gedangan I-KECAMATAN
, O
Kabupaten B-KABKOTA
Sidoarjo I-KABKOTA
, O
Provinsi O
Jawa B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
. O
Dengan O
kondisi O
masyarakat O
yang O
sudah O
modern O
. O
Desa O
Wedi B-DESA
ini O
berbatasan O
langsung O
, O
sebelah O
timur O
berbatasan O
dengan O
desa O
Betro B-DESA
, O
sebelah O
utara O
berbatasan O
dengan O
desa O
Semambung B-DESA
, O
sebelah O
barat O
berbatasan O
dengan O
desa O
Ketajen B-DESA
, O
dan O
disebelah O
selatan O
berbatasan O
dengan O
desa O
Gemurung B-DESA
dan O
desa O
Punggul B-DESA
. O
Untuk O
kolam O
pancing O
, O
Desa O
Kalanganyar B-DESA
kini O
menjadi O
salah O
satu O
pusat O
kolam O
pancing O
ternama O
di O
Wilayah O
Kec O
. O
Desa O
Krembangan B-DESA
mempunyai O
5 O
Dusun O
Yakni O
Dusun O
Krembangan B-DESA
, O
Dusun O
Kedungduro O
, O
Dusun O
Jenek O
Kulon O
, O
Dusun O
Jenek O
Wetan O
dan O
Dusun O
Nambangan B-DESA
. O
