Dia O
melanjutkan O
pendidikannya O
dengan O
masuk O
Fakultas O
Hukum O
Universitas B-ORGANIZATION
Sriwijaya I-ORGANIZATION
, O
Jurusan O
Tata O
Negara O
dan O
menamatkannya O
pada O
tahun O
1981 O
. O
Keinginannya O
menjadi O
seorang O
diplomat O
pun O
akhirnya O
berganti O
setelah O
dia O
diterima O
menjadi O
jaksa O
fungsional O
di O
Kejaksaan O
Negeri O
Jakarta B-KABKOTA
Pusat I-KABKOTA
yang O
dijalaninya O
dari O
tahun O
1985 O
sampai O
1989 O
. O
Stadion O
KLFA B-ORGANIZATION
-LRB- O
Stadion O
Asosiasi O
Sepak O
Bola O
Kuala B-KABKOTA
Lumpur I-KABKOTA
-RRB- O
adalah O
sebuah O
stadion O
multi-fungsi O
yang O
terletak O
di O
Cheras O
, O
Kuala B-KABKOTA
Lumpur I-KABKOTA
, O
Malaysia B-NEGARA
. O
Stadion O
ini O
juga O
dipergunakan O
untuk O
menggelar O
pertandingan O
antara O
dengan O
serta O
dengan O
dalam O
lanjutan O
turnamen O
Kejuaraan O
Sepak O
Bola O
ASEAN B-ORGANIZATION
2004 O
. O
Stadion O
ini O
juga O
pernah O
dipakai O
MyTeam O
Malaysia B-NEGARA
untuk O
2 O
pertandingan O
dan O
juga O
pernah O
ikut O
andil O
dalam O
Kualifikasi O
Piala O
Dunia O
FIFA B-ORGANIZATION
2010 O
sebagai O
`` O
markas O
'' O
dari O
dan O
dipergunakan O
untuk O
menjamu O
selama O
terjadi O
`` O
kekacauan O
'' O
di O
Myanmar B-NEGARA
. O
Sebetulnya O
Pollock B-PERSON
sempat O
menolak O
permintaan O
Villeneuve B-PERSON
, O
namun O
Villeneuve B-PERSON
yakin O
bahwa O
Pollock B-PERSON
suatu O
hari O
nanti O
dapat O
membawa O
Villeneuve B-PERSON
ke O
jalan O
kesuksesan O
. O
Dengan O
dana O
from O
British B-ORGANIZATION
American I-ORGANIZATION
Tobacco I-ORGANIZATION
, O
Pollock B-PERSON
membeli O
tim O
Tyrell B-ORGANIZATION
Racing I-ORGANIZATION
yang O
kemudian O
berubah O
menjadi O
B.A.R-Honda B-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1999 O
. O
Dia O
merupakan O
anak O
kedua O
dari O
tiga O
bersaudara O
pasangan O
Mayjen B-JABATAN
TNI I-JABATAN
Rianzi B-PERSON
Julidar I-PERSON
dan O
Lydia B-PERSON
Arlini I-PERSON
Wahab I-PERSON
, O
yang O
merupakan O
wakil O
Indonesia B-NEGARA
di O
ajang O
Miss O
Universe O
1975 O
. O
Duo B-PERSON
Kribo I-PERSON
adalah O
grup O
musik O
yang O
beranggotakan O
Ahmad B-PERSON
Albar I-PERSON
dan O
Ucok B-PERSON
Harahap I-PERSON
-LRB- O
vokalis O
AKA B-ORGANIZATION
Band I-ORGANIZATION
-RRB- O
yang O
tenar O
pada O
akhir O
tahun O
1970-an O
. O
Kolaborasi O
ini O
muncul O
ketika O
AKA B-ORGANIZATION
dengan O
vokalis O
Ucok B-PERSON
Harahap I-PERSON
pecah O
dan O
Achmad B-PERSON
Albar I-PERSON
dengan O
God B-PERSON
Bless I-PERSON
mulai O
sepi O
order O
. O
Ayahnya O
bernama O
Fernando B-PERSON
Rossi I-PERSON
, O
merupakan O
mantan O
pelatih O
Clifton B-PERSON
High O
School O
, O
dan O
ibunya O
bernama O
Cleonilde B-PERSON
Rossi I-PERSON
, O
merupakan O
seorang O
pengajar O
di O
Sekolah O
Tinggi O
Clifton B-PERSON
. O
Dia O
pernah O
membela O
beberapa O
klub O
seperti O
Parma B-ORGANIZATION
F.C. I-ORGANIZATION
, O
Manchester B-ORGANIZATION
United I-ORGANIZATION
F.C. I-ORGANIZATION
, O
dan O
Newcastle B-ORGANIZATION
United I-ORGANIZATION
F.C. I-ORGANIZATION
. O
Syekh O
Ahmed B-PERSON
Hussein I-PERSON
Deedat I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
atau O
Ahmed B-PERSON
Deedat I-PERSON
atau O
Ahmad B-PERSON
Deedat I-PERSON
adalah O
seorang O
cendikiawan O
Muslim O
dalam O
bidang O
perbandingan O
agama O
. O
Pada O
1957 O
, O
Deedat B-PERSON
bersama O
dua O
orang O
temannya O
, O
mendirikan O
`` O
Islamic B-ORGANIZATION
Propagation I-ORGANIZATION
Centre I-ORGANIZATION
International I-ORGANIZATION
'' O
-LRB- O
IPCI B-ORGANIZATION
-RRB- O
dan O
ia O
menjadi O
presiden O
hingga O
1996 O
. O
Tanpa O
pendidikan O
formal O
dan O
untuk O
mencari O
kehidupan O
yang O
lebih O
baik O
, O
Ahmed B-PERSON
Deedat I-PERSON
pergi O
ke O
Afrika B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
untuk O
dapat O
hidup O
bersama O
ayahnya O
pada O
tahun O
1927 O
. O
Gunung O
ini O
merupakan O
objek O
wisata O
alam O
dan O
dapat O
ditelusuri O
mulai O
dari O
Airmadidi B-KABKOTA
-LRB- O
Ibu O
Kota O
Kabupaten B-KABKOTA
Minahasa I-KABKOTA
Utara I-KABKOTA
-RRB- O
. O
Kata O
ini O
disebutkan O
oleh O
para O
pelaut O
Portugis O
`` O
Calabets O
'' O
sebagai O
nama O
gunung O
di O
pulau O
sulawesi O
, O
dari O
kata O
ini O
dinamakan O
sebagai O
nama O
pulau O
yang O
kemudian O
Calabes O
jadi O
Calabes O
= O
Celebes O
yang O
menjadi O
Sulawesi O
akhirnya O
kata O
ini O
menjadi O
nama O
pulau O
Sulawesi O
. O
Pada O
saat O
ini O
Sundah B-PERSON
menjabat O
sebagai O
Ketua B-JABATAN
Departemen I-JABATAN
Informasi I-JABATAN
Teknologi I-JABATAN
di O
Persatuan B-ORGANIZATION
Artis I-ORGANIZATION
Penyanyi I-ORGANIZATION
, O
Pencipta O
Lagu O
, O
dan O
Penata O
Musik O
Rekaman O
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
PAPPRI B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
dan O
juga O
anggota O
Board O
Yayasan O
Karya O
Cipta O
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
KCI B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Putra O
sulung O
dari O
tiga O
bersaudara O
pasangan O
Sigit B-PERSON
Hardjojudanto I-PERSON
dan O
Ilsye B-PERSON
Aneke I-PERSON
Ratnawati I-PERSON
ini O
mulai O
bergelut O
di O
bisnis O
sejak O
tahun O
1990 O
. O
Sebelumnya O
, O
Ari B-PERSON
pernah O
menjalin O
hubungan O
dengan O
artis/model O
Annisa B-PERSON
Tribanowati I-PERSON
dan O
membuahkan O
seorang O
anak O
perempuan O
bernama O
Danya B-PERSON
Sekar I-PERSON
Taji I-PERSON
yang O
lahir O
di O
RS O
Mount O
Elizabeth O
Singapura B-NEGARA
pada O
31 O
Mei O
1993 O
. O
Chrisye B-PERSON
menjadi O
video O
musik O
Indonesia B-NEGARA
pertama O
yang O
ditayangkan O
di O
channel O
MTV B-ORGANIZATION
Asia I-ORGANIZATION
yang O
pada O
waktu O
itu O
bermarkas O
di O
Hongkong B-NEGARA
. O
Video O
itu O
juga O
merupakan O
video O
pertama O
di O
Indonesia B-NEGARA
yang O
menggunakan O
kamera O
DSLR O
-LRB- O
`` O
Digital O
Single O
Lens O
Reflex O
'' O
-RRB- O
. O
Jakarta B-KABKOTA
Convention I-KABKOTA
Center I-KABKOTA
memiliki O
Plenary O
Room O
yang O
memiliki O
5.000 O
tempat O
duduk O
, O
dan O
juga O
balai O
sidang O
seluas O
3.921 O
m O
² O
. O
Numata B-PERSON
adalah O
grup O
band O
Indonesia B-NEGARA
yang O
terdiri O
dari O
3 O
orang O
kakak O
beradik O
yang O
merupakan O
anak O
dari O
penyanyi O
era O
70-an O
, O
Tetty B-PERSON
Kadi I-PERSON
, O
yaitu O
Tantra B-PERSON
-LRB- O
anak O
pertama O
-RRB- O
, O
Mhala B-PERSON
-LRB- O
anak O
ketiga O
-RRB- O
dan O
Inu B-PERSON
-LRB- O
anak O
kelima O
-RRB- O
. O
Bahkan O
dalam O
album O
kedua O
mereka O
ini O
, O
mereka O
berduet O
dengan O
ibu O
mereka O
, O
Tetty B-PERSON
Kadi I-PERSON
dalam O
lagu O
`` O
Penjaga O
Hati O
'' O
. O
H. O
Sali B-PERSON
Iskandar I-PERSON
mendirikan O
sebuah O
perguruan O
tinggi O
di O
Bandung O
yang O
kemudian O
dikenal O
dengan O
nama O
Sekolah O
Tinggi O
Manajemen O
Informatika O
dan O
Komputer O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
-LRB- O
STMIK B-ORGANIZATION
Jabar I-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Selain O
itu O
STMIK B-ORGANIZATION
Jabar I-ORGANIZATION
juga O
mengadakan O
kerjasama O
dan O
merupakan O
perguruan O
tinggi O
yang O
mendapat O
pembinaan O
secara O
resmi O
dari O
Universitas B-ORGANIZATION
Padjadjaran I-ORGANIZATION
-LRB- O
Unpad B-ORGANIZATION
-RRB- O
Bandung O
melalui O
piagam O
kerjasama O
yang O
ditandatangani O
oleh O
Rektor O
UNPAD B-ORGANIZATION
dan O
Ketua O
Yayasan O
Guruminda O
dengan O
Piagam O
Kerjasama O
Nomor O
: O
4969/JO O
.6 O
/ O
TU/1997 O
dan O
283/L O
. O
O04/KL/VIII O
/ O
1997 O
, O
yang O
kemudian O
diperpanjang O
kembali O
dengan O
Piagam O
Kerjasama O
Nomor O
: O
7327/JO O
.6 O
/ O
TU/1999 O
dan O
40/YAG/K O
/ O
XI/1999 O
, O
serta O
Nomor O
: O
6402/JO O
.6 O
/ O
TU/2004 O
dan O
122/YAG/X O
/ O
2004 O
. O
Universitas O
ini O
lahir O
tahun O
1970 O
untuk O
membagi O
Universitas O
Afrika B-NEGARA
Timur O
menjadi O
tiga O
universitas O
; O
Universitas O
Makerere O
-LRB- O
Uganda B-NEGARA
-RRB- O
, O
Universitas O
Nairobi B-KABKOTA
-LRB- O
Kenya B-NEGARA
-RRB- O
dan O
Universitas O
Dar O
es O
Salaam O
. O
Kampus O
utam O
, O
yang O
disebut O
Mlimani O
-LRB- O
berati O
`` O
di O
bukit O
'' O
dalam O
bahasa O
Kiswahili O
-RRB- O
terletak O
13 O
kilometer O
sebelah O
barat O
dari O
pusat O
kota O
Dar O
es O
Salaam O
. O
Berawal O
sebagai O
Cabang O
Fakultas O
Ilmu O
Pendidikan O
Unismuh O
Makassar B-KABKOTA
berdasarkan O
Akta O
Notaris O
Nomor O
71 O
tanggal O
19 O
Juni O
1963 O
oleh O
Notaris O
R. O
Surojo O
W. O
-LRB- O
Jakarta B-KABKOTA
-RRB- O
yang O
dikelola O
oleh O
Majelis O
Pendidikan O
Muhammadiyah B-ORGANIZATION
. O
Samuel B-PERSON
Hui I-PERSON
Koon-kit I-PERSON
-LRB- O
Hanzi O
tradisional O
: O
許冠傑 O
, O
Hanzi O
sederhana O
: O
许? O
? O
Sebagai O
aktor O
, O
dia O
dikenal O
melalui O
karakter O
`` O
King O
Kong O
'' O
yang O
diperankannya O
dalam O
serial O
film O
Aces O
Go O
Places O
yang O
dibintanginya O
sampai O
5 O
film O
. O
Paulo B-PERSON
Muwanga I-PERSON
-LRB- O
1924 O
- O
1991 O
-RRB- O
adalah O
ketua O
Komisi O
Kemiliteran O
yang O
memerintah O
, O
dan O
presiden O
Uganda B-NEGARA
secara O
de-facto O
untuk O
beberapa O
hari O
pada O
Mei O
1980 O
sampai O
didirikannya O
Komisi O
Kepresidenan O
Uganda B-NEGARA
. O
Komisi O
Kepresidenan O
, O
with O
Muwanga B-PERSON
sebagai O
ketua O
, O
memegang O
kantor O
Presiden O
Uganda B-NEGARA
dari O
22 O
Mei O
sampai O
15 O
Desember O
1980 O
. O
Hal O
ini O
dilakukan O
setelah O
Muwanga B-PERSON
, O
bersama O
dengan O
Yoweri B-PERSON
Museveni I-PERSON
, O
Oyite O
Ojok O
dan O
Tito B-PERSON
Okello I-PERSON
menjatuhkan O
Godfrey B-PERSON
Binaisa I-PERSON
dalam O
kudeta O
tanggal O
12 O
Mei O
1980 O
. O
Lahir O
di O
Jakarta B-KABKOTA
, O
masa O
kecil O
Prabowo B-PERSON
sebagai O
putra O
begawan O
ekonomi O
Soemitro B-PERSON
Djojohadikoesoemo I-PERSON
banyak O
dilewatkan O
di O
luar O
negeri O
bersama O
orangtuanya O
. O
Minatnya O
pada O
dunia O
militer O
dipengaruhi O
figur O
paman O
Soebianto B-PERSON
Djojohadikusumo I-PERSON
yang O
gugur O
dalam O
Pertempuran O
Lengkong O
1946 O
. O
Masuk O
Akademi O
Militer O
Magelang B-KABKOTA
pada O
tahun O
1970 O
dan O
lulus O
pada O
tahun O
1974 O
sebagai O
letnan O
dua O
, O
Prabowo B-PERSON
mencatatkan O
diri O
sebagai O
komandan O
termuda O
saat O
mengikuti O
operasi O
Tim O
Nanggala B-PLACE
di O
Timor O
Timur O
. O
Terakhir O
, O
ia O
bertugas O
sebagai O
Panglima O
Kostrad O
dua O
bulan O
sampai O
kejatuhan O
Presiden O
Soeharto B-PERSON
pada O
Mei O
1998 O
. O
Prabowo B-PERSON
adalah O
putra O
dari O
pasangan O
Soemitro B-PERSON
Djojohadikusumo I-PERSON
-LRB- O
yang O
merupakan O
begawan O
ekonomi O
Indonesia B-NEGARA
-RRB- O
dan O
Dora B-PERSON
Marie I-PERSON
Sigar I-PERSON
, O
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
Dora B-PERSON
Soemitro I-PERSON
. O
Ia O
juga O
merupakan O
cucu O
dari O
Raden O
Mas O
Margono B-PERSON
Djojohadikusumo I-PERSON
, O
anggota O
BPUPKI O
, O
pendiri O
Bank O
Negara O
Indonesia B-NEGARA
dan O
Ketua O
DPA O
pertama O
. O
Ia O
memiliki O
dua O
kakak O
perempuan O
, O
Biantiningsih B-PERSON
Miderawati I-PERSON
dan O
Maryani B-PERSON
Ekowati I-PERSON
, O
dan O
satu O
orang O
adik O
, O
Hashim B-PERSON
Djojohadikusumo I-PERSON
. O
Sekarang O
Ratna B-PERSON
Galih I-PERSON
memiliki O
beberapa O
usaha O
termasuk O
bisnis O
dibidang O
Fashion O
, O
salah O
satunya O
Heaveninc O
dan O
Nuts-up O
. O
Ratna O
mengakhiri O
perjalanan O
cintanya O
dengan O
Muhammad B-PERSON
Sawkani I-PERSON
Jamhuri I-PERSON
pada O
26 O
Oktober O
2012 O
di O
kota O
Mekah B-PLACE
, O
Arab B-NEGARA
Saudi I-NEGARA
. O
Dr. O
Lawrence B-PERSON
`` O
Larry B-PERSON
'' O
Brilliant I-PERSON
-LRB- O
lahir O
di O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
, O
5 O
Mei O
1944 O
-RRB- O
adalah O
seorang O
doktor O
medis O
, O
ahli O
epidemi O
, O
teknologi O
, O
penulis O
dan O
ahli O
filantropi O
, O
dan O
direktur O
sayap O
filantropis O
Google B-ORGANIZATION
.org I-ORGANIZATION
, O
Google.org B-ORGANIZATION
. O
Ia O
kemudian O
merilis O
singel O
pertamanya O
yang O
berjudul O
`` O
Omoi O
'' O
, O
dibawah O
label O
King B-ORGANIZATION
Records I-ORGANIZATION
pada O
tanggal O
6 O
Desember O
2000 O
. O
Beberapa O
tahun O
setelahnya O
, O
Nana B-PERSON
Mizuki I-PERSON
meraih O
sukses O
dalam O
karier O
bermusiknya O
dengan O
dirilisnya O
singel O
yang O
berjudul O
`` O
Innocent O
Starter O
'' O
, O
yang O
berhasil O
masuk O
dalam O
jajaran O
10 O
besar O
tangga O
lagu O
Oricon B-ORGANIZATION
, O
tepatnya O
di O
peringkat O
9 O
. O
Pada O
tanggal O
3 O
Juni O
2009 O
, O
albumnya O
yang O
berjudul O
`` O
Ultimate O
Diamond O
`` O
berhasil O
meraih O
peringkat O
ke-1 O
tangga O
lagu O
Oricon B-ORGANIZATION
, O
sedangkan O
singelnya O
yang O
berjudul O
`` O
Phantom O
Minds O
'' O
yang O
dirilis O
pada O
13 O
Januari O
2010 O
, O
juga O
berhasil O
meraih O
posisi O
puncak O
. O
Pertama O
kali O
bekerja O
di O
Klinik O
Medis O
München B-PLACE
sebelum O
akhirnya O
ke O
Lembaga O
Kimia O
Berlin B-PLACE
Pertama O
di O
Berlin B-PLACE
, O
atas O
arahan O
Hermann B-PERSON
Emil I-PERSON
Fischer I-PERSON
. O
Pada O
tahun O
1912 O
ia O
menjadi O
guru O
besar O
penyakit O
dalam O
di O
Munchen B-PLACE
, O
pada O
tahun O
1913 O
dinominasikan O
sebagai O
profesor O
fisiologi O
di O
Lembaga O
Fisiologi O
München B-PLACE
, O
dan O
pada O
tahun O
1916 O
menjadi O
profesor O
kimia O
kedokteran O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Innsbruck I-ORGANIZATION
, O
lalu O
pada O
tahun O
1918 O
ke O
Universitas B-ORGANIZATION
Wina I-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
1921 O
hingga O
saat O
kematiannya O
akibat O
bunuh O
diri O
pada O
tanggal O
31 O
Maret O
1945 O
, O
ia O
menjadi O
profesor O
kimia O
organik O
di O
Technische B-ORGANIZATION
Universität I-ORGANIZATION
München I-ORGANIZATION
. O
Tahun O
berikutnya O
ia O
pun O
berhasil O
masuk O
di O
PB B-ORGANIZATION
Djarum I-ORGANIZATION
dan O
mengikuti O
final O
turnamen O
nasional O
, O
sehingga O
membuatnya O
dilirik O
oleh O
PBSI B-ORGANIZATION
dan O
ditarik O
masuk O
ke O
Pelatnas B-ORGANIZATION
Cipayung I-ORGANIZATION
. O
Yulianti B-PERSON
merebut O
medali O
perunggu O
bagi O
Indonesia B-NEGARA
pada O
nomor O
tunggal O
putri O
di O
Olimpiade O
Beijing B-PLACE
2008 O
dengan O
mengalahkan O
Lu B-PERSON
Lan I-PERSON
dari O
China B-NEGARA
. O
Saat O
Di O
Japan B-NEGARA
Open O
dia O
mengalahkan O
Wong B-PERSON
Mew I-PERSON
Choo I-PERSON
dari O
Malaysia B-NEGARA
, O
dan O
sebelum O
akhirnya O
tumbang O
ditangan O
pemain O
China B-NEGARA
Lu B-PERSON
Lan I-PERSON
. O
Pada O
turnamen O
Piala O
Uber O
di O
Jakarta B-KABKOTA
, O
2008 O
, O
dia O
menjadi O
tunggal O
kedua O
putri O
setelah O
Maria B-PERSON
Kristin I-PERSON
Yulianti I-PERSON
. O
Dia O
juga O
pernah O
menjadi O
Perempat O
finalis O
Denmark B-NEGARA
Open O
sebelum O
akhirnya O
ditumbangkan O
Tine B-PERSON
Rasmussen I-PERSON
unggulan O
tuan O
rumah O
. O
Awal O
tahun O
2009 O
dia O
juga O
ikut O
membela O
tim O
Sudirman B-PERSON
Cup O
Indonesia B-NEGARA
yang O
akhirnya O
menjadi O
Semi O
Finalis O
sebelum O
akhirnya O
dikalahkan O
South B-NEGARA
Korea I-NEGARA
3-1 O
. O
Pada O
saat O
Sudirman B-PERSON
Cup O
ia O
sempat O
mengalahkan O
Sarah B-PERSON
Walker I-PERSON
dari O
Inggris.Di O
Tahun O
2009 O
Firda B-PERSON
terus O
mengalami O
peningkatan O
, O
mulai O
di O
Ronde O
1 O
Jepang B-NEGARA
Terbuka O
Super O
Series O
dia O
mengalahkan O
pemain O
no. O
1 O
dunia O
Zhou B-PERSON
Mi I-PERSON
dari O
Hong B-NEGARA
Kong I-NEGARA
. O
Kemudian O
di O
Perancis B-NEGARA
Terbuka O
Super O
Series O
dengan O
mengalahkan O
Juara O
Denmark B-NEGARA
Super O
Series O
Tine B-PERSON
Rasmussen13-21 I-PERSON
, O
21-13 O
, O
21-11 O
. O
Firda B-PERSON
tidak O
berhasil O
menyumbangkan O
medali O
emas O
bagi O
Indonesia B-NEGARA
, O
setelah O
dikalahkan O
tunggal O
putri O
muda O
Thailand B-NEGARA
yang O
masih O
berumur O
14 O
tahun O
, O
Ratchanok B-PERSON
Inthanon I-PERSON
18-21 O
, O
19-21 O
. O
Atas O
karyanya O
, O
Gajdusek B-PERSON
dianugerahi O
Penghargaan O
Nobel B-PERSON
Fisiologi O
atau O
Kedokteran O
pada O
tahun O
1976 O
, O
yang O
diterimanya O
bersama O
Baruch B-PERSON
S. I-PERSON
Blumberg I-PERSON
. O
Antara O
tahun O
1946-1948 O
, O
ia O
mengikuti O
pelatihan O
klinik O
di O
bidang O
pediatri O
di O
Children O
's O
Hospital O
Boston B-PLACE
, O
Massachusetts B-PROVINSI
, O
dari O
dari O
tahun O
1948 O
hingga O
1949 O
ia O
belajar O
kimia O
fisika O
dengan O
kimiawan O
Linus B-PERSON
Carl I-PERSON
Pauling I-PERSON
di O
California B-PROVINSI
Institute O
of O
Technology O
-LRB- O
Caltech B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Dari O
tahun O
1949 O
hingga O
tahun O
1952 O
ia O
melanjutkan O
studi O
pascasarjana O
dalam O
virologi O
di O
laboratorium O
milik O
mikrobiolog O
John B-PERSON
F. I-PERSON
Enders I-PERSON
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Harvard I-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
1952 O
hingga O
tahun O
1953 O
Gajdusek B-PERSON
bertugas O
di O
United B-ORGANIZATION
States I-ORGANIZATION
Army I-ORGANIZATION
di O
Walter O
Reed O
Army O
Institute O
of O
Research O
di O
Washington B-PLACE
, O
D.C. I-PLACE
Selama O
2 O
tahun O
berikutnya O
ia O
mengerjakan O
penelitian O
di O
Lembaga O
Pasteur B-ORGANIZATION
, O
Teheran B-PLACE
, O
Iran B-NEGARA
. O
Pada O
tahun O
1958 O
Gajdusek B-PERSON
bergabung O
dengan O
National B-ORGANIZATION
Institutes I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Health I-ORGANIZATION
-LRB- O
NIH B-ORGANIZATION
-RRB- O
di O
Bethesda O
, O
Maryland O
, O
di O
mana O
ia O
tetap O
di O
sana O
hingga O
tahun O
1997 O
, O
ketika O
ia O
didakwa O
dan O
dipenjara O
selama O
setahun O
atas O
tuduhan O
penganiayaan O
anak O
. O
Pada O
tahun O
1955 O
, O
selama O
belajar O
virologi O
di O
Hall O
Institute O
, O
Gajdusek B-PERSON
mempelajari O
kelangsungan O
dan O
efek O
mematikan O
yang O
aneh O
pada O
penyakit O
neurodegeneratif O
di O
antara O
suku O
Fore O
di O
Papua B-PROVINSI
Nugini I-PROVINSI
dan O
bepergian O
ke O
sana O
untuk O
mempelajari O
penyakit O
itu O
. O
Di O
awal O
tahun O
2009 O
prestasi O
Greysia B-PERSON
Polii I-PERSON
dengan O
Nitya B-PERSON
belum O
menunjukkan O
prestasi O
, O
apalagi O
dengan O
hengkangnya O
Vita B-PERSON
Marissa I-PERSON
dari O
pelatnas O
, O
maka O
pelatnas O
membutuhkan O
kekuatan O
di O
sektor O
ganda O
putri O
. O
Pada O
saat O
mengikuti O
turnamen O
Singapura B-NEGARA
Terbuka O
, O
Grace O
menunjukkan O
banyak O
peningkatan O
, O
yang O
tak O
diduga O
sebelumnya O
ia O
melaju O
sampai O
Perempat O
final O
dan O
mengalahkan O
pemain O
No O
. O
Meskipun O
demikian O
, O
Vita O
tetap O
mampu O
memetik O
dua O
medali O
emas O
pada O
Pekan O
Olahraga O
Nasional O
2004 O
di O
Palembang B-KABKOTA
. O
Universitas O
ini O
didirikan O
pada O
masa O
pemerintahan O
Carlos B-PERSON
I I-PERSON
dari O
Spanyol B-NEGARA
, O
didirikan O
pada O
tahun O
1551 O
dan O
merupakan O
perguruan O
tinggi O
tertua O
di O
Benua O
Amerika B-NEGARA
. O
Tony B-PERSON
Gunawan I-PERSON
-LRB- O
? O
俊明 O
-RRB- O
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
pemain O
bulu O
tangkis O
terkenal O
Indonesia B-NEGARA
, O
peraih O
medali O
emas O
Olimpiade O
2000 O
. O
Pada O
tahun O
1978 O
, O
keduanya O
saling O
bersaing O
dalam O
Kontes O
Lagu O
Populer O
Yamaha O
ke-16 O
, O
dan O
memenangi O
babak O
penyisihan O
di O
Fukuoka B-PLACE
. O
Ikut O
babak O
berikut O
melawan O
peserta O
dari O
seluruh O
Kyushu O
, O
Chage B-PERSON
& O
Asuka B-PERSON
menjadi O
finalis O
dengan O
lagu O
`` O
Rurenjouka O
'' O
. O
Dalam O
rangkaian O
konser O
bernama O
`` O
21-seiki O
e O
no O
sh O
? O
tai O
Part O
1 O
'' O
, O
mereka O
untuk O
pertama O
kali O
mengadakan O
konser O
di O
Gimnasium O
Nasional O
Yoyogi O
, O
30 O
September O
1983 O
. O
Lulusan O
Jurusan O
Teknik O
Sipil O
Universitas B-ORGANIZATION
Sriwijaya I-ORGANIZATION
ini O
sebelum O
menjabat O
sebagai O
gubernur O
Sumatera B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
periode O
2003-2008 O
, O
pernah O
juga O
menjabat O
sebagai O
Bupati O
Ogan B-KABKOTA
Komering I-KABKOTA
Ulu I-KABKOTA
untuk O
periode O
1998-2003 O
. O
Sekarang O
ia O
juga O
menjabat O
sebagai O
Ketua O
Partai B-ORGANIZATION
NasDem I-ORGANIZATION
Provinsi O
Sumatera B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
periode O
2014 O
- O
2019 O
. O
Pertengahan O
tahun O
1770-an O
, O
Opo B-PERSON
Ngangi I-PERSON
berasal O
dari O
Kulembuai O
-LRB- O
Airmadidi B-PLACE
-RRB- O
, O
bersama O
dengan O
Opo B-PERSON
Wagiu I-PERSON
berangkat O
menuju O
utara O
menyusuri O
kaki O
gunung O
Klabat B-PLACE
untuk O
mencari O
tempat O
tinggal O
/ O
lahan O
baru O
. O
Ia O
memiliki O
3,69 O
persen O
saham O
Yahoo B-ORGANIZATION
, O
sedangkan O
David B-PERSON
Filo I-PERSON
yang O
juga O
pendiri O
Yahoo B-ORGANIZATION
memiliki O
6 O
persen O
. O
Dilahirkan O
di O
ibu O
kota O
Taipei B-PLACE
, O
Taiwan B-NEGARA
pada O
6 O
November O
1968 O
, O
Yang B-PERSON
pindah O
ke O
San B-PLACE
Jose I-PLACE
, O
California B-PROVINSI
pada O
usia O
sepuluh O
tahun O
, O
bersama O
ibu O
dan O
saudara O
lelakinya O
. O
Menguasai O
bahasa O
Inggris B-NEGARA
hanya O
dalam O
tiga O
tahun O
, O
dia O
kemudiannya O
diletakkan O
dalam O
kelas O
`` O
Advanced O
B-LOCATIONment O
Program O
'' O
-LRB- O
AP O
-RRB- O
. O
Ketika O
belajar O
dalam O
Jurusan O
Eletrik O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Stanford I-ORGANIZATION
, O
dia O
bersama O
David B-PERSON
Filo I-PERSON
pada O
April O
1994 O
membuat O
halaman O
Internet O
yang O
terdiri O
dari O
panduan O
kepada O
halaman O
web O
lain O
yang O
dikenal O
sebagai O
`` O
Jerry B-PERSON
's O
Guide O
to O
the O
World O
Wide O
Web O
'' O
. O
Ia O
dinamakan O
sebagai O
Yahoo B-ORGANIZATION
, O
backronym O
bagi O
`` O
Yet O
Another O
Hierarchical O
Officious O
Oracle O
'' O
, O
tetapi O
Yang B-PERSON
dan O
Filo B-PERSON
bertegas O
bahawa O
mereka O
memilih O
nama O
tersebut O
karena O
mereka O
sukakan O
definisi O
umum O
yahoo O
: O
`` O
kasar O
, O
ringkas O
, O
tidak O
terurus O
'' O
. O
Ketika O
pecah O
Revolusi O
Kemerdekaan O
di O
Surabaya B-KABKOTA
, O
ia O
baru O
duduk O
di O
kelas O
I O
SMT O
-LRB- O
setingkat O
SMA O
-RRB- O
di O
St. O
Albertus O
, O
Malang B-KABKOTA
. O
Ia O
bertempur O
dengan O
gagah O
berani O
dan O
nyaris O
gugur O
di O
daerah O
Ngaglik B-PLACE
dan O
Gunung B-PLACE
Sari I-PLACE
Surabaya B-KABKOTA
. O
Ketika O
masih O
menjadi O
mahasiswa O
di O
FEUI B-ORGANIZATION
, O
bersama O
seorang O
ahli O
dari O
Canada B-NEGARA
Prof. O
Dr. O
Nathan B-PERSON
Keyfiz I-PERSON
, O
Widjojo B-PERSON
menulis O
sebuah O
buku O
berjudul O
`` O
Soal O
Penduduk O
dan O
Pembangunan O
Indonesia B-NEGARA
'' O
. O
Saat O
Widjojo B-PERSON
lulus O
dari O
UCB B-ORGANIZATION
, O
Indonesia B-NEGARA
yang O
berada O
di O
bawah O
pemerintahan O
Presiden O
Soekarno B-PERSON
menjalankan O
politik O
demokrasi O
terpimpin O
. O
Menteri O
Keuangan O
terkemuka O
ini O
menjabat O
Dekan O
FEUI B-ORGANIZATION
selama O
10 O
tahun O
, O
yaitu O
antara O
tahun O
1967 O
sampai O
1978 O
. O
Kemudian O
, O
melanjutkan O
studinya O
ke O
University O
of O
California B-PROVINSI
di O
Berkeley B-PLACE
dan O
memperoleh O
gelar O
Master O
of O
Arts O
pada O
tahun O
1961 O
. O
Pada O
tahun O
1962 O
, O
berhasil O
menyelesaikan O
pendidikan O
doktoralnya O
and O
meraih O
gelar O
Ph.D O
juga O
dari O
University O
of O
California B-PROVINSI
dengan O
judul O
disertasi O
`` O
Monetary O
Policy O
in O
an O
Underdeveloped O
Economy O
: O
with O
Special O
Reference O
to O
Indonesia B-NEGARA
'' O
. O
Sawung B-PERSON
Jabo I-PERSON
, O
terlahir O
dengan O
nama O
Mochamad B-PERSON
Djohansyah I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
, O
adalah O
seniman O
dan O
musisi O
kondang O
Indonesia B-NEGARA
yang O
dikenal O
dengan O
keterlibatannya O
dalam O
hampir O
segala O
bentuk O
kesenian O
baik O
itu O
bermusik O
, O
teater O
, O
melukis O
, O
dan O
juga O
tari O
. O
Dia O
paling O
dikenal O
melalui O
keterlibatannya O
dalam O
grup O
musik O
`` O
Swami O
'' O
dan O
`` O
Kantata O
Takwa O
'' O
bersama O
musisi-musisi O
kenamaan O
Indonesia B-NEGARA
lainnya O
pada O
akhir O
tahun O
80-an O
dan O
tahun O
90-an O
seperti O
Iwan B-PERSON
Fals I-PERSON
, O
Jockie B-PERSON
Suryoprayogo I-PERSON
, O
dan O
juga O
sponsor O
mereka O
, O
pengusaha O
Setiawan B-PERSON
Djodi I-PERSON
. O
Merekalah O
yang O
melahirkan O
lagu-lagu O
terkenal O
yang O
bertemakan O
sosial O
dan O
politik O
seperti O
'' O
`` O
Bento B-PERSON
'' O
'' O
, O
'' O
`` O
Bongkar O
'' O
'' O
, O
'' O
`` O
Hio O
'' O
'' O
, O
'' O
`` O
Kuda O
Lumping O
'' O
'' O
, O
dan O
'' O
`` O
Nyanyian O
Jiwa O
'' O
'' O
. O
Sawung B-PERSON
Jabo I-PERSON
dikenal O
produktif O
dalam O
melahirkan O
karya O
seni O
atau O
terlibat O
dengan O
para O
seniman O
dari O
bermacam O
daerah O
seperti O
Surabaya B-KABKOTA
, O
Yogyakarta B-KABKOTA
, O
Solo O
, O
Bandung B-KABKOTA
, O
Sidoarjo B-KABKOTA
, O
Jember B-KABKOTA
, O
bahkan O
sampai O
negara O
Australia B-NEGARA
. O
Menurut O
Jabo B-PERSON
, O
dia O
mendapat O
julukan O
`` O
Sawung B-PERSON
Jabo I-PERSON
'' O
-LRB- O
dari O
bahasa O
Jawa B-PROVINSI
, O
berarti O
`` O
ayam O
jago O
'' O
-RRB- O
dari O
kakak-kakak O
kelasnya O
ketika O
dia O
kuliah O
musik O
klasik O
di O
Akademi O
Musik O
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
AMI O
-RRB- O
di O
Yogyakarta B-KABKOTA
. O
Sawung B-PERSON
Jabo I-PERSON
pernah O
tergabung O
dalam O
kelompok O
yang O
pernah O
terkenal O
di O
Yogyakarta B-KABKOTA
, O
yaitu O
'' O
`` O
Kelompok O
Kampungan O
'' O
'' O
bersama O
Bram B-PERSON
Makahekum I-PERSON
. O
'' O
`` O
Sirkus O
Barock O
'' O
'' O
mengeluarkan O
tujuh O
album O
, O
antara O
lain O
Anak O
Setan O
-LRB- O
1975 O
-RRB- O
, O
Fatamorgana O
-LRB- O
1994 O
-RRB- O
, O
Jula O
Juli O
Anak O
Negeri O
-LRB- O
2001 O
-RRB- O
, O
Tur O
ke O
Sydney B-PLACE
& O
Melbourne B-PLACE
-LRB- O
1995 O
& O
1996 O
-RRB- O
, O
dan O
album O
`` O
Musik O
dari O
Seberang O
Laut O
'' O
yang O
dimasukan O
dalam O
album O
kompilasi O
`` O
Worldmusic O
'' O
di O
Australia B-NEGARA
dengan O
judul O
`` O
World O
Without O
Borders O
'' O
-LRB- O
1997 O
-RRB- O
. O
Kenny B-PERSON
Bee I-PERSON
-LRB- O
Hanzi O
tradisional O
: O
? O
鎮濤 O
, O
Hanzi O
sederhana O
: O
锺镇涛 O
; O
Kantonis O
: O
zung1 O
zan3 O
tou4 O
; O
Pinyin O
: O
Zhong O
Zhen O
tao O
; O
lahir O
pada O
23 O
Februari O
1953 O
-RRB- O
merupakan O
seorang O
penyanyi O
, O
penulis O
lagu O
dan O
aktor O
berkebangsaan O
Hong B-NEGARA
Kong I-NEGARA
. O
Tara B-PERSON
Reid I-PERSON
-LRB- O
lahir O
8 O
November O
1975 O
-RRB- O
merupakan O
seorang O
aktris O
berkebangsaan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
yang O
menjadi O
terkenal O
saat O
bermain O
di O
film O
utamanya O
seperti O
`` O
The O
Big O
Lebowski O
'' O
-LRB- O
1998 O
-RRB- O
, O
`` O
American O
Pie O
'' O
-LRB- O
1999 O
-RRB- O
, O
`` O
American O
Pie O
2 O
'' O
-LRB- O
2001 O
-RRB- O
, O
`` O
National O
Lampoon O
's O
Van O
Wilder O
'' O
-LRB- O
2002 O
-RRB- O
, O
`` O
My O
Boss O
's O
Daughter O
'' O
-LRB- O
2003 O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Alone O
in O
the O
Dark O
'' O
-LRB- O
2005 O
-RRB- O
. O
Prestasi O
yang O
telah O
diraih O
oleh O
SMP B-ORGANIZATION
N I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Payakumbuh I-ORGANIZATION
tidak O
hanya O
dalam O
bidang O
akademik O
saja O
, O
tetapi O
juga O
dalam O
bidang O
lain O
seperti O
kesenian O
, O
olahraga O
, O
sastra O
, O
bahkan O
keagamaan O
. O
Sewaktu O
Pergerakan O
PDRI O
, O
SMP B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Payakumbuh I-ORGANIZATION
di O
tutup O
oleh O
KMK O
-LRB- O
Komando O
Militer O
Kota O
-RRB- O
. O
Tanggal O
5 O
Juli O
2004 O
, O
SMP B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
ditetapkan O
sebagai O
sekolah O
berdasarkan O
standar O
Nasional O
-LRB- O
SSN O
-RRB- O
dan O
tanggal O
8 O
Februari O
2008 O
ditetapkan O
sebagai O
rintisan O
sekolah O
bertarf O
internasional O
-LRB- O
RSBI O
-RRB- O
. O
Davies O
adalah O
seorang O
vokalis O
, O
sekaligus O
pianis O
dan O
mantan O
pemain O
drum O
kelahiran O
Swindon B-PLACE
, O
Wiltshire O
, O
Inggris B-NEGARA
, O
22 O
Juli O
1944 O
. O
Iklan O
lowongan O
untuk O
band O
yang O
akan O
dibentuk O
Davies O
berhasil O
merekrut O
vokalis O
merangkap O
pemain O
gitar O
dan O
kibor O
kelahiran O
Portsmouth O
, O
Hampshire O
bernama O
Roger B-PERSON
Hodgson I-PERSON
. O
Anggota O
lain O
yang O
direkrut O
sebagai O
formasi O
awal O
Supertramp B-ORGANIZATION
adalah O
Richard B-PERSON
Palmer I-PERSON
-LRB- O
gitar O
, O
balalaika O
, O
vokal O
-RRB- O
yang O
lahir O
di O
Bournemouth O
, O
Dorset O
, O
11 O
Juni O
1947 O
sebagai O
Richard B-PERSON
Jeffrey I-PERSON
Charles I-PERSON
Palmer-James I-PERSON
, O
dan O
Robert B-PERSON
Millar I-PERSON
-LRB- O
perkusi O
, O
harmonika O
-RRB- O
yang O
lahir O
2 O
Februari O
1950 O
. O
Sebelum O
berganti O
nama O
menjadi O
Supertramp B-ORGANIZATION
, O
nama O
band O
ini O
mereka O
sebut O
Daddy O
dari O
bulan O
Agustus O
1969 O
hingga O
Januari O
1970 O
. O
Sebagai O
pengganti O
Millar B-PERSON
dan O
Palmer O
ikut O
bergabung O
Frank B-PERSON
Farrell I-PERSON
-LRB- O
gitar O
bass O
, O
lahir O
tahun O
1947 O
di O
Birmingham B-PLACE
, O
West O
Midlands O
-RRB- O
, O
Kevin B-PERSON
Currie I-PERSON
-LRB- O
perkusi O
, O
lahir O
di O
Liverpool O
, O
Merseyside O
-RRB- O
, O
dan O
Dave B-PERSON
Winthrop I-PERSON
-LRB- O
flute O
dan O
saksofon O
, O
lahir O
27 O
November O
1948 O
di O
New B-PLACE
Jersey I-PLACE
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
-RRB- O
. O
Album O
`` O
Indelibly O
Stamped O
'' O
menampilkan O
musik O
ala O
The O
Beatles O
dengan O
harmoni O
vokal O
serupa O
lagu-lagu O
Simon B-PERSON
and O
Garfunkel I-PERSON
namun O
dengan O
pendekatan O
musik O
yang O
lebih O
pop O
serta O
desain O
sampul O
album O
yang O
mencolok O
. O
Atas O
usul O
Hodgson B-PERSON
yang O
menyarankan O
Supertramp B-ORGANIZATION
memiliki O
dua O
orang O
vokalis O
, O
Davies O
juga O
ikut O
bernyanyi O
bersama O
Hodgson B-PERSON
. O
Ia O
dikenal O
dengan O
lagu-lagu O
seperti O
`` O
Brilliant O
Dream O
'' O
, O
`` O
Strawberry O
Melody O
'' O
, O
`` O
Sky O
Blue O
Days O
'' O
, O
dan O
`` O
snow O
tears O
'' O
. O
Pada O
15 O
Maret O
2007 O
, O
Linlin B-PERSON
bersama O
dengan O
Junjun B-PERSON
, O
secara O
resmi O
diumumkan O
untuk O
bergabung O
dengan O
generasi O
ke-8 O
Morning B-ORGANIZATION
Musume I-ORGANIZATION
sebagai O
`` O
murid O
luar O
negeri O
'' O
. O
Tsunku B-PERSON
percaya O
bahwa O
ia O
dan O
Li B-PERSON
Chun I-PERSON
akan O
menjadi O
kunci O
untuk O
rencana O
perluasan O
Morning B-ORGANIZATION
Musume I-ORGANIZATION
ke O
Asia B-NEGARA
pada O
tahun O
2007 O
. O
Las B-ORGANIZATION
Ketchup I-ORGANIZATION
adalah O
grup O
penyanyi O
wanita O
beranggotakan O
4 O
orang O
bersaudara O
yang O
terdiri O
dari O
Lola B-PERSON
, O
Pilar B-PERSON
, O
Lucía B-PERSON
, O
dan O
Rocío B-PERSON
Muñoz I-PERSON
dari O
Córdoba O
di O
Al-Andalus O
, O
Spanyol B-NEGARA
. O
Sebelum O
Rocío B-PERSON
masuk O
ke O
grup O
tahun O
2006 O
, O
tiga O
wanita O
lainnya O
telah O
sukses O
dengan O
hit O
Aserejé O
mereka O
. O
Partai B-ORGANIZATION
Katolik I-ORGANIZATION
yang O
lahir O
kembali O
pada O
tanggal O
12 O
Desember O
1945 O
dengan O
nama O
PKRI B-ORGANIZATION
-LRB- O
Partai B-ORGANIZATION
Katolik I-ORGANIZATION
Republik O
Indonesia B-NEGARA
-RRB- O
merupakan O
kelanjutan O
dari O
atau O
sempalan O
dari O
Katolik O
Jawi O
yang O
dulunya O
bergabung O
dengan O
Partai B-ORGANIZATION
Katolik I-ORGANIZATION
. O
Namun O
partai O
ini O
baru O
secara O
resmi O
berdiri O
pada O
tahun O
1923 O
di O
Yogyakarta B-KABKOTA
, O
didirikan O
oleh O
umat O
Katolik O
Jawa B-PROVINSI
yang O
dipimpin O
oleh O
F.S. O
Pada O
masa O
penjajahan O
Belanda B-NEGARA
, O
PPKD O
- O
karena O
kebutuhan O
siasat O
politik O
- O
bergabung O
dengan O
Indische O
Katholieke O
Partij O
. O
Dia O
memulai O
karier O
aktingnya O
dengan O
bermain O
Sarah B-PERSON
Roberts I-PERSON
di O
One O
Life O
to O
Live O
-LRB- O
1994-1997 O
-RRB- O
, O
dan O
Lizzie B-PERSON
Spaulding I-PERSON
pada O
Guiding O
Light O
-LRB- O
1996-2000 O
-RRB- O
, O
sebelum O
dibintangi O
pada O
usia O
10 O
seperti O
Sheryl B-PERSON
Yoast I-PERSON
dalam O
film O
Disney B-ORGANIZATION
Remember O
the O
Titans O
, O
dan O
kemudian O
mencapai O
ketenaran O
yang O
lebih O
luas O
di O
Heroes O
. O
Dia O
berada O
di O
sebalah O
ring O
ketika O
kemenangan O
KO O
atas O
Samuel B-PERSON
Peter I-PERSON
pada O
11 O
September O
, O
2010 O
. O
Heri B-PERSON
Hendrayana I-PERSON
Harris I-PERSON
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
pena O
Gol B-PERSON
A I-PERSON
Gong I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
sastrawan O
berkebangsaan O
Indonesia B-NEGARA
. O
Saat O
ini O
Gol B-PERSON
A I-PERSON
Gong I-PERSON
menjabat O
sebagai O
Ketua O
Umum O
Forum O
Taman O
Bacaan O
Masyarakat O
-LRB- O
FTBM O
-RRB- O
Indonesia B-NEGARA
. O
. O
Tulisan-tulisannya O
telah O
dimuat O
di O
berbagai O
media O
massa O
dan O
terbit O
berupa O
buku O
. O
Mayoritas O
Melayu B-PROVINSI
dan O
Suku O
Dayak O
serta O
Tionghua O
yang O
merupakan O
tiga O
suku O
terbesar O
di O
kota O
ini O
. O
Orang O
Melayu B-PROVINSI
menggunakan O
dialek O
Melayu B-PROVINSI
seperti O
yang O
terdapat O
di O
Negara O
Malaysia B-NEGARA
, O
sedangkan O
Dayak O
berbagai O
macam O
jenis O
Bahasa O
Dayak O
, O
seperti O
Ahe O
, O
Iban O
dll O
, O
sedangkan O
Orang O
Tionghua O
di O
kota O
ini O
menggunakan O
dialek O
Tiochiu O
-LRB- O
dalam O
ejaan O
Mandarin O
: O
Chaozhou O
-RRB- O
sebagai O
bahasa O
pengantar O
sesama O
Tionghua O
. O
Terdapat O
penerbangan O
dan O
ke O
Pontianak B-KABKOTA
dan O
Semarang B-KABKOTA
via O
Pangkalan B-KECAMATAN
Bun I-KECAMATAN
, O
juga O
dari O
Surabaya B-KABKOTA
- O
Pangkalan B-KECAMATAN
Bun I-KECAMATAN
- O
Ketapang O
. O
Pada O
hari O
Jumat O
, O
21 O
Maret O
1951 O
, O
para O
pejuang O
mengajukan O
kepada O
parlemen O
agar O
mereka O
diberikan O
tempat O
untuk O
belajar O
yang O
memiliki O
sistem O
pendidikan O
dan O
guru-guru O
asli O
Indonesia B-NEGARA
, O
karena O
sebelumnya O
mereka O
belajar O
di O
SMA O
VHC O
pimpinan O
Hr B-PERSON
. O
Sejak O
saat O
itulah O
sekolah O
ini O
disebut O
dengan O
nama O
SMA O
Gang O
Batu O
yang O
terdiri O
dari O
bagian O
A O
, O
B O
, O
dan O
bagian O
C. O
Pada O
tahun O
1954 O
, O
Presiden B-JABATAN
Republik I-JABATAN
Indonesia B-NEGARA
Soekarno B-PERSON
menghadiahkan O
sebuah O
bangunan O
yang O
sudah O
dibangun O
sejak O
1953 O
yang O
terletak O
di O
Jalan O
Setiabudi O
II O
, O
Jakarta B-KABKOTA
yang O
dilengkapi O
dengan O
laboratorium O
karena O
prestasinya O
yang O
begitu O
banyak O
. O
Kemudian O
bangunan O
tersebut O
menjadi O
SMA O
Gang O
Batu O
bagian O
B O
, O
kini O
dikenal O
sebagai O
SMA O
Negeri O
3 O
Jakarta B-KABKOTA
, O
dan O
bagian O
A O
menjadi O
SMA O
Negeri O
7 O
Jakarta B-KABKOTA
, O
serta O
bagian O
C O
menjadi O
SMA O
Negeri O
4 O
Jakarta B-KABKOTA
Gang O
Batu O
. O
Pada O
tahun O
1964 O
SMA O
Gang O
Batu O
berganti O
nama O
menjadi O
SMA O
Negeri O
4 O
Jakarta B-KABKOTA
, O
pada O
saat O
itulah O
lahir O
lambang O
SMA O
Negeri O
4 O
yaitu O
: O
Suddharma O
Pundarika O
yang O
diciptakan O
oleh O
Bapak O
Muharam B-PERSON
guru O
menggambar O
dan O
Bapak O
Amin B-PERSON
Situmeang I-PERSON
-LRB- O
Bapak O
Ronggur O
-RRB- O
. O
Lambang O
tersebut O
saat O
ini O
diabadikan O
dan O
dipakai O
sebagai O
lambang O
resmi O
Sekolah O
dan O
merupakan O
kebanggaan O
tersendiri O
bagi O
Keluarga O
Besar O
SMA O
Negeri O
4 O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Fairuz B-PERSON
telah O
beberapa O
kali O
bermain O
sinetron O
, O
antara O
lain O
berperan O
sebagai O
Jamilah O
dalam O
sinetron O
`` O
Si O
Miskin O
Bercinta O
'' O
. O
Fairuz B-PERSON
saat O
itu O
berpasangan O
dengan O
Ricky B-PERSON
, O
dan O
berkompetisi O
dengan O
Kinaryosih-Wawan O
, O
Surya B-PERSON
Saputra I-PERSON
-- O
Cynthia B-PERSON
Lamusu I-PERSON
, O
dan O
Mario B-PERSON
Lawalata I-PERSON
-- O
Imaniar B-PERSON
. O
Selain O
Baim B-PERSON
, O
beberapa O
musisi O
pernah O
dikait-kaitkan O
mempunyai O
hubungan O
khusus O
, O
antara O
lain O
Reza B-PERSON
, O
drummer O
Peterpan B-ORGANIZATION
; O
Rival B-PERSON
, O
pembetot O
bass O
kelompok O
reggae O
asal O
Jakarta B-KABKOTA
, O
Steven B-PERSON
& O
Coconut O
Trezz O
; O
serta O
Renaldy B-PERSON
, O
vokalis O
dari O
Katabatic B-ORGANIZATION
, O
band O
pop O
rock O
. O
Belum O
lama O
dikabarkan O
menjadi O
orang O
ketiga O
Baim-Marshanda O
, O
pada O
awal O
Maret O
2007 O
, O
sebuah O
harian O
ibukota O
melansir O
berita O
kehamilan O
Fairuz B-PERSON
. O
Alessandro B-PERSON
Faiolhe I-PERSON
Amantino I-PERSON
atau O
biasanya O
dikenal O
sebagai O
Mancini B-PERSON
-LRB- O
lahir O
1 O
Agustus O
1980 O
-RRB- O
merupakan O
seorang O
pemain O
sepak O
bola O
berkebangsaan O
Brasil B-NEGARA
yang O
sekarang O
ini O
membela O
klub O
A.S. B-ORGANIZATION
Roma I-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
pelajaran O
1997/1998 O
terjadi O
perubahan O
nomenklatur O
menjadi O
SLTP O
Negeri O
9 O
Tangerang B-KABKOTA
berdasarkan O
SK O
Mendiknas O
RI B-NEGARA
No O
. O
Album O
pertamanya O
adalah O
`` O
Mencoba O
Sukses O
'' O
-LRB- O
2006 O
-RRB- O
dan O
diikuti O
album O
kedua O
-LRB- O
repackaged O
-RRB- O
`` O
Mencoba O
Sukses O
Kembali O
'' O
dirilis O
pada O
tahun O
2008 O
. O