-LRB- O
Pabrik O
Kaca O
atau O
Pabrik O
Koco O
-RRB- O
yang O
menjadi O
pemisah O
antara O
Desa O
Krembangan B-DESA
dengan O
Gilang O
dan O
Bringin B-DESA
Bendo O
. O
Desa O
Kajeksan B-DESA
dari O
dulu O
hingga O
sekarang O
dipimpin O
oleh O
seorang O
Kepala O
Desa O
, O
pada O
masa O
Penjajahan O
kepala O
Desa O
Periode O
pertama O
yang O
kami O
kenal O
saat O
itu O
bernama O
: O
... O
, O
Setelah O
pada O
masa O
peralihan O
dengan O
kondisi O
kehidupan O
dan O
peningkatan O
pengetahuan O
politik O
akhirnya O
terpilihlah O
seorang O
Kepala O
Desa O
yang O
kedua O
H. O
Syahroni B-PERSON
-LRB- O
begitu O
kalau O
tidak O
salah O
eja O
-RRB- O
seiring O
perkembangan O
jaman O
pada O
era O
tahun O
1985an O
, O
diadakanlah O
Pemilihan O
Kepala O
Desa O
baru O
yang O
pada O
waktu O
menghasilkan O
kepala O
Desa O
ke O
3 O
Putra O
daerah O
dari O
kalangan O
Akademik O
lulusan O
IAIN B-ORGANIZATION
Sunan I-ORGANIZATION
Ampel I-ORGANIZATION
Surabaya I-ORGANIZATION
Drs. O
Di O
desa O
ini O
didirikan O
Pasar O
Induk O
Agrobisnis O
-LRB- O
Puspa O
Agro O
-RRB- O
yang O
memberi O
ruang O
bagi O
petani O
dan O
pengusaha O
pertanian O
untuk O
memasarkan O
hasil O
produksi O
mereka O
ke O
pasar O
Induk O
regional O
ini O
, O
dari O
skala O
nasional O
maupun O
internasional O
dengan O
sarana O
penunjang O
teknologi O
informasi O
. O
Kepadang O
adalah O
salah O
satu O
desa O
di O
Kecamatan B-KECAMATAN
Tulangan I-KECAMATAN
yang O
banyak O
akan O
Usaha O
Kecil O
Menengah O
/ O
UKM O
, O
Berkat O
kepemimpinan O
Kepala O
Desa O
Bp O
. O
Sebagai O
gerbang O
masuk O
ke O
Kota B-KABKOTA
Surabaya I-KABKOTA
, O
Bungurasih B-DESA
sangat O
strategis O
dari O
sisi O
ekonomi O
karena O
di O
sekitar O
Bungurasih B-DESA
telah O
berdiri O
Terminal O
Purabaya B-PLACE
-LRB- O
Terminal O
Bungurasih B-PLACE
-RRB- O
yaitu O
terminal O
terbesar O
di O
Indonesia B-NEGARA
, O
pabrik O
Rokok O
Gudang B-ORGANIZATION
Garam I-ORGANIZATION
, O
Rumah O
tahanan O
Medaeng B-PLACE
, O
Supermarket O
Ramayana O
, O
Hypermart O
Cito O
-LRB- O
City O
of O
Tomorrow O
-RRB- O
dan O
dikelilingi O
jalan O
utama O
sebelah O
timur O
Jl O
. O
Tol O
Waru O
yang O
menghubungkan O
seluruh O
ruas O
Tol O
dari O
Surabaya B-KABKOTA
, O
Bandara B-PLACE
Juanda I-PLACE
dan O
Waru O
arah O
Malang B-KABKOTA
serta O
tol O
arah O
Mojokerto B-KABKOTA
. O
Karena O
letaknya O
yang O
strategis O
di O
Desa O
Bungurasih B-DESA
sudah O
tidak O
ada O
lahan O
pertanian O
, O
Losmen O
dan O
hotel O
mini O
serta O
Kos-kosan O
yang O
saat O
ini O
menjamur O
. O
Desa O
ini O
ke O
arah O
utara O
berbatasan O
langsung O
dengan O
Kelurahan O
Kutisari B-DESA
Surabaya B-KABKOTA
dan O
Kecamatan B-KECAMATAN
Tenggilis I-KECAMATAN
Mejoyo I-KECAMATAN
Surabaya. B-KABKOTA
Dari O
arah O
Timur O
berbatasan O
dengan O
desa O
Kepuh O
Kiriman O
dan O
desa O
Tropodo B-DESA
. O
Desa O
ini O
berkembang O
menjadi O
sentra O
Industri O
kerajinan O
Sandal O
dan O
Sepatu O
sejak O
zaman O
sebelum O
Indonesia B-NEGARA
merdeka O
. O
Seiring O
dengan O
penobatan O
Surabaya B-KABKOTA
yang O
dinobatkan O
sebagai O
kota O
paling O
cerdas O
di O
Indonesia B-NEGARA
, O
pemerintah O
Sidoarjo B-KABKOTA
juga O
mengumumkan O
Tropodo B-DESA
sebagai O
desa O
paling O
cerdas O
di O
kabupatennya O
. O
Sekitar O
85 O
% O
warganya O
merupakan O
lulusan O
SMP-SMA O
dan O
67 O
% O
diantaranya O
duduk O
dan O
lulus O
dari O
perguruan O
tinggi O
. O
Dengan O
semakin O
cepatnya O
perkembangan O
perumahan O
di O
Kabupaten B-KABKOTA
Sidoarjo I-KABKOTA
, O
Desa O
Jumputrejo B-DESA
juga O
semakin O
cepat O
berubah O
menjadi O
daerah O
pemukiman O
yang O
ditandai O
semakin O
bertambahnya O
area O
perumahan O
yang O
dikelola O
secara O
besar O
maupun O
kecil O
. O
Colin B-PERSON
Salmon I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
bintang O
film O
asal O
Inggris B-NEGARA
yang O
terkenal O
semenjak O
memerankan O
Charles B-PERSON
Robinson I-PERSON
dalam O
tiga O
film O
James B-PERSON
Bond I-PERSON
-LRB- O
Tomorrow O
Never O
Dies O
, O
The O
World O
is O
not O
Enough O
, O
dan O
Die O
Another O
Day O
-RRB- O
. O
Selain O
itu O
ia O
juga O
sempat O
bermain O
dalam O
Resident O
Evil O
1 O
: O
Genesis O
sebagai O
One O
yang O
diceritakan O
tewas O
akibat O
pisau O
laser O
. O
Dalam O
novel O
, O
James B-PERSON
Bond I-PERSON
digambarkan O
sebagai O
orang O
campuran O
Skotlandia-Swiss O
, O
dan O
berkulit O
putih O
seperti O
sang O
pembuat O
karakter O
, O
Ian B-PERSON
Fleming I-PERSON
. O
Kota O
ini O
terletak O
tak O
jauh O
dari O
jalur O
antara O
Bristol B-PLACE
-LRB- O
64 O
km O
di O
barat O
-RRB- O
dan O
Reading O
-LRB- O
64 O
km O
di O
timur O
-RRB- O
, O
dan O
sekitar O
130 O
km O
di O
barat O
London B-PLACE
. O
Di O
bawah O
`` O
Town O
Development O
Act O
'' O
1952 O
kota O
ini O
dinyatakan O
sebagai O
`` O
Expanded O
Town O
'' O
-LRB- O
`` O
Kota O
Berkembang O
'' O
-RRB- O
, O
yang O
menambah O
jumlah O
perpindahan O
ke O
kota O
ini O
. O
Pulau O
Abang O
merupakan O
tempat O
wisata O
laut O
yang O
sedang O
dikembangkan O
oleh O
pemerintah O
kota O
Batam B-KABKOTA
dan O
akan O
dijadikan O
salah O
satu O
daya O
tarik O
program O
Visit O
Batam B-KABKOTA
2010 O
. O
Selain O
pantainya O
yang O
indah O
dengan O
terumbu O
karang O
dan O
berbagai O
jenis O
ikan O
hias O
berwarna-warni O
dan O
yang O
dianggap O
setara O
dengan O
pantai O
Bunaken B-PLACE
di O
wilayah O
Indonesia B-NEGARA
bagian O
barat O
, O
wilayah O
laut O
di O
sekitar O
Pulau O
Abang O
dan O
pulau O
Petung B-PLACE
banyak O
dikunjungi O
oleh O
para O
penggemar O
memancing O
ikan O
. O
Namanya O
mulai O
dikenal O
publik O
setelah O
ikut O
berperan O
dalam O
film O
Gotcha O
pada O
tahun O
2006 O
dan O
semakin O
dikenal O
sejak O
berperan O
sebagai O
asisten O
rumah O
tangga O
-LRB- O
ART O
-RRB- O
Sule B-PERSON
dalam O
acara O
Ini O
Talkshow O
. O
Nama O
d'Masiv B-ORGANIZATION
belakangan O
disejajarkan O
dengan O
band-band O
`` O
papan O
atas O
'' O
Indonesia B-NEGARA
seperti O
Ungu B-ORGANIZATION
, O
Nidji B-PERSON
, O
atau O
Noah B-ORGANIZATION
karena O
popularitas O
lagu-lagu O
mereka O
. O
Nama O
mereka O
mulai O
melambung O
setelah O
berhasil O
memenangkan O
kompetisi O
musik O
`` O
A O
Mild O
Live O
Wanted O
'' O
pada O
tahun O
2007 O
. O
d'Masiv B-ORGANIZATION
akhirnya O
merilis O
album O
pertama O
mereka O
berjudul O
`` O
Perubahan O
'' O
pada O
tahun O
2008 O
dengan O
lagu O
`` O
Cinta O
Ini O
Membunuhku O
'' O
sebagai O
lagu O
andalannya O
. O
Beberapa O
dari O
lagu O
yang O
dituduh O
menjiplak O
tersebut O
di O
antaranya O
adalah O
lagu O
berjudul O
`` O
Dilema O
'' O
yang O
dianggap O
mencontek O
hampir O
semua O
bagian O
dari O
lagu O
`` O
Soldier O
's O
Poem O
'' O
yang O
dibawakan O
band O
populer O
asal O
Inggris B-NEGARA
, O
Muse B-ORGANIZATION
. O
Lagu O
Switchfoot B-ORGANIZATION
lainnya O
yang O
berjudul O
`` O
Awakening O
'' O
juga O
dianggap O
dicontek O
intro O
dan O
ketukan O
ritmenya O
dalam O
lagu O
`` O
Diam O
Tanpa O
Kata O
'' O
. O
Intro O
lagu O
`` O
Luka O
Ku O
'' O
sendiri O
dianggap O
sangat O
mirip O
dengan O
`` O
Drive O
'' O
- O
nya O
Incubus B-ORGANIZATION
, O
sementara O
intro O
lagu O
`` O
Cinta O
Sampai O
di O
Sini O
'' O
dianggap O
persis O
dengan O
intro O
lagu O
`` O
Into O
The O
Sun O
'' O
milik O
band O
Lifehouse B-ORGANIZATION
dari O
Los B-PLACE
Angeles I-PLACE
, O
AS B-NEGARA
. O
Perang O
Mawar O
-LRB- O
1455 O
- O
1485 O
-RRB- O
adalah O
serangkaian O
perang O
saudara O
yang O
memperebutkan O
tahta O
Inggris B-NEGARA
antara O
pendukung O
Wangsa O
Lancaster O
dan O
pendukung O
Wangsa O
York O
. O
Kedua O
wangsa O
tersebut O
merupakan O
cabang O
dari O
Wangsa O
Plantagenet O
, O
merunut O
keturunan O
mereka O
dari O
Raja O
Edward B-PERSON
III I-PERSON
. O
Alasan O
utama O
untuk O
perang O
yakni O
Raja O
Edward B-PERSON
III I-PERSON
memiliki O
banyak O
putra O
, O
seperti O
yang O
ditunjukkan O
dalam O
pohon O
keluarga O
di O
bawah O
. O
Richard B-PERSON
dimasukkan O
ke O
dalam O
penjara O
, O
tempat O
ia O
meninggal O
, O
dan O
Henry B-PERSON
menjadi O
Raja O
Henry B-PERSON
IV O
dari O
Inggris B-NEGARA
. O
Putri O
kelima O
dari O
enam O
bersaudara O
pasangan O
Zainal B-PERSON
Abidin I-PERSON
dan O
Sri B-PERSON
Sutarsih I-PERSON
ini O
sebelumnya O
pernah O
mendapat O
peran-peran O
kecil O
dalam O
sinetron O
`` O
Setetes O
Embun O
'' O
dan O
`` O
Cinta O
Terhalang O
Tembok O
'' O
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Maritim I-ORGANIZATION
Raja I-ORGANIZATION
Ali I-ORGANIZATION
Haji I-ORGANIZATION
-LRB- O
UMRAH B-ORGANIZATION
-RRB- O
adalah O
perguruan O
tinggi O
negeri O
di O
Tanjungpinang B-KABKOTA
, O
provinsi O
Kepulauan B-PROVINSI
Riau I-PROVINSI
, O
yang O
berdiri O
pada O
tanggal O
1 O
Agustus O
2007 O
. O
Universitas O
ini O
merupakan O
gabungan O
dari O
2 O
perguruan O
tinggi O
swasta O
, O
yaitu O
Sekolah O
Tinggi O
Ilmu O
Sosial O
dan O
Ilmu O
Politik O
-LRB- O
Stisipol B-ORGANIZATION
-RRB- O
Raja O
Haji O
Fisabilillah O
Tanjungpinang B-KABKOTA
dan O
Politeknik O
Negeri O
Batam B-KABKOTA
. O
Universitas O
ini O
merupakan O
perguruan O
tinggi O
negeri O
termuda O
di O
Indonesia B-NEGARA
dan O
baru O
menerima O
penerimaan O
mahasiswa O
baru O
lewat O
jalur O
SNMPTN O
pada O
tahun O
2012 O
. O
Sanjaagiin B-PERSON
Bayar I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
-LRB- O
lahir O
1956 O
-RRB- O
adalah O
politikus O
Mongolia B-NEGARA
yang O
menjabat O
Sekretaris O
Jenderal O
Partai O
Komunis O
Mongolia B-NEGARA
-LRB- O
22 O
November O
2007-8 O
April O
2009 O
-RRB- O
dan O
Perdana O
Menteri O
Mongolia B-NEGARA
-LRB- O
22 O
November O
2007-29 O
Oktober O
2009 O
-RRB- O
. O
Dari O
1992 O
sampai O
1997 O
, O
ia O
mengajar O
di O
Akademi O
Ilmu O
Sosial O
, O
belajar O
di O
Washington B-KABKOTA
, O
DC O
, O
dan O
direktur O
Institute O
Mongolia B-NEGARA
Departemen O
Pertahanan O
Studi O
Strategis O
. O
Dia O
menjabat O
Sekretaris O
Jenderal O
MPRP B-ORGANIZATION
tahun O
2005 O
dengan O
meraih O
377:229 O
suara O
dan O
terpilih O
menjadi O
Ketua O
MPRP B-ORGANIZATION
pada O
kongres O
partai O
tanggal O
Oktober O
2007 O
ketika O
mengalahkan O
Miyeegombyn B-PERSON
Enkhbold I-PERSON
yang O
saat O
itu O
sedang O
menjabat O
. O
Vin B-PERSON
Diesel I-PERSON
-LRB- O
nama O
lahir O
Mark B-PERSON
Sinclair I-PERSON
, O
-RRB- O
merupakan O
seorang O
aktor O
, O
sutradara O
, O
penulis O
, O
produser O
berkebangsaan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Ia O
menjadi O
dikenal O
di O
awal O
2000-an O
, O
muncul O
dalam O
beberapa O
film O
Hollywood B-PLACE
yang O
sukses O
, O
termasuk O
`` O
The O
Fast O
and O
the O
Furious O
'' O
dan O
`` O
xXx O
'' O
. O
Ia O
sebelumnya O
sempat O
berprofesi O
sebagai O
PNS O
tepatnya O
sebagai O
staf O
pengajar O
di O
Institut B-ORGANIZATION
Pemerintahan I-ORGANIZATION
Dalam I-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
. O
Kali O
ini O
ia O
berniat O
masuk O
ke O
fakultas O
kedokteran O
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
, O
sayang O
gagal O
dan O
akhirnya O
ia O
berlabuh O
di O
fakultas O
kedokteran O
Universitas B-ORGANIZATION
Trisakti I-ORGANIZATION
. O
Namun O
kuliahnya O
di O
Trisakti B-ORGANIZATION
tidak O
dilanjutkan O
karena O
keterbatasan O
biaya O
, O
hingga O
akhirnya O
Inu B-PERSON
muda O
bekerja O
di O
PT B-ORGANIZATION
CENTEX I-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
pada O
tahun O
1973 O
. O
Saat O
itulah O
ia O
bertemu O
dengan O
calon O
istrinya O
, O
Indah B-PERSON
Prasetiani I-PERSON
dalam O
acara O
upacara O
peringatan O
hari O
kemerdekaan O
RI B-NEGARA
di O
Merauke B-KABKOTA
. O
Brian B-PERSON
McClair I-PERSON
lahir O
dengan O
nama O
`` O
Brian B-PERSON
John I-PERSON
McClair I-PERSON
'' O
pada O
8 O
Desember O
1963 O
di O
Bellshill O
, O
Skotlandia B-NEGARA
. O
Brian B-PERSON
McClair I-PERSON
juga O
telah O
tampil O
sebanyak O
30 O
kali O
untuk O
Tim O
nasional O
sepak O
bola O
Skotlandia B-NEGARA
dari O
1992-1993 O
. O
Widmer-Schlumpf B-PERSON
menerima O
gelar O
sarjana O
di O
bidang O
hukum O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Zurich I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1981 O
dan O
LLD-nya O
pada O
tahun O
1990 O
. O
Widmer-Schlumpf B-PERSON
ditunjuk O
sebagai O
kandidat O
alternatif O
untuk O
Christoph B-PERSON
Blocher I-PERSON
oleh O
Kristen O
Demokrat O
, O
Sosial O
Demokrat O
, O
dan O
fraksi O
Hijau O
dalam O
pemilu O
Dewan O
Federal O
tanggal O
12 O
Desember O
2007 O
. O
Dia O
diasumsikan O
portofolio O
tua O
Blocher B-PERSON
sebagai O
kepala O
Menteri B-JABATAN
Kehakiman I-JABATAN
dan O
Kepolisian I-JABATAN
selama O
periode O
1 O
Januari O
2008-31 O
Oktober O
2010 O
. O
Dalam O
perkembangan O
lain O
belum O
pernah O
terjadi O
sebelumnya O
dalam O
politik O
Swiss B-NEGARA
, O
pada O
tanggal O
2 O
April O
2008 O
, O
pimpinan O
partai O
nasional O
memanggil O
Widmer-Schlumpf B-PERSON
untuk O
mengundurkan O
diri O
dari O
Dewan O
Federal O
sekaligus O
dan O
meninggalkan O
partai O
. O
Pada O
1 O
Juni O
, O
Partai B-ORGANIZATION
Rakyat I-ORGANIZATION
Swiss I-ORGANIZATION
mengusir O
seluruh O
bagian O
perusahaan O
Grisons O
karena O
telah O
menolak O
untuk O
mengusir O
Widmer-Schlumpf B-PERSON
. O
Bambang B-PERSON
Mustari I-PERSON
Sadino I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
atau O
akrab O
dipanggil O
Bob B-PERSON
Sadino I-PERSON
, O
adalah O
seorang O
pengusaha O
asal O
Indonesia B-NEGARA
yang O
berbisnis O
di O
bidang O
pangan O
dan O
peternakan O
. O
Beberapa O
sumber O
menyebutkan O
bahwa O
Bob B-PERSON
Sadino I-PERSON
lahir O
pada O
9 O
Maret O
1939 O
, O
namun O
sebenarnya O
Sadino B-PERSON
lahir O
pada O
tanggal O
9 O
Maret O
1933 O
. O
Di O
sana O
, O
ia O
bekerja O
di O
Djakarta B-KABKOTA
Lylod O
di O
kota O
Amsterdam B-KABKOTA
dan O
juga O
di O
Hamburg B-KABKOTA
, O
Jerman B-NEGARA
. O
Liga O
ini O
disponsori O
oleh O
Plzeňský B-ORGANIZATION
Prazdroj I-ORGANIZATION
, O
a. O
s. O
dan O
karena O
itu O
liga O
ini O
dikenal O
secara O
resmi O
dengan O
nama O
1 O
. O
Sejarah O
liga O
sepak O
bola O
Republik B-NEGARA
Ceko I-NEGARA
pada O
akhir O
abad O
ke-20 O
di O
saat O
Cekoslowakia B-NEGARA
dibubarkan O
dan O
sebagai O
akibatnya O
, O
pembubaran O
Liga O
Utama O
Cekoslowakia B-NEGARA
. O
Klub O
lain O
yang O
pernah O
memenangkan O
liga O
antara O
lain O
Slavia B-ORGANIZATION
Praha I-ORGANIZATION
, O
Slovan B-ORGANIZATION
Liberec I-ORGANIZATION
, O
Baník B-ORGANIZATION
Ostrava I-ORGANIZATION
, O
dan O
Viktoria B-ORGANIZATION
Plzeň I-ORGANIZATION
. O
Sekolah O
ini O
dikenal O
juga O
dengan O
nama O
SMA B-ORGANIZATION
Dempo I-ORGANIZATION
, O
karena O
jalan O
yang O
membentang O
di O
hadapan O
sekolah O
ini O
bernama O
Jalan O
Dempo O
, O
meskipun O
pintu O
depan O
SMAK B-ORGANIZATION
St. I-ORGANIZATION
Albertus I-ORGANIZATION
terletak O
di O
Jalan O
Talang O
. O
Pendiri O
dan O
pengelolanya O
adalah O
Yayasan B-ORGANIZATION
Sancta I-ORGANIZATION
Maria I-ORGANIZATION
, O
milik O
serikat O
para O
imam O
dan O
biarawan O
ordo O
Karmel O
. O
Pada O
tahun O
1936 O
, O
ketika O
para O
Karmelit B-ORGANIZATION
yang O
berkarya O
di O
Indonesia B-NEGARA
masih O
merupakan O
bagian O
dari O
provinsialat O
Belanda B-NEGARA
, O
sekolah O
ini O
didirikan O
untuk O
mendidik O
generasi O
muda O
bangsa O
Indonesia B-NEGARA
. O
Pater O
Titus B-PERSON
Brandsma I-PERSON
, O
martir O
yang O
oleh O
Paus O
Yohanes B-PERSON
Paulus I-PERSON
II O
telah O
digelari O
`` O
Beato O
'' O
itu O
adalah O
salah O
seorang O
pendukung O
prakarsa O
pendirian O
sekolah O
yang O
semula O
bernama O
`` O
Rooms O
Katholiek O
Algemene O
Middlebare O
School O
-LRB- O
RKAMS B-ORGANIZATION
-RRB- O
St. I-ORGANIZATION
Albertus I-ORGANIZATION
'' O
. O
Deep B-PERSON
Ng I-PERSON
-LRB- O
Hanzi O
tradisional O
: O
? O
浩康 O
, O
Hanzi O
sederhana O
: O
? O
浩康 O
, O
Kantonis O
: O
ng1 O
hou5 O
hong1 O
, O
Pinyin O
: O
wu2 O
hao4 O
kang1 O
; O
-RRB- O
adalah O
penyanyi O
, O
pencipta O
lagu O
dan O
aktor O
berkebangsaan O
Hong B-NEGARA
Kong I-NEGARA
. O
Dengan O
adanya O
pemekaran O
kota O
Semarang B-KABKOTA
pada O
tahun O
1990-an O
, O
wilayah O
Purwoyoso B-KELURAHAN
ditetapkan O
menjadi O
nama O
Kelurahan B-JABATAN
dengan O
bergabungnya O
sebagian O
wilayah O
RW O
kelurahan O
Krapyak B-KELURAHAN
bagian O
selatan O
dan O
kelurahan O
Ngaliyan B-KELURAHAN
bagian O
utara O
. O
Pada O
awalnya O
pendidikan O
yang O
diselenggarakan O
Perguruan B-ORGANIZATION
Tamansiswa I-ORGANIZATION
adalah O
Taman O
Indria O
-LRB- O
TK O
-RRB- O
, O
berikutnya O
Taman O
Muda O
-LRB- O
SD O
-RRB- O
, O
Taman O
Dewasa O
-LRB- O
SMP O
-RRB- O
, O
Taman O
Guru O
-LRB- O
SPG O
-RRB- O
, O
Taman O
Karya O
-LRB- O
SMK O
-RRB- O
, O
dan O
Taman O
Madya O
-LRB- O
SMA O
-RRB- O
. O
Tiga O
puluh O
tiga O
tahun O
kemudian O
, O
tanggal O
15 O
November O
1955 O
Ki B-PERSON
Hadjar I-PERSON
Dewantara I-PERSON
mendirikan O
Taman O
Prasarjana O
yang O
kemudian O
menjadi O
Universitas B-ORGANIZATION
Sarjanawiyata I-ORGANIZATION
Tamansiswa I-ORGANIZATION
. O
Donato O
di O
Niccolò O
di O
Betto O
Bardi O
-LRB- O
sekitar O
1386 O
- O
13 O
Desember O
1466 O
-RRB- O
, O
juga O
dikenal O
sebagai O
Donatello B-PERSON
, O
adalah O
seorang O
seniman O
dan O
pematung O
Italia B-NEGARA
dari O
Firenze O
pada O
awal O
abad O
Renaisans O
. O
Sementara O
menjalankan O
studi O
dan O
penggalian O
dengan O
Filippo B-PERSON
Brunelleschi I-PERSON
di O
Roma B-KABKOTA
-LRB- O
1404-1407 O
-RRB- O
, O
Donatello B-PERSON
mencari O
nafkah O
dengan O
bekerja O
di O
toko-toko O
pandai O
besi O
. O
Persinggahan O
Romawi O
mereka O
menentukan O
bagi O
seluruh O
perkembangan O
seni O
Italia B-NEGARA
pada O
abad O
ke-15 O
, O
di O
mana O
selama O
periode O
itu O
Brunelleschi B-PERSON
melakukan O
pengukuran O
dari O
kubah O
Pantheon O
dan O
bangunan O
Romawi O
lainnya O
. O
Di O
Firenze O
, O
Donatello B-PERSON
membantu O
Lorenzo B-PERSON
Ghiberti I-PERSON
membuat O
patung O
para O
nabi O
untuk O
pintu O
utara O
Baptisterium O
Firenze O
, O
dan O
menerima O
pembayaran O
pada O
bulan O
November O
1406 O
dan O
awal O
1408 O
. O
Pada O
tahun O
1409-1411 O
, O
ia O
mengerjakan O
sosok O
duduk O
kolosal O
Santo O
Yohanes B-PERSON
Penginjil O
, O
yang O
menempati O
relung O
depan O
katedral O
tua O
hingga O
1588 O
dan O
sekarang O
ditempatkan O
di O
sebuah O
kapel O
gelap O
di O
Duomo O
. O
Anggotanya O
berjumlah O
5 O
orang O
yaitu O
Rani O
-LRB- O
vokal O
-RRB- O
, O
Andi B-PERSON
-LRB- O
vokal O
, O
gitar O
-RRB- O
, O
Liez O
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Ayus B-PERSON
-LRB- O
bass O
-RRB- O
, O
dan O
Boegil O
-LRB- O
drum O
-RRB- O
. O
Berdirinya O
Sekolah B-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
Teologi I-ORGANIZATION
Amanat I-ORGANIZATION
Agung I-ORGANIZATION
dimulai O
dengan O
beban O
dan O
visi O
dari O
Tuhan O
yang O
digumuli O
oleh O
para O
rohaniwan O
dan O
majelis O
Gereja O
Kristus O
Jemaat O
Mangga B-JALAN
Besar I-JALAN
-LRB- O
GKJMB B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
yang O
sekarang O
menjadi O
Sinode O
Gereja O
Kristus O
Yesus O
, O
dari O
sejak O
tahun O
1992 O
. O
Beban O
dan O
visi O
ini O
didasarkan O
pada O
perkataan O
Tuhan O
Yesus O
yang O
tercatat O
di O
Matius O
9:37 O
, O
`` O
Tuaian O
memang O
banyak O
, O
tetapi O
pekerja O
sedikit O
. O
Pergumulan O
mendirikan O
suatu O
STT O
untuk O
memenuhi O
pekerjaan O
penuaian O
di O
ladang O
Tuhan O
, O
khususnya O
di O
Indonesia B-NEGARA
, O
akhirnya O
diwujudkan O
dalam O
bentuk O
kesepakatan O
untuk O
mendirikannya O
pada O
rapat O
majelis O
GKJMB B-ORGANIZATION
tanggal O
25 O
Oktober O
1993 O
. O
Pada O
tanggal O
14 O
Desember O
1995 O
Majelis O
GKJMB B-ORGANIZATION
menetapkan O
nama-nama O
pengurus O
Yayasan O
untuk O
merintis O
pendirian O
STT O
, O
namun O
nama O
Yayasan O
dan O
STT O
masih O
belum O
ditetapkan O
. O
Pada O
tanggal O
13 O
Juni O
1996 O
nama O
`` O
Sekolah B-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
Teologi I-ORGANIZATION
Amanat I-ORGANIZATION
Agung I-ORGANIZATION
'' O
-LRB- O
STTAA B-ORGANIZATION
-RRB- O
disahkan O
dalam O
rapat O
Majelis O
GKJMB B-ORGANIZATION
. O
Meskipun O
dengan O
sarana O
dan O
prasarana O
yang O
masih O
terbatas O
, O
perkuliahan O
di O
Sekolah B-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
Teologi I-ORGANIZATION
Amanat I-ORGANIZATION
Agung I-ORGANIZATION
dapat O
dimulai O
dan O
dilaksanakan O
. O
Anggota O
awalnya O
berjumlah O
4 O
orang O
yaitu O
Riza B-PERSON
-LRB- O
vokal O
-RRB- O
, O
Bene O
-LRB- O
drum O
-RRB- O
, O
Ipang B-PERSON
-LRB- O
bass O
-RRB- O
, O
dan O
Owie O
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
ditambah O
pemain O
tambahan O
Ipunk O
-LRB- O
keyboard O
-RRB- O
. O
Lagu O
utama O
di O
album O
ini O
ialah O
`` O
Sadari O
Hati O
'' O
, O
yang O
ketika O
dirilis O
langsung O
menjadi O
sebuah O
`` O
sleeper O
hit O
'' O
, O
dan O
langsung O
meroket O
menuju O
posisi O
# O
4 O
dari O
MTV B-ORGANIZATION
Ampuh I-ORGANIZATION
. O
Singel O
keduanya O
berjudul O
`` O
Tempat O
Berbeda O
'' O
, O
yang O
juga O
sebuah O
hits O
, O
dan O
langsung O
menuju O
posisi O
# O
2 O
di O
MTV B-ORGANIZATION
Ampuh I-ORGANIZATION
dan O
# O
3 O
di O
Inbox O
, O
sedikit O
lebih O
tinggi O
dari O
`` O
Sadari O
Hati O
'' O
. O
Singel O
`` O
Tak O
Mampu O
Setia O
'' O
dijadikan O
singel O
ketiga O
, O
dan O
tidak O
sesukses O
kedua O
singel O
sebelumnya O
, O
hanya O
bertahan O
diposisi O
# O
10 O
di O
MTV B-ORGANIZATION
Ampuh I-ORGANIZATION
dan O
# O
8 O
di O
Inbox O
. O
Pada O
tahun O
2006 O
, O
bersama O
dengan O
Mihimaru B-PERSON
GT I-PERSON
, O
mereka O
dipilih O
sebagai O
`` O
Young O
Guns O
'' O
di O
acara O
`` O
Music O
Station O
'' O
. O
Band O
ini O
dibentuk O
di O
Prefektur O
Kanagawa O
pada O
bulan O
Februari O
1999 O
oleh O
Hotaka B-PERSON
Yamashita I-PERSON
dan O
Yoshiki B-PERSON
Mizuno I-PERSON
sebagai O
band O
berbasis O
indie O
, O
dan O
kemudian O
Kiyoe B-PERSON
Yoshioka I-PERSON
bergabung O
sebagai O
vokalis O
pada O
bulan O
Desember O
tahun O
yang O
sama O
. O
Pada O
tahun O
2006 O
, O
Ikimono-gakari B-PERSON
merilis O
single O
pertamanya O
dengan O
label O
Epic B-ORGANIZATION
Records I-ORGANIZATION
, O
Sony B-ORGANIZATION
Music I-ORGANIZATION
Entertainment I-ORGANIZATION
Japan B-NEGARA
. O
6738/B O
III O
yang O
pada O
waktu O
itu O
masih O
bernama O
SMA O
V/B O
-LRB- O
Jurusan O
Pasti/Alam O
-RRB- O
dan O
ditempatkan O
pada O
gedung O
yang O
sama O
dengan O
SMA O
I/A O
dan O
SMA O
II/B O
. O
Kemudian O
pada O
tanggal O
18 O
Oktober O
1957 O
terbentuklah O
persatuan O
pelajar O
yang O
sekarang O
disebut O
Organisasi B-ORGANIZATION
Siswa I-ORGANIZATION
Intra I-ORGANIZATION
Sekolah I-ORGANIZATION
-LRB- O
OSIS B-ORGANIZATION
-RRB- O
yang O
sekaligus O
menjadi O
hari O
kelahiran O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
5 I-ORGANIZATION
Surabaya I-ORGANIZATION
. O
Sejak O
dibukanya O
SMA O
V/B O
pada O
tanggal O
1 O
Agustus O
1957 O
dimulai O
10 O
kelas O
yang O
terbagi O
atas O
4 O
kelas O
I O
, O
3 O
kelas O
II O
dan O
3 O
kelas O
III O
dengan O
25 O
orang O
guru O
dan O
karyawan O
. O
Tahun O
1963 O
adalah O
awal O
dibukanya O
penjurusan O
Pasti/Alam O
dan O
Sosial O
Budaya O
sekaligus O
perubahan O
nama O
SMA O
V/B O
menjadi O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
5 I-ORGANIZATION
Surabaya I-ORGANIZATION
sampai O
sekarang O
. O
. O
Desa O
Wisata O
Sidoakur O
diresmikan O
pada O
21 O
Maret O
2009 O
, O
merupakan O
Desa O
Wisata O
yang O
berlokasi O
di O
padukuhan O
Jethak O
II O
. O
Super B-ORGANIZATION
Junior I-ORGANIZATION
awalnya O
didebut O
dengan O
dua O
belas O
member O
, O
yang O
terdiri O
dari O
ketua O
Leeteuk B-PERSON
, O
Heechul B-PERSON
, O
Han B-PERSON
Geng I-PERSON
, O
Yesung B-PERSON
, O
Kangin O
, O
Shindong B-PERSON
, O
Sungmin B-PERSON
, O
Eunhyuk B-PERSON
, O
Siwon B-PERSON
, O
Donghae O
, O
Ryeowook O
dan O
Kibum B-PERSON
. O
Super O
Person O
Junior O
Person O
mulai O
dikenal O
publik O
Internasional O
setelah O
merilis O
single O
, O
`` O
Sorry O
, O
Sorry O
'' O
tahun O
2009 O
, O
lagu O
utama O
di O
album O
tersukses O
mereka O
, O
`` O
Sorry O
, O
Sorry O
'' O
. O
Super O
Person O
Junior O
Person O
telah O
meraih O
enam O
belas O
dari O
Golden O
Disk O
Awards O
, O
tiga O
belas O
penghargaan O
musik O
dari O
Mnet O
Asian O
Music O
Awards O
, O
menjadi O
grup O
kedua O
yang O
memenangkan O
Artis O
Korea O
Terfavorit O
di O
MTV O
Asia B-PROVINSI
Awards O
2008 O
setelah O
jtL O
tahun O
2003 O
. O
. O
Anggota O
band O
ini O
saat O
ini O
adalah O
Bani B-PERSON
, O
Yudhi B-PERSON
, O
Herman B-PERSON
, O
Andi B-PERSON
, O
dan O
Ifan B-PERSON
. O
Album O
perdana O
mereka O
, O
`` O
Bintang O
Terpilih O
'' O
dirilis O
pada O
tanggal O
17 O
Juli O
2003 O
melalui O
Universal O
Music O
Indonesia B-NEGARA
. O
Kota O
ini O
sebagai O
penghubung O
antara O
Kota O
Palangkaraya B-KABKOTA
dan O
kabupaten-kabupaten O
di O
Daerah O
Aliran O
Sungai O
-LRB- O
DAS O
-RRB- O
Barito O
seperti O
: O
Barito B-KABKOTA
Timur I-KABKOTA
, O
Barito B-KABKOTA
Utara I-KABKOTA
, O
Murung B-KABKOTA
Raya I-KABKOTA
, O
hingga O
kabupaten-kabupaten O
di O
Kalimantan B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
seperti O
Kabupaten O
Tabalong B-KABKOTA
, O
Hulu B-KABKOTA
Sungai I-KABKOTA
Utara I-KABKOTA
, O
dll O
. O
Pada O
mulanya O
Nanga B-KECAMATAN
Bulik I-KECAMATAN
adalah O
ibukota O
Kecamatan O
Bulik B-KECAMATAN
yang O
kemudian O
menjadi O
lbukota O
Kabupaten O
setelah O
3 O
wilayah O
Kecamatan O
yaitu O
Bulik B-KECAMATAN
, O
Lamandau B-KECAMATAN
dan O
Delang B-KECAMATAN
menjadi O
bagian O
wilayah O
Kabupaten O
Lamandau B-KABKOTA
. O
Kabupaten O
Lamandau B-KABKOTA
memiliki O
luas O
wilayah O
6.414 O
Km O
² O
dan O
Nanga B-KECAMATAN
Bulik I-KECAMATAN
terletak O
pada O
bagian O
Selatan O
mendekati O
jalur O
Jalan O
Negara O
seperti O
terlihat O
pada O
gambar O
3.1 O
. O
Perubahan O
status O
Nanga B-KECAMATAN
Bulik I-KECAMATAN
dari O
Desa O
menjadi O
ibukota O
Kabupaten O
adalah O
awal O
sebuah O
perjalanan O
sejarah O
penciptaan O
dari O
pedesaan O
menjadi O
wajah O
perkotaan O
. O
Berdasarkan O
data O
RUTRK O
2003 O
, O
bahwa O
Kota O
Nanga B-KECAMATAN
Bulik I-KECAMATAN
mempunyai O
kondisi O
Topografi O
yaitu O
berada O
pada O
ketinggian O
+ O
25 O
50 O
meter O
dari O
permukaan O
laut O
. O
Sebelah O
barat O
desa O
terdiri O
atas O
Pulau O
Gersik O
-LRB- O
pusat O
desa O
-RRB- O
, O
Kampung O
I O
dan O
II O
, O
Pulau O
Kuil O
Kampung O
III O
, O
Pulau O
Kalambau O
Kampung O
IV O
, O
serta O
ada O
ada O
4 O
pulau O
kosong O
tak O
berpenghuni O
, O
yakni O
Haur O
, O
Kimar O
, O
Bako O
dan O
selema O
. O
Ia O
juga O
dikabarkan O
sempat O
berselisih O
dengan O
aktris O
Luna B-PERSON
Maya I-PERSON
akibat O
memperebutkan O
penyanyi O
Ariel B-PERSON
, O
vokalis O
grup O
Peterpan O
, O
namun O
pada O
akhirnya O
kedua O
artis O
ini O
membantah O
adanya O
perselisihan O
di O
antara O
mereka O
. O
Sebagai O
pengisi O
suara O
, O
ia O
dikenal O
dengan O
peran-perannya O
dalam O
serial O
anime O
: O
sebagai O
`` O
Hitomi B-PERSON
Kanzaki I-PERSON
'' O
dalam O
`` O
The O
Vision O
of O
Escaflowne O
'' O
, O
sebagai O
`` O
Leaf B-PERSON
'' O
dalam O
`` O
Record O
of O
Lodoss O
War O
'' O
, O
sebagai O
`` O
Mishio B-PERSON
Amano I-PERSON
'' O
dalam O
`` O
Kanon O
'' O
, O
sebagai O
`` O
Reika B-PERSON
Mishima I-PERSON
'' O
dalam O
`` O
RahXephon O
'' O
, O
sebagai O
`` O
Lunamaria B-PERSON
Hawke I-PERSON
'' O
Sonic O
The O
Hedgehog O
dan O
`` O
Mayu B-PERSON
Asuka I-PERSON
'' O
Iman O
Tresna O
dalam O
`` O
Gundam O
SEED O
Destiny O
'' O
, O
sebagai O
`` O
Aura B-PERSON
'' O
dalam O
'' O
. O
hack O
/ O
/ O
SIGN O
'' O
, O
sebagai O
`` O
Haruhi B-PERSON
Fujioka I-PERSON
'' O
dalam O
`` O
Ouran O
High O
School O
Host O
Club O
'' O
, O
dan O
lain-lain O
. O
Ertl B-PERSON
menjadi O
profesor O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Hannover I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1968 O
, O
dan O
di O
München O
pada O
tahun O
1973 O
. O
Sir O
Martin B-PERSON
John I-PERSON
Evans I-PERSON
FRS O
-LRB- O
-RRB- O
ialah O
seorang O
genetikawan O
Inggris B-NEGARA
, O
dihormati O
dengan O
penemuan O
bagaimana O
mengkultur O
sel O
punca O
pada O
tahun O
1981 O
, O
dan O
karyanya O
pada O
pertumbuhan O
tikus O
yang O
sudah O
dilumpuhkan O
dan O
teknologi O
terkait O
penargetan O
gen. O
Pada O
tahun O
2007 O
, O
ia O
memenangkan O
Hadiah O
Nobel B-ORGANIZATION
Kedokteran O
bersama O
Oliver B-PERSON
Smithies I-PERSON
dan O
Mario B-PERSON
Renato I-PERSON
Capecchi I-PERSON
untuk O
pengakuan O
karya O
penargetan O
gennya O
. O
Sejak O
saat O
itu O
Sir O
Martin B-PERSON
, O
yang O
datang O
ke O
Fakultas O
Bioteknologi O
Cardiff B-ORGANIZATION
University I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1999 O
, O
telah O
mengeksploitasi O
pukulan O
gen O
dan O
metode O
perangkap O
gen O
untuk O
penemuan O
baru O
dan O
menciptakan O
mode O
hewani O
atas O
penyakit O
manusia O
. O
Ia O
banyak O
dikenal O
orang O
semenjak O
memerankan O
Optimus O
Prime O
dan O
Ironhide O
dalam O
serial O
orisinil O
The O
Transformers O
. O
Pada O
2007 O
lalu O
ia O
juga O
terpilih O
kembali O
sebagai O
pengisi O
suara O
Optimus O
Prime O
dalam O
film O
Transformers O
karya O
sutradara O
Michael B-PERSON
Bay I-PERSON
. O
Saat O
ini O
ia O
menjadi O
pengisi O
suara O
George B-PERSON
dalam O
serial O
TV O
Curious O
George O
dan O
Shaun B-PERSON
the O
Sheep O
sebagai O
Timmy B-PERSON
. O
Dalam O
komplek O
tersebut O
juga O
termasuk O
SMP O
Negeri O
216 O
Jakarta B-KABKOTA
, O
SD O
Negeri O
Kenari O
7-12 O
Jakarta B-KABKOTA
dan O
gedung O
multifungsi O
Menza O
. O
Pelaksanaan O
RSBI O
baru O
akan O
dilaksanakan O
mulai O
tahun O
ajaran O
2008 O
-- O
2009 O
di O
kelas O
X. O
SMA O
Negeri O
68 O
menjadi O
sekolah O
pertama O
yang O
menggunakan O
Kurikulum O
2013 O
dan O
melakukan O
program O
penjurusan O
semenjak O
awal O
masuk O
kelas O
10 O
. O
Luigi B-PERSON
Riva I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
Gigi B-PERSON
Riva I-PERSON
merupakan O
seorang O
pemain O
sepak O
bola O
asal O
Italia B-NEGARA
. O
Pada O
tahun O
1970 O
, O
dia O
membawa O
Cagliari B-ORGANIZATION
Calcio I-ORGANIZATION
menjadi O
juara O
Liga O
Italia O
Serie B-ORGANIZATION
A I-ORGANIZATION
pada O
musim O
tersebut O
. O
Mulai O
bulan O
Juli O
2010 O
, O
Mice O
hanya O
menggambar O
sendirian O
di O
koran O
Kompas O
dengan O
kartunnya O
yang O
berjudul O
`` O
Mice O
Cartoon O
'' O
. O
Dua O
edisi O
terakhir O
dari O
`` O
Benny O
& O
Mice O
'' O
menampilkan O
tentang O
keluhan O
Mice O
terhadap O
kota O
Jakarta B-KABKOTA
dan O
ingin O
pergi O
dari O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Di O
edisi O
pertama O
`` O
Mice O
Cartoon O
'' O
, O
Mice O
berada O
di O
daerah O
pegunungan O
dan O
akhirnya O
memutuskan O
balik O
ke O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Fadlil B-PERSON
Rachmaningrat I-PERSON
, O
seorang O
Penghulu O
Hakim O
Negeri O
Kesultanan O
Yogyakarta B-KABKOTA
pada O
zaman O
Sri O
Sultan O
Hamengkubuwono O
VII O
, O
dan O
ia O
adalah O
adik O
kandung O
dari O
Nyai O
Ahmad B-PERSON
Dahlan I-PERSON
. O
Ibrahim B-PERSON
adalah O
ulama O
yang O
hafal O
Al-Quran O
-LRB- O
`` O
hafidh O
'' O
-RRB- O
, O
ahli O
seni O
baca O
Al-Quran O
-LRB- O
`` O
qira'at O
'' O
-RRB- O
, O
serta O
mahir O
dalam O
bahasa O
Arab O
. O
Hisyam B-PERSON
pada O
periode O
kepemimpinan O
sebelumnya O
telah O
menjadi O
Ketua O
Bagian O
Sekolah O
-LRB- O
saat O
ini O
disebut O
Majelis O
Pendidikan O
-RRB- O
dalam O
Pengurus O
Besar O
Muhammadiyah B-ORGANIZATION
. O
Bahkan O
, O
Muhammadiyah B-ORGANIZATION
juga O
mendirikan O
`` O
Hollands O
Inlandse O
School O
met O
de O
Qur O
` O
an O
Muhammadiyah B-ORGANIZATION
'' O
untuk O
menyamai O
usaha O
masyarakat O
Katolik O
yang O
telah O
mendirikan O
`` O
Hollands O
Inlandse O
School O
met O
de O
Bijbel O
'' O
. O
Ia O
memiliki O
seorang O
kakak O
perempuan O
bernama O
Chihiro O
Yamada B-PERSON
dan O
seorang O
adik O
perempuan O
bernama O
Misaki B-PERSON
Yamada I-PERSON
. O
Yamada B-PERSON
memulai O
kariernya O
di O
dunia O
hiburan O
pada O
tanggal O
12 O
Agustus O
2004 O
dengan O
memasuki O
agensi O
ternama O
Jepang B-NEGARA
Johnny O
& O
Associates O
. O
Alexa O
adalah O
grup O
musik O
beraliran O
`` O
power O
pop O
'' O
yang O
saat O
ini O
beranggotakan O
3 O
orang O
, O
yaitu O
Aqi O
Singgih B-PERSON
, O
Nur O
Satriatama O
, O
dan O
Fajar O
Arifan O
. O
Sejarah O
Alexa O
berawal O
dari O
pertemanan O
Satrio B-PERSON
yang O
merupakan O
mantan O
gitaris O
Maliq O
& O
D'Essentials O
dan O
Jones O
yang O
adalah O
`` O
session O
bassist O
'' O
dari O
beberapa O
band O
termasuk O
Parkdrive O
memiliki O
ide O
untuk O
membuat O
sebuah O
proyek O
musik O
yang O
mereka O
impikan O
sejak O
dulu O
. O
Rizki B-PERSON
yang O
tergabung O
dalam O
Manis O
Sedap O
Songwriting O
Team O
pada O
posisi O
gitaris O
, O
Fajar O
seorang O
pemain O
drum O
yang O
tergabung O
di O
band O
Stepforward O
, O
dan O
Aqi O
yang O
pernah O
tergabung O
dalam O
grup O
musik O
Tiket O
setuju O
untuk O
bergabung O
dalam O
proyek O
musik O
ini O
. O
Grup O
musik O
ini O
juga O
mengambil O
single O
lagu O
dengan O
judul O
`` O
Selagi O
Ku O
Mampu O
'' O
dari O
album O
Edisi O
II O
. O
Di O
akhir O
tahun O
2012 O
, O
bulan O
Oktober O
2012 O
tepatnya O
, O
Alexa O
memutuskan O
untuk O
tidak O
menggunakan O
pemain O
bass O
mereka O
, O
Jones O
yang O
secara O
resmi O
sudah O
tidak O
menjabat O
sebagai O
Bassist O
Alexa O
di O
bulan O
September O
2012 O
. O
Aqi O
, O
Satrio B-PERSON
, O
dan O
Fajar O
adalag O
formasi O
terbaru O
-LRB- O
#newALEXA O
-RRB- O
yang O
resmi O
pada O
bulan O
Desember O
2012 O
. O
dengan O
visi O
dan O
misi O
yang O
kuat O
mereka O
memutuskan O
untuk O
terus O
tetap O
memberikan O
warna O
di O
blantika O
musik O
Industry O
Indonesia B-NEGARA
, O
dan O
mempunyai O
target O
untuk O
bisa O
Go O
International O
pada O
masa O
depan O
. O
Trio O
Alexa O
dengan O
visi O
`` O
Giving O
Good O
Music O
To O
Good O
People O
with O
Smart O
and O
Educating O
Ways O
'' O
merilis O
single O
trio O
perdana O
mereka O
pada O
tanggal O
15 O
Desember O
2012 O
bertajuk O
`` O
Bebas O
'' O
, O
single O
ini O
mewakili O
perasaan O
mereka O
tersendiri O
dengan O
formasi O
terbaru O
Alexa O
yang O
mana O
juga O
sebuah O
titik O
baru O
untuk O
Alexa O
sejak O
melepaskan O
diri O
dari O
Warner O
Music O
Indonesia B-NEGARA
, O
label O
yang O
sempat O
merilis O
2 O
album O
terdahulu O
mereka O
. O
Pada O
tahun O
2003 O
, O
Yuya B-PERSON
terpilih O
sebagai O
anggota O
dari O
grup O
JJ B-ORGANIZATION
Express I-ORGANIZATION
dan O
menjadi O
bintang O
tamu O
dalam O
acara O
Ya-Ya-Yah O
dan O
Hyakushiki O
. O
Pada O
tahun O
2004 O
, O
Kei B-PERSON
terpilih O
sebagai O
anggota O
dari O
unit O
masa O
terbatas O
Kitty B-ORGANIZATION
GYM I-ORGANIZATION
untuk O
mendukung O
perlombaan O
Voli O
Wanita O
2006 O
bersama O
dengan O
Tomohisa B-PERSON
Yamashita I-PERSON
. O
Hikaru B-PERSON
memulai O
kariernya O
ketika O
ia O
bergabung O
dengan O
agensi O
ternama O
Jepang B-NEGARA
Johnny O
& O
Associates O
pada O
1 O
Desember O
2002 O
. O
Yuto B-PERSON
memulai O
kariernya O
ketika O
ia O
bergabung O
dengan O
agensi O
ternama O
Jepang B-NEGARA
Johnny O
& O
Associates O
pada O
tanggal O
28 O
Maret O
2004 O
saat O
ia O
masih O
duduk O
di O
bangku O
kelas O
5 O
sekolah O
dasar O
. O
Yuto B-PERSON
juga O
menjadi O
salah O
satu O
anggota O
dari O
J.J.Express B-ORGANIZATION
sebagai O
salah O
satu O
dari O
4 O
member O
original O
bersama O
dengan O
Kouhei B-PERSON
Matsumoto I-PERSON
, O
Takumi B-PERSON
Yamashita I-PERSON
, O
Yuta B-PERSON
Tamamori I-PERSON
, O
dan O
Kei B-PERSON
Inoo I-PERSON
. O
Pada O
tanggal O
2 O
Juni O
2003 O
, O
Chinen B-PERSON
bergabung O
dengan O
agensi O
ternama O
Jepang B-NEGARA
Johnny O
& O
Associates O
sebagai O
seorang O
trainee O
. O
Chinen B-PERSON
merupakan O
fans O
berat O
dari O
salah O
satu O
boyband O
Johnny O
& O
Associates O
yaitu O
Arashi B-PERSON
terutama O
vokalis O
utamanya O
, O
Satoshi B-PERSON
Ohno I-PERSON
. O
Nama O
Fera B-PERSON
melejit O
berkat O
perannya O
di O
sinetron O
ber O
- O
`` O
setting O
'' O
budaya O
Betawi O
seperti O
`` O
Jay B-PERSON
Anak I-PERSON
Metropolitan I-PERSON
'' O
dan O
`` O
Si O
Emen B-PERSON
'' O
. O
Beberapa O
sinetron O
lain O
Fera B-PERSON
yaitu O
`` O
Itukan O
Cinta O
'' O
berperan O
sebagai O
Rosita B-PERSON
, O
gadis O
betawi O
, O
main O
bareng O
Sahrul B-PERSON
Gunawan I-PERSON
dan O
Bertrand B-PERSON
Antolin I-PERSON
, O
serta O
sinetron O
`` O
HIV O
Positif O
'' O
berperan O
sebagai O
Nadine B-PERSON
, O
seorang O
wanita O
cantik O
penderita O
HIV O
positif O
yang O
sehari-harinya O
berprofesi O
sebagai O
penyiar O
radio O
. O
Nuriana B-PERSON
juga O
adalah O
seorang O
purnawirawan O
tentara O
dengan O
pangkat O
terakhir O
Mayjen O
TNI B-ORGANIZATION
, O
ia O
menamatkan O
pendidikan O
di O
`` O
Akademi B-ORGANIZATION
Militer I-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
'' O
-LRB- O
AMN B-ORGANIZATION
-RRB- O
pada O
tahun O
1962 O
. O
Pada O
11 O
Februari O
2010 O
Antasari B-PERSON
divonis O
hukuman O
penjara O
18 O
tahun O
karena O
terbukti O
bersalah O
turut O
serta O
melakukan O
pembujukan O
untuk O
membunuh O
Nasrudin B-PERSON
Zulkarnaen I-PERSON
, O
namun O
kasus O
ini O
menjadi O
kontroversi O
karena O
masyarakat O
Indonesia B-NEGARA
meyakini O
adanya O
kriminalisasi O
KPK B-ORGANIZATION
, O
dimana O
Antasari B-PERSON
sangat O
gigih O
berjuang O
untuk O
membersihkan O
Indonesia B-NEGARA
dari O
praktik O
KKN O
Korupsi O
Kolusi O
dan O
Nepotisme O
melalui O
KPK B-ORGANIZATION
. O
Baru O
setelah O
menamatkan O
pendidikan O
SD-nya O
pada O
tahun O
1965 O
, O
dia O
melanjutkan O
pendidikan O
SMP O
dan O
SMA O
di O
Jakarta B-KABKOTA
sampai O
lulus O
pada O
tahun O
1971 O
. O