Pahrump B-KABKOTA  
merupakan O  
sebuah O  
kota O  
tak O  
berhubungan O  
dan O  
tempat O  
penetapan O  
sensus O  
-LRB- O  
CDP O  
-RRB- O  
di O  
Kabupaten O  
Nye B-KABKOTA  
, O  
Amerika B-NEGARA  
Serikat I-NEGARA  
. O  
Pahrump B-KABKOTA  
juga O  
lokasi O  
bagi O  
rumah O  
pelacuran O  
legal O  
terdekat O  
Las B-KABKOTA  
Vegas I-KABKOTA  
, O  
termasuk O  
yang O  
terkenal O  
, O  
Chicken O  
Ranch O  
. O  
Namun O  
, O  
baru O  
7 O  
episode O  
, O  
Choky B-PERSON  
harus O  
berhenti O  
lantaran O  
harus O  
menempuh O  
perawatan O  
medis O  
karena O  
mengidap O  
penyakit O  
liver O  
hepatitis O  
A. O  
Enam O  
bulan O  
kemudian O  
, O  
Choky B-PERSON  
memulai O  
lagi O  
dari O  
0 O  
untuk O  
meniti O  
karier O  
sebagai O  
pembawa O  
acara O  
. O  
Sebenarnya O  
, O  
`` O  
Euro O  
2008 O  
'' O  
bukanlah O  
acara O  
olahraga O  
pertama O  
yang O  
dipandunya O  
, O  
sebelumnya O  
ada O  
`` O  
La B-ORGANIZATION  
Liga I-ORGANIZATION  
'' O  
-LRB- O  
Spanyol B-NEGARA  
-RRB- O  
, O  
`` O  
FA B-ORGANIZATION  
Cup I-ORGANIZATION  
'' O  
, O  
dan O  
`` O  
Liga B-ORGANIZATION  
Italia B-NEGARA  
'' O  
. O  
Di O  
Bandung B-KABKOTA  
, O  
ia O  
hidup O  
bersama O  
orang O  
tua O  
dan O  
adik O  
perempuanya O  
Ewith B-PERSON  
Sitohang I-PERSON  
yang O  
sedang O  
berkuliah O  
di O  
salah O  
satu O  
universitas O  
negeri O  
di O  
Bandung B-KABKOTA  
. O  
Dawud B-PERSON  
di O  
kebumikan O  
di O  
Baitul O  
Maqdis B-PLACE  
, O  
Palestina B-NEGARA  
dan O  
tahtanya O  
di O  
gantikan O  
oleh O  
putra O  
tunggalnya O  
yaitu O  
Sulayman B-PERSON  
. O  
Dari O  
beberapa O  
kisah O  
Dawud B-PERSON  
di O  
dalam O  
Qur O  
` O  
an O  
, O  
dinyatakan O  
bahwa O  
ia O  
juga O  
sebagai O  
Raja O  
Dawud B-PERSON  
sebagaimana O  
yang O  
telah O  
diceritakan O  
di O  
dalam O  
Bibel O  
dan O  
kisah O  
umat O  
Yahudi O  
. O  
Yunus B-PERSON  
-LRB- O  
Arab O  
: O  
يونس O  
atau O  
يونان O  
Yunaan O  
, O  
Inggris B-NEGARA  
: O  
Jonah O  
, O  
Ibrani O  
: O  
יונה O  
-LRB- O  
-RRB- O  
, O  
Latin O  
: O  
Ionas O  
-RRB- O  
-LRB- O  
`` O  
sekitar O  
'' O  
820-750 O  
SM O  
-RRB- O  
adalah O  
salah O  
seorang O  
nabi O  
dalam O  
agama O  
Samawi O  
-LRB- O  
Islam O  
, O  
Yahudi O  
, O  
Kristen O  
-RRB- O  
yang O  
disebutkan O  
dalam O  
Al-Qur O  
` O  
an O  
dalam O  
Surah O  
Yunus B-PERSON  
dan O  
dalam O  
Alkitab O  
dalam O  
Kitab O  
Yunus B-PERSON  
. O  
Dalam O  
Perjanjian O  
Lama O  
, O  
Yunus B-PERSON  
bin O  
Amitai O  
hanya O  
disebutkan O  
di O  
luar O  
kitab O  
Yunus B-PERSON  
sendiri O  
yakni O  
dalam O  
. O  
Kitab O  
Yunus B-PERSON  
sendiri O  
kemungkinan O  
ditulis O  
pada O  
masa O  
pasca-pembuangan O  
-LRB- O  
setelah O  
530 O  
SM O  
-RRB- O  
dengan O  
didasarkan O  
pada O  
tradisi O  
lisan O  
yang O  
telah O  
diturunkan O  
sejak O  
abad O  
ke-8 O  
SM O  
. O  
Awal O  
kariernya O  
di O  
layar O  
lebar O  
saat O  
membintangi O  
film O  
`` O  
Di O  
Sini O  
Cinta O  
Pertama O  
Kali O  
Bersemi O  
'' O  
-LRB- O  
1980 O  
-RRB- O  
. O  
Menurut O  
cerita O  
yang O  
berkembang O  
di O  
kalangan O  
Masyarakat O  
Desa O  
Maniskidul B-DESA  
dan O  
masyarakat O  
Kuningan B-KABKOTA  
pada O  
umumnya O  
, O  
ikan O  
dewa O  
yang O  
ada O  
di O  
kolam O  
Cibulan B-PLACE  
ini O  
konon O  
dahulunya O  
adalah O  
prajurit-prajurit O  
yang O  
membangkang O  
atau O  
tidak O  
setia O  
pada O  
masa O  
pemerintahan O  
Prabu B-PERSON  
Siliwangi I-PERSON  
. O  
Ikan O  
Dewa O  
adalah O  
sejenis O  
ikan O  
yang O  
dikeramatkan O  
oleh O  
penduduk O  
di O  
sekitar O  
wilayah O  
Desa O  
Manis B-DESA  
Kidul I-DESA  
karena O  
dipercaya O  
mempunyai O  
keistimewaan O  
tertentu O  
. O
Tujuh O  
mata O  
air O  
ini O  
berbentuk O  
kolam-kolam O  
kecil O  
yang O  
masing-masing O  
mempunyai O  
nama O  
tersendiri O  
, O  
yaitu O  
: O  
Sumur O  
Kejayaan O  
, O  
Sumur O  
Kemulyaan O  
, O  
Sumur O  
Pengabulan O  
, O  
Sumur O  
Cirancana O  
, O  
Sumur O  
Cisadane O  
, O  
Sumur O  
Kemudahan O  
, O  
dan O  
Sumur O  
Keselamatan O  
. O  
Di O  
antara O  
ketujuh O  
sumur O  
itu O  
, O  
konon O  
ada O  
salah O  
satu O  
sumur O  
yang O  
berisikan O  
Kepiting O  
Emas O  
, O  
yaitu O  
Sumur O  
Cirancana O  
. O  
Ia O  
pernah O  
menjabat O  
Kepala B-JABATAN  
Badan I-JABATAN  
Pengkajian I-JABATAN  
dan I-JABATAN  
Penerapan I-JABATAN  
Teknologi I-JABATAN  
-LRB- O  
BPPT B-ORGANIZATION  
-RRB- O  
dari O  
tahun O  
2006 O  
sampai O  
ia O  
meninggal O  
dunia O  
pada O  
tahun O  
2008 O  
. O  
Ia O  
juga O  
berprofesi O  
sebagai O  
pendidik O  
dengan O  
mengajar O  
dan O  
membimbing O  
mahasiswa O  
di O  
Jurusan O  
Teknik O  
Penerbangan O  
Institut B-ORGANIZATION  
Teknologi I-ORGANIZATION  
Bandung I-ORGANIZATION  
-LRB- O  
ITB B-ORGANIZATION  
-RRB- O  
sebagai O  
Guru O  
Besar O  
Prodi O  
Teknik O  
Penerbangan O  
. O  
Bapaknya O  
, O  
Karsten B-PERSON  
Johansson I-PERSON  
, O  
adalah O  
seorang O  
arsitek O  
yang O  
kelahiran O  
Denmark B-NEGARA  
, O  
dan O  
kakek O  
dari O  
pihak O  
ayahnya O  
, O  
Ejner B-PERSON  
Johansson I-PERSON  
, O  
screenwriter O  
dan O  
direktur O  
-LRB- O  
Scarlett B-PERSON  
Johansson I-PERSON  
mengadakan O  
kewarganegaraan O  
Denmark B-NEGARA  
-RRB- O  
. O  
Orang O  
tua O  
Johansson B-PERSON  
bertemu O  
di O  
Denmark B-NEGARA  
, O  
di O  
mana O  
ibunya O  
tinggal O  
bersama O  
nenek O  
dari O  
pihak O  
ibu O  
Johansson B-PERSON  
, O  
Dorothy B-PERSON  
, O  
seorang O  
mantan O  
pemegang O  
buku O  
dan O  
guru O  
. O  
Johansson B-PERSON  
mempunyai O  
seorang O  
kakak O  
perempuan O  
bernama O  
Vanessa B-PERSON  
yang O  
juga O  
seorang O  
aktris O  
, O  
seorang O  
kakak O  
laki-laki O  
bernama O  
Adrian B-PERSON  
, O  
saudara O  
kembar O  
bernama O  
Hunter B-PERSON  
yang O  
juga O  
seorang O  
aktor O  
, O  
dan O  
saudara O  
laki-laki O  
tiri O  
bernama O  
Christian B-PERSON  
yang O  
merupakan O  
anak O  
ayahnya O  
dari O  
pernikahan O  
pertama O  
. O  
Pulau O  
Wakde O  
adalah O  
pulau O  
terluar O  
Indonesia B-NEGARA  
yang O  
terletak O  
di O  
Samudra O  
Pasifik O  
dan O  
berbatasan O  
dengan O  
negara O  
Papua B-NEGARA  
Nugini I-NEGARA  
. O  
Pulau O  
ini O  
berada O  
di O  
sebelah O  
utara O  
dari O  
pantai O  
Papua B-NEGARA  
berdekatan O  
dengan O  
sungai O  
Tor O  
dengan O  
koordinat O  
1 O  
° O  
55 O  
′ O  
60 O  
″ O  
LS O  
, O  
139 O  
° O  
1 O  
′ O  
0 O  
″ O  
BT O  
. O  
Grup O  
ini O  
didirikan O  
oleh O  
Ilham B-PERSON  
Febry I-PERSON  
alias O  
Pepep O  
-LRB- O  
drum O  
-RRB- O  
, O  
Dedy B-PERSON  
Sudrajat I-PERSON  
alias O  
Pepeng B-PERSON  
-LRB- O  
gitar O  
-RRB- O  
, O  
Muhammad B-PERSON  
Charly I-PERSON  
van I-PERSON  
Houten I-PERSON  
alias O  
Charly B-PERSON  
-LRB- O  
vokalis O  
-RRB- O  
, O  
dan O  
Iman B-PERSON  
Rush I-PERSON  
-LRB- O  
gitaris O  
-RRB- O  
. O  
Mereka O  
juga O  
berkompromi O  
dengan O  
mengambil O  
aliran O  
Melayu O  
, O  
Pop O  
, O  
Country O  
, O  
Akoustik O  
dan O  
Jazz O  
, O  
walau O  
Charly B-PERSON  
menggemari O  
jazz O  
, O  
Pepep O  
suka O  
jazz O  
dan O  
rock O  
, O  
sementara O  
Pepeng B-PERSON  
tumbuh O  
bersama O  
musik O  
rock O  
. O  
Sayang O  
, O  
saat O  
tur O  
promosi O  
album O  
tersebut O  
di O  
Semarang B-KABKOTA  
, O  
Iman B-PERSON  
Rush I-PERSON  
meninggal O  
akibat O  
pecah O  
pembuluh O  
darah O  
di O  
otak O  
pada O  
bulan O  
Oktober O  
2005 O  
. O  
Awalnya O  
, O  
grup O  
band O  
asal O  
Bandung B-KABKOTA  
ini O  
dibentuk O  
pada O  
tahun O  
1989 O  
oleh O  
oleh O  
sekelompok O  
anak O  
muda O  
yang O  
duduk O  
di O  
bangku O  
SMA O  
Negeri O  
2 O  
Bandung B-KABKOTA  
. O  
Edwin B-PERSON  
Saleh I-PERSON  
-LRB- O  
dram O  
-RRB- O  
dan O  
Noey B-PERSON  
-LRB- O  
bas O  
-RRB- O  
sepakat O  
membentuk O  
grup O  
band O  
dengan O  
nama O  
Java B-ORGANIZATION  
Jive I-ORGANIZATION  
yang O  
diambil O  
dari O  
salah O  
satu O  
judul O  
lagu O  
kelompok O  
vokal O  
Manhattan B-ORGANIZATION  
Transfer I-ORGANIZATION  
. O  
Sayang O  
, O  
pada O  
tahun O  
1991 O  
, O  
Neta B-PERSON  
, O  
satu-satunya O  
perempuan O  
dalam O  
Java B-ORGANIZATION  
Jive I-ORGANIZATION  
keluar O  
, O  
diikuti O  
oleh O  
Micko B-PERSON  
yang O  
akhirnya O  
bergabung O  
dengan O  
Protonema O  
. O
Caffeine B-ORGANIZATION  
merambah O  
dunia O  
musik O  
Indonesia B-NEGARA  
setelah O  
sebelumnya O  
` O  
ditemukan O  
' O  
oleh O  
Noey B-PERSON  
, O  
salah O  
satu O  
personel O  
Java B-ORGANIZATION  
Jive B-ORGANIZATION  
. O  
Awalnya O  
, O  
Dygta B-ORGANIZATION  
adalah O  
band O  
sekolahan O  
yang O  
diperkuat O  
Yon B-PERSON  
-LRB- O  
keyboard O  
-RRB- O  
, O  
Adjie B-PERSON  
-LRB- O  
vokal O  
-RRB- O  
, O  
Teddy B-PERSON  
-LRB- O  
gitar O  
-RRB- O  
, O  
Gilang B-PERSON  
-LRB- O  
bass O  
-RRB- O  
, O  
dan O  
Dimas B-PERSON  
-LRB- O  
drum O  
-RRB- O  
. O  
Dalam O  
album O  
ini O  
, O  
Digta B-ORGANIZATION  
mengandalkan O  
lagu O  
KKSK O  
-LRB- O  
Karena O  
Ku O  
Sayang O  
Kamu O  
-RRB- O  
, O  
sedangkan O  
YB B-ORGANIZATION  
WORKS I-ORGANIZATION  
yang O  
merupakan O  
proyek O  
solo O  
Yudhi B-PERSON  
Bravianto I-PERSON  
, O  
mengunggulkan O  
`` O  
Dirimu O  
Satu O  
'' O  
. O  
Chena B-PERSON  
pernah O  
berlabuh O  
ke O  
Malaysia B-NEGARA  
untuk O  
bermain O  
di O  
klub O  
Perlis B-KABKOTA  
FA O  
setelah O  
itu O  
Chena B-PERSON  
berlabuh O  
di O  
Deltras O  
Sidoarjo B-KABKOTA  
sebelum O  
divisi O  
utama O  
selesai O  
Chena B-PERSON  
bergabung O  
dengan O  
PSIS B-ORGANIZATION  
Semarang I-ORGANIZATION  
. O  
Persiapan O  
Hanura O  
menuju O  
kontestasi O  
Pemilihan O  
Umum O  
2014 O  
agak O  
terganggu O  
, O  
setelah O  
Akbar B-PERSON  
Faisal I-PERSON  
, O  
yang O  
dikenal O  
sebagai O  
vokalis O  
Hanura O  
di O  
Senayan B-PLACE  
, O  
mengundurkan O  
diri O  
. O  
Partai B-ORGANIZATION  
Persatuan I-ORGANIZATION  
Daerah I-ORGANIZATION  
-LRB- O  
PPD B-ORGANIZATION  
-RRB- O  
adalah O  
sebuah O  
partai O  
politik O  
di O  
Indonesia B-NEGARA  
yang O  
lahir O  
dan O  
dibidani O  
oleh O  
sebagian O  
tokoh-tokoh O  
politik O  
yang O  
bernaung O  
dalam O  
wadah O  
Fraksi O  
Utusan O  
Daerah O  
MPR B-ORGANIZATION  
RI I-ORGANIZATION  
masa O  
bhakti O  
1999-2004 O  
. O  
Dengan O  
dimotori O  
oleh O  
DR. O  
Oesman B-PERSON  
Sapta I-PERSON  
, O  
Raharjo B-PERSON  
Rahimin I-PERSON  
, O  
Abdul B-PERSON  
Salam I-PERSON  
, O  
Karim B-PERSON  
Syarif I-PERSON  
pada O  
tanggal O  
18 O  
November O  
2002 O  
didirikan O  
Partai B-ORGANIZATION  
Persatuan I-ORGANIZATION  
Daerah I-ORGANIZATION  
dengan O  
Akta O  
Notaris O  
Herlina B-PERSON  
Pakpahan I-PERSON  
, O  
SH O  
. O  
Dinamika O  
lahirnya O  
PPD B-ORGANIZATION  
dilandasi O  
dengan O  
semangat O  
yang O  
tak O  
mengenal O  
lelah O  
para O  
tokoh O  
penggagas O  
mampu O  
menghadapi O  
arus O  
dan O  
gelombang O  
yang O  
begitu O  
dahsyat O  
untuk O  
membawa O  
perahu O  
yang O  
bermuatan O  
ide O  
dan O  
konsep O  
sebagai O  
bayi O  
yang O  
baru O  
lahir O  
sampai O  
kepada O  
satu O  
tujuan O  
yakni O  
diakui O  
dan O  
disahkannya O  
partai O  
PPD B-ORGANIZATION  
sebagai O  
peserta O  
Pemilu O  
2004 O  
. O  
Partai B-ORGANIZATION  
Gerakan I-ORGANIZATION  
Indonesia I-ORGANIZATION  
Raya I-ORGANIZATION  
atau O  
Partai O  
Gerindra B-ORGANIZATION  
, O  
adalah O  
sebuah O  
partai O  
politik O  
di O  
Indonesia B-NEGARA  
yang O  
didirikan O  
dan O  
diketuai O  
oleh O  
Letnan O  
Jenderal O  
TNI B-ORGANIZATION  
-LRB- O  
Purn O  
-RRB- O  
H. O  
Prabowo B-PERSON  
Subianto I-PERSON  
. O  
Inspirasi O  
nama O  
Gerindra B-ORGANIZATION  
berasal O  
dari O  
nama O  
partai O  
lama O  
, O  
Perindra O  
, O  
yang O  
merupakan O  
pemberian O  
langsung O  
dari O  
Presiden O  
Soekarno B-PERSON  
. O  
Pada O  
kongres O  
PDI-P B-ORGANIZATION  
tahun O  
2005 O  
terjadi O  
perbedaan O  
tajam O  
dalam O  
penentuan O  
metode O  
demokratis O  
yang O  
berlaku O  
di O  
partai O  
. O  
Janis B-PERSON  
, O  
mengambil O  
pandangan O  
bahwa O  
walaupun O  
PDI-P B-ORGANIZATION  
adalah O  
partai O  
politik O  
yang O  
modern O  
namun O  
masih O  
menggunakan O  
metode O  
lama O  
otoriter O  
, O  
seperti O  
memberikan O  
hak O  
istimewa O  
mutlak O  
kepada O  
ketua O  
partai O  
dan O  
hanya O  
memiliki O  
satu O  
kandidat O  
untuk O  
posisi-posisi O  
senior O  
. O  
Kelompok O  
ini O  
kemudian O  
mendirikan O  
Partai B-ORGANIZATION  
Demokrasi I-ORGANIZATION  
Pembaruan I-ORGANIZATION  
-LRB- O  
PDP B-ORGANIZATION  
-RRB- O  
yang O  
mengambil O  
sistem O  
kepemimpinan O  
kolektif O  
dengan O  
35 O  
orang O  
dalam O  
pimpinan O  
kolektif O  
nasional O  
. O
Direncanakan O
pada O
tahun O
2014 O
, O
Partai O
ini O
akan O
berubah O
nama O
menjadi O
Bakti B-ORGANIZATION
Karya I-ORGANIZATION
Perjuangan I-ORGANIZATION
Demokrat I-ORGANIZATION
-LRB- O
BKPD B-ORGANIZATION
-RRB- O
yang O
di O
deklarasikan O
pada O
tanggal O
7 O
November O
2011 O
, O
dikarenakan O
partai O
ini O
akan O
menjadi O
bagian O
dari O
organisasi O
sayap O
di O
dalam O
tubuh O
Partai B-ORGANIZATION
Demokrat I-ORGANIZATION
. O
Dalam O
menghadapi O
pemilu O
2009 O
, O
PPDI B-ORGANIZATION
dalam O
Musyawarah O
Nasional O
Luar O
biasa O
-LRB- O
Munaslub O
-RRB- O
PPDI B-ORGANIZATION
di O
Kupang B-KABKOTA
, O
16-18 O
Nopember O
2007 O
sempat O
akan O
beralih O
nama O
kembali O
menjadi O
Partai B-ORGANIZATION
Demokrasi I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
. O
Akan O
tetapi O
, O
karena O
aturan O
electoral O
threshold O
dibatalkan O
oleh O
MK B-ORGANIZATION
, O
PPDI B-ORGANIZATION
tetap O
dapat O
mengikuti O
Pemilu O
2009 O
tanpa O
berganti O
nama O
menjadi O
PDI O
. O
Berdasarkan O
Putusan O
Mahkamah B-ORGANIZATION
Agung I-ORGANIZATION
RI B-ORGANIZATION
No O
:686 O
K/Pdt O
. O
Sus/2008 O
tanggal O
15 O
Oktober O
2008 O
yang O
Amar O
Putusannya O
Mengabulkan O
Permohonan O
Kasasi O
Menteri B-JABATAN
Hukum I-JABATAN
dan O
Ham O
RI B-ORGANIZATION
dalam O
perkara O
Menteri B-JABATAN
Hukum I-JABATAN
dan O
Ham O
RI B-ORGANIZATION
-LRB- O
Pemohon O
Kasasi O
-RRB- O
melawan O
Drs. O
V. O
Joes B-PERSON
Prananto I-PERSON
-LRB- O
Termohon O
Kasasi O
-RRB- O
dengan O
Membatalkan O
Putusan O
Pengadilan O
Negeri O
Jakarta B-KABKOTA
Selatan I-KABKOTA
No O
:756 O
/ O
Pdt.G O
/ O
2008/PN O
. O
Jak.Sel O
tanggal O
1 O
Agustus O
2008 O
. O
Pada O
tanggal O
28-29 O
Juli O
2008 O
telah O
dilaksanakan O
Musyawarah O
Nasional O
Luar O
Biasa O
-LRB- O
MUnaslub O
-RRB- O
PPDI B-ORGANIZATION
di O
Surabaya B-KABKOTA
. O
Hasil O
Keputusan O
Munaslub O
PPDI B-ORGANIZATION
di O
Surabaya B-KABKOTA
telah O
ditetapkan O
di O
dalam O
Surat O
Keputusan O
Menteri B-JABATAN
Hukum I-JABATAN
dan O
Ham O
RI B-ORGANIZATION
No O
: O
M.HH-76 O
. O
AH O
.11.01 O
Tahun O
2008 O
tanggal O
26 O
November O
2008 O
tentang O
Pengesahan O
Susunan O
Pengurus O
DPP O
PPDI B-ORGANIZATION
Masa O
Bhakti O
2005-2010 O
dan O
Surat O
KPU B-ORGANIZATION
No O
:3411 O
/ O
15/XII/2008 O
Tanggal O
2 O
Desember O
2008 O
Tentang O
Keputusan O
Menteri B-JABATAN
Hukum I-JABATAN
dan O
Ham O
RI B-ORGANIZATION
tentang O
Kepengurusan O
DPP O
PPDI B-ORGANIZATION
yang O
ditujukan O
ke O
KPU B-ORGANIZATION
Provinsi O
se-Indonesia O
dengan O
Ketua B-JABATAN
Umum I-JABATAN
, O
H. O
Mentik B-PERSON
Budiwiyono I-PERSON
dan O
Sekretaris B-JABATAN
Jenderal I-JABATAN
, O
Joseph B-PERSON
Williem I-PERSON
Lea I-PERSON
Wea I-PERSON
. O
Beranjak O
dari O
persoalan O
bangsa O
, O
dengan O
dilandasi O
oleh O
persamaan O
pikiran O
dan O
pandangan O
dari O
segenap O
insan O
yang O
berwawasan O
kebangsaan O
, O
kerakyatan O
, O
religius O
, O
bertekad O
membentuk O
organisasi O
politik O
bernama O
Partai B-ORGANIZATION
Republika I-ORGANIZATION
Nusantara I-ORGANIZATION
, O
yang O
disingkat O
dan O
selanjutnya O
dipopulerkan O
dengan O
sebutan O
: O
`` O
RepublikaN B-ORGANIZATION
'' O
. O
Demi O
mewujudkan O
sebuah O
Partai O
berwawasan O
Modern O
yang O
berorientasi O
pada O
terciptanya O
sistem O
manajemen O
mutu O
kepartaian O
yang O
kuat O
, O
sehingga O
mampu O
membentuk O
sistem O
manajemen O
mutu O
kepartaian O
yang O
kuat O
, O
sehingga O
mampu O
membentuk O
sistem O
kenegaraan O
yang O
demokratis O
dan O
mampu O
melahirkan O
insan O
politisi O
yang O
berkualitas O
, O
bertaqwa O
kepada O
Tuhan O
Yang O
Maha O
Esa O
, O
berpihak O
kepada O
rakyat O
dan O
setia O
kepada O
Negara O
Kesatuan B-NEGARA
Republik I-NEGARA
Indonesia I-NEGARA
. O
Selain O
itu O
PBR B-ORGANIZATION
juga O
didukung O
oleh O
puluhan O
LSM B-ORGANIZATION
, O
ormas B-ORGANIZATION
, O
para O
Ulama O
dan O
Cendekiawan O
, O
pedagang O
, O
mahasiswa O
, O
buruh O
dan O
petani O
. O
Dahulu O
Gugus O
Depan O
SMP O
Negeri O
98 O
bernama O
Cut B-PERSON
Nyak I-PERSON
Dien I-PERSON
-- O
Ahmad B-PERSON
Yani I-PERSON
, O
kemudian O
berganti O
nama O
menjadi O
Sultan B-PERSON
Agung I-PERSON
. O
Ia O
menikah O
dengan O
Echa B-PERSON
Wahab I-PERSON
yang O
merupakan O
drummer O
grup O
musik O
Bragi B-ORGANIZATION
, O
adik O
dari O
Reinaldi B-PERSON
Hutomo I-PERSON
Wahab I-PERSON
-LRB- O
Aldi B-PERSON
Wahab I-PERSON
-RRB- O
dan O
abang O
dari O
Rendi B-PERSON
Krisna I-PERSON
Wahab I-PERSON
. O
Awalnya O
, O
tiga O
mahasiswa O
asal O
Indonesia B-NEGARA
di O
Perth B-PLACE
, O
Australia B-NEGARA
, O
kakak-beradik O
Aldi B-PERSON
dan O
Echa B-PERSON
serta O
teman O
mereka O
Taura B-PERSON
Sudiro I-PERSON
membentuk O
grup O
musik O
. O
Zainuddin B-PERSON
Abdul I-PERSON
Majid I-PERSON
dan O
cucu O
ulama O
besar O
kharismatik O
Betawi O
itu O
telah O
dikaruniai O
1 O
putra O
dan O
3 O
putri O
, O
yaitu O
Muhammad B-PERSON
Rifki I-PERSON
Farabi I-PERSON
, O
Zahwa B-PERSON
Nadhira I-PERSON
, O
Fatima B-PERSON
Azzahra I-PERSON
dan O
Zayda B-PERSON
Salima I-PERSON
. O
Sebelum O
memasuki O
perguruan O
tinggi O
ia O
menghafal O
Al-Qur O
` O
an O
di O
Ma O
' O
had O
Darul B-PLACE
Qur O
' O
an O
wal O
Hadits O
Nahdlatul O
Wathan O
Pancor B-KECAMATAN
selama O
setahun O
-LRB- O
1991-1992 O
-RRB- O
. O
Setelah O
menyelesaikan O
pendidikan O
S1 O
dan O
S2 O
di O
Al-Azhar B-ORGANIZATION
selama O
10 O
tahun O
, O
Majdi B-PERSON
melanjutkan O
ke O
program O
S3 O
di O
universitas O
dan O
jurusan O
yang O
sama O
. O
Pimpinan O
Politik O
Gerakan O
Aceh B-PROVINSI
Merdeka O
-LRB- O
GAM B-ORGANIZATION
-RRB- O
Malik B-PERSON
Mahmud I-PERSON
memberikan O
surat O
mandat O
kepada O
Tgk O
Yahya B-PERSON
Mu'ad I-PERSON
, O
SH O
atau O
disebut O
juga O
Muhammad B-PERSON
Yahya I-PERSON
Mu'ad I-PERSON
, O
SH O
untuk O
terbentuknya O
partai O
politik O
lokal O
-LRB- O
Partai O
GAM B-ORGANIZATION
-RRB- O
pada O
tanggal O
19 O
Februari O
2007 O
. O
Partai O
GAM B-ORGANIZATION
berdiri O
dengan O
akta O
notaris O
H. O
Nasrullah B-PERSON
, O
SH O
akta O
notaris O
07 O
pada O
tanggal O
7 O
Juni O
2007 O
dengan O
pendaftaran O
Kanwilkum O
dan O
HAM O
dengan O
nomor O
: O
WI.UM O
. O
Ghazali B-PERSON
juga O
adalah O
seorang O
tokoh O
Aceh B-PROVINSI
yang O
pada O
Pilkada O
Aceh B-PROVINSI
lalu O
juga O
ikutan O
dalam O
pencalonan O
Gubernur B-JABATAN
Aceh B-PROVINSI
. O
Namun O
akhirnya O
dia O
memutuskan O
untuk O
mengikuti O
cita-cita O
sedari O
kecilnya O
untuk O
menjadi O
seorang O
diplomat O
dengan O
meninggalkan O
dunia O
hiburan/film O
dan O
bergabung O
dengan O
Kementerian B-ORGANIZATION
Luar I-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
Republik O
Indonesia B-NEGARA
. O
Sebelum O
ke O
film O
Sherly B-PERSON
gemar O
melukis O
dan O
beberapa O
kali O
pernah O
main O
sandiwara O
anak-anak O
di O
TIM O
dan O
sandiwara O
di O
TV O
. O
Sejak O
saat O
itu O
Sherly B-PERSON
bekerja O
di O
Departemen B-ORGANIZATION
Luar I-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
dan O
pernah O
menjabat O
Kepala B-JABATAN
Bidang I-JABATAN
Amerika B-NEGARA
di O
Bagian O
Pengembangan O
dan O
Pengkajian O
Kebijakan O
, O
atau O
disingkat O
BPPK B-ORGANIZATION
-LRB- O
2004-2007 O
-RRB- O
. O
Saat O
ini O
Sherly B-PERSON
bertugas O
di O
Konsulat B-ORGANIZATION
Jenderal I-ORGANIZATION
RI I-ORGANIZATION
di O
Chicago B-KABKOTA
sebagai O
Konsul B-JABATAN
Fungsi O
Penerangan O
, O
Sosial O
dan O
Budaya O
-LRB- O
2008-sekarang O
-RRB- O
. O
Buku O
kesayangan O
Violet O
adalah O
Hidup O
Nikola B-PERSON
Tesla I-PERSON
, O
dan O
dia O
mempunyai O
alergi O
kuat O
ke O
permen O
, O
yang O
saling O
dibagi O
olehnya O
, O
dan O
pergi O
dari O
ibunya O
, O
seterungkap O
di O
`` O
The O
Beatrice O
Letters O
'' O
. O
Di O
awal O
rentetan O
, O
Violet O
kehilangan O
orang-tuanya O
, O
Bertrand B-PERSON
dan O
Beatrice B-PERSON
Baudelaire I-PERSON
, O
di O
api O
kebakaran O
yang O
memakan O
rumah O
besar O
mereka O
. O
Violet O
dan O
Olaf B-PERSON
hampir O
menikah O
di O
sandiwaranya O
, O
Perkawinan O
Mengagumkan O
, O
tetapi O
Violet O
menandatangani O
dokumen O
perkawinan O
dengan O
dia O
ditinggalkan O
tangan O
, O
dan O
sewaktu O
dia O
kanan O
, O
upacara O
dinyatakan O
untuk O
menjadi O
cacat O
. O
Belum O
ada O
setahun O
menetap O
di O
Jakarta B-KABKOTA
, O
model O
yang O
dilahirkan O
di O
kota O
Medan B-KABKOTA
dari O
ayah O
berdarah O
Tionghoa O
dan O
ibu O
Banten B-KABKOTA
ini O
sudah O
membintangi O
iklan O
Pepsodent B-ORGANIZATION
yang O
ditayangkan O
di O
Vietnam B-NEGARA
dan O
China B-NEGARA
. O
Mariernya O
mulai O
menanjak O
, O
saat O
Jenny B-PERSON
yang O
memiliki O
nama O
asli O
Yenny B-PERSON
Chang I-PERSON
mendapatkan O
tawaran O
bermain O
film O
yang O
berjudul O
May O
, O
film O
berlatar O
belakang O
kebudayaan O
Tionghoa O
yang O
diedarkan O
pada O
2008 O
. O
Gol O
pertama O
dicetak O
oleh O
pemain O
tim O
tamu O
, O
Robert B-PERSON
Jarni I-PERSON
, O
sedangkan O
pemain O
Real B-ORGANIZATION
Oviedo I-ORGANIZATION
pertama O
yang O
mencetak O
gol O
di O
stadion O
ini O
adalah O
Robert B-PERSON
Losada I-PERSON
. O
Stadion O
ini O
akhirnya O
dibuka O
secara O
resmi O
pada O
20 O
September O
2000 O
dengan O
sebuah O
pertandingan O
persahabatan O
antara O
Real B-ORGANIZATION
Oviedo I-ORGANIZATION
dan O
FK B-ORGANIZATION
Partizan I-ORGANIZATION
Beograd B-KABKOTA
. O
Saat O
ini O
, O
ia O
masih O
aktif O
sebagai O
pengasuh O
Pondok O
Pesantren O
Darul B-PLACE
Dakwah O
Al O
Irsyad O
, O
Pare-Pare B-KABKOTA
, O
Sulawesi B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
yang O
didirikannya O
tahun O
1947 O
, O
serta O
sebagai O
anggota O
dewan O
penasehat O
untuk O
Ikatan O
Cendekiawan O
Muslim O
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
ICMI B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Sejak O
1965 O
hingga O
1971 O
, O
ia O
menjadi O
dekan O
di O
fakultas O
Ushuluddin O
IAIN B-ORGANIZATION
Ujung I-KABKOTA
Pandang I-KABKOTA
, O
dan O
aktif O
di O
NU B-ORGANIZATION
tingkat O
provinsi O
. O
Pada O
muktamar O
NU B-ORGANIZATION
1971 O
di O
Surabaya B-KABKOTA
ia O
terpilih O
menjadi O
Rais O
Syuriyah O
, O
dan O
setelah O
pemilu O
diangkat O
menjadi O
anggota O
DPR B-ORGANIZATION
. O
Kemudian O  
ia O  
tetap O  
menjadi O  
anggota O  
DPR B-ORGANIZATION  
sampai O  
1987 O  
, O  
ketika O  
Djaelani B-PERSON  
Naro I-PERSON  
, O  
tidak O  
lagi O  
memasukkannya O  
dalam O  
daftar O  
calon O  
. O  
Kampung O  
Luah O  
Lepu O  
berdiri O  
sejak O  
zaman O  
penjajahan O  
Hindia B-NEGARA  
Belanda I-NEGARA  
hingga O  
zaman O  
penjajahan O  
Jepang B-NEGARA  
, O  
dan O  
sampai O  
sekarang O  
berubah O  
sebutan O  
menjadi O  
Desa O  
Loa B-DESA  
Lepu I-DESA  
dalam O  
Sistem O  
Pemerintahan O  
Negara O  
Kesatuan B-NEGARA  
Republik I-NEGARA  
Indonesia I-NEGARA  
, O  
yang O  
dipimpin O  
oleh O  
Kepala O  
Desa O  
. O  
Sebutan O  
Luah O  
Lepu O  
berubah O  
menjadi O  
Loa B-DESA  
Lepu I-DESA  
kerana O  
pada O  
tahun O  
1952-1965 O  
ada O  
kegiatan O  
eksploitasi O  
batu O  
bara O  
oleh O  
CV B-ORGANIZATION  
. O  
Loa B-DESA  
Lepu I-DESA  
, O  
milik O  
A.R B-PERSON  
Sukmawira I-PERSON  
, O  
di O  
mana O  
buruhnya O  
banyak O  
berasal O  
dari O  
jawa O  
, O  
maka O  
kata O  
`` O  
Luah O  
`` O  
berubah O  
menjadi O  
`` O  
Loa B-DESA  
`` O  
. O  
Sedangkan O  
kata O  
`` O  
Lepu O  
`` O  
timbul O  
dari O  
kata O  
`` O  
Sempu B-DESA  
`` O  
, O  
yaitu O  
daun O  
pohon O  
sempu O  
, O  
sejenis O  
tumbuhan O  
perdu O  
yang O  
daunnya O  
rontok O  
memenuhi O  
aliran O  
sungai O  
, O  
sehingga O  
dikenal O  
dengan O  
Loa B-DESA  
Lepu I-DESA  
. O  
Penduduk O  
Asli O  
Desa O  
Loa B-DESA  
Lepu I-DESA  
sebagian O  
besar O  
berasal O  
dari O  
Kampung B-DESA  
Jawa I-DESA  
Tenggarong I-DESA  
, O  
adalah O  
kerabat O  
/ O  
abdi O  
dalam O  
Keraton O  
Kerajaan B-ORGANIZATION  
Kutai I-ORGANIZATION  
yang O  
pindah O  
ke O  
Desa O  
Loa B-DESA  
Lepu I-DESA  
dan O  
membangun O  
lokasi O  
pemukiman O  
baru O  
di O  
kawasan O  
Guntung O  
Baru O  
, O  
letaknya O  
± O  
3 O  
Km O  
dari O  
posisi O  
Sungai B-PLACE  
Mahakam I-PLACE  
, O  
serta O  
sebagian O  
warga O  
dayak O  
dari O  
pedalaman O  
mahakam O  
yang O  
berlokasi O  
di O  
kawasan O  
Datar O  
Belamin O  
-LRB- O  
sekarang O  
RT O  
3 O  
dan O  
RT O  
4 O  
-RRB- O  
, O  
jumlah O  
penduduk O  
waktu O  
itu O  
sekitar O  
300 O  
jiwa O  
/ O  
75 O  
KK O  
. O  
Setelah O  
lulus O  
, O  
ia O  
melanjutkan O  
pendidikan O  
S2 O  
dan O  
S3-nya O  
dalam O  
bidang O  
ilmu O  
politik O  
di O  
Ohio B-PROVINSI  
State I-PROVINSI  
University B-ORGANIZATION  
, O  
Amerika B-NEGARA  
Serikat I-NEGARA  
tahun O  
1999 O  
. O  
Selain O  
mengetuai O  
Freedom B-ORGANIZATION  
Institute I-ORGANIZATION  
, O  
Rizal B-PERSON  
juga O  
menjabat O  
sebagai O  
staf O  
khusus O  
Menteri B-JABATAN  
Koordinator I-JABATAN  
Bidang I-JABATAN  
Kesejahteraan I-JABATAN  
Rakyat I-JABATAN  
Republik B-ORGANIZATION  
Indonesia I-ORGANIZATION  
. O  
Pada O  
1996 O  
seiring O  
akan O  
turunnya O  
Bridgestone B-ORGANIZATION  
di O  
F1 O  
, O  
Hamashima B-PERSON  
kemudian O  
dipindahkan O  
ke O  
bagian O  
pengembangan O  
ban O  
F1 O  
di O  
Tokyo O  
. O  
Prestasinya O  
untuk O  
Bridgestone B-ORGANIZATION  
akan O  
bertambah O  
disebabkan O  
posisi O  
Bridgestone B-ORGANIZATION  
yang O  
ditunjuk O  
oleh O  
FIA B-ORGANIZATION  
sebagai O  
pemasok O  
resmi O  
ban O  
F1 O  
mulai O  
musim O  
2007 O  
hingga O  
2011 O  
. O  
Bangun B-DESA  
Rejo I-DESA  
biasa O  
dikenal O  
dengan O  
nama O  
L3 O  
, O  
yang O  
memiliki O  
4 O  
blok O  
yaitu O  
Blok O  
A O  
, O  
B O  
, O  
C O  
, O  
dan O  
D1 O  
. O  
Bontang B-KELURAHAN  
Lestari I-KELURAHAN  
adalah O  
salah O  
satu O  
kelurahan O  
di O  
kecamatan O  
Bontang B-KECAMATAN  
Selatan I-KECAMATAN  
, O  
Kota B-KABKOTA  
Bontang I-KABKOTA  
, O  
Provinsi O  
Kalimantan B-PROVINSI  
Timur I-PROVINSI  
, O  
Indonesia B-NEGARA  
. O  
Dulu O  
sebelum O  
berganti O  
nama O  
, O  
kelurahan O  
Bontang B-KELURAHAN  
Lestari I-KELURAHAN  
dikenal O  
denan O  
nama O  
desa O  
Sekambing O  
dan O  
berganti O  
lagi O  
menjadi O  
kelurahan O  
Sekambing O  
dan O  
berganti O  
lagi O  
menjadi O  
kelurahan O  
Bontang B-KELURAHAN  
Lestari I-KELURAHAN  
. O  
Dahulunya O  
Bontang B-KELURAHAN  
Lestari I-KELURAHAN  
adalah O  
desa O  
terpencil O  
, O  
tetapi O  
semenjak O  
pembangunan O  
Kantor O  
Walikota O  
Bontang B-KABKOTA  
pada O  
tahun O  
2007 O  
kelurahan O  
Bontang B-KELURAHAN  
Lestari I-KELURAHAN  
mulai O  
ramai O  
dan O  
banyak O  
sekali O  
pendatang O  
. O  
Sebagai O  
salah O  
satu O  
wilayah O  
pemukiman O  
berkembang O  
di O  
Kota B-KABKOTA  
Bontang I-KABKOTA  
, O  
kelurahan O  
Bontang B-KELURAHAN  
Kuala I-KELURAHAN  
juga O  
memiliki O  
keragaman O  
etnis O  
yang O  
terdapat O  
di O  
dalamnya O  
cukup O  
heterogen O  
. O  
Kelurahan O  
Bontang B-KELURAHAN  
Kuala I-KELURAHAN  
merupakan O  
salah O  
satu O  
tujuan O  
wisata O  
bagi O  
masyarakat O  
Kota B-KABKOTA  
Bontang I-KABKOTA  
, O  
wisatawan O  
regional O  
maupun O  
wisatawan O  
mancanegara O  
, O  
yang O  
saat O  
ini O  
masih O  
terbapat O  
dari O  
tamu O  
-- O  
tamu O  
dari O  
Perusahaan O  
yang O  
ada O  
di O  
Kota B-KABKOTA  
Bontang I-KABKOTA  
. O  
Kelurahan O  
Bontang B-KELURAHAN  
Kuala I-KELURAHAN  
terbagi O  
dalam O  
2 O  
wilayah O  
, O  
yang O  
terdiri O  
dari O  
Wilayah O  
Pemukiman O  
di O  
atas O  
laut O  
dan O  
Pemukiman O  
di O  
wilayah O  
darat O  
. O
Dahulunya O  
ada O  
suatu O  
lokasi O  
yang O  
digunakan O  
oleh O  
penduduk O  
kampung O  
Lempake B-DESA  
-LRB- O  
sekarang O  
lokasi O  
kampung O  
tersebut O  
terrmasuk O  
dalam O  
wilayah O  
Kelurahan B-KELURAHAN  
Loktuan I-KELURAHAN  
berada O  
di O  
km O  
2 O  
-RRB- O  
Bontang B-KABKOTA  
dan O  
kampung O  
Kanibungan B-DESA  
-LRB- O  
berada O  
satu O  
kilo O  
meter O  
kearah O  
utara O  
dari O  
Pusat O  
pemerintahan O  
kelurahan O  
Guntung B-KELURAHAN  
-RRB- O  
dan O  
kampung O  
Pakuaji B-DESA  
-LRB- O  
telah O  
masuk O  
dalam O  
kawasan O  
PT.Pupuk B-ORGANIZATION  
Kaltim I-ORGANIZATION  
daerah O  
pemakam O  
Pakuaji B-DESA  
disekitar O  
Masjid O  
Al-Mubaroq B-PLACE  
-RRB- O  
untuk O  
tempat O  
bercocok O  
tanam O  
padi O  
/ O  
persawahan O  
di O  
bagian O  
utaranya O  
dan O  
di O  
bagian O  
selatan O  
karena O  
tanahnya O  
lebih O  
tinggi O  
ditanami O  
berbagai O  
pohon O  
buah-buahan O  
dan O  
lain O  
sebagainya O  
seperti O  
, O  
Nangka O  
, O  
Cempedak O  
, O  
keledang O  
, O  
langsat O  
, O  
kopi O  
, O  
rambutan O  
, O  
Wanyi O  
, O  
Mangga O  
, O  
durian O  
, O  
elay O  
, O  
keretongan O  
, O  
lahong O  
, O  
kelapa O  
dan O  
lainnya O  
Juga O  
ditumbuhi O  
Pohon O  
rumbia O  
yang O  
dapat O  
menghasilkan O  
tepung O  
sagu O  
sebagai O  
makanan O  
tambahan O  
selain O  
beras O  
bagi O  
penduduk O  
dan O  
pohon O  
Benda O  
atau O  
aren O  
yang O  
dapat O  
menghasilkan O  
air O  
aren O  
sebagai O  
bahan O  
baku O  
pembuatan O  
gula O  
merah O  
. O  
Awal O  
kehadiran O  
sebuah O  
perusahan O  
yang O  
turut O  
mewarnai O  
perkembangan O  
kampung O  
Guntung B-KELURAHAN  
terjadi O  
di O  
sekitar O  
tahun O  
1974 O  
dengan O  
hadirnya O  
PT.Kali B-ORGANIZATION  
Rasa I-ORGANIZATION  
Sari I-ORGANIZATION  
<KRS> B-ORGANIZATION  
yang O  
melakukan O  
survy O  
lokasi O  
untuk O  
dibangunnya O  
pabrik O  
pupuk O  
terapung O  
oleh O  
Pertamina B-ORGANIZATION  
, O  
setelah O  
melakukan O  
survy O  
lokasi O  
selanjutnya O  
dilakukan O  
pengukuran O  
lahan O  
dan O  
pengecekan O  
tanam O  
tumbuh O  
penduduk O  
Guntung B-KELURAHAN  
, O  
oleh O  
tim O  
dari O  
Pertamina B-ORGANIZATION  
badan O  
pertanahan O  
Agraria O  
Kabupaten O  
Kutai B-KABKOTA  
dengan O  
selesainya O  
pengukuran O  
dan O  
pengecekan O  
tanam O  
tumbuh O  
yang O  
ada O  
di O  
lahan O  
tersebut O  
kemudian O  
dilanjutkan O  
dengan O  
pembayaran O  
ganti O  
rugi O  
pembebasan O  
lahan O  
dan O  
tanam O  
tumbuh O  
oleh O  
Pertamina B-ORGANIZATION  
melalui O  
pemerintah O  
kecamatan O  
Bontang B-KABKOTA  
dilakukanlah O  
pembebasan O  
/ O  
ganti O  
rugi O  
tanah O  
kepada O  
penduduk O  
Guntung B-KELURAHAN  
pada O  
tahun O  
1974 O  
, O  
dan O  
pola O  
kehidupan O  
masyarakat O  
Guntung B-KELURAHAN  
pun O  
berubah O  
biasanya O  
rata-rata O  
adalah O  
petani O  
kemudian O  
sebagian O  
mulai O  
bekerja O  
pada O  
PT.KRS B-ORGANIZATION  
. O  
Sarana O  
Pendidikan O  
terdapat O  
2 O  
TK O  
-LRB- O  
TK O  
Asadiyah B-ORGANIZATION  
dan O  
Kenaga B-ORGANIZATION  
-RRB- O  
, O  
3 O  
SD O  
-LRB- O  
MI B-ORGANIZATION  
Asadiyah I-ORGANIZATION  
, O  
SD B-ORGANIZATION  
028 I-ORGANIZATION  
, O  
SD B-ORGANIZATION  
013 I-ORGANIZATION  
-RRB- O  
, O  
2 O  
SMP O  
-LRB- O  
MTs B-ORGANIZATION  
Asadiyah I-ORGANIZATION  
dan O  
SMP B-ORGANIZATION  
4 I-ORGANIZATION  
Samboja B-KECAMATAN  
-RRB- O  
, O  
2 O  
SMU O  
-LRB- O  
SMU B-ORGANIZATION  
Islam I-ORGANIZATION  
Sanipah I-ORGANIZATION  
dan O  
SMK B-ORGANIZATION  
Pesisir I-ORGANIZATION  
-RRB- O  
. O  
Untuk O  
Kesehatan O  
terdapat O  
1 O  
Puskesmas O  
Pembantu O  
-LRB- O  
1 O  
Dokter O  
, O  
2 O  
Bidan O  
, O  
dan O  
4 O  
Perawat O  
-RRB- O  
dan O  
5 O  
Posyandu O  
. O  
Secara O  
langsung O  
ditunjuk O  
untuk O  
menjadi O  
Lurah B-JABATAN  
-LRB- O  
PNS O  
-RRB- O  
sampai O  
pensiun O  
PNS O  
, O  
dan O  
digantikan O  
penerusnya O  
H. O  
Arifin B-PERSON  
L I-PERSON  
, O  
Kemudian O  
digantikan O  
lagi O  
oleh O  
H. O  
Ardani B-PERSON  
Syakrani I-PERSON  
-LRB- O  
Sekarang O  
Kasie B-JABATAN  
Kesra I-JABATAN  
di O  
Kecamatan B-KECAMATAN  
Samboja I-KECAMATAN  
-RRB- O  
, O  
selanjutnya O  
M B-PERSON  
Ilyas I-PERSON  
-LRB- O  
Sekarang O  
Lurah B-JABATAN  
Kuala B-KELURAHAN  
Samboja I-KELURAHAN  
-RRB- O  
, O  
dan O  
sekarang O  
dipimpin O  
oleh O  
H B-PERSON  
A I-PERSON  
waris I-PERSON  
S. I-PERSON  
Ia O  
sempat O  
bermain O  
dalam O  
film O  
Tina B-PERSON  
Toon I-PERSON  
dan O  
Lenong O  
Bocah O  
The O  
Movie O  
pada O  
tahun O  
2004 O  
. O  
Kelurahan B-KELURAHAN  
ini O  
berbatasan O  
dengan O  
Kelurahan B-KELURAHAN  
Penjaringan I-KELURAHAN  
di O  
sebelah O  
utara O  
, O  
Kelurahan B-KELURAHAN  
Pekojan I-KELURAHAN  
di O  
sebelah O  
barat O  
, O  
Kelurahan B-KELURAHAN  
Pinangsia I-KELURAHAN  
di O  
sebelah O  
timur O  
dan O  
Kelurahan B-KELURAHAN  
Tambora I-KELURAHAN  
di O  
sebelah O  
selatan O  
. O  
Kawasan O  
ini O  
pernah O  
menjadi O  
tempat O  
pemukiman O  
tawanan O  
Portugis B-NEGARA  
di O  
Batavia B-KABKOTA  
, O  
yang O  
ditawan O  
oleh O  
Belanda B-NEGARA  
setelah O  
mereka O  
berhasil O  
merebut O  
Kota O  
Malaka B-KABKOTA  
dari O  
tangan O  
Portugis B-NEGARA  
pada O  
1 O  
Januari O  
1641 O  
. O  
Di O  
antara O  
tawanan O  
perang O  
tersebut O  
terdapat O  
pula O  
mantan O  
Gubernur B-JABATAN  
Malaka I-JABATAN  
, O  
Dom B-PERSON  
Luís I-PERSON  
Martins I-PERSON  
de I-PERSON  
Sousa I-PERSON  
Chichorro I-PERSON  
. O  
Tempat O  
tawanan O  
perang O  
itu O  
dalam O  
bahasa O  
Belanda B-NEGARA  
dinamakan O  
`` O  
Jonkersgracht O  
'' O  
-LRB- O  
artinya O  
`` O  
Jalan O  
Bangsawan O  
'' O  
-RRB- O  
, O  
lambat O  
laun O  
disebut O  
`` O  
Rua O  
Malaka O  
'' O  
, O  
dan O  
akhirnya O  
menjadi O  
Roa B-PLACE  
Malaka I-PLACE  
. O
Sangster B-PERSON
terlahir O
London O
bagian O
Selatan B-LOCATION
, O
dimana O
sekarang O
dia O
tinggal O
bersama-sama O
dengan O
saudara O
perempuannya O
, O
Ava B-PERSON
, O
dan O
orang O
tuanya O
yang O
juga O
seorang O
aktor O
, O
Tasha B-PERSON
Bertram I-PERSON
-LRB- O
Bertram O
adalah O
nama O
yang O
didapatkannya O
setelah O
menikah O
-RRB- O
dan O
Mark B-PERSON
Sangster I-PERSON
. O
Sedangkan O
ayahnya O
, O
yang O
juga O
seorang O
musisi O
, O
pernah O
tampil O
dalam O
drama O
musikal O
, O
`` O
The O
Lion O
King O
'' O
yang O
dipentaskan O
di O
Jerman B-NEGARA
. O
Sangster B-PERSON
adalah O
saudara O
laki-laki O
dari O
seorang O
aktor O
terkenal O
, O
Hugh B-PERSON
Grant I-PERSON
; O
Kakek O
buyutnya O
, O
Barbara B-PERSON
Bertram I-PERSON
, O
dan O
nenek O
dari O
Hugh B-PERSON
Grant I-PERSON
adalah O
bersaudara O
. O
Pekerjaan O
pertamanya O
sebagai O
aktor O
adalah O
dalam O
film-film O
televisi O
produksi O
dari O
BBC B-ORGANIZATION
, O
The O
Adventures O
of O
Station O
Jim O
. O
Kemudian O
secara O
beruntun O
dia O
juga O
tampil O
dalam O
beberapa O
film O
televisi O
, O
termasuk O
sebagai O
pemeran O
utama O
di O
film O
`` O
Bobbie O
's O
Girl O
'' O
, O
The O
Miracle O
of O
the O
Cards O
-LRB- O
yang O
diambil O
dari O
cerita O
dari O
Craig B-PERSON
Shergold I-PERSON
-RRB- O
dan O
Stig B-PERSON
of O
the O
Dump O
. O
Dimana O
dalam O
film O
ini O
, O
dia O
dinominasikan O
untuk O
mendapatkan O
`` O
Golden O
Satellite O
Award O
'' O
dan O
`` O
Young O
Artist O
Award O
'' O
. O
Kemunculannya O
berikutnya O
adalah O
dalam O
film O
televisi O
yang O
merupakan O
adaptasi O
dari O
novel O
yang O
berjudul O
`` O
Feather O
Boy O
'' O
-LRB- O
2004 O
-RRB- O
dan O
kemudian O
dia O
mengambil O
perang O
sebagai O
James B-PERSON
Franco I-PERSON
muda O
dalah O
film O
Tristan O
and O
Isolde O
buatan O
tahun O
2006 O
, O
dimana O
pengambilan O
gambarnya O
sebagain O
besar O
mengambil O
area O
di O
Republik O
Ceko B-NEGARA
. O
Mal O
memiliki O
beberapa O
jaringan O
toko O
nasional O
, O
seperti O
Ann B-PERSON
Taylor I-PERSON
dan O
Banana O
Republic O
, O
dan O
banyak O
toko O
perancang O
dan O
kelas O
atas O
. O
The O
Forum O
Shops O
at O
Caesars O
adalah O
sebuah O
mal O
seluas O
634.000 O
ft O
² O
yang O
terhubung O
dengan O
Caesars O
Palace O
di O
Las B-PROVINSI
Vegas I-PROVINSI
Strip O
di O
Las B-PROVINSI
Vegas I-PROVINSI
, O
Nevada B-PROVINSI
. O
Dibangun O
sebagai O
sayap O
panjang O
kasino O
utama O
di O
Caesars O
Palace O
, O
ini O
merupakan O
mal O
tujuan O
pertama O
di O
The O
Strip O
, O
mal O
ini O
sekarang O
menghadap O
The O
Strip O
. O
Andy B-PERSON
Serkis I-PERSON
terlahir O
dengan O
nama O
Andrew B-PERSON
Clement I-PERSON
Serkis I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
aktor O
berkebangsaan O
Inggris B-NEGARA
, O
dan O
juga O
seorang O
pembuat O
film O
dan O
juga O
penulis O
. O
Peran O
Serkis B-PERSON
yang O
amat O
monumental O
adalah O
sebagai O
Gollum O
dalam O
film O
trilogi O
The O
Lord O
of O
the O
Rings O
yang O
dibuat O
dalam O
kurun O
waktu O
2001 O
- O
2003 O
dan O
dalam O
film O
King O
Kong O
buatan O
tahun O
2005 O
, O
di O
mana O
menjadi O
pengisi O
suara O
dan O
segala O
gerakan O
dari O
karakter O
tersebut O
dengan O
mempergunakan O
teknologi O
CGI O
. O
Penampilannya O
dalam O
film O
tersebut O
mendapatkan O
ranking O
ke O
10 O
dalam O
majalah O
Premiere O
, O
`` O
100 O
Karakter O
Film O
Terbaik O
Sepanjang O
Masa O
'' O
. O
Dan O
pada O
film O
terbarunya O
Rise O
Of O
The O
Planet O
Of O
The O
Apes O
-LSB- O
2011 O
-RSB- O
, O
yg O
sebentar O
lagi O
akan O
relaese O
. O
Banyak O
para O
kritikus O
merasa O
bahwa O
dia O
seharusnya O
mendapatkan O
nominasi O
untuk O
Academy B-ORGANIZATION
Award I-ORGANIZATION
sebagai O
Peran O
Pembantu O
Laki-Laki O
terbaik O
, O
karena O
film O
tersebut O
mempergunakan O
suaranya O
, O
gerak O
tubuhnya O
dan O
ekspresi O
wajahnya O
. O
Beberapa O
orang O
percaya O
bahwa O
para O
juri O
dari O
perhelatan O
akbar O
di O
bidang O
perfilman O
Amerika B-NEGARA
, O
`` O
Academy B-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Motion I-ORGANIZATION
Picture I-ORGANIZATION
Arts I-ORGANIZATION
and I-ORGANIZATION
Sciences I-ORGANIZATION
'' O
menyatakan O
bahwa O
dia O
tidak O
lulus O
seleksi O
dikarenakan O
dia O
tidak O
secara O
fisik O
ada O
dalam O
layar O
lebar O
. O
Namun O
sebenarnya O
Serkis B-PERSON
muncul O
di O
layar O
lebar O
sebagai O
Sméagol O
sebelum O
kemudian O
menjadi O
Gollum O
pada O
film O
yang O
ketiga O
The O
Return O
of O
the O
King O
. O
Ia O
juga O
menggantikan O
Russell B-PERSON
T I-PERSON
Davies I-PERSON
sebagai O
penulis O
utama O
dan O
produser O
ketika O
season O
kelima O
Doctor O
Who O
dimulai O
pada O
tahun O
2009 O
. O
Ia O
awalnya O
ikut O
menjadi O
penulis O
naskah O
untuk O
film O
The O
Adventures O
of O
Tintin O
bersama O
sutradara O
Steven B-PERSON
Spielberg I-PERSON
tetapi O
proyek O
ia O
mengundurkan O
diri O
. O
Bertinggi O
175 O
cm O
, O
ia O
pernah O
bermain O
pada O
turnamen O
besar O
internasional O
seperti O
pada O
pertandingan O
kualifikasi O
untuk O
Olimpiade O
, O
Kejuaraan O
Sepak O
Bola O
ASEAN B-ORGANIZATION
, O
Piala O
Asia B-NEGARA
AFC B-ORGANIZATION
, O
serta O
kualifikasi O
Piala O
Asia B-NEGARA
AFC B-ORGANIZATION
. O
Sebelumnya O
di O
kejuaraan O
angkat O
besi O
dunia O
yunior O
di O
Praha B-KABKOTA
, O
Republik O
Ceko B-NEGARA
tahun O
2007 O
, O
Eko B-PERSON
meraih O
emas O
dan O
mendapatkan O
penghargaan O
sebagai O
`` O
the O
best O
lifter O
'' O
pada O
turnamen O
tersebut O
. O
Muara B-DESA
Pedohon I-DESA
adalah O
Desa O
tertua O
di O
wilayah O
kecamatan O
Tabang B-KECAMATAN
, O
Kutai B-KABKOTA
Kartanegara I-KABKOTA
, O
Desa O
Muara B-DESA
Pedohon I-DESA
sejarah O
awal O
mulanya O
berdiri O
kecamatan O
Tabang B-KECAMATAN
. O
Dari O
umaq O
apau O
pindah O
lagi O
ke O
sungai O
Pedohon O
karena O
tidak O
cocok O
bermukim O
disitu O
pindah O
lagi O
di O
seberangnya O
sampi O
sekarang O
yang O
disebut O
DESA O
MUARA O
PEDOHON O
. O
Setelah O
itu O
band O
ini O
terpaksa O
harus O
kehilangan O
dua O
personilnya O
, O
Sandy B-PERSON
, O
yang O
kini O
bergabung O
ke O
PAS B-ORGANIZATION
band O
dan O
Ovy B-PERSON
yang O
akhirnya O
bergabung O
ke O
/ O
rif O
. O
Memasuki O
awal O
2011 O
, O
pasangan O
selebriti O
yang O
sama-sama O
bergelut O
di O
industri O
musik O
Tanah O
Air O
itu O
berhasil O
memupuskan O
segala O
kabar O
perceraian O
yang O
menerpa O
rumah O
tangganya O
selama O
dua O
tahun O
belakangan O
, O
setelah O
Titi B-PERSON
dan O
Ovy B-PERSON
membawa O
pulang O
penghargaan O
Anugerah O
Musik O
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
AMI B-ORGANIZATION
-RRB- O
Awards O
untuk O
kategori O
Produksi O
Kolaborasi O
Terbaik O
. O
Desa O
Tanjung B-DESA
Harapan I-DESA
memiliki O
potensi O
Sumber O
Daya O
Manusia O
dengan O
jumlah O
penduduk O
sebanyak O
1.171 O
jiwa O
yaitu O
terbagi O
atas O
laki-laki O
sebanyak O
618 O
jiwa O
dan O
perempuan O
553 O
jiwa O
. O
Umumnya O
suku-suku O
yang O
masuk O
ke O
desa O
Tanjung B-DESA
Harapan I-DESA
adalah O
suku O
Jawa B-PERSON
, O
Bugis B-PERSON
, O
Banjar O
, O
Dayak B-PERSON
dan O
Timur O
. O
Pada O
awalnya O
mayoritas O
masa O
pencarian O
penduduk O
Desa O
Tanjung O
Harapan O
Kecamatan O
Sebulu O
Kabupaten B-KABKOTA
Kutai I-KABKOTA
Kartanegara I-KABKOTA
adalah O
sebagai O
petani O
holtikultura O
seperti O
padi O
, O
palawija O
, O
dan O
sayur-sayuran O
, O
selain O
itu O
penduduk O
juga O
ada O
yang O
menanam O
komoditas O
perkebunan O
. O
Akan O
tetapi O
saat O
ini O
di O
wilayah O
Desa O
Tanjung B-DESA
Harapan I-DESA
terdapat O
perusahaan O
yaitu O
HTI B-ORGANIZATION
, O
dengan O
adanya O
perusahaan O
tersebut O
banyak O
masyarakat O
yang O
bekerja O
menjadi O
buruh O
sehingga O
pekerjaan O
sebagai O
petani O
mulai O
ditinggalkan O
oleh O
masyarakat O
yang O
dulunya O
menjadi O
petani O
sehingga O
presentase O
jumlah O
penduduk O
yang O
bekerja O
sebagai O
buruh O
lebih O
besar O
dibandingkan O
yang O
bekerja O
sebagai O
petani O
. O
Menurut O
data O
yang O
saya O
peroleh O
dari O
hasil O
analisis O
penelitian O
di O
lapangan O
, O
Desa O
Selerong B-DESA
pada O
jaman O
dahulu O
merupakan O
desa O
induk O
dari O
desa-desa O
yang O
ada O
di O
bantaran O
sungai O
mahakam O
yang O
ber O
' O
coordinates O
-LRB- O
-0 O
o19 O
' O
31 O
? O
N O
166 O
o48 O
' O
46 O
? O
E O
-RRB- O
, O
dan O
desa-desa O
hasil O
dari O
pemekaran O
desa O
selerong O
adalah O
Desa O
Lekaq B-DESA
Kidau I-DESA
, O
Desa O
Senoni B-DESA
, O
dan O
Dusun O
Rambutan O
. O
Setelah O
melewati O
masa O
yang O
panjang O
, O
pumukiman O
Desa O
Selerong B-DESA
sedikit O
demi O
sedikit O
mengalami O
perkembangan O
teknologi O
maupun O
pembangunan O
, O
sehingga O
menjadilah O
Desa O
Selerong B-DESA
seperti O
yang O
kita O
lihat O
sekarang O
ini O
. O
Jika O
kita O
memperhatikan O
secara O
saksama O
dan O
sungguh-sungguh O
, O
maka O
kita O
akan O
melihat O
dan O
menemukan O
, O
bahwasanya O
posisi O
geografis O
Desa O
Selerong B-DESA
yang O
ada O
pada O
saat O
ini O
berada O
tepat O
pada O
posisi O
lengkungan O
sungai O
mahakam O
yang O
jika O
di O
ukur O
, O
posisi O
lengkungan O
tersebut O
hampir O
mencepai O
± O
28 O
derajat O
, O
Jadi O
tak O
` O
hayal O
leluhur O
kita O
pada O
masa O
lalu O
memberikan O
nama O
SELERONG O
pada O
desa O
kita O
ini O
. O
Terminal O
bus O
kecil O
yang O
baru O
yang O
terletak O
di O
140 O
m O
sebelah O
timur O
eks-Halte O
Relung O
-LRB- O
perhentian O
kereta O
api O
lintas O
Jabung-Cakung O
-RRB- O
ini O
dibangun O
pada O
tahun O
1974 O
dan O
diresmikan O
pada O
hari O
pagi O
sekitar O
pukul O
07.30 O
WIB O
oleh O
Bupati B-JABATAN
KDH O
Tk O
. O
Angkutan O
pedesaan O
merupakan O
transportasi O
umum O
yang O
melayani O
masyarakat O
kelurahan O
Jatikramat B-KECAMATAN
yang O
hendak O
berangkat O
kerja O
dan O
sekolah O
pada O
pukul O
06.00-21 O
.00 O
WIB O
. O
Dahulu O
Angkutan O
pedesaan O
di O
Jatikramat B-KECAMATAN
masih O
memakai O
L300 O
dan O
kereta O
kuda O
-LRB- O
delman O
-RRB- O
dan O
masih O
bisa O
mangkal O
di O
Terminal O
Jatikramat B-KECAMATAN
depan O
Stasiun O
kereta O
api O
dan O
kantor O
pos O
. O
Bersama O
Romeo B-PERSON
, O
Bebi B-PERSON
telah O
merilis O
4 O
album O
hingga O
tahun O
2006 O
, O
yaitu O
`` O
Romeo B-PERSON
'' O
-LRB- O
1999 O
-RRB- O
, O
`` O
Wanita O
'' O
-LRB- O
2002 O
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Lelaki O
Untukmu O
'' O
-LRB- O
2006 O
-RRB- O
. O
Selain O
menciptakan O
lagu O
untuk O
grup O
musiknya O
, O
seperti O
`` O
Bunga O
Terakhir O
'' O
-LRB- O
dicipta O
bersama O
Bimo B-PERSON
, O
drummer O
Romeo B-ORGANIZATION
, O
untuk O
album O
`` O
Romeo B-ORGANIZATION
'' O
-RRB- O
, O
Bebi B-PERSON
juga O
menciptakan O
lagu O
yang O
akhirnya O
populer O
dilantunkan O
oleh O
penyanyi O
lain O
, O
seperti O
`` O
Mencintaimu O
'' O
-LRB- O
dinyanyikan O
oleh O
Krisdayanti B-PERSON
-RRB- O
, O
`` O
Perbedaan O
'' O
-LRB- O
dilantunkan O
oleh O
Ari B-PERSON
Lasso I-PERSON
-RRB- O
, O
dan O
`` O
Andai O
Aku O
Bisa O
'' O
-LRB- O
dicipta O
bareng O
Dhani B-PERSON
`` O
Dewa B-ORGANIZATION
19 I-ORGANIZATION
'' O
, O
dibawakan O
by O
Chrisye B-PERSON
-RRB- O
. O
Count B-PERSON
Olaf I-PERSON
adalah O
sebuah O
karakter O
fiksi O
yang O
muncul O
sebagai O
tokoh O
antagonis O
utama O
dari O
serial O
buku O
anak O
`` O
A O
Series O
of O
Unfortunate O
Events O
'' O
oleh O
Lemony B-PERSON
Snicket I-PERSON
. O
Pada O
tanggal O
19 O
November O
2001 O
, O
Ika B-PERSON
Putri I-PERSON
bersama O
Ajeng B-PERSON
Kurnia I-PERSON
Fajrin I-PERSON
dipilih O
oleh O
ASIRI B-ORGANIZATION
mewakili O
Indonesia B-NEGARA
di O
Shanghai B-KABKOTA
Asia B-BENUA
Music O
Festival O
. O
Very B-PERSON
Idham I-PERSON
Henyansyah I-PERSON
, O
atau O
dikenal O
dengan O
panggilan O
Ryan B-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
tersangka O
pembunuhan O
berantai O
di O
Jakarta B-KABKOTA
dan O
Jombang B-KABKOTA
. O
Dia O
hanya O
bertahan O
satu O
bulan O
lalu O
pindah O
ke O
SMA O
Kabuh B-KECAMATAN
dan O
bertahan O
satu O
semester O
, O
sebelum O
akhirnya O
pindah O
ke O
SMA O
Negeri O
III O
. O
Apartemen O
tempat O
Ryan B-PERSON
membunuh O
dan O
memutilasi O
Heri B-PERSON
Santoso I-PERSON
adalah O
apartemen O
bertipe O
studio O
-LRB- O
hanya O
satu O
ruangan O
-RRB- O
dengan O
harga O
sewa O
Rp O
. O
Ibu O
dari O
aktor O
Ricky B-PERSON
Harun I-PERSON
dan O
artis O
cilik O
pendatang O
baru O
Jeje B-PERSON
Soekarno I-PERSON
ini O
memulai O
kariernya O
di O
layar O
lebar O
with O
membintangi O
film O
Asmara O
pada O
tahun O
1992 O
. O
Ia O
adalah O
adik O
kandung O
model O
Sandy B-PERSON
Harun I-PERSON
, O
menikah O
dengan O
Romy B-PERSON
Soekarno I-PERSON
yang O
merupakan O
putra O
dari O
politisi O
Rachmawati B-PERSON
Soekarnoputri I-PERSON
. O
Ia O
pernah O
menjadi O
seorang O
eksekutor O
bagian O
fashion O
dalam O
acara O
Mamamia B-ORGANIZATION
Show I-ORGANIZATION
Musim O
Ketiga O
pada O
tahun O
2010 O
. O
Juga O
pernah O
menjajal O
kekuatan O
klub O
besar O
Eropa B-BENUA
asal O
negeri O
Belanda B-NEGARA
yakni O
PSV B-ORGANIZATION
Eindhoven I-ORGANIZATION
di O
Palu B-KABKOTA
. O
Namun O
seiring O
berjalannya O
waktu O
prestasi O
Persipal B-ORGANIZATION
kian O
menurun O
, O
sejak O
tahun O
1995 O
hingga O
sekarang O
Persipal B-ORGANIZATION
masih O
sulit O
untuk O
keluar O
dari O
zona O
Divisi B-ORGANIZATION
Satu I-ORGANIZATION
Liga I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
. O
Pada O
musim O
kompetisi O
2010-2011 O
kemarin O
, O
Persipal B-ORGANIZATION
hampir O
saja O
dapat O
melaju O
ke O
Divisi O
Utama O
andai O
saja O
tidak O
mengalami O
kekalahan O
dari O
Persbul B-ORGANIZATION
Buol I-ORGANIZATION
pada O
laga O
Knock O
Out O
menuju O
babak O
8 O
besar O
Divisi O
I O
Liga B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
. O
Maka O
dengan O
di O
beri O
julukan O
Si O
Kuskus O
, O
semoga O
perjalanan O
Persipal B-ORGANIZATION
Palu I-ORGANIZATION
seperti O
Kuskus O
yang O
disini O
berarti O
harapan O
Persipal B-ORGANIZATION
Palu I-ORGANIZATION
tidak O
ingin O
turun O
dalam O
klasemen O
liga O
apalagi O
turun O
kasta O
ke O
divisi O
2 O
. O
Stadion O
Utama O
Persipon B-ORGANIZATION
bernama O
Stadion O
Sy B-PERSON
Abdurahhman I-PERSON
yang O
berada O
di O
pusat O
Kota B-KABKOTA
Pontianak I-KABKOTA
dan O
mampu O
menampung O
hingga O
15.000 O
penonton O
. O
Persipon B-ORGANIZATION
Pontianak I-ORGANIZATION
lagi O
mengakhiri O
kompetisi O
Divisi B-ORGANIZATION
Utama I-ORGANIZATION
Liga I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
Liga I-ORGANIZATION
Super I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
dengan O
hasil O
yang O
baik O
. O
Gandamana B-PERSON
berguru O
kepada O
Pandu B-PERSON
raja O
Kerajaan O
Hastina B-NEGARA
yang O
mengajarinya O
berbagai O
macam O
ilmu O
kesaktian.Tapi O
kesaktian O
Gandamana B-PERSON
bisa O
melebihi O
Pandu B-PERSON
, O
dalam O
versi O
pedalangan O
ketika O
Raja O
Tremboko B-PERSON
dari O
Pringgodani B-NEGARA
membrontak O
kepada O
Astina B-NEGARA
, O
Gandamana B-PERSON
perang O
tanding O
melawan O
Raja O
Tremboko B-PERSON
dan O
Tremboko B-PERSON
kewalahan O
lalu O
mengeluarkan O
keris O
pusaka O
Pringgodani B-NEGARA
yaitu O
Kolonadah O
yang O
sangat O
ampuh O
. O