Memulai O
kariernya O
sejak O
bergabung O
dengan O
kelompok O
lawak O
Cagur B-ORGANIZATION
yang O
digawangi O
oleh O
Denny B-PERSON
, O
Narji B-PERSON
, O
dan O
Bedu B-PERSON
sendiri O
. O
Nainggolan B-PERSON
bermain O
dalam O
38 O
pertandingan O
pada O
Serie B-ORGANIZATION
B I-ORGANIZATION
musim O
2008-2009 O
untuk O
tim O
asal O
Emilia-Romagna B-PROVINSI
tersebut O
, O
ia O
mencetak O
tiga O
gol O
yang O
akhirnya O
finis O
diurutan O
ke-10 O
. O
Pada O
27 O
Januari O
2010 O
ia O
dipinjamkan O
ke O
Cagliari B-ORGANIZATION
Calcio I-ORGANIZATION
di O
Serie B-ORGANIZATION
A I-ORGANIZATION
, O
dengan O
opsi O
untuk O
membelinya O
secara O
permanen O
di O
akhir O
musim O
. O
Dia O
membuat O
debut O
liga O
pada O
tanggal O
7 O
Februari O
, O
bermain O
dalam O
tujuh O
menit O
saat O
kekalahan O
tandang O
Cagliari B-ORGANIZATION
0-3 O
atas O
Inter O
Milan B-ORGANIZATION
. O
Nainggolan B-PERSON
melakukan O
debut O
untuk O
tim O
barunya O
pada O
9 O
Januari O
2014 O
, O
saat O
Roma B-ORGANIZATION
meraih O
kemenangan O
kandang O
1-0 O
atas O
U.C. O
Ayah O
Irfan B-PERSON
, O
Noval B-PERSON
Bachdim I-PERSON
merupakan O
warga O
negara O
Indonesia B-NEGARA
keturunan O
Arab O
- O
Indonesia B-NEGARA
yang O
dilahirkan O
di O
Malang B-KABKOTA
dan O
menetap O
di O
Lawang B-KECAMATAN
, O
Malang B-KABKOTA
hingga O
tahun O
80-an O
, O
sebelum O
tinggal O
di O
Belanda B-NEGARA
selama O
lebih O
dari O
20 O
tahun O
. O
Namun O
Irfan B-PERSON
Bachdim I-PERSON
tetap O
merupakan O
pemain O
warga O
negara O
Indonesia B-NEGARA
asli O
karena O
dirinya O
bermain O
di O
Indonesia B-NEGARA
tanpa O
melalui O
proses O
naturalisasi O
. O
Irfan B-PERSON
mulai O
bermain O
sepak O
bola O
di O
akademi O
sepak O
bola O
Ajax B-ORGANIZATION
Amsterdam I-ORGANIZATION
bersama O
dengan O
Mitchell B-PERSON
Donald I-PERSON
, O
Jeffrey B-PERSON
Sarpong I-PERSON
, O
Christian B-PERSON
Supusepa I-PERSON
dan O
Ryan B-PERSON
Babel I-PERSON
. O
Setelah O
kontraknya O
tidak O
diperpanjang O
lagi O
, O
maka O
pada O
bulan O
Juli O
2009 O
ia O
ditransfer O
tanpa O
biaya O
ke O
klub O
HFC O
Haarlem B-ORGANIZATION
. O
Pada O
bulan O
Maret O
2010 O
, O
Irfan B-PERSON
mengikuti O
seleksi O
pemain O
di O
Persib B-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
dan O
Persija B-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
, O
namun O
kedua O
klub O
tersebut O
tidak O
memilihnya O
. O
Netty B-PERSON
Herawaty I-PERSON
-LRB- O
kadang O
ditulis O
Herawati B-PERSON
saja O
, O
4 O
April O
1930 O
-- O
6 O
Februari O
1989 O
-RRB- O
adalah O
aktris O
Indonesia B-NEGARA
yang O
terlibat O
dalam O
lebih O
dari O
50 O
film O
sejak O
tahun O
1949 O
sampai O
1986 O
. O
Lahir O
di O
Surabaya B-KABKOTA
, O
Herawaty B-PERSON
keliling O
Jawa B-PROVINSI
saat O
masih O
muda O
bersama O
anggota O
grup O
sandiwara O
lainnya O
semasa O
pendudukan O
Jepang B-NEGARA
dan O
Revolusi O
Nasional B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
. O
Ia O
tampil O
di O
sejumlah O
film O
, O
termasuk O
`` O
Rodrigo B-PERSON
de O
Villa O
'' O
-LRB- O
1952 O
-RRB- O
dan O
`` O
Lewat O
Djam B-PERSON
Malam O
'' O
-LRB- O
1955 O
-RRB- O
. O
Tahun O
1945 O
, O
setelah O
Jepang B-NEGARA
menyerah O
dan O
proklamasi O
kemerdekaan O
Indonesia B-NEGARA
, O
Herawaty B-PERSON
dan O
suaminya O
mendirikan O
Trimurti B-ORGANIZATION
, O
grup O
sandiwara O
yang O
berpusat O
di O
Gombong B-KECAMATAN
, O
Jawa B-PROVINSI
Tengah I-PROVINSI
. O
Keduanya O
lalu O
bekerja O
di O
Bintang O
Timur B-ORGANIZATION
milik O
Djamaluddin B-PERSON
Malik I-PERSON
dan O
Bintang O
Surabaja B-ORGANIZATION
milik O
Fred B-PERSON
Young I-PERSON
. O
Ia O
, O
aktris O
lumayan O
terkenal O
lewat O
filmnya O
`` O
Remaja O
76 O
'' O
yang O
cukup O
popular O
bagi O
masyarakat O
yang O
suka O
nonton O
bioskop O
pada O
waktu O
itu O
, O
dengan O
pemain O
Juni B-PERSON
Arcan I-PERSON
, O
Rd B-PERSON
Mochtar I-PERSON
, O
dan O
Nani B-PERSON
Widjaja I-PERSON
. O
Ia O
sempat O
menjadi O
peran O
utama O
dalam O
film O
`` O
Sebatang O
Kara O
'' O
, O
'' O
Anak O
Yang O
Menderita O
'' O
, O
dan O
`` O
Jalal B-PERSON
Kojak I-PERSON
Palsu O
'' O
. O
Wajah O
indonya O
yang O
lugu O
dan O
cantik O
menjadikan O
daya O
tarik O
tersendiri O
bagi O
Achiel B-PERSON
Nasrun I-PERSON
sutradara O
film O
Lupus B-ORGANIZATION
II I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1987 O
. O
Beberapa O
film O
yang O
dibintangi O
antara O
lain O
`` O
Valentine B-ORGANIZATION
Kasih O
Sayang O
Bagimu O
'' O
-LRB- O
1989 O
-RRB- O
yang O
disutradarai O
oleh O
Bobby B-PERSON
Sandy I-PERSON
. O
Meski O
piala O
untuk O
Akup B-PERSON
adalah O
penghargaan O
khusus O
-- O
mirip O
sineas O
Alfred B-PERSON
Hitchcock I-PERSON
yang O
sepanjang O
kariernya O
juga O
tak O
pernah O
mendapat O
Piala O
Oscar B-ORGANIZATION
-- O
anak O
didik O
Usmar B-PERSON
Ismail I-PERSON
yang O
mengawali O
kariernya O
sebagai O
asisten O
sutradara O
dalam O
film O
Kafedo B-ORGANIZATION
-LRB- O
1953 O
-RRB- O
ini O
seperti O
kurang O
diakui O
juri O
Piala O
Citra B-ORGANIZATION
lantaran O
penghargaan O
ini O
kebanyakan O
diraih O
oleh O
film-film O
drama O
. O
Walau O
filmnya O
berbobot O
dan O
sukses O
menghasilkan O
laba O
, O
sosok O
pendiam O
yang O
jauh O
dari O
kesan O
lucu O
ini O
seperti O
tenggelam O
dibandingkan O
nama O
besar O
Usmar B-PERSON
Ismail I-PERSON
, O
Syuman B-PERSON
Djaya I-PERSON
, O
Teguh B-PERSON
Karya I-PERSON
, O
Wim B-PERSON
Umboh I-PERSON
, O
Arifin B-PERSON
C. I-PERSON
Noer I-PERSON
dan O
Asrul B-PERSON
Sani I-PERSON
. O
Salim B-PERSON
Said I-PERSON
, O
pengamat O
politik O
yang O
juga O
kritikus O
film O
, O
menjulukinya O
`` O
tukang O
ejek O
nomor O
wahid O
'' O
atas O
kiprahnya O
`` O
menampilkan O
sesuatu O
yang O
baru O
di O
tengah O
sejumlah O
komedi O
konyol O
gaya O
sandiwara O
'' O
-LRB- O
Pantulan O
Layar O
Putih O
, O
Pustaka O
Sinar O
Harapan B-ORGANIZATION
, O
1991 O
-RRB- O
. O
Bila O
untuk O
`` O
Bapak O
Film O
Nasional O
'' O
kita O
dapat O
menyebut O
Usmar B-PERSON
Ismail I-PERSON
, O
maka O
Nya O
Abbas B-PERSON
Akup I-PERSON
, O
pria O
berdarah O
Aceh B-PROVINSI
kelahiran O
Malang B-KABKOTA
, O
1932 O
, O
dan O
wafat O
pada O
1991 O
ini O
menyandang O
julukan O
`` O
Bapak O
Film O
Komedi O
Indonesia B-NEGARA
'' O
. O
Sedangkan O
di O
Bing B-PERSON
Slamet I-PERSON
Koboi O
Cengeng O
-LRB- O
1974 O
-RRB- O
ada O
parodi O
ketika O
pada O
masa O
itu O
Indonesia B-NEGARA
sedang O
tergila-gila O
pada O
popularitas O
film O
koboi O
Django B-PERSON
, O
Lone B-PERSON
Ranger I-PERSON
dan O
Bonanza B-ORGANIZATION
. O
Lalu O
ada O
komedi O
musikal O
Dunia O
Belum O
Kiamat O
-LRB- O
1971 O
-RRB- O
sampai O
kritik O
sosial O
dalam O
Inem B-PERSON
Pelayan O
Sexy O
-LRB- O
1976 O
-RRB- O
yang O
menjadi O
masterpiece-nya O
. O
Dalam O
lingkup O
nasional O
ia O
telah O
menjadi O
anggota O
Ikatan O
Advokat O
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
IKADIN B-ORGANIZATION
-RRB- O
sejak O
tahun O
1985 O
hingga O
sekarang O
dan O
pada O
tahun O
1990-2003 O
ia O
menjabat O
Ketua B-JABATAN
Hubungan I-JABATAN
Internasional I-JABATAN
IKADIN B-ORGANIZATION
untuk O
3 O
periode O
. O
Selain O
itu O
ia O
juga O
menjadi O
anggota O
Dewan B-JABATAN
Penyantun I-JABATAN
Yayasan O
Lembaga O
Bantuan O
Hukum O
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
YLBHI B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
sejak O
tahun O
1989-sekarang O
; O
Ketua B-JABATAN
Umum I-JABATAN
Dewan O
Pengurus O
Lembaga O
Kajian O
dan O
Advokasi O
untuk O
Independensi O
Peradilan O
-LRB- O
LeIP B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
tahun O
2000-2003 O
, O
dan O
sekarang O
menjabat O
sebagai O
Ketua B-JABATAN
Dewan O
Pengawas O
LeIP B-ORGANIZATION
untuk O
periode O
2003-2006 O
; O
sebagai O
Arbiter B-JABATAN
, O
Badan O
Arbitrase O
Nasional B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
-LRB- O
BANI B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
sejak O
Januari O
2001-sekarang O
, O
salah O
satu O
pendiri O
International B-ORGANIZATION
Chamber I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Commerce I-ORGANIZATION
-LRB- O
ICC B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
Indonesia B-NEGARA
, O
2003 O
, O
dan O
ditunjuk O
sebagai O
Arbiter B-JABATAN
dari O
International B-ORGANIZATION
Court I-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
Arbitration I-ORGANIZATION
dari O
ICC B-ORGANIZATION
, O
tahun O
2005 O
, O
Pendiri O
dan O
Ketua B-JABATAN
Umum I-JABATAN
Dewan O
Pengurus O
Yayasan O
Pengkajian O
Hukum O
Indonesia B-NEGARA
suatu O
lembaga O
research O
dibidang O
hukum O
, O
1 O
Maret O
2005 O
. O
Dalam O
lingkup O
internasional O
ia O
menjadi O
anggota O
International B-ORGANIZATION
Bar I-ORGANIZATION
Association I-ORGANIZATION
-LRB- O
IBA B-ORGANIZATION
-RRB- O
di O
London B-KABKOTA
sejak O
tahun O
1985 O
, O
sebagai O
Perwakilan B-JABATAN
Negara O
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
Indonesia B-NEGARA
Country O
Representative O
-RRB- O
dari O
IBA B-ORGANIZATION
, O
tahun O
1992 O
, O
sebagai O
anggota O
Dewan B-JABATAN
Penasehat I-JABATAN
-LRB- O
Board O
of O
Council O
-RRB- O
IBA B-ORGANIZATION
, O
tahun O
1994 O
, O
anggota O
Dewan B-JABATAN
Penasehat I-JABATAN
HRI B-ORGANIZATION
-LRB- O
Human O
Rights O
Institute O
-RRB- O
yang O
didirikan O
oleh O
IBA B-ORGANIZATION
, O
September O
2000 O
-- O
2004 O
. O
Dato O
' O
Anthony B-PERSON
Francis I-PERSON
Fernandes I-PERSON
-LRB- O
lahir O
30 O
April O
1964 O
-RRB- O
-LRB- O
nama O
pendeknya O
: O
Tony B-PERSON
Fernandes I-PERSON
-RRB- O
ialah O
pendiri O
`` O
Tune B-ORGANIZATION
Air I-ORGANIZATION
Sdn I-ORGANIZATION
Bhd I-ORGANIZATION
'' O
, O
dan O
pengusaha O
yang O
memperkenalkan O
penerbangan O
bertarif O
murah O
kepada O
penduduk O
Malaysia B-NEGARA
dengan O
slogannya O
, O
`` O
Semua O
mampu O
naik O
pesawat O
'' O
. O
Setelah O
mendapat O
ijazah O
universitas O
dari O
London B-KABKOTA
School O
of O
Economics O
pada O
tahun O
1987 O
, O
ia O
bekerja O
sebentar O
dengan O
Virgin B-ORGANIZATION
Airlines I-ORGANIZATION
sebagai O
auditor O
, O
dan O
seterusnya O
dari O
tahun O
1987 O
hingga O
tahun O
1989 O
, O
dia O
menjadi O
pengawas O
keuangan O
Virgin B-ORGANIZATION
Records I-ORGANIZATION
, O
sebuah O
perusahaan O
Richard B-PERSON
Branson I-PERSON
di O
London B-KABKOTA
. O
Sewaktu O
kembali O
ke O
Malaysia B-NEGARA
pada O
tahun O
1991 O
, O
dia O
menjadi O
direktur B-JABATAN
manajer I-JABATAN
yang O
termuda O
di O
Warner B-ORGANIZATION
Music I-ORGANIZATION
-LRB- O
Malaysia B-NEGARA
-RRB- O
Sdn O
Bhd. O
. O
Selanjutnya O
dari O
tahun O
1992 O
hingga O
2001 O
, O
dia O
menjadi O
wakil B-JABATAN
presiden I-JABATAN
Warner B-ORGANIZATION
Music I-ORGANIZATION
Group I-ORGANIZATION
Asia B-NEGARA
Tenggara O
. O
Pada O
saat O
Time B-ORGANIZATION
Warner I-ORGANIZATION
Inc. I-ORGANIZATION
bergabung O
dengan O
America B-NEGARA
Online B-ORGANIZATION
, O
Fernandes B-PERSON
meninggalkan O
perusahaannya O
untuk O
mengejar O
impiannya O
mendirikan O
sebuah O
perusahaan O
penerbangan O
tarif O
rendah O
. O
Klagen B-DESA
Gambiran I-DESA
adalah O
sebuah O
nama O
desa O
di O
wilayah O
Kecamatan O
Maospati B-KECAMATAN
, O
Kabupaten O
Magetan B-KABKOTA
, O
Provinsi O
Jawa B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
. O
Taman O
Ria O
Kosala O
Tirta O
yang O
merupakan O
salah O
satu O
Objek O
Wisata O
Kabupaten O
Magetan B-KABKOTA
terletak O
di O
Desa O
ini O
. O
Lokasi O
objek O
wisata O
tersebut O
tepat O
dipinggir O
Jalan O
Raya O
Madiun B-KABKOTA
dan O
berada O
dalam O
Kawasan O
Komplek O
Pangkalan B-PLACE
Udara O
Iswahyudi B-PLACE
. O
Ayahnya O
, O
Takeshi B-PERSON
adalah O
seorang O
Project O
Manager B-JABATAN
di O
sebuah O
perusahaan O
besar O
di O
Jepang B-NEGARA
dan O
saat O
ini O
berada O
di O
sana O
serta O
datang O
setiap O
3 O
bulan O
sekali O
untuk O
mengunjungi O
putrinya O
di O
Indonesia B-NEGARA
. O
Sekitar O
70 O
tahun O
setelah O
masa O
pemerintahan O
Pu O
Sindok B-PERSON
dari O
Mataram B-NEGARA
Kuno O
-LRB- O
Medang B-NEGARA
-RRB- O
, O
di O
antara O
kurun O
waktu O
tersebut O
tidak O
didapat O
informasi O
mengenai O
pemerintahan O
raja-raja O
hingga O
munculnya O
pemerintahan O
Raja B-JABATAN
Airlangga B-PERSON
. O
Prasasti O
Kawambang B-PLACE
Kulwan I-PLACE
berada O
di O
kurun O
waktu O
yang O
kosong O
itu O
, O
dengan O
angka O
tahun O
913 O
S. O
Walaupun O
nama O
raja O
pada O
prasasti O
ini O
tidak O
terbaca O
tetapi O
dari O
angka O
tahun O
dan O
sumber O
data O
lain O
yang O
mendukung O
seperti O
kitab O
Wirataparwa B-ORGANIZATION
yang O
ditulis O
tahun O
918 O
S O
menyebut O
di O
antara O
tahun O
tersebut O
diperintah O
oleh O
Raja B-JABATAN
Dharmmawangsa B-PERSON
Teguh I-PERSON
. O
Kelurahan O
Maospati B-DESA
adalah O
sebuah O
nama O
kelurahan O
di O
wilayah O
Kecamatan O
Maospati B-KECAMATAN
, O
Kabupaten O
Magetan B-KABKOTA
, O
Provinsi O
Jawa B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
. O
Kelurahan O
ini B
sekaligus O
sebagai O
Pusat O
Pemerintahan O
, O
Aktivitas O
Ekonomi O
dan O
Sosial O
Kecamatan O
Maospati B-KECAMATAN
meskipun O
kantor O
KecamatanBO
secara O
administratif O
terletak O
di O
Kelurahan O
Kraton I-BECAMATAN
. O
Di O
Kelurahan O
ini B
pula O
terdapat O
bekas O
Kantor O
Pemerintahan O
Kawedanan B-KECAMATAN
-LRB- O
Pembantu O
Bupati B-JABATAN
-RRB- O
Magetan B-KABKOTA
wilayah O
Timur O
yang O
oleh O
masyarakat O
sekitar O
disebut O
Pendopo O
Distrik O
Maospati B-KECAMATAN
yang O
lokasi O
tepatnya O
berada O
di O
dekat O
Pasar O
Maospati B-KECAMATAN
, O
UPTD O
Pendidikan O
Maospati B-KECAMATAN
, O
SDN O
Maospati B-KECAMATAN
3 O
-LRB- O
SD O
Garuda O
-RRB- O
dan O
Pos O
Tengah O
Pangkalan B-PLACE
Udara O
Iswahyudi B-PLACE
. O
Sebagian O
besar O
Nadi O
Perekonomian O
Kelurahan O
Mranggen B-KECAMATAN
terkonsentrasi O
di O
wilayah O
yang O
dekat O
dengan O
Jalan O
Barat O
yaitu O
Jalan O
yang O
menghubungkan O
Kecamatan O
Maospati B-KECAMATAN
dengan O
Stasiun O
Barat O
-LRB- O
Satu O
satunya O
stasiun O
Kereta O
Api O
di O
Kabupaten O
Magetan B-KABKOTA
Meskipun O
begitu O
sejak O
tahun O
1985 O
Kelurahan O
Mranggen B-KECAMATAN
sudah O
banyak O
kehilangan O
Pemuda-Pemudinya O
meninggalkan O
Kampung O
Halamannya O
dan O
merantau O
dikota-kota O
besar O
di O
Indonesia B-NEGARA
, O
sehingga O
nyaris O
sekarang O
yang O
tertinggal O
kebanyakan O
orang-orang O
tua O
. O
Magetan B-KABKOTA
selain O
mempunyai O
potensi O
wisata O
yang O
bisa O
di O
handalkan O
seperti O
Telaga O
Sarangan B-PLACE
ternyata O
juga O
mempunyai O
Batik O
Asli O
Khas O
Magetan B-KABKOTA
. O
Orang O
menyebutnya O
Batik O
Sidomukti B-DESA
/ O
Batik O
Pring O
, O
karena O
memang O
motif O
dari O
batik O
yang O
satu O
ini O
adalah O
bambu O
-LRB- O
pring O
: O
dalam O
bahasa O
jawa O
-RRB- O
. O
Di O
antara O
Nitikan B-DESA
Sumberagung B-DESA
memiliki O
3 O
Dusun O
, O
di O
antaranya O
ada O
Dusun O
Ngrandu O
, O
Dusun O
Miseh O
dan O
Dusun O
Nitikan O
. O
Mategal B-DESA
adalah O
sebuah O
nama O
desa O
di O
wilayah O
Kecamatan O
Parang B-KECAMATAN
, O
Kabupaten O
Magetan B-KABKOTA
, O
Provinsi O
Jawa B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
. O
Desa O
ini O
terletak O
disebelah O
timur O
gunung O
Bungkuk O
diperbatasan O
antara O
kabupaten O
Ponorogo B-KABKOTA
dan O
kabupaten O
Magetan B-KABKOTA
, O
dimana O
tugu O
perbatan O
wilayahnya O
berada O
ditengah2 O
hutan O
yang O
membentang O
sepanjang O
kurang O
lebih O
5 O
km O
. O
Menurut O
cerita O
pendududk O
setempat O
, O
di O
dalam O
hutan O
tersebut O
banyak O
sekali O
ditemukan O
gundukan-gundukan O
tanah O
yaitu O
tempat O
pemakaman O
anggota O
G30S O
PKI B-ORGANIZATION
zaman O
dahulu O
. O
Desa O
Mategal B-DESA
dibagi O
menjadi O
empat O
dusun O
yaitu O
Dusun O
Mategal O
, O
Dusun O
Kalitengah O
, O
Dusun O
Sangen O
, O
Dusun O
Gangsiran O
. O
Demi O
untuk O
memfasilitasi O
kebutuhan O
peternakan O
Ayam O
di O
Desa O
Tapak B-DESA
, O
maka O
dibentuklah O
Koperasi O
Peternakan O
`` O
Ngudi O
Rahayu O
'' O
, O
yang O
mempunyai O
unit O
usaha O
utama O
Toko O
Pakan O
Ternak O
-LRB- O
Poultry O
Shop O
-RRB- O
. O
Awal O
tahun O
2009 O
Pemerintah O
Kabupaten O
Magetan B-KABKOTA
dan O
Pemerintah O
Daerah O
Jawa B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
telah O
menggagas O
desa O
ini O
sebagai O
desa O
pariwisata O
dan O
pada O
awal O
tahun O
2010 O
pembangunannya O
akan O
dilaksanakan O
. O
Wanita O
berpostur O
179 O
cm/55 O
kg O
ini O
pernah O
menjadi O
dinominasikan O
bagai O
Pemeran O
Utama O
Wanita O
Terbaik O
dalam O
penganugerahan O
Piala O
Vidia O
di O
FFI B-ORGANIZATION
2006 O
melalui O
FTV O
`` O
Supermodel O
'' O
. O
Dia O
menjadi O
terkenal O
saat O
bermain O
di O
film O
utamanya O
seperti O
`` O
The O
Mask O
'' O
, O
`` O
There O
's O
Something O
About O
Mary B-PERSON
'' O
, O
`` O
My O
Best O
Friend O
's O
Wedding O
'' O
, O
`` O
Charlie O
's O
Angels O
'' O
, O
`` O
Shrek O
'' O
, O
dan O
`` O
Gangs O
of O
New O
York B-PLACE
'' O
. O
Dia O
dilahirkan O
di O
San B-PLACE
Diego I-PLACE
, O
California B-PROVINSI
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
, O
dan O
berkarier O
di O
dunia O
perfilman O
sejak O
tahun O
1994 O
. O
Tapi O
tiba O
di O
Bangil B-KABKOTA
, O
ia O
kemudian O
bergabung O
dengan O
opera O
Dardanella B-ORGANIZATION
pimpinan O
Piedro B-PERSON
atau O
Pyotr B-PERSON
Litmonov I-PERSON
, O
seorang O
keturunan O
Rusia B-NEGARA
. O
Dardanella B-ORGANIZATION
tutup O
layar O
pada O
awal O
tahun O
1940-an O
, O
Tjeng B-PERSON
Bok I-PERSON
lalu O
ikut O
sandiwara O
keliling O
Orpheus B-ORGANIZATION
pimpinan O
Manoch B-PERSON
. O
Menjelang O
Jepang B-NEGARA
masuk O
ke O
Indonesia B-NEGARA
, O
di O
Jakarta B-KABKOTA
berdiri O
perusahaan O
Java B-ORGANIZATION
Industri I-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
-LRB- O
JIF B-ORGANIZATION
-RRB- O
milik O
The O
Theng B-PERSON
Tjoen I-PERSON
. O
Ketika O
jadi O
bintang O
keliling O
Dardanella B-ORGANIZATION
, O
tonil O
atau O
sandiwara O
paling O
populer O
sebelum O
Perang O
Dunia O
II O
, O
si O
Item O
, O
julukan O
Tan B-PERSON
Tjeng I-PERSON
Bok I-PERSON
laksana O
magnet O
. O
Roxx B-ORGANIZATION
adalah O
grup O
musik O
beraliran O
Heavy O
Metal O
yang O
didirikan O
pada O
1 O
April O
1987 O
di O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Didirikan O
dengan O
formasi O
awal O
yakni O
Trison B-PERSON
, O
Jaya B-PERSON
, O
Arry B-PERSON
, O
Tony B-PERSON
, O
dan O
Iwan B-PERSON
, O
yang O
disebut O
juga O
sebagai O
formasi O
klasik O
Roxx B-ORGANIZATION
. O
Arry B-PERSON
dan O
Jaya B-PERSON
adalah O
personel O
awal O
Roxx B-ORGANIZATION
yang O
sudah O
tidak O
tergabung O
lagi O
, O
Arry B-PERSON
meninggal O
dunia O
pada O
tahun O
1999 O
, O
sedangkan O
Jaya B-PERSON
keluar O
pada O
awal O
tahun O
2016 O
. O
Roxx B-ORGANIZATION
awalnya O
merupakan O
penggabungan O
2 O
band O
lokal O
yakni O
Navy B-ORGANIZATION
Punk I-ORGANIZATION
dan O
Skull B-ORGANIZATION
dengan O
formasi O
Trison B-PERSON
-LRB- O
vokal O
-RRB- O
, O
Jaya B-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Iwan B-PERSON
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Tony B-PERSON
-LRB- O
bass O
-RRB- O
, O
dan O
Arry B-PERSON
-LRB- O
drum O
-RRB- O
, O
yang O
terlebih O
dahulu O
memainkan O
nomor-nomor O
hard O
rock O
dan O
glam O
metal O
pada O
tahun O
1987 O
. O
Dengan O
dandanan O
nyentrik O
dan O
glamor O
, O
Roxx B-ORGANIZATION
sering O
membawakan O
cover O
version O
dari O
band-band O
seperti O
: O
Mötley B-ORGANIZATION
Crüe I-ORGANIZATION
, O
Def B-ORGANIZATION
Leppard I-ORGANIZATION
, O
dan O
Whitesnake B-ORGANIZATION
. O
Album O
pertama O
Roxx B-ORGANIZATION
dirilis O
pada O
awal O
tahun O
1992 O
dengan O
judul O
album O
yang O
sama O
yaitu O
Roxx B-ORGANIZATION
, O
yang O
melahirkan O
lagu-lagu O
hits O
seperti O
`` O
Gontai O
'' O
, O
`` O
Penguasa O
'' O
, O
`` O
5 O
Cm O
'' O
, O
`` O
Gelap O
'' O
, O
`` O
Price O
'' O
, O
dan O
`` O
Rock O
Bergema O
? O
. O
Kesuksesan O
album O
tersebut O
di O
blantika O
musik O
Tanah O
Air O
akhirnya O
mencatat O
Roxx B-ORGANIZATION
sebagai O
grup O
musik O
pertama O
di O
Indonesia B-NEGARA
yang O
merilis O
albumnya O
di O
pasar O
Internasional O
. O
Sebelum O
vokalis O
David B-PERSON
Draidman I-PERSON
bergabung O
dengan O
Disturbed B-ORGANIZATION
, O
lebih O
dulu O
tiga O
personel O
mempunyai O
band O
yang O
bernama O
`` O
Brawl B-ORGANIZATION
'' O
dengan O
formasi O
awal O
, O
vokalis O
pada O
Awalt B-PERSON
Erich I-PERSON
, O
gitaris O
pada O
Dan B-PERSON
Donegan I-PERSON
, O
drummer O
pada O
Mike B-PERSON
Wengren I-PERSON
, O
dan O
bassis O
pada O
Steve B-PERSON
`` O
Fuzz O
'' O
Kmak I-PERSON
. O
Ketiga O
personel O
tersisa O
mencari O
vokalis O
melalui O
audisi O
yang O
ditampilkan O
di O
iklan O
melalui O
Publikasi O
Musik O
Lokal O
di O
Chicago B-PLACE
yang O
bernama O
'' O
`` O
Illinois B-ORGANIZATION
Entertainer I-ORGANIZATION
'' O
'' O
. O
Sebelum O
bergabung O
dengan O
tur O
Eropa B-NEGARA
Marilyn B-PERSON
Manson I-PERSON
pada O
tahun O
2001 O
, O
bassis O
Steve B-PERSON
Kmak I-PERSON
tidak O
bisa O
ikut O
dengan O
band O
karena O
cedera O
pergelangan O
kaki O
, O
yang O
disebabkan O
oleh O
jatuh O
dari O
tangga O
darurat O
di O
luar O
aula O
latihan O
Disturbed B-ORGANIZATION
di O
Chicago B-PLACE
. O
Setelah O
tampil O
di O
beberapa O
kali O
acara-acara O
musik O
underground O
Jakarta B-KABKOTA
, O
terjadi O
lagi O
pergantian O
personel O
pada O
gitaris O
oleh O
Iik B-PERSON
gitaris O
death O
metal O
Delirium B-ORGANIZATION
Tremens I-ORGANIZATION
dan O
Iik B-PERSON
sempat O
menjadi O
gitar/vokal O
band O
thrash O
metal O
asal O
Jakarta B-KABKOTA
yaitu O
Betrayer B-ORGANIZATION
. O
Pada O
awal O
tahun O
2000-an O
band O
ini O
mendapatkan O
kesempatan O
untuk O
melakukan O
ekspansinya O
ke O
jalur O
major O
label O
, O
walaupun O
hanya O
berupa O
album O
kompilasi O
, O
di O
bawah O
bendera O
RotorCorp/Musica B-ORGANIZATION
, O
albumnya O
terdiri O
dari O
Metalik O
Klinik O
4 O
-LRB- O
2000 O
-RRB- O
dan O
Hardcore O
Bergerak O
-LRB- O
2001 O
-RRB- O
, O
lalu O
beberapa O
interview O
dengan O
majalah-majalah O
Underground O
seperti O
Anjing O
Nungging O
-LRB- O
Aceh B-PROVINSI
-RRB- O
, O
Gerilya O
-LRB- O
Jakarta B-KABKOTA
-RRB- O
, O
Lost O
In O
Chaos O
-LRB- O
Blitar B-KABKOTA
-RRB- O
dan O
lain-lain O
. O
Pria O
yang O
akrab O
dikenal O
dengan O
nama O
Arie B-PERSON
Dagienkz I-PERSON
ini O
awalnya O
adalah O
seorang O
penyiar O
Radio O
Prambors B-ORGANIZATION
-LRB- O
Jakarta B-KABKOTA
-RRB- O
dengan O
program-program O
acara O
yang O
digandrungi O
anak O
muda O
. O
Selain O
bermain O
dalam O
film O
Ekspedisi O
Madewa O
, O
ia O
juga O
pernah O
bermain O
dalam O
film O
`` O
Garasi O
'' O
juga O
`` O
Koper O
'' O
. O
Hal O
pokok O
didirikannya O
lembaga O
pendidikan O
ini O
selain O
untuk O
ikut O
berperan O
serta O
mencerdaskan O
kehidupan O
bangsa O
, O
juga O
dimaksudkan O
sebagai O
usaha O
menampung O
lulusan O
SLTA O
yang O
berminat O
melanjutkan O
studi O
ke O
Perguruan B-ORGANIZATION
Tinggi I-ORGANIZATION
. O
Dimana O
YAPRI B-ORGANIZATION
terletak O
dipinggir O
kota O
Jakarta B-KABKOTA
yang O
padat O
penduduknya O
dengan O
status O
sosial O
rata-rata O
menengah O
ke O
bawah O
serta O
jauh O
dari O
lembaga O
pendidikan O
tinggi O
yang O
lain O
. O
Anak O
keenam O
dari O
tujuh O
bersaudara O
pasangan O
almarhum O
R O
Soedakso B-PERSON
dan O
RA O
Sabaria B-PERSON
Zannah I-PERSON
ini O
tumbuh O
di O
lingkungan O
yang O
akrab O
dengan O
dunia O
masakan O
. O
Rudy B-PERSON
melanjutkan O
sekolah O
menengahnya O
di O
Lampung B-PROVINSI
, O
ia O
pun O
kemudian O
kembali O
ke O
Surabaya B-KABKOTA
untuk O
menamatkan O
SMA-nya O
. O
Rudy B-PERSON
pernah O
menjadi O
restaurant O
manager O
di O
Java B-ORGANIZATION
Garden I-ORGANIZATION
Restaurant I-ORGANIZATION
-LRB- O
1988-1990 O
-RRB- O
, O
staff O
pengajar O
Lembaga O
Kuliner O
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
1990-1991 O
-RRB- O
, O
pembawa O
acara O
di O
salah O
satu O
Radio O
Wanita O
di O
Jakarta B-KABKOTA
-LRB- O
1991-1994 O
-RRB- O
, O
dan O
staff O
khusus O
untuk O
redaksi O
masakan O
majalah O
wanita O
Kartini B-ORGANIZATION
-LRB- O
1988-1995 O
-RRB- O
. O
Nama O
Rudy B-PERSON
melejit O
berkat O
acara O
Selera O
Nusantara B-PLACE
dan O
Resep O
Oke O
Rudy B-PERSON
di O
RCTI B-ORGANIZATION
yang O
diasuhnya O
. O
Raja O
Perancis B-NEGARA
Charles B-PERSON
si O
Sederhana O
dari O
wangsa O
Carolingia B-ORGANIZATION
memberikan O
daerah O
ini O
kepada O
Rollo B-PERSON
, O
pemimpin O
sekelompok O
kaum O
Viking B-ORGANIZATION
yang O
juga O
dikenal O
dengan O
sebutan O
`` O
Northmen O
'' O
-LRB- O
Bahasa O
Latin O
: O
`` O
Normanni O
'' O
-RRB- O
. O
Kadipaten O
ini O
merupakan O
bagian O
dari O
wilayah O
kekuasaan O
raja-raja O
Inggris B-NEGARA
keturunan O
Anglo-Norman O
sampai O
dengan O
tahun O
1204 O
, O
yaitu O
ketika O
Raja O
Philip B-PERSON
II O
dari O
Perancis B-NEGARA
berhasil O
menaklukkan O
seluruh O
wilayah O
yang O
terletak O
di O
Eropa B-NEGARA
Daratan O
dan O
menggabungkannya O
sebagai O
wilayah O
kekuasaan O
kerajaan O
Perancis B-NEGARA
. O
Para O
penguasa O
Inggris B-NEGARA
melanjutkan O
klaim O
atasnya O
sampai O
dengan O
tercapainya O
Perjanjian O
Paris B-PLACE
-LRB- O
1259 O
-RRB- O
, O
namun O
kekuasaan O
nyata O
mereka O
atas O
bekas O
kadipaten O
ini O
hanyalah O
terbatas O
pada O
Kepulauan O
Channel O
saja O
. O
Film O
`` O
Perawan O
Desa O
'' O
disutradarai O
oleh O
Frank B-PERSON
Rorimpandey I-PERSON
dan O
didukung O
oleh O
para O
pemeran O
senior O
Rae B-PERSON
Sita I-PERSON
dan O
Maruli B-PERSON
Sitompul I-PERSON
. O
Ibu O
dari O
Hyza B-PERSON
, O
Djenar B-PERSON
Maesa I-PERSON
Ayu I-PERSON
, O
dan O
Panji B-PERSON
ini O
sudah O
punya O
empat O
cucu O
dari O
kedua O
anak O
perempuannya O
. O
Sebelum O
menikah O
dengan O
Hartono B-PERSON
Parbudi I-PERSON
tahun O
1989 O
, O
ia O
menikah O
dengan O
sutradara O
legendaris O
Indonesia B-NEGARA
Sjumandjaja B-PERSON
dan O
aktor O
Agus B-PERSON
Melasz I-PERSON
. O
Rudy B-PERSON
memulai O
pendidikan O
tata O
rambut O
di O
Jakarta B-KABKOTA
dan O
kemudian O
melanjutkannya O
di O
sekolah-sekolah O
tata O
rambut O
terkemuka O
di O
Tokyo B-PLACE
, O
Paris B-PLACE
, O
London B-PLACE
, O
dan O
San B-PLACE
Fransisco I-PLACE
. O
Nama O
Rudy B-PERSON
pun O
semakin O
dikenal O
bahkan O
mendapat O
pengakuan O
internasional O
pada O
tahun O
1977 O
dengan O
diangkat O
menjadi O
anggota O
Intercoiffure B-ORGANIZATION
Mondial I-ORGANIZATION
, O
yaitu O
perhimpunan O
ahli-ahli O
tata O
rambut O
professional O
sedunia O
yang O
berpusat O
di O
Paris B-PLACE
. O
Rudy B-PERSON
juga O
memperluas O
jaringan O
bisnisnya O
melalui O
Rudy B-PERSON
Hadisuwarno I-PERSON
Organization I-PERSON
-LRB- O
RHO B-ORGANIZATION
-RRB- O
yang O
mengelola O
lebih O
dari O
100 O
outlet O
dengan O
sistem O
franchise O
, O
yang O
terdiri O
dari O
salon O
dan O
sekolah O
rambut O
& O
kecantikan O
. O
Bahkan O
sejak O
1981 O
, O
RHO B-ORGANIZATION
mengadakan O
Kompetisi O
Tata O
Rambut O
dan O
Make O
Up O
yang O
menjadi O
acara O
tahunan O
bagi O
dunia O
tata O
rambut O
dan O
make O
up O
nasional O
. O
Hingga O
kini O
, O
RHO B-ORGANIZATION
telah O
memiliki O
bisnis O
salon O
terkemuka O
yaitu O
: O
Rudy B-PERSON
Hadisuwarno I-PERSON
Hair O
& O
Beauty O
yang O
memiliki O
konsep O
sebagai O
pusat O
kecantikan O
dan O
tata O
rambut O
di O
mana O
didalamnya O
terdapat O
dokter O
gigi O
dan O
klinik O
kecantikan O
, O
Rudy B-PERSON
Hadisuwarno I-PERSON
Salon O
sebagai O
salon O
berkelas O
eksklusif O
, O
Salon O
Rudy B-PERSON
by O
Rudy B-PERSON
Hadisuwarno I-PERSON
yang O
dikhususkan O
sebagai O
salon O
keluarga O
, O
Brown O
Salon O
by O
Rudy B-PERSON
Hadisuwarno I-PERSON
sebagai O
salon O
khusus O
remaja O
dan O
yang O
terbaru O
adalah O
salon O
khusus O
pria O
Maxx O
by O
Rudy B-PERSON
Hadisuwarno I-PERSON
. O
Selain O
itu O
RHO B-ORGANIZATION
merasa O
memiliki O
kewajiban O
untuk O
memberikan O
layanan O
yang O
terbaik O
bagi O
konsumennya O
lewat O
produk-produk O
penataan O
dan O
perawatan O
rambut O
berkualitas O
Internasional O
, O
yaitu O
: O
Procare O
System O
sebagai O
servis O
perawatan O
rambut O
di O
jaringan O
salon O
RHO B-ORGANIZATION
di O
samping O
produk O
kosmetik O
Rudy B-PERSON
Hadisuwarno I-PERSON
Cosmetics O
. O
Pada O
tanggal O
14 O
Mei O
2006 O
, O
menjelang O
Kongres O
Parfi B-ORGANIZATION
yang O
akan O
digelar O
pada O
18-19Mei O
2006 O
, O
panitia O
penyelenggara O
kongres O
berusaha O
menarik O
simpati O
dari O
artis O
muda O
, O
dengan O
memberikan O
penghargaan O
kepada O
artis O
muda O
yang O
datang O
pada O
acara O
`` O
Parfi B-ORGANIZATION
Film O
Expose O
& O
Parfi B-ORGANIZATION
Award O
'' O
, O
yang O
digelar O
di O
Hardrock B-ORGANIZATION
Cafe I-ORGANIZATION
. O
Reuben O
, O
turut O
pula O
Tora B-PERSON
Sudiro I-PERSON
, O
Sauzan O
, O
Laudya O
Chintya O
Bella O
, O
Winky B-PERSON
Wiryawan I-PERSON
, O
Pretty B-PERSON
Asmara I-PERSON
, O
Fauzi B-PERSON
Baadilla I-PERSON
, O
Indra B-PERSON
Bekti I-PERSON
, O
Adinia B-PERSON
Wirasti I-PERSON
, O
Ivan B-PERSON
Gunawan I-PERSON
, O
Marcella O
Zalianti O
, O
Nicholas B-PERSON
Saputra I-PERSON
, O
dan O
Dennis B-PERSON
Adhiswara I-PERSON
. O
Reuben O
-LRB- O
vokal O
-RRB- O
bersama O
Alfa O
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
Mario O
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
dan O
Buggi O
-LRB- O
drum O
-RRB- O
membentuk O
grup O
band O
Channel O
di O
pertengahan O
2003 O
dan O
sempat O
melejit O
lewat O
hit O
`` O
Tentang O
Kita O
'' O
dalam O
album O
perdana O
`` O
Perjalanan O
Dua O
Insan O
'' O
-LRB- O
2006 O
-RRB- O
. O
Ia O
yang O
memiliki O
darah O
Republik O
Ceko B-NEGARA
dari O
ibunya O
ini O
adalah O
adik O
kandung O
dari O
aktor O
Ryan B-PERSON
Hidayat I-PERSON
. O
Salah O
satunya O
adalah O
bersama-sama O
dengan O
pengacara O
Hotma B-PERSON
Sitompul I-PERSON
, O
menjadi O
pengacara O
Ketua B-JABATAN
Umum I-JABATAN
Partai O
Golkar B-ORGANIZATION
, O
Akbar B-PERSON
Tandjung I-PERSON
, O
dan O
juga O
sejumlah O
yayasan O
milik O
mantan O
Presiden B-JABATAN
Soeharto B-PERSON
saat O
semua O
orang O
menghujat O
Orde O
Baru O
. O
Meski O
demikian O
, O
tak O
dapat O
dimungkiri O
nama O
Ruhut B-PERSON
terkenal O
sejak O
dia O
bermain O
sebagai O
tokoh O
pongah O
Poltak O
yang O
mengaku O
Raja B-JABATAN
Minyak O
dari O
Tarutung B-KABKOTA
di O
sinetron O
`` O
Gerhana O
'' O
. O
Selain O
itu O
, O
Ruhut B-PERSON
juga O
kerap O
menjadi O
bintang O
tamu O
di O
banyak O
program O
humor O
dari O
`` O
Ngelaba O
'' O
, O
`` O
Asep B-PERSON
Show O
'' O
, O
sampai O
`` O
Ketoprak O
Humor O
'' O
. O
Dalam O
Pemilu O
2009 O
, O
Ruhut B-PERSON
yang O
bergabung O
sebagai O
koordinator O
tim O
sukses O
Susilo B-PERSON
Bambang I-PERSON
Yudhoyono-Budiono O
melontarkan O
pernyataan O
kontroversial O
dalam O
sebuah O
debat O
tim O
sukses O
. O
Hadir O
juga O
sebagai O
pembicara O
pada O
saat O
itu O
, O
Fuad B-PERSON
Bawazier I-PERSON
mewakili O
tim O
sukses O
Jusuf B-PERSON
Kalla-Wiranto O
dan O
Permadi B-PERSON
mewakili O
tim O
sukses O
Megawati-Prabowo O
. O
Universitas B-ORGANIZATION
Batam I-ORGANIZATION
saat O
ini O
mempunyai O
4 O
Fakultas O
dengan O
14 O
Program O
Studi O
S1 O
dan O
4 O
Program O
Studi O
S2 O
. O
Ketika O
Operasi O
Dwikora O
Soepardjo B-PERSON
menjabat O
sebagai O
Pangkopur-II B-JABATAN
yang O
memimpin O
Komando O
Tempur O
Dua O
di O
bawah O
KOLAGA O
melawan O
Malaysia B-NEGARA
di O
perbatasan O
Indonesia-Malaysia O
. O
Dalam O
kapasitasnya O
sebagai O
Wakil B-JABATAN
Panglima I-JABATAN
Komando O
Mandala O
Siaga O
-LRB- O
KOLAGA O
-RRB- O
, O
Agustus O
1965 O
Mayjen O
Soeharto B-PERSON
disebut-sebut O
mengunjungi O
Kalimantan B-PROVINSI
dan O
bertemu O
dengan O
Soepardjo B-PERSON
. O
Menjelang O
30 O
September O
, O
Brigjen O
Soepardjo B-PERSON
terbang O
dari O
Kalimatan O
khusus O
ke O
Jakarta B-KABKOTA
untuk O
ikut O
serta O
dalam O
gerakan O
September O
1965 O
tersebut O
. O
Tengah O
hari O
1 O
Oktober O
1965 O
, O
Brigjen O
Soepardjo B-PERSON
membawa O
amanat O
itu O
pulang O
ke O
Cenko O
II O
yang O
bertempat O
di O
rumah O
Sersan O
Udara O
Anis B-PERSON
Suyatno I-PERSON
, O
kompleks O
Lubang O
Buaya O
. O
Bersama O
Sjam O
dan O
Pono B-PERSON
, O
Brigjen O
Soepardjo B-PERSON
menyelamatkan O
diri O
ke O
rumah O
Pono B-PERSON
di O
Kramat O
Pulo O
, O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Setelah O
tertangkap O
, O
Brigjen O
Soepardjo B-PERSON
langsung O
diamankan O
ke O
RTM O
untuk O
kemudian O
diadili O
dan O
dijatuhi O
hukuman O
mati O
. O
Berbeda O
dengan O
Sjam O
yang O
ditempatkan O
di O
ruang O
`` O
VIP O
'' O
dalam O
tahanan O
militer O
, O
eks O
Brigjen O
Soepardjo B-PERSON
berbaur O
dengan O
tapol O
lainnya O
. O
Dari O
sana O
Rosihan B-PERSON
mengikuti O
berbagai O
pelatihan O
di O
dalam O
maupun O
luar O
negeri O
, O
termasuk O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Yale I-ORGANIZATION
dan O
School O
of O
Journalism O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Columbia I-ORGANIZATION
, O
New B-PROVINSI
York I-PROVINSI
City O
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Rosihan B-PERSON
memulai O
karier O
jurnalistiknya O
sebagai O
reporter O
Asia B-PROVINSI
Raya O
pada O
masa O
pendudukan O
Jepang B-NEGARA
tahun O
1943 O
hingga O
menjadi O
pemimpin O
redaksi O
Siasat O
-LRB- O
1947-1957 O
-RRB- O
dan O
Pedoman O
-LRB- O
1948-1961 O
-RRB- O
. O
Pada O
masa O
perjuangan O
, O
ia O
pernah O
disekap O
oleh O
penjajah O
Belanda B-NEGARA
di O
Bukit O
Duri O
, O
Batavia O
-LRB- O
kini O
Jakarta B-KABKOTA
-RRB- O
. O
. O
Pada O
tahun O
1999 O
, O
SMAK O
6 O
berdiri O
untuk O
menjawab O
kebutuhan O
lulusan O
dari O
SMPK O
Modern O
Land O
BPK B-ORGANIZATION
PENABUR I-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
dan O
juga O
keinginan O
masyarakat O
di O
Kota O
Tangerang B-KABKOTA
dan O
sekitarnya O
yang O
berharap O
ada O
sekolah O
BPK B-ORGANIZATION
PENABUR I-ORGANIZATION
pada O
jenjang O
SMU O
di O
tempat O
ini O
. O
Dengan O
dukungan O
dari O
Yayasan O
BPK B-ORGANIZATION
PENABUR I-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
, O
akhirnya O
SMAK O
6 O
berdiri O
dengan O
dipimpin O
kepala O
sekolah O
pertama O
Thomas B-PERSON
Susanto I-PERSON
, O
S.T. O
Namun O
, O
perkembangan O
pesat O
SMAK O
6 O
dari O
waktu O
ke O
waktu O
sudah O
tidak O
memungkinkan O
untuk O
tetap O
berlokasi O
di O
komplek O
BPK B-ORGANIZATION
PENABUR I-ORGANIZATION
Modern O
Land O
. O
Sehingga O
pada O
tahun O
2002 O
penerimaan O
siswa O
kelas O
X O
sudah O
mulai O
bertempat O
di O
komplek O
BPK B-ORGANIZATION
PENABUR I-ORGANIZATION
Gading O
Serpong B-KABKOTA
. O
Pada O
tahun O
ajaran O
2002 O
- O
2003 O
proses O
kegiatan O
belajar O
mengajar O
-LRB- O
KBM O
-RRB- O
berada O
di O
dua O
lokasi O
, O
siswa O
kelas O
X O
sebanyak O
tiga O
kelas O
belajar O
di O
komplek O
BPK B-ORGANIZATION
PENABUR I-ORGANIZATION
Gading O
Serpong B-KABKOTA
, O
dan O
siswa O
kelas O
XI O
dan O
XII O
belajar O
di O
komplek O
BPK B-ORGANIZATION
PENABUR I-ORGANIZATION
Modern O
Land O
. O
Selama O
menempati O
komplek O
BPK B-ORGANIZATION
PENABUR I-ORGANIZATION
Gading O
Serpong B-KABKOTA
, O
SMAK O
GS O
ditempatkan O
dalam O
satu O
gedung O
yang O
sama O
dengan O
SMPK O
Gading O
Serpong B-KABKOTA
BPK B-ORGANIZATION
PENABUR I-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
. O
Status O
ini O
terus O
dipertahankan O
hingga O
akhirnya O
perkembangan O
SMAK O
GS O
yang O
amat O
pesat O
mengharuskan O
yayasan O
untuk O
membangun O
sebuah O
gedung O
tersendiri O
bagi O
SMAK O
GS O
. O
Pada O
bulan O
Oktober O
2007 O
, O
gedung O
baru O
berlantai O
6 O
tersebut O
diresmikan O
, O
dan O
seluruh O
kegiatan O
SMAK O
GS O
berpindah O
ke O
gedung O
baru O
tersebut O
. O
Pada O
tahun O
2007 O
, O
Dimas B-PERSON
Aditya I-PERSON
mengambil O
kursus O
selama O
3 O
bulan O
bersama O
dengan O
almarhum O
Didi B-PERSON
Petet I-PERSON
dan O
tim O
. O
Lepas O
dari O
kursus O
, O
Dimas B-PERSON
dikirim O
untuk O
casting O
dan O
akhirnya O
pada O
tahun O
2008 O
, O
Dimas B-PERSON
mendapatkan O
peran O
utama O
di O
film O
pertamanya O
yang O
berjudul O
Kawin O
Kontrak O
. O
Nicolas O
Sebastin O
Anelka B-PERSON
prahara O
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
pemain O
sepak O
bola O
profesional O
berkebangsaan O
Perancis B-NEGARA
yang O
bermain O
sebagai O
penyerang O
saat O
ini O
tidak O
memiliki O
klub O
terakhir O
bermain O
untuk O
klub O
Mumbai B-KABKOTA
City O
. O
Anelka B-PERSON
bermain O
reguler O
bersama O
skuat O
utama O
Arsenal O
dan O
meraih O
gelar O
PFA O
Young O
Player O
of O
the O
Year O
Award O
-LRB- O
Pemain O
Muda O
Terbaik O
PFA O
-RRB- O
di O
musim O
keduanya O
. O
Pada O
tahun O
1999 O
, O
ia O
bergabung O
dengan O
Real O
Madrid B-ORGANIZATION
dengan O
nilai O
transfer O
# O
22,3 O
juta O
, O
sebuah O
rekor O
nilai O
transfer O
pada O
saat O
itu O
. O
Namun O
, O
ia O
tampil O
tidak O
cukup O
baik O
sehingga O
hanya O
bertahan O
satu O
musim O
untuk O
kemudian O
kembali O
bergabung O
dengan O
Paris B-KABKOTA
Saint-Germain O
dengan O
nilai O
transfer O
# O
20 O
juta O
. O
Setelah O
dua O
setengah O
musim O
bersama O
klub O
kota O
Manchester B-KABKOTA
tersebut O
, O
Anelka B-PERSON
hijrah O
ke O
Turki B-NEGARA
pada O
bulan O
Januari O
2005 O
, O
bergabung O
dengan O
Fenerbahçe O
dengan O
nilai O
transfer O
# O
7 O
juta O
. O
Mulai O
bulan O
Januari O
2012 O
, O
Anelka B-PERSON
akan O
bermain O
untuk O
Shanghai B-KABKOTA
Shenhua O
setelah O
Chelsea O
dan O
Shenhua O
mengumumkan O
kesepaktan O
transfer O
Anelka B-PERSON
pada O
12 O
Desember O
2011 O
. O
Setelah O
bertugas O
antara O
tahun O
1942-1946 O
di O
US O
Army O
Air O
Force O
dan O
2 O
tahun O
dengan O
Monsanto B-ORGANIZATION
Chemical I-ORGANIZATION
Company I-ORGANIZATION
, O
ia O
masuk O
ke O
Laboratorium O
Nasional O
Brookhaven O
pada O
tahun O
1948 O
untuk O
bergabung O
dengan O
staf-staf O
di O
Bagian O
Kimia O
. O
Pada O
tahun O
1959 O
ia O
bergabung O
dengan O
American O
Science O
and O
Engineering O
, O
sebuah O
perusahaan O
penelitian O
dari O
Massachusetts O
, O
di O
mana O
ia O
bekerja O
dalam O
astronomi O
sinar O
X. O
Timnya O
mengembangkan O
teleskop O
sinar O
X O
dan O
meluncurkannya O
ke O
roket O
. O
Lalu O
mereka O
membangun O
observatorium O
sinar O
X O
pengorbitan O
UHURU O
dan O
membuat O
survei O
pertama O
pada O
udara O
sinar O
X. O
Mereka O
menemukan O
`` O
bintang O
'' O
sinar O
X O
339 O
, O
yang O
sebagian O
besar O
dihentikan O
karena O
bahan O
yang O
jatuh O
ke O
lubang O
hitam O
dan O
bintang O
neutron O
. O
Bergabung O
dengan O
Harvard-Smithsonian O
Center O
for O
Astrophysics O
pada O
tahun O
1973 O
, O
Giacconi B-PERSON
memimpin O
pembuatan O
and O
operasi O
yang O
berhasil O
atas O
observatorium O
sinar O
X O
yang O
kuat O
, O
HEAO-2 O
, O
juga O
dikenal O
sebagai O
Einstein B-PERSON
, O
yang O
membuat O
gambar O
yang O
lebih O
rinci O
atas O
sumber O
sinar O
X. O
Giacconi B-PERSON
adalah O
direktur O
pertama O
di O
Space O
Telescope O
Science O
Institute O
antara O
tahun O
1981-1993 O
, O
dan O
memimpin O
European O
Southern O
Observatory O
selama O
6 O
tahun O
berikutnya O
. O
Antara O
tahun O
1999-2004 O
ia O
menjabat O
sebagai O
presiden O
Associated O
Universities O
, O
Inc. O
, O
operator O
National O
Radio O
Astronomy O
Observatory O
. O
Dalam O
kedudukan O
ini O
ia O
terlibat O
dalam O
perkembangan O
Atacama O
Large O
Millimeter O
Array O
-LRB- O
ALMA O
-RRB- O
, O
`` O
array O
'' O
panjang O
gelombang O
milimeter O
dan O
submilimeter O
yang O
besar O
yang O
dibangun O
di O
ketinggian O
di O
Chili B-NEGARA
oleh O
sekelompok O
lembaga O
dari O
Eropa B-NEGARA
, O
Amerika B-NEGARA
, O
dan O
Jepang B-NEGARA
. O
Secara O
serentak O
Giacconi B-PERSON
telah O
memegang O
kedudukan O
sebagai O
profesor O
fisika O
dan O
astronomi O
-LRB- O
1982-1997 O
-RRB- O
dan O
profesor O
peneliti O
-LRB- O
sejak O
tahun O
1998 O
-RRB- O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Johns I-ORGANIZATION
Hopkins I-ORGANIZATION
. O
Setiap O
pendakian O
menuju O
Gunung O
Olimpus O
, O
dimulai O
dari O
kota O
Litochoro O
, O
yang O
biasa O
disebut O
`` O
Kota O
Para O
Dewa O
'' O
karena O
lokasinya O
di O
kaki O
Gunung O
Olimpus O
. O
Lahir O
di O
Winterthur O
, O
Swiss B-NEGARA
, O
Ernst B-PERSON
dianugerahi O
Penghargaan O
Nobel O
dalam O
Kimia O
pada O
tahun O
1991 O
untuk O
sumbangannya O
atas O
pengembangan O
spektroskopi O
resonansi O
magnetik O
nuklir O
transformasi O
Fourier O
selama O
di O
Varian O
Associates O
, O
Palo O
Alto O
and O
perkembangan O
lebih O
lanjut O
atas O
teknik O
RMN O
multidimensi O
. O
Kematian O
Ettore B-PERSON
Bugatti I-PERSON
tahun O
1947 O
terbukti O
menjadi O
akhir O
bagi O
marque O
, O
dan O
kematian O
putranya O
Jean B-PERSON
Bugatti I-PERSON
tahun O
1939 O
dipastikan O
tidak O
ada O
pengganti O
untuk O
memimpin O
pabrik O
. O
Tidak O
lebih O
dari O
sekitar O
8000 O
mobil O
yang O
dibuat O
. O
Perusahaan O
berjuang O
secara O
finansial O
, O
dan O
merilis O
satu O
model O
terakhir O
pada O
1950-an O
, O
sebelum O
akhirnya O
dibeli O
untuk O
bisnis O
bagian O
pesawat O
pada O
tahun O
1960-an O
. O
Pada O
1990-an O
, O
seorang O
pengusaha O
Italia B-NEGARA
dihidupkan O
kembali O
sebagai O
pembangun O
produksi O
terbatas O
eksklusif O
mobil O
sport O
. O
Saat O
ini O
, O
nama O
ini O
dimiliki O
oleh O
kelompok O
manufaktur O
mobil O
Jerman B-NEGARA
Volkswagen B-ORGANIZATION
. O
Tio B-PERSON
Pakusadewo I-PERSON
mulai O
dikenal O
oleh O
publik O
Indonesia B-NEGARA
setelah O
berperan O
dalam O
film O
layar O
lebar O
`` O
Cinta O
Dalam O
Sepotong O
Roti O
'' O
arahan O
Garin B-PERSON
Nugroho I-PERSON
pada O
tahun O
1990 O
, O
Pada O
awal O
tahun O
1990-an O
, O
tokoh O
yang O
masih O
terhitung O
kerabat O
Kadipaten O
Pakualaman B-PLACE
ini O
dikenal O
sebagai O
bintang O
film O
muda O
yang O
penuh O
talenta O
. O
Berkat O
perannya O
sebagai O
Aria O
, O
seorang O
komponis O
idealis O
dalam O
film O
Lagu O
Untuk O
Seruni O
-LRB- O
1991 O
-RRB- O
, O
ia O
meraih O
Piala O
Citra O
di O
Festival O
Film O
Indonesia B-NEGARA
1991 O
untuk O
kategori O
Aktor O
Terbaik O
. O
Kemudian O
banyak O
judul O
film O
yang O
kembali O
ia O
bintangi O
seperti O
Berbagi O
Suami O
-LRB- O
2006 O
-RRB- O
, O
Quickie O
Express O
-LRB- O
2007 O
-RRB- O
, O
Lastri O
-LRB- O
2008 O
-RRB- O
, O
Pintu O
Terlarang O
-LRB- O
2009 O
-RRB- O
. O
Dan O
tepat O
saat O
Ramadhan B-PERSON
1426 O
H O
atau O
bulan O
Oktober O
2005 O
, O
Patria B-PERSON
Lima I-PERSON
kembali O
merilis O
album O
pop O
Islami O
keduanya O
yang O
diberi O
judul O
`` O
Karena O
Cinta O
'' O
-LRB- O
2005 O
-RRB- O
. O
Meskipun O
dalam O
memungut O
pajak O
Ali B-PERSON
sering O
menggunakan O
kekerasan O
, O
ia O
menjadi O
kesayangan O
Gubernur O
Utsmani O
setempat O
, O
karena O
dianggap O
mempunyai O
kecakapan O
dalam O
pekerjaan O
ini O
. O
Wiwid B-PERSON
Gunawan I-PERSON
semakin O
dikenal O
luas O
setelah O
berperan O
dalam O
film O
layar O
lebar O
Kawin O
Kontrak O
, O
Wakil O
Rakyat O
, O
Pulau O
Hantu O
2 O
dan O
Mudik O
. O
Awal O
karier O
Wiwid B-PERSON
menjadi O
presenter O
TV O
adalah O
di O
acara O
talkshow O
Belum O
Cukup O
Gede O
dia O
berperan O
sebagai O
Mama O
Yukero O
, O
dan O
juga O
presenter O
DeRings B-ORGANIZATION
kedua O
acara O
tayang O
di O
Trans B-ORGANIZATION
TV I-ORGANIZATION
dan O
sejumlah O
program O
presenter O
lainnya O
. O
Dan O
dia O
juga O
aktif O
sebagai O
model O
dimajalah-majalah O
pria O
dewasa O
, O
tercatat O
wanita O
berpayudara O
yang O
amat O
sangat O
super O
duper O
besar O
sekali O
ini O
pernah O
menampilkan O
keseksian O
tubuhnya O
di O
FHM B-ORGANIZATION
, O
Popular B-ORGANIZATION
dan O
sebuah O
Majalah O
Elektronik O
MALE B-ORGANIZATION
Magazine I-ORGANIZATION
. O
Rina B-PERSON
Mustikana I-PERSON
Gumilang I-PERSON
Gunawan I-PERSON
-LRB- O
lahir O
di O
Bandung B-KABKOTA
, O
28 O
Juni O
1974 O
; O
umur O
tahun O
-RRB- O
adalah O
presenter O
dan O
pemeran O
Indonesia B-NEGARA
. O
Bungsu O
lima O
bersaudara O
buah O
hati O
pasangan O
Mohamad B-PERSON
Hasan I-PERSON
-LRB- O
alm O
-RRB- O
dan O
Sri B-PERSON
Muliati I-PERSON
ini O
mulai O
tertarik O
dengan O
harpa O
sejak O
SMP O
dan O
belajar O
harpa O
dari O
Heidy B-PERSON
Awuy I-PERSON
. O