Dan O
pada O
tanggal O
19 O
Februari O
2016 O
, O
kepemimpinan O
dijabat O
oleh O
Drs O
H O
Maknawiyah B-PERSON
M.Si O
hingga O
saat O
ini O
. O
John B-PERSON
Wycliffe I-PERSON
-LRB- O
nama O
keluarganya O
juga O
ditulis O
sebagai O
Wyclif O
, O
Wycliff O
, O
Wiclef O
, O
Wicliffe O
, O
atau O
Wickliffe O
; O
lahir O
: O
~ O
1324 O
-- O
wafat O
: O
31 O
Desember O
1384 O
-RRB- O
adalah O
seorang O
pengajar O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Oxford I-ORGANIZATION
, O
Inggris B-NEGARA
, O
yang O
dikenal O
sebagai O
filsuf O
, O
teolog O
, O
pengkhotbah O
, O
penterjemah O
dan O
tokoh O
reformasi O
Kristen O
di O
Inggris B-NEGARA
. O
John B-PERSON
Wycliffe I-PERSON
dilahirkan O
di O
desa O
yang O
sekarang O
bernama O
`` O
Hipswell O
'' O
di O
daerah O
North O
Riding O
, O
Yorkshire O
, O
Inggris B-NEGARA
. O
Keluarganya O
sudah O
lama O
tinggal O
di O
Yorkshire O
, O
dan O
karena O
besar O
jumlahnya O
, O
menempati O
wilayah O
yang O
luas O
dengan O
pusat O
sekitar O
`` O
Wycliffe B-PERSON
'' O
-LRB- O
atau O
`` O
Wycliffe-on-Tees O
'' O
-RRB- O
, O
County O
Durham O
, O
sekitar O
di O
sebelah O
utara O
Hipswell O
. O
Tim O
sepak O
bola O
pertama O
dari O
Crotone O
yang O
bernama O
`` O
Milone O
Crotone O
'' O
didirikan O
pada O
tahun O
1923 O
dan O
berpartisipasi O
dalam O
beberapa O
liga O
kecil O
termasuk O
`` O
Prima O
Divisione O
'' O
yang O
nantinya O
berganti O
nama O
menjadi O
Serie O
C O
-RRB- O
. O
Setelah O
perang O
dunia O
kedua O
, O
tim O
baru O
dengsn O
nama O
`` O
Unione B-ORGANIZATION
Sportiva I-ORGANIZATION
Crotone I-ORGANIZATION
'' O
menggantikan O
mereka O
dan O
bermain O
beberapa O
musim O
di O
Serie O
C. O
Sebuah O
klub O
baru O
dengan O
nama O
`` O
Associazione B-ORGANIZATION
Sportiva I-ORGANIZATION
Crotone I-ORGANIZATION
'' O
dibentuk O
dan O
memulai O
kompetisi O
di O
Prima O
Categoria O
. O
Kemudian O
nama O
mereka O
diubah O
menjadi O
`` O
Kroton B-ORGANIZATION
Calcio I-ORGANIZATION
'' O
and O
promosi O
ke O
Serie O
C2 O
pada O
musim O
1987-88 O
dan O
bertahan O
hingga O
1991 O
. O
Kebangkrutan O
kedua O
menyebabkan O
dibentuknya O
tim O
baru O
bernama O
Football B-ORGANIZATION
Club I-ORGANIZATION
Crotone I-ORGANIZATION
Calcio I-ORGANIZATION
dipimpin O
oleh O
Raffaele B-PERSON
Vrenna I-PERSON
sebagai O
presiden O
, O
dan O
memulai O
kompetisi O
di O
liga O
Promozione O
. O
Crotone O
mendapat O
promosi O
beruntun O
ke O
Serie O
C2 O
dan O
C1 O
setelah O
mengalahkan O
Locri O
and O
Benevento B-ORGANIZATION
Calcio I-ORGANIZATION
. O
Berbekal O
pengalaman O
selama O
bertahun-tahun O
di O
bidang O
modeling O
, O
Aya B-PERSON
mendirikan O
`` O
Soraya B-PERSON
Haque I-PERSON
Modelling O
School O
'' O
pada O
tahun O
1992 O
. O
Di O
sela-sela O
padatnya O
jadwal O
mengajar O
, O
anak O
kedua O
pasangan O
Allen B-PERSON
Haque I-PERSON
-LRB- O
India-Perancis O
-RRB- O
dan O
Nike B-PERSON
Suharyah I-PERSON
-LRB- O
Surabaya-Madura O
-RRB- O
juga O
menerima O
tawaran O
menjadi O
guest O
lecture O
atau O
moderator O
. O
Kegiatan O
Aya B-PERSON
antara O
lain O
, O
produser O
dan O
presenter O
acara O
`` O
Ibu O
, O
Bayi O
, O
dan O
Balita O
'' O
-LRB- O
mendapatkan O
award O
dari O
Helen B-PERSON
Keller I-PERSON
Fondation O
-RRB- O
untuk O
kegiatan O
pemberantasan O
penyakit O
buta O
dan O
kekurangan O
Vitamin O
A O
pada O
masyarakat O
miskin O
, O
mengurus O
Yayasan O
Ibu O
, O
Bayi O
, O
dan O
Balita O
-LRB- O
IBB O
-RRB- O
hingga O
jadi O
duta O
untuk O
Helen B-PERSON
Keller I-PERSON
International O
-LRB- O
HKI O
-RRB- O
, O
sebuah O
lembaga O
non-profit O
yang O
mengkampanyekan O
kesehatan O
mata O
. O
Aya B-PERSON
juga O
aktif O
dalam O
kampanye O
untuk O
turut O
mendukung O
dan O
menyukseskan O
Pekan O
Imunisasi O
Nasional O
-LRB- O
PIN O
-RRB- O
2005 O
. O
Potenza B-PERSON
Sport O
Club O
adalah O
sebuah O
klub O
sepak O
bola O
Italia B-NEGARA
, O
dari O
kota O
Potenza B-PERSON
, O
Basilicata O
, O
yang O
berdiri O
pada O
2004 O
sebagai O
A.S.C. O
Potenza B-PERSON
-LRB- O
berdiri O
pada O
1921 O
dan O
sebelumnya O
dikenal O
dengan O
nama O
Potenza B-ORGANIZATION
S.C. I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
kemudian O
mengubah O
namanya O
menjadi O
Potenza B-ORGANIZATION
S.C. I-ORGANIZATION
pada O
2006 O
. O
Nama O
grup O
ini O
berasal O
dari O
obat O
pencahar O
-LRB- O
asal O
tanaman O
`` O
Senna O
obtusifolia O
'' O
-RRB- O
yang O
dalam O
bahasa O
Jepang B-NEGARA
disebut O
Ketsumeishi B-PERSON
, O
dan O
sudah O
dikenal O
orang O
sejak O
zaman O
Tiongkok B-NEGARA
kuno O
. O
Dua O
orang O
anggota O
Ketsuimeishi O
adalah O
apoteker O
lulusan O
Universitas B-ORGANIZATION
Farmasi I-ORGANIZATION
dan O
Ilmu I-ORGANIZATION
Kehidupan I-ORGANIZATION
Tokyo I-ORGANIZATION
yang O
pernah O
bekerja O
di O
perusahaan O
farmasi O
PMA O
. O
Pada O
bulan O
Desember O
1999 O
, O
mereka O
merilis O
singel O
indie O
`` O
Kotchi O
Oide O
'' O
yang O
direkam O
di O
apartemen O
sempit O
di O
kota O
Asaka O
, O
Prefektur O
Saitama O
. O
Selanjutnya O
, O
nama O
Ketsumeishi B-PERSON
mencuat O
dengan O
singel O
`` O
Mata O
Kimi O
ni O
Aeru O
'' O
yang O
dirilis O
sebagai O
lagu O
musim O
panas O
pada O
bulan O
Juni O
2007 O
. O
Olga O
juga O
bermain O
di O
acara O
komedi O
`` O
Jangan O
Cium O
Gue O
'' O
dan O
disusul O
`` O
Extravaganza O
ABG O
'' O
tahun O
2005 O
namanya O
mulai O
dikenal O
. O
Namanya O
benar-benar O
melambung O
di O
awal O
2007 O
setelah O
bergabung O
bersama O
dua O
rekannya O
Indra B-PERSON
Bekti I-PERSON
dan O
Indy B-PERSON
Barends I-PERSON
di O
acara O
`` O
Ceriwis O
'' O
Trans B-ORGANIZATION
TV I-ORGANIZATION
. O
Setelah O
tidak O
lagi O
menjadi O
presenter O
acara O
`` O
Ceriwis O
'' O
, O
Olga O
membawakan O
acara O
`` O
Online O
'' O
di O
Trans B-ORGANIZATION
TV I-ORGANIZATION
bersama O
Jeng O
Kellin O
dan O
Ayu B-PERSON
Dewi I-PERSON
. O
Di O
tahun O
yang O
sama O
Olga O
mulai O
bermain O
di O
acara O
sahur O
di O
Trans B-ORGANIZATION
TV I-ORGANIZATION
sejak O
tahun O
2008-2014 O
. O
Debut O
akting O
Kirana O
adalah O
sinetron O
`` O
Itu O
` O
Kan O
Cinta O
'' O
bersama O
Sahrul B-PERSON
Gunawan I-PERSON
, O
Bertrand B-PERSON
Antolin I-PERSON
, O
dan O
Fera B-PERSON
Feriska I-PERSON
. O
Keterlibatan O
Kirana O
dalam O
dunia O
seni O
peran O
berawal O
dari O
ketidaksengajaan O
saat O
memenangkan O
acara O
untuk O
promosi O
film O
`` O
Eiffel O
I O
'm O
in O
Love O
'' O
yang O
diselenggarakan O
stasiun O
radio O
Polaris B-ORGANIZATION
. O
Di O
sana O
Kirana O
ditawari O
untuk O
mengikuti O
`` O
casting O
'' O
sebuah O
sinetron O
oleh O
Dewi B-PERSON
Yulia I-PERSON
Razif I-PERSON
, O
casting O
director O
PT B-ORGANIZATION
Soraya I-ORGANIZATION
Intercine I-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
. O
Sinetron O
lain O
yang O
pernah O
dibintanginya O
antara O
lain O
`` O
Aku O
Bukan O
Untukmu O
'' O
, O
`` O
Benci O
Bilang O
Cinta O
'' O
, O
`` O
Kakak O
Iparku O
17 O
Tahun O
'' O
, O
`` O
Pasangan O
Heboh O
'' O
, O
`` O
Habibi O
dan O
Habibah O
'' O
. O
Sukses O
di O
sinetron O
Bintang O
kemudian O
Mue O
dilirik O
Multivision B-ORGANIZATION
Plus I-ORGANIZATION
-LRB- O
MVP I-ORGANIZATION
-RRB- O
salah O
satu O
PH O
terbesar O
saat O
itu O
dan O
langsung O
di O
kontrak O
secara O
`` O
Exclusive O
'' O
. O
Tanpa O
menunggu O
lama O
setelah O
kontraknya O
dengan O
MVP B-ORGANIZATION
berakhir O
, O
awal O
tahun O
2011 O
Mue O
dikontrak O
kembali O
oleh O
Sinemart B-ORGANIZATION
secara O
`` O
exclusive O
'' O
dan O
langsung O
dipercaya O
sebagai O
Pemeran O
Utama O
di O
sinetron O
Anugerah O
dengan O
lawan O
main O
aktris O
senior O
Nabila B-PERSON
Syakieb I-PERSON
. O
Bandar O
Udara O
Internasional O
Incheon O
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
bandar O
udara O
terbesar O
di O
Korea B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
dan O
merupakan O
salah O
satu O
yang O
terbesar O
di O
Asia B-NEGARA
. O
Dibangun O
di O
atas O
tanah O
reklamasi O
antara O
Pulau O
Yeongjong O
dan O
Pulau O
Youngyu O
, O
memakan O
waktu O
8 O
tahun O
untuk O
pembagunan O
, O
dengan O
tambahan O
6 O
bulan O
untuk O
Pengujian O
. O
Penyanyi O
ini O
pernah O
muncul O
sebagai O
bintang O
tamu O
di O
acara O
`` O
Bintang O
& O
Si O
Kecil O
'' O
dengan O
tema O
`` O
Penyakit O
umum O
balita O
di O
musim O
hujan O
'' O
pada O
Maret O
2003 O
. O
Nourma B-PERSON
Yunita I-PERSON
juga O
pernah O
ikut O
menyanyi O
dalam O
acara O
Menyambut O
ulang O
tahun O
TVRI B-ORGANIZATION
ke-43 O
, O
yang O
ditayangkan O
pada O
24-25 O
Agustus O
2005 O
. O
Konon O
Suti B-PERSON
dulu O
pernah O
berpacaran O
dengan O
Harry B-PERSON
Tjahyono I-PERSON
, O
seorang O
wartawan O
yang O
pernah O
bekerja O
sebagai O
penulis O
skenario O
di O
sinetron O
`` O
Si O
Doel B-PERSON
Anak O
Sekolahan O
2 O
'' O
. O
Seiring O
dengan O
perjalanan O
waktu O
pada O
tanggal O
5 O
Maret O
1982 O
, O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
12 I-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
kelas O
jauh O
melepaskan O
diri O
dari O
induknya O
SMAN B-ORGANIZATION
12 I-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
menjadi O
SMAN B-ORGANIZATION
59 I-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
pelajaran O
2003/2004 O
tepatnya O
bulan O
September O
2003 O
, O
SMAN B-ORGANIZATION
59 I-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
direhabilitasi O
total O
dengan O
kapasitas O
21 O
ruang O
belajar O
dari O
sebelumnya O
18 O
kelas O
, O
ditambah O
fasilitas O
ruangan O
lain O
untuk O
kegiatan-kegiatan O
kesiswaan O
. O
Awal O
kariernya O
ia O
di O
ajak O
sahabatnya O
dari O
SMA O
Fariz B-PERSON
RM I-PERSON
untuk O
bergabung O
dengannya O
, O
dan O
kemudian O
menjadi O
vokalis O
dengan O
lagu O
ciptaanya O
berjudul O
`` O
Manusia O
dan O
Tuhannya O
'' O
. O
Manfredonia O
Calcio O
1932 O
adalah O
sebuah O
klub O
sepak O
bola O
Italia B-NEGARA
dari O
Manfredonia O
, O
Puglia O
, O
yang O
berdiri O
pada O
1932 O
. O
Mereka O
kembali O
pada O
sepak O
bola O
profesional O
tahun O
2004 O
, O
setelah O
64 O
tahun O
absen O
dari O
Seri O
C. O
DI O
tahun O
2005 O
Manfredonia O
juga O
memenangkan O
Seri O
C2 O
, O
kemudian O
promosi O
ke O
Seri O
C1 O
. O
Ambalat O
adalah O
blok O
laut O
luas O
mencakup O
15.235 O
kilometer O
persegi O
yang O
terletak O
di O
Laut O
Sulawesi O
atau O
Selat O
Makassar O
dan O
berada O
di O
dekat O
perpanjangan O
perbatasan O
darat O
antara O
Sabah O
, O
Malaysia B-NEGARA
, O
dan O
Kalimantan B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
, O
Indonesia B-NEGARA
. O
Kedua O
belah O
pihak O
bersepakat O
-LRB- O
kecuali O
Sipadan O
dan O
Ligitan O
diberlakukan O
sebagai O
keadaan O
status O
quo O
`` O
lihat O
: O
'' O
Sengketa O
Sipadan O
dan O
Ligitan O
-RRB- O
. O
Pada O
tanggal O
27 O
Oktober O
1969 O
dilakukan O
penandatanganan O
perjanjian O
antara O
Indonesia B-NEGARA
dan O
Malaysia B-NEGARA
, O
yang O
disebut O
sebagai O
`` O
Perjanjian O
Tapal O
Batas O
Kontinental O
Indonesia B-NEGARA
- O
Malaysia B-NEGARA
'' O
, O
kedua O
negara O
masing2 O
melakukan O
ratifikasi O
pada O
7 O
November O
1969 O
, O
tak O
lama O
berselang O
masih O
pada O
tahun O
1969 O
Malaysia B-NEGARA
membuat O
peta O
baru O
yang O
memasukan O
pulau O
Sipadan O
, O
Ligitan O
dan O
Batu O
Puteh O
-LRB- O
Pedra O
blanca O
-RRB- O
tentunya O
hal O
ini O
membingungkan O
Indonesia B-NEGARA
dan O
Singapura B-NEGARA
dan O
pada O
akhirnya O
Indonesia B-NEGARA
maupun O
Singapura B-NEGARA
tidak O
mengakui O
peta O
baru O
Malaysia B-NEGARA
tersebut O
. O
Kemudian O
pada O
tanggal O
17 O
Maret O
1970 O
kembali O
ditanda O
tangani O
`` O
Persetujuan O
Tapal O
batas O
Laut O
Indonesia B-NEGARA
dan O
Malaysia B-NEGARA
'' O
. O
Akan O
tetapi O
pada O
tahun O
1979 O
pihak O
Malaysia B-NEGARA
membuat O
peta O
baru O
mengenai O
tapal O
batas O
kontinental O
dan O
maritim O
dengan O
yang O
secara O
sepihak O
membuat O
perbatasan O
maritimnya O
sendiri O
dengan O
memasukan O
blok O
maritim O
Ambalat O
ke O
dalam O
wilayahnya O
yaitu O
dengan O
memajukan O
koordinat O
4 O
° O
10 O
' O
arah O
utara O
melewati O
Pulau O
Sebatik O
. O
Indonesia B-NEGARA
memprotes O
dan O
menyatakan O
tidak O
mengakui O
klaim O
itu O
, O
merujuk O
pada O
`` O
Perjanjian O
Tapal O
Batas O
Kontinental O
Indonesia B-NEGARA
- O
Malaysia B-NEGARA
'' O
tahun O
1969 O
dan O
`` O
Persetujuan O
Tapal O
batas O
Laut O
Indonesia B-NEGARA
dan O
Malaysia B-NEGARA
'' O
tahun O
1970 O
. O
Kasus O
ini O
meningkat O
profilnya O
setelah O
Pulau O
Sipadan O
dan O
Ligitan O
, O
juga O
berada O
di O
blok O
Ambalat O
, O
dinyatakan O
sebagai O
bagian O
dari O
Malaysia B-NEGARA
oleh O
Mahkamah O
Internasional O
. O
Anwar B-PERSON
diberi O
kepercayaan O
menjadi O
Ketua O
PARSI B-ORGANIZATION
periode O
1998-2006 O
and O
juga O
tenaga O
ahli O
di O
Lembaga B-ORGANIZATION
Sensor I-ORGANIZATION
Film I-ORGANIZATION
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
LSF I-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Gelar O
Doktor O
itu O
diterima O
Anwar B-PERSON
dari O
Institut B-ORGANIZATION
Manajemen I-ORGANIZATION
Global I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
-LRB- O
IMGM I-ORGANIZATION
-RRB- O
itu O
, O
meski O
kemudian O
dikembalikannya O
melalui O
dinas O
pendidikan O
. O
Kasus O
itu O
diawali O
dengan O
bantahan O
Roy B-PERSON
yang O
mantan O
ketua O
PARSI B-ORGANIZATION
-LRB- O
Persatuan B-ORGANIZATION
Artis I-ORGANIZATION
Sinetron I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
terhadap O
pernyataan O
Ketua O
PARSI B-ORGANIZATION
saat O
itu O
, O
Anwar B-PERSON
Fuady I-PERSON
, O
yang O
mengatakan O
bahwa O
sisa O
hasil O
proyek O
produksi O
sinetron O
bertajuk O
Kutemukan O
Cinta O
, O
yang O
disponsori O
oleh O
Dekopin B-ORGANIZATION
, O
telah O
dimasukkan O
ke O
kas O
PARSI B-ORGANIZATION
, O
as O
dana O
kegiatan O
organisasi O
keartisan O
itu O
. O
Setelah O
Roy B-PERSON
Marten I-PERSON
tertangkap O
atas O
tuduhan O
kepemilikan O
narkoba O
, O
nama O
Anwar B-PERSON
dan O
pengacara O
juga O
sahabatnya O
, O
Ruhut B-PERSON
Sitompul I-PERSON
pun O
turut O
dilibatkan O
. O
Beredar O
kabar O
bahwa O
Anwar B-PERSON
dan O
Ruhut B-PERSON
, O
yang O
aktif O
di O
BNN B-ORGANIZATION
-LRB- O
Badan B-ORGANIZATION
Narkotika I-ORGANIZATION
Nasional I-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
memberikan O
informasi O
pada O
polisi O
yang O
berbuntut O
pada O
penangkapan O
Roy O
. O
Setahun O
kemudian O
suami O
Eddies B-PERSON
ditahan O
pihak O
kepolisian O
dengan O
tuduhan O
Tindak O
Pidana O
Penipuan O
, O
Penggelapan O
, O
dan O
Pencucian O
Uang O
sebesar O
Rp45 O
Milyar O
dengan O
menggunakan O
`` O
Draft O
Loading O
'' O
Fiktif O
. O
Sejak O
tanggal O
18 O
September O
2014 O
, O
Eddies B-PERSON
Adelia I-PERSON
resmi O
menjadi O
tahanan O
kejaksaan O
dan O
will O
ditahan O
di O
Rumah O
Tahanan O
Pondok B-PLACE
Bambu I-PLACE
selama O
20 O
hari O
karena O
kasus O
penupuan O
yang O
dilakukan O
suaminya O
. O
Serie B-ORGANIZATION
D I-ORGANIZATION
dijalankan O
oleh O
`` O
Comitato O
Interregionale O
'' O
-LRB- O
Komite O
antar O
regional O
-RRB- O
, O
sebuah O
`` O
liga O
dalam O
suatu O
liga O
'' O
di O
dalam O
tubuh O
LND O
. O
Ketika O
tiga O
liga O
yang O
berjalan O
di O
liga O
Italia B-NEGARA
Serie O
C O
harus O
dirombak O
karena O
semakin O
banyaknya O
tim O
yang O
bergabung O
pada O
tahun O
1948 O
, O
FIGC O
memutuskan O
meniadakan O
degradasi O
. O
Tim O
yang O
tersisa O
ditaruh O
dalam O
liga O
baru O
bernama O
Promozione O
yang O
diubah O
namanya O
menjadi O
Quarta O
Serie O
-LRB- O
Divisi O
Keempat O
-RRB- O
pada O
tahun O
1952 O
dan O
berganti O
lagi O
menjadi O
Serie B-ORGANIZATION
D I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1959 O
. O
Kompetisi O
ini O
sempat O
berubah O
nama O
lagi O
menjadi O
Lega O
Nazionale O
Dilettanti O
sebelum O
berganti O
nama O
dengan O
Campionato O
Nazionale O
Dilettanti O
dari O
tahun O
1992 O
hingga O
1999 O
. O
Singel O
'' O
Ōkina O
Furui O
Tokei O
'' O
-LRB- O
2002 O
-RRB- O
menjadi O
singel O
pertamanya O
di O
urutan O
nomor O
satu O
Oricon O
, O
disusul O
3 O
bulan O
kemudian O
dengan O
`` O
Ring O
'' O
, O
serta O
`` O
Pop O
Star O
'' O
-LRB- O
tahun O
2004 O
-RRB- O
. O
Pada O
tahun O
1992 O
-LRB- O
sewaktu O
masih O
kuliah O
-RRB- O
, O
Ken B-PERSON
melamar O
ikut O
audisi O
yang O
diadakan O
Sony B-ORGANIZATION
Music I-ORGANIZATION
Entertainment I-ORGANIZATION
dengan O
mengirim O
video O
buatan O
sendiri O
. O
Singel O
perdana O
`` O
Precious O
Junk O
'' O
dirilis O
bulan O
Mei O
1995 O
, O
dan O
dijadikan O
lagu O
tema O
serial O
drama O
'' O
Ōsama O
no O
Resutoran O
'' O
. O
Ermy B-PERSON
Kullit I-PERSON
yang O
memiliki O
nama O
lengkap O
Ermy B-PERSON
Maryam I-PERSON
Nurjannah O
Kullit I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
penyanyi O
jazz O
Indonesia B-NEGARA
. O
Namun O
penampilan O
profesionalnya O
baru O
dimulai O
kelas O
3 O
SMP O
setelah O
Ermy B-PERSON
sering O
tampil O
di O
panggung-panggung O
terbuka O
secara O
tunggal O
maupun O
bersama O
band O
pengiring O
, O
seperti O
Meliska O
, O
Nada O
Yudha B-PERSON
, O
De'Inst O
, O
De'Logis O
dan O
De'Nost O
untuk O
mengadakan O
show-show O
di O
kota O
Manado B-KABKOTA
dan O
sekitarnya O
. O
Tahun O
1973 O
, O
Ermy B-PERSON
hijrah O
ke O
Jakarta B-PROVINSI
dan O
diterima O
bernyanyi O
di O
Hotel O
Marcopolo O
bersama O
mendiang O
Melky B-PERSON
Goeslaw I-PERSON
. O
Karena O
di O
sanalah O
gudang O
penyanyi O
dan O
pemusik O
top O
Indonesia B-NEGARA
masa O
itu O
, O
seperti O
Deddy B-PERSON
Damhudy O
, O
Rudy O
Damhudy O
, O
Ivo B-PERSON
Nilakresna O
, O
Christine O
Sukandar O
, O
Januar B-PERSON
Ishak I-PERSON
, O
dan O
lainnya O
. O
Dalam O
album O
tersebut O
, O
Ermy B-PERSON
khusus O
membawakan O
lagu-lagu O
milik O
Favorite O
's O
Grup O
berjudul O
`` O
Cinta O
'' O
, O
lewat O
alunan O
musik O
pop O
. O
Ermy B-PERSON
juga O
sempat O
bernyanyi O
di O
Copacobana O
dan O
Tropicana O
sebelum O
akhirnya O
bertolak O
ke O
Malaysia B-NEGARA
, O
Singapura B-NEGARA
, O
dan O
Bangkok B-KABKOTA
. O
Saat O
di O
Copacobana O
dan O
Tropicana O
, O
Ermy B-PERSON
masih O
membawakan O
lagu-lagu O
pop O
Indonesia B-NEGARA
-LRB- O
standar O
lagu O
saat O
itu O
-RRB- O
, O
dan O
menguasai O
jenis O
lagu O
berbagai O
irama O
dari O
dance O
, O
waltz O
, O
chacha O
, O
sampai O
kepada O
irama O
pop O
hot O
. O
Ia O
pernah O
menjabat O
anggota O
Dewan O
Perwakilan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
, O
Duta O
Besar O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
untuk O
Meksiko B-NEGARA
yang O
pertama O
-LRB- O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
belum O
menunjuk O
duta O
besar O
hingga O
tahun O
1896 O
-RRB- O
, O
Menteri O
Pertahanan B-JABATAN
pada O
masa O
Presiden B-JABATAN
Martin B-PERSON
Van I-PERSON
Buren I-PERSON
, O
serta O
as O
salah O
seorang O
pendiri O
Lembaga O
Nasional O
untuk O
Kemajuan O
Ilmu O
dan O
Seni O
Terapan O
-LRB- O
nantinya O
menjadi O
Institusi O
Smithsonian O
-RRB- O
. O
Namanya O
diabadikan O
menjadi O
nama O
daerah O
di O
Arkansas B-NEGARA
-LRB- O
Poinsett B-PERSON
County O
, O
Arkansas B-NEGARA
-RRB- O
, O
nama O
jembatan O
bersejarah O
-LRB- O
Jembatan O
Poinsett B-PERSON
di O
Greenville B-KABKOTA
County O
, O
South O
Carolina B-NEGARA
-RRB- O
, O
dan O
nama O
tanaman O
kastuba O
dalam O
bahasa O
Inggris B-NEGARA
-LRB- O
`` O
poinsettia O
'' O
-RRB- O
yang O
umum O
dipakai O
sebagai O
hiasan O
Natal O
. O
Lahir O
tahun O
1779 O
di O
Charleston B-KABKOTA
, O
South O
Carolina B-NEGARA
, O
ayahnya O
bernama O
Dr. O
Elisha B-PERSON
Poinsett I-PERSON
dan O
ibunya O
bernama O
Ann B-PERSON
Richards I-PERSON
. O
Selain O
itu O
, O
ia O
juga O
menjadi O
anggota O
Dewan O
Pekerjaan O
Umum O
South O
Carolina B-NEGARA
dari O
tahun O
1818 O
hingga O
1820 O
. O
Malyda B-PERSON
-LRB- O
memiliki O
nama O
asli O
: O
Rosmalida O
Soedrajat O
; O
-RRB- O
adalah O
seorang O
penyanyi O
Indonesia B-NEGARA
yang O
populer O
di O
era O
80an O
lewat O
lagu-lagunya O
seperti O
`` O
Semua O
Jadi O
Satu O
'' O
, O
`` O
Aku O
Jadi O
Bingung O
'' O
dan O
`` O
Nurlela O
'' O
. O
Dengan O
penampilan O
yang O
kerap O
terlihat O
sexy O
, O
baik O
dari O
segi O
pakaian O
maupun O
dandanan O
, O
saat O
muncul O
kembali O
dengan O
hits O
`` O
Semua O
Jadi O
Satu O
'' O
Malyda B-PERSON
tampil O
mirip O
penyanyi O
Jody B-PERSON
Watley O
dengan O
rambut O
keriting O
panjang O
gaya O
wet O
look O
dan O
anting-anting O
besar O
model O
cincin O
, O
begitupun O
dari O
segi O
musiknya O
, O
yang O
sama-sama O
membawakan O
jenis O
dance-pop O
berirama O
up-beat O
. O
Sederetan O
nama O
besar O
macam O
Deddy B-PERSON
Dhukun I-PERSON
, O
Dodo B-PERSON
Zakaria I-PERSON
, O
Billy O
J O
Budiardjo B-PERSON
, O
Dian O
Pramana O
Poetra O
atau O
Fariz B-PERSON
RM O
pernah O
menjadi O
pembimbingnya O
. O
Salah O
satunya O
adalah O
`` O
Semua O
Jadi O
Satu O
'' O
-LRB- O
dari O
album O
12 O
Bintang O
Idola O
-RRB- O
yang O
penjualan O
albumnya O
mencapai O
angka O
400.000 O
kopi O
. O
Kemudian O
ia O
sempat O
berkolaborasi O
dengan O
banyak O
penyanyi O
lewat O
singel O
Nurleila O
-LRB- O
1989 O
-RRB- O
atau O
Tak O
Pernah O
Berubah O
-LRB- O
1991 O
-RRB- O
. O
Sempat O
pula O
tergabung O
dalam O
kelompok O
7 O
Bintang O
bersama O
Dian O
Pramana O
Poetra O
, O
Deddy B-PERSON
Dhukun I-PERSON
, O
Fariz B-PERSON
RM O
-LRB- O
menggantikan O
Dian O
Pramana O
Poetra O
di O
album O
kedua O
-RRB- O
, O
Mus B-PERSON
Mujiono I-PERSON
, O
Yopie O
Latul O
, O
Trie B-PERSON
Utami I-PERSON
, O
dan O
Atiek B-PERSON
CB I-PERSON
serta O
grup O
Rumpies B-PERSON
bersama O
Vina B-PERSON
Panduwinata I-PERSON
, O
Atiek B-PERSON
CB I-PERSON
, O
dan O
Trie B-PERSON
Utami I-PERSON
. O
Namanya O
sendiri O
dipakai O
sebagai O
nama O
butik O
yang O
dibukanya O
di O
Pasaraya O
Blok O
M. O
Malyda B-PERSON
setelah O
menikah O
selama O
sebelas O
tahun O
kemudian O
bercerai O
and O
menikah O
lagi O
pada O
tahun O
2006 O
. O
Borland B-ORGANIZATION
Software I-ORGANIZATION
Corporation I-ORGANIZATION
adalah O
sebuah O
perusahaan O
perangkat O
lunak O
komputer O
yang O
berkantor O
pusat O
di O
Austin O
, O
Texas B-KABKOTA
. O
Perusahaan O
ini O
didirikan O
pada O
tahun O
1983 O
oleh O
Niels B-PERSON
Jensen I-PERSON
, O
Ole B-PERSON
Henriksen I-PERSON
, O
Mogens B-PERSON
Glad I-PERSON
dan O
Philippe B-PERSON
Kahn I-PERSON
. O
Tahun O
1990 O
, O
setelah O
hampir O
promosi O
ke O
Seri O
C1 O
, O
mereka O
dibekukan O
karena O
masalah O
keuangan O
, O
kemudian O
berdiri O
kembali O
dan O
bermain O
di O
Seri O
D O
. O
In O
1993/1994 O
, O
mereka O
promosi O
ke O
Seri O
C2 O
. O
Adik O
model O
Adelia B-PERSON
Lontoh I-PERSON
dan O
Ananda B-PERSON
Lontoh I-PERSON
dan O
kakak O
dari O
model O
Malisa B-PERSON
Lontoh I-PERSON
ini O
memulai O
kariernya O
sebagai O
Juara O
Ketiga O
GADIS O
Sampul O
2001 O
dan O
kemudian O
menjadi O
model O
. O
Putri O
pasangan O
Faturrahman O
-LRB- O
dulu O
bernama O
Peter B-PERSON
Lontoh I-PERSON
, O
sebelum O
masuk O
Islam O
-RRB- O
dan O
Anisa B-PERSON
Alatas I-PERSON
ini O
memasuki O
dunia O
akting O
layar O
lebar O
pada O
tahun O
2005 O
dan O
mendapat O
peran O
utama O
sebagai O
Lara O
dalam O
film O
`` O
Panggil O
Namaku O
Tiga O
Kali O
'' O
-LRB- O
2005 O
-RRB- O
yang O
digarap O
sutradara O
Koya O
Pagayo O
. O
Setelah O
itu O
Ria O
, O
panggilan O
akrabnya O
, O
membintangi O
FTV O
`` O
Cintakan O
Membawamu O
Padaku O
'' O
-LRB- O
2006 O
-RRB- O
yang O
disutradarai O
Sam B-PERSON
Sarumpaet I-PERSON
. O
Setahun O
kemudian O
, O
Ria O
mengambil O
peran O
kontroversial O
sebagai O
Audy B-PERSON
dalam O
film O
`` O
Tentang O
Cinta O
'' O
yang O
ditakdirkan O
mengidap O
penyakit O
kanker O
. O
Ia O
adalah O
anggota O
partai O
Rally O
of O
the O
Togolese O
People O
-LRB- O
RPT O
-RRB- O
dan O
bagian O
dari O
Komite O
Pusatnya O
. O
Pada O
September O
2006 O
, O
ia O
ditunjuk O
menjadi O
Menteri B-JABATAN
Kota I-JABATAN
dan O
Perencanaan I-JABATAN
Kota I-JABATAN
pada O
pemerintahan O
Perdana B-JABATAN
Menteri I-JABATAN
Yawovi B-PERSON
Agboyibo I-PERSON
, O
posisi O
yang O
dijabatnya O
sampai O
Desember O
2007 O
. O
Klub O
ini O
didirikan O
pada O
tahun O
1905 O
dengan O
nama O
`` O
Unione B-ORGANIZATION
Sportiva I-ORGANIZATION
Alta I-ORGANIZATION
Italia I-ORGANIZATION
'' O
, O
dan O
berganti O
nama O
seperti O
sekarang O
pada O
tahun O
1998 O
. O
Selain O
itu O
mereka O
bermain O
di O
Seri O
C2 O
dari O
musim O
kompetisi O
1989 O
hingga O
1992 O
sebagai O
`` O
Cuneo B-KABKOTA
Sportiva O
'' O
, O
musim O
2005 O
hingga O
2008 O
dan O
di O
Lega O
Pro O
Seconda O
Divisione O
pada O
musim O
2011-12 O
. O
Kesibukannya O
sebagai O
artis O
membuatnya O
harus O
pindah O
ke O
SMA O
Swasta O
Horikoshi O
, O
juga O
di O
kota O
yang O
sama O
hingga O
tamat O
. O
Perannya O
sebagai O
Hino O
Tomiko O
-LRB- O
istri O
shogun O
Ashikaga B-PERSON
Yoshimasa I-PERSON
-RRB- O
sewaktu O
masih O
muda O
dalam O
Taiga O
drama O
NHK B-ORGANIZATION
`` O
Hana O
no O
Ran B-ORGANIZATION
'' O
. O
Belajar O
menyanyi O
jazz O
lantaran O
sering O
mendengarkan O
rekaman O
penyanyi O
jazz O
dunia O
, O
seperti O
Ella B-PERSON
Fitzgerald I-PERSON
dan O
Sherley O
Bassey O
. O
Dia O
lebih O
banyak O
menyanyi O
di O
klub O
malam O
dan O
hotel O
berbintang O
di O
Jakarta B-PROVINSI
, O
seperti O
LCC O
, O
Flaminggo O
, O
Maxim O
dan O
Hotel O
Indonesia B-NEGARA
. O
Setahun O
kemudian O
mendapat O
urutan O
ke O
lima O
dalam O
lomba O
pop O
singer O
tingkat O
nasional O
, O
kemudian O
di O
acara O
`` O
Jazz O
Vocalist O
Festival O
'' O
yang O
dislenggarakan O
pada O
tahun O
1979 O
di O
Jakarta B-PROVINSI
barulah O
dia O
tampil O
sebagai O
juara O
pertama O
dan O
membawa O
pulang O
piala O
dari O
Kapolda O
Metro O
Jaya O
. O
Di O
antara O
sinetron O
yang O
mempertemukan O
keduanya O
itu O
adalah O
Serial O
Intan O
dan O
Mutiara O
yang O
diproduksi O
oleh O
Sinemart O
RCTI B-ORGANIZATION
yang O
sama-sama O
ditayangkan O
setiap O
hari O
. O
Dengan O
berbekal O
pengetahuan O
ilmu O
yang O
didapatkannya O
di O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
itu O
, O
Rico B-PERSON
kini O
memiliki O
pekerjaan O
sebagai O
seorang O
Konsultan O
Bisnis O
, O
merangkap O
seorang O
aktor O
yang O
sampai O
saat O
ini O
masih O
aktif O
dijalankannya O
. O
Dua O
tahun O
kemudian O
semasa O
Kapten O
John B-PERSON
berada O
di O
Inggris B-NEGARA
, O
James B-PERSON
membatalkan O
Kapten O
John B-PERSON
untuk O
menjadi O
raja O
dan O
memasuki O
Sarawak O
karena O
Kapten O
John B-PERSON
mengkritiknya O
. O
Alumni O
Fakultas O
Ekonomi O
Universitas B-ORGANIZATION
Brawijaya I-ORGANIZATION
, O
Malang O
ini O
bersama O
suaminya O
, O
mendirikan O
PT B-ORGANIZATION
Cendrawasih I-ORGANIZATION
Budi I-ORGANIZATION
Mulia I-ORGANIZATION
yang O
bergerak O
di O
bidang O
distributor O
bahan O
bakar O
khusus O
, O
Pertamax O
. O
Karena O
operasional O
perusahaan O
sehari-hari O
dijalankan O
suami O
, O
Ratna B-PERSON
kemudian O
membentuk O
sub O
departemen O
dengan O
bidang O
usaha O
`` O
event O
organizer O
'' O
-LRB- O
EO O
-RRB- O
dengan O
nama O
Ratna B-PERSON
Listy I-PERSON
Production O
. O
Dengan O
populasi O
9.394 O
jiwa O
-LRB- O
2.000 O
diantaranya O
berasal O
dari O
luar O
negeri O
, O
2006 O
-RRB- O
pada O
area O
seluas O
10,53 O
km O
² O
, O
wilayah O
ini O
tidak O
hanya O
menjadi O
kotamadya O
paling O
padat O
di O
San B-NEGARA
Marino I-NEGARA
, O
tetapi O
juga O
memiliki O
kota O
terbesarnya O
-LRB- O
Dogana O
-RRB- O
. O
Salah O
satu O
karya O
tulisnya O
yang O
menarik O
adalah O
buku O
berjudul O
`` O
Berkenalan O
Dengan O
Eksistensialisme O
'' O
, O
diterbitkan O
oleh O
PT O
. O
Buku O
setebal O
144 O
halaman O
ini O
merangkum O
dan O
menjelaskan O
buah O
pikir O
para O
filsuf O
dunia O
termasuk O
: O
Kierkegaard O
, O
Nietzsche O
, O
Berdyaev O
, O
Jaspers O
, O
dan O
Satre O
. O
Akibat O
kesalahan O
sewaktu O
mendaftarkan O
nama O
ke O
JASRAC O
, O
namanya O
sebagai O
pencipta O
lagu O
dan O
penulis O
lirik O
ditulis O
sebagai O
`` O
AIKO B-PERSON
'' O
-LRB- O
semuanya O
huruf O
besar O
-RRB- O
. O
Aiko B-PERSON
memulai O
karier O
di O
dunia O
musik O
pada O
tahun O
1996 O
dengan O
menjadi O
DJ O
di O
radio O
FM O
Osaka B-PROVINSI
. O
Kariernya O
melejit O
pada O
tahun O
2000 O
setelah O
berperan O
sebagai O
pengisi O
suara O
untuk O
tokoh O
Naru O
Narusegawa O
dalam O
anime O
populer O
`` O
Love O
Hina O
'' O
. O
Tohru O
Honda O
dalam O
anime O
`` O
Fruits O
Basket O
'' O
adalah O
salah O
satu O
tokoh O
anime O
yang O
banyak O
dikenal O
orang O
, O
dan O
suaranya O
diisi O
oleh O
Yui B-PERSON
pada O
tahun O
2001 O
. O
Sejarah O
klub O
Pro O
Vercelli O
1892 O
sebenarnya O
resmi O
dimulai O
pada O
tahun O
2010 O
, O
bersamaan O
dengan O
bangkrutnya O
klub O
` O
U.S. O
Pro O
Belvedere O
Vercelli O
yang O
juga O
berasal O
dari O
kota O
Vercelli O
, O
Piemonte O
dan O
didirikan O
pada O
tahun O
2006 O
. O
Mereka O
kemudian O
mengganti O
namanya O
menjadi O
FC O
Pro O
Vercelli O
1892 O
dan O
melanjutkan O
sejarah O
dari O
Pro O
Vercelli O
yang O
sebelumnya O
. O
Di O
tingkat O
nasional O
, O
Festival O
Penyanyi O
Pop O
Tingkat O
Nasional O
tahun O
1975 O
, O
ia O
menduduki O
urutan O
ke-4 O
, O
di O
bawah O
Melky B-PERSON
Goeslaw I-PERSON
-LRB- O
juara O
pertama O
-RRB- O
, O
Margie B-PERSON
Segers I-PERSON
-LRB- O
juara O
kedua O
-RRB- O
, O
dan O
Eddy B-PERSON
Silitonga I-PERSON
-LRB- O
juara O
ketiga O
-RRB- O
, O
tetapi O
setingkat O
di O
atas O
Hetty B-PERSON
Koes I-PERSON
Endang I-PERSON
-LRB- O
urutan O
ke-5 O
-RRB- O
. O
Ia O
terkenal O
karena O
karyanya O
di O
CITV B-ORGANIZATION
pada O
program O
`` O
Art O
Attack O
'' O
, O
sebuah O
program O
televisi O
anak O
yang O
ia O
bawakan O
sejak O
1989 O
hingga O
2007 O
. O
Tahun O
1989 O
, O
ia O
mulai O
memperkenalkan O
acara O
populer O
CITV B-ORGANIZATION
, O
`` O
Art O
Attack O
'' O
, O
yang O
dibawakan O
sejak O
seri O
pertama O
. O
Tahun O
1991 O
, O
ia O
membawakan O
`` O
Finders O
Keepers O
'' O
versi O
Britania O
, O
sebuah O
acara O
permainan O
pencarian O
ruangan O
untuk O
kedua O
Television O
South O
& O
Scottish O
Television O
ketika O
Television O
South O
dicabut O
lisensinya O
untuk O
mengudara O
. O
Ia O
juga O
memperkenalkan O
`` O
Animal O
Crazy O
'' O
, O
sebuah O
acara O
mengenai O
hewan O
, O
dengan O
Jenny B-PERSON
Powell I-PERSON
untuk O
dua O
seri O
antara O
1994 O
& O
1995 O
. O
Acara O
tersebut O
diproduksi O
oleh O
The O
Media O
Merchants O
untuk O
Granada O
Television O
, O
dan O
`` O
It O
's O
A O
Mystery O
'' O
bersama O
Sophie B-PERSON
Aldred I-PERSON
, O
sejak O
1996 O
hingga O
1999 O
. O
Di O
era O
90-an O
Ratna B-PERSON
dikenal O
karena O
terlibat O
sebagai O
aktivis O
dalam O
kasus O
Marsinah O
dan O
membela O
penderitaan O
rakyat O
Aceh B-PROVINSI
yang O
terjebak O
dalam O
perang O
antara O
TNI B-ORGANIZATION
dan O
GAM B-ORGANIZATION
. O
Pada O
kampanye O
Pemilu O
1997 O
menjelang O
jatuhnya O
administrasi O
Orde O
Baru O
, O
ia O
bersama O
kelompok O
teaternya O
bergabung O
dengan O
kampanye O
Partai B-ORGANIZATION
Persatuan I-ORGANIZATION
Pembangunan I-ORGANIZATION
-LRB- O
PPP I-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Dia O
sempat O
dikurung O
ketat O
oleh O
kepolisian O
di O
sepanjang O
jalan O
Warung O
Buncit O
, O
di O
mana O
Ratna B-PERSON
dan O
kawan-kawan O
mengusung O
sebuah O
keranda O
bertuliskan O
`` O
DEMOKRASI O
? O
. O
Associazione O
Calcio O
Reggiana O
1919 O
adalah O
klub O
sepak O
bola O
Italia B-NEGARA
dari O
Reggio O
Emilia O
, O
Emilia-Romagna O
, O
yang O
berdiri O
pada O
1919 O
sebagai O
A.C. O
Reggiana O
, O
dan O
berdiri O
kembali O
pada O
Juli O
2005 O
sebagai O
Reggio O
Emilia O
F.C. O
, O
tetapi O
kemudian O
berganti O
lagi O
menjadi O
A.C. O
Reggiana O
1919 O
. O
Reggiana O
sekarang O
bermain O
di O
Lega O
Pro O
Prima O
Divisione O
girone O
A. O
Musim O
terakhir O
mereka O
di O
Serie B-ORGANIZATION
A I-ORGANIZATION
berlangsung O
pada O
1997 O
. O
Ia O
lalu O
percaya O
bahwa O
The O
Beatles O
berpengaruh O
buruk O
bagi O
banyak O
orang O
, O
John B-PERSON
Lennon I-PERSON
khususnya O
, O
karena O
pandangan O
Lennon B-PERSON
pada O
agama O
dan O
negara O
. O
Terinspirasi O
oleh O
film O
`` O
Around O
the O
World O
in O
Eighty O
Days O
'' O
, O
ia O
berkelana O
ke O
Tokyo O
, O
Seoul B-NEGARA
, O
Hong B-NEGARA
Kong I-NEGARA
, O
Singapura B-NEGARA
, O
Bangkok B-NEGARA
, O
Delhi B-NEGARA
, O
Israel B-NEGARA
, O
Jenewa O
, O
London O
, O
Paris B-NEGARA
, O
dan O
Dublin B-NEGARA
. O
Pada O
tahun O
1980 O
, O
setelah O
beberapa O
tahun O
pensiun O
, O
John B-PERSON
Lennon I-PERSON
meluncurkan O
album O
baru O
, O
`` O
Double O
Fantasy O
'' O
, O
dengan O
isterinya O
Ono B-PERSON
Yoko I-PERSON
. O
Chapman O
mengetahui O
dari O
buku O
di O
mana O
tempat O
tinggal O
Lennon B-PERSON
di O
New B-KABKOTA
York I-KABKOTA
City I-KABKOTA
, O
dan O
tak O
sulit O
baginya O
menemukannya O
di O
seluruh O
kota O
. O
Lagu O
`` O
heavenly O
days O
'' O
yang O
merupakan O
lagu O
film O
`` O
Koizora O
'' O
pertama O
kali O
dibawakannya O
dalam O
acara O
`` O
Count O
Down O
TV O
'' O
-LRB- O
TBS O
-RRB- O
, O
3 O
November O
2007 O
. O
Umar B-PERSON
Kayam I-PERSON
-LRB- O
dalam O
konteks O
percakapan O
antar O
teman O
biasa O
disapa O
UK O
-RRB- O
, O
lulus O
sarjana O
muda O
di O
Fakultas O
Pedagogik O
Universitas B-ORGANIZATION
Gadjah I-ORGANIZATION
Mada I-ORGANIZATION
-LRB- O
1955 O
-RRB- O
, O
meraih O
M.A. O
Ia O
pernah O
menjabat O
Direktur O
Jenderal O
Radio O
, O
Televisi O
, O
dan O
Film O
Departemen O
Penerangan O
RI O
-LRB- O
1966-1969 O
-RRB- O
, O
Ketua B-JABATAN
Dewan I-JABATAN
Kesenian I-JABATAN
Jakarta B-PROVINSI
-LRB- O
1969-1972 O
-RRB- O
, O
Diektur O
Pusat O
Latihan O
Ilmu-ilmu O
Sosial O
Universitas O
Hasanudin O
, O
Ujungpandang O
-LRB- O
1975-1976 O
-RRB- O
, O
anggota O
MPRS O
-LRB- O
Majelis B-ORGANIZATION
Permusyawaratan I-ORGANIZATION
Rakyat I-ORGANIZATION
Sementara O
-RRB- O
, O
dosen O
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
, O
dosen O
Sekolah O
Tinggi O
Filsafat O
Driyarkara O
, O
Jakarta B-PROVINSI
, O
`` O
senior O
fellow O
'' O
pada O
East-West O
Centre O
, O
Honolulu O
, O
Hawaii O
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
-LRB- O
1973 O
-RRB- O
, O
Ketua O
Dewan O
Film O
Nasional O
-LRB- O
1978-1979 O
-RRB- O
, O
Guru O
Besar O
Fakultas O
Sastra O
Universitas B-ORGANIZATION
Gadjah I-ORGANIZATION
Mada I-ORGANIZATION
, O
anggota O
penyantun/penasihat O
majalah O
`` O
Horison O
'' O
-LRB- O
mengundurkan O
diri O
sejak O
1 O
September O
1993 O
-RRB- O
, O
bersama-sama O
dengan O
Ali O
Audah O
, O
Arif O
Budiman O
, O
Goenawan B-PERSON
Mohamad I-PERSON
, O
Aristides O
Katopo O
, O
Direktur O
Pusat O
Penelitian O
Kebudayaan O
Universitas B-ORGANIZATION
Gadjah I-ORGANIZATION
Mada I-ORGANIZATION
-LRB- O
1977 O
- O
-RRB- O
, O
Ketua B-JABATAN
Lembaga B-JABATAN
Pendidikan B-JABATAN
Kesenian B-JABATAN
Jakarta B-PROVINSI
-LRB- O
1981 O
- O
-RRB- O
anggota O
Akademi O
Jakarta B-PROVINSI
-LRB- O
1988-seumur O
hidup O
-RRB- O
. O
Sewaktu O
menjadi O
Ketua B-JABATAN
Dewan I-JABATAN
Kesenian I-JABATAN
Jakarta B-PROVINSI
-LRB- O
1969-1972 O
-RRB- O
, O
dia O
mempelopori O
pertemuan O
antara O
kesenian O
modern O
dengan O
kesenian O
tradisional O
. O
Sebelum O
menikah O
dengan O
Lennon B-PERSON
ia O
pernah O
menikah O
dengan O
Ichiyanagi O
Toshi O
antara O
tahun O
1956-1963 O
, O
dan O
Anthony B-PERSON
Cox I-PERSON
antara O
tahun O
1963-1969 O
. O
Ono B-PERSON
memiliki O
2 O
anak O
, O
Kyoko B-PERSON
Chan I-PERSON
Cox O
-LRB- O
dengan O
Cox O
-RRB- O
dan O
Sean O
Taro O
Ono B-PERSON
Lennon I-PERSON
-LRB- O
dengan O
Lennon B-PERSON
-RRB- O
. O
Banyak O
penggemar O
The O
Beatles O
menyalahkan O
Ono B-PERSON
`` O
merusak O
'' O
band O
itu O
melalui O
pengaruhnya O
pada O
Lennon B-PERSON
, O
yang O
nampak O
`` O
menggila O
'' O
sejak O
bertemu O
Ono B-PERSON
. O
Sumbernya O
adalah O
, O
dengan O
mudah O
Ono B-PERSON
mendorong O
Lennon B-PERSON
untuk O
melakukan O
hal-hal O
yang O
telah O
diinginkan O
Lennon B-PERSON
, O
namun O
mengizinkan O
Lennon B-PERSON
berbicara O
tentang O
yang O
dilakukan O
pada O
masa O
lalu O
-- O
termasuk O
berhenti O
dari O
The O
Beatles O
. O
Kabupaten B-KABKOTA
Padang I-KABKOTA
Lawas I-KABKOTA
Utara I-KABKOTA
mempunyai O
banyak O
potensi O
pariwisata O
yang O
nantinya O
bisa O
menjadi O
potensi O
Pendapatan O
Daerah O
yang O
begitu O
memungkinkan O
meningkatkan O
pendapatan O
daerah O
. O
Seperti O
, O
Candi O
Bahal B-PLACE
di O
Kecamatan O
Portibi B-KECAMATAN
, O
Tugu O
Perjuangan O
di O
Pusat O
Pasar O
Gunungtua B-PLACE
, O
Pemandian O
air O
panas O
di O
Pangirkiran B-PLACE
, O
Tugu O
Perjuangan O
di O
Sigama B-PLACE
, O
dan O
masih O
banyak O
lagi O
. O
Sean B-PERSON
Lennon I-PERSON
dilahirkan O
di O
New B-KABKOTA
York I-KABKOTA
City I-KABKOTA
pada O
9 O
Oktober O
1975 O
, O
ulang O
tahun O
ayahnya O
yang O
ke-35 O
. O
Lennon B-PERSON
dan O
Ono B-PERSON
merekam O
singel O
mereka O
bersama O
, O
berjudul O
`` O
Give O
Peace O
A O
Chance O
'' O
, O
di O
sebuah O
hotel O
di O
Montreal B-KABKOTA
dengan O
sejumlah O
tamu O
termasuk O
Tommy O
Smothers O
, O
Allen B-PERSON
Ginsberg I-PERSON
, O
Norman O
Mailer O
, O
Timothy O
Leary O
, O
dan O
babak O
setempat O
Hare O
Krishna O
. O
Merupakan O
jenis O
debut O
yang O
asing O
untuk O
band O
baru O
itu O
, O
namun O
lagunya O
-LRB- O
berupa O
protes O
untuk O
Perang O
Vietnam B-NEGARA
-RRB- O
menjadi O
hit O
minor O
tahun O
itu O
, O
di O
Inggris B-NEGARA
dan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Mereka O
mengadakan O
pertunjukan O
bersama O
di O
sebuah O
konser O
rock O
di O
Toronto B-KABKOTA
pada O
bulan O
September O
1969 O
, O
dan O
untuk O
itulah O
pertama O
kali O
Lennon B-PERSON
bermain O
di O
depan O
umum O
dengan O
band O
selain O
The O
Beatles O
. O
Setelah O
The O
Beatles O
bubar O
, O
Lennon B-PERSON
memutuskan O
untuk O
tidak O
memiliki O
band O
tetap O
lagi O
, O
sehingga O
bersama O
Ono B-PERSON
menggunakan O
nama O
Plastic O
Ono B-PERSON
Band O
untuk O
merujuk O
musikus O
manapun O
yang O
muncul O
pada O
rekaman O
yang O
mereka O
buat O
bersama O
. O
Sebuah O
iklan O
untuk O
salah O
satu O
rekaman O
mereka O
termasuk O
sebuah O
halaman O
dari O
sebuah O
buku O
telepon O
dan O
kata O
`` O
YOU O
are O
the O
Plastic O
Ono B-PERSON
Band O
'' O
-LRB- O
ANDA O
adalah O
Plastic O
Ono B-PERSON
Band O
-RRB- O
. O