Setelah O
itu O
, O
Ia O
berperan O
dalam O
film O
`` O
Hantu O
'' O
bersama O
Dhea B-PERSON
Ananda I-PERSON
dan O
`` O
Film O
Horor O
'' O
bersama O
Angie O
Virgin O
dan O
Sheila B-PERSON
Marcia I-PERSON
Joseph O
. O
Tampilnya O
Dhika B-PERSON
dalam O
`` O
Film O
Horor O
'' O
merupakan O
keberuntungan O
, O
karena O
awalnya O
peran O
tersebut O
diberikan O
kepada O
Samuel B-PERSON
Zylgwyn I-PERSON
yang O
di O
- O
`` O
casting O
'' O
terlebih O
dahulu O
, O
terlibat O
konflik O
dengan O
Indika B-ORGANIZATION
Entertainment I-ORGANIZATION
sebagai O
produser O
`` O
Film O
Horor O
'' O
. O
Semula O
bernama O
SMA B-ORGANIZATION
Persiapan I-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
Metro I-ORGANIZATION
, O
lalu O
berubah O
menjadi O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
Metro I-ORGANIZATION
, O
sampai O
sekolah O
menengah O
atas O
lainnya O
muncul O
sehingga O
memutuskan O
untuk O
mengganti O
namanya O
menjadi O
SMA B-ORGANIZATION
Negeri I-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
Metro I-ORGANIZATION
. O
Pemerintah O
Kota B-KABKOTA
Metro I-KABKOTA
melalui O
Sekretaris B-JABATAN
Daerah I-JABATAN
Kota I-JABATAN
Metro I-JABATAN
memberikan O
piagam O
penghargaan O
Sekolah O
Berintegritas O
pada O
apel O
mingguan O
pemkot O
Metro B-KABKOTA
-LRB- O
Senin O
, O
11 O
Januari O
2015 O
-RRB- O
. O
Stadion O
First B-ORGANIZATION
National I-ORGANIZATION
Bank I-ORGANIZATION
-LRB- O
atau O
FNB B-ORGANIZATION
Stadium I-ORGANIZATION
atau O
Soccer O
City O
-RRB- O
adalah O
sebuah O
stadion O
yang O
dibangun O
tahun O
1987 O
, O
berlokasi O
di O
Johannesburg B-PLACE
, O
Afrika B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
. O
Sebagai O
stadion O
sepak O
bola-spesifik O
, O
FNB B-ORGANIZATION
Stadium I-ORGANIZATION
bisa O
mendudukkan O
78.000 O
orang O
di O
tempat O
duduk O
berbentuk O
ember O
plastik O
. O
Stadion O
akan O
terletak O
di O
Green O
Point O
, O
di O
antara O
Signal O
Hill O
dan O
Samudra O
Atlantik O
, O
dekat O
pusat O
kota O
Cape B-PLACE
Town I-PLACE
dan O
ke O
Victoria B-PLACE
& O
Alfred O
Waterfront O
, O
tempat O
berbelanja O
seorang O
wisatawan O
yang O
populer O
di O
tempat O
itu O
. O
Pada O
pertengahan O
2006 O
dilaporkan O
bahwa O
tim O
Klub O
Provinsi B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
Rugby O
mungkin O
menjadi O
pemondok O
di O
stadion O
setelah O
2010 O
, O
sebab O
kepala O
untuk O
langkah O
dari O
tanah O
rugbi O
tradisional O
di O
Stadion O
Newlands O
oleh O
sebab O
itu O
stadion O
mempunyai O
pangkalan O
dapat O
dipertahankan O
sesudah O
Piala O
Dunia O
FIFA B-ORGANIZATION
. O
Mungkin O
bahwa O
Stormers O
mungkin O
memindahtempatkan O
juga O
jika O
Provinsi B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
meninggalkan O
Newlands O
, O
walaupun O
tak O
ada O
langkah O
masih O
dipastikan O
. O
Mereka O
mulai O
berkarier O
secara O
profesional O
setelah O
menjadi O
pemenang O
band O
di O
radio O
Mustang B-ORGANIZATION
Jakarta B-KABKOTA
tahun O
2003 O
dan O
memulai O
debut O
sebagai O
band O
profesional O
tahun O
2004 O
setelah O
direkrut O
oleh O
Explosive B-ORGANIZATION
record I-ORGANIZATION
dan O
merilis O
album O
yang O
diberi O
titel O
`` O
I O
Will O
Fly O
'' O
pada O
tanggal O
16 O
April O
2004 O
. O
Lagu O
berbahasa O
Indonesia B-NEGARA
, O
`` O
Hanya O
Untuk-Mu O
'' O
dipilih O
sebagai O
jagoan O
dan O
juga O
ditetapkan O
sebagai O
original O
soundtrack O
film O
`` O
Medley O
'' O
yang O
dibintangi O
Yossy B-PERSON
Mokalu I-PERSON
dan O
Rachel B-PERSON
Maryam I-PERSON
. O
Mereka O
juga O
menyelipkan O
satu O
lagu O
berbahasa O
Jepang B-NEGARA
, O
`` O
Eien O
No O
Ai O
'' O
di O
antara O
14 O
lagu O
dalam O
`` O
track O
list O
`` O
nya O
. O
Salah O
satu O
lagu O
dalam O
album O
ini O
, O
`` O
Aku O
Ada O
Rahasia O
'' O
juga O
menginspirasi O
Yenni B-PERSON
Hardiwidjaya I-PERSON
untuk O
menulis O
novel O
berdasarkan O
lagu O
tersebut O
. O
Dia O
dikenal O
setelah O
menjadi O
penulis O
dan O
presenter O
sembilan O
serial O
`` O
Life O
'' O
, O
yang O
berhubungan O
dengan O
BBC B-ORGANIZATION
Natural I-ORGANIZATION
History I-ORGANIZATION
Unit I-ORGANIZATION
, O
dengan O
mengedepankan O
survei O
komprehensif O
seluruh O
kehidupan O
terestrial O
. O
Dia O
juga O
merupakan O
manajer O
senior O
BBC B-ORGANIZATION
terdahulu O
, O
yang O
menjadi O
pengatur O
BBC2 B-ORGANIZATION
dan O
sutradara O
pemrograman O
untuk O
BBC B-ORGANIZATION
Television I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1960-an O
dan O
1970-an O
. O
Atep B-PERSON
Rizal I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
atau O
akrab O
dipanggil O
Atep B-PERSON
adalah O
pemain O
sepak O
bola O
Indonesia B-NEGARA
yang O
membela O
klub O
Persib B-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
. O
Atep B-PERSON
menimba O
ilmu O
sepak O
bola O
di O
PS B-ORGANIZATION
UNI I-ORGANIZATION
yang O
merupakan O
salah O
satu O
klub O
anggota O
Persib B-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
2004 O
, O
Atep B-PERSON
dikontrak O
oleh O
Persija B-ORGANIZATION
Jakarta I-ORGANIZATION
setelah O
menjalani O
musim O
yang O
cukup O
bagus O
dengan O
Persiba B-ORGANIZATION
Bantul I-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
2005 O
ia O
terpilih O
masuk O
ke O
dalam O
skuat O
Timnas O
Indonesia B-NEGARA
di O
Piala O
AFF O
dan O
ia O
berhasil O
mencetak O
gol O
. O
Pada O
tanggal O
6 O
Mei O
2009 O
ketika O
Persib B-ORGANIZATION
kalah O
2-1 O
melawan O
Pelita B-ORGANIZATION
Jaya I-ORGANIZATION
, O
ia O
masuk O
dalam O
skuat O
utama O
dan O
Atep B-PERSON
mencetak O
satu-satu O
nya O
gol O
yang O
dicetak O
oleh O
Persib B-ORGANIZATION
dan O
juga O
merupakan O
gol O
pertamanya O
di O
Liga O
Super O
bersama O
Persib B-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
. O
Atep B-PERSON
saat O
ini O
merupakan O
kapten O
Persib B-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
. O
Di O
musim O
2014 O
Atep B-PERSON
menjadi O
pahlawan O
Persib B-ORGANIZATION
setelah O
mencetak O
gol O
spektakuler O
ke O
gawang O
Arema B-ORGANIZATION
Cronous I-ORGANIZATION
yang O
mengantarkan O
Persib B-ORGANIZATION
ke O
final O
ISL O
2014 O
. O
Musim O
2015 O
ISL O
ditunda O
, O
sehingga O
Persib B-ORGANIZATION
menjalani O
kompetisi O
AFC B-ORGANIZATION
Cup I-ORGANIZATION
2015 O
sebelum O
liga O
dimulai O
. O
Di O
kompetisi O
ini O
, O
Atep B-PERSON
selalu O
mencetak O
gol O
, O
dengan O
rasio O
gol O
1 O
per O
pertandingan O
AFC B-ORGANIZATION
Cup I-ORGANIZATION
. O
Dari O
keseluruhan O
jenjang O
dan O
program O
studi O
yang O
ditawarkan O
oleh O
Perguruan O
Tinggi O
Swasta O
-LRB- O
PTS O
-RRB- O
, O
baik O
yang O
berlokasi O
di O
Kotamadya O
maupun O
Kabupaten B-KABKOTA
Cirebon I-KABKOTA
, O
program O
Sarjana O
dan O
Ahli O
Madya O
ilmu O
komputer O
dengan O
peminatan O
khusus O
merupakan O
jenjang O
dan O
program O
studi O
yang O
sedikit O
sekali O
diselenggarakan O
. O
Menjawab O
tantangan O
kebutuhan O
tersebut O
STMIK B-ORGANIZATION
CIC I-ORGANIZATION
turut O
berpartisipasi O
dengan O
menyelenggarakan O
program O
studi O
Sistem O
Informasi O
sejak O
setahun O
yang O
lalu O
. O
Di O
bagian O
dari O
filmnya O
, O
Ia O
pernah O
menjadi O
peran O
utama O
dalam O
film O
`` O
Kekasih O
Ajah O
'' O
, O
`` O
Akibat O
'' O
, O
`` O
Kalung O
Mutiara O
'' O
, O
`` O
Lagak O
International O
'' O
, O
dan O
`` O
Taman O
Harapan B-PLACE
'' O
. O
Di O
Tahun O
1955 O
Awaludin B-PERSON
meraih O
Piala O
FFI O
-LCB- O
sebagai O
aktor O
pendukung O
-RCB- O
dalam O
film O
`` O
Lewat O
Djam B-PERSON
Malam O
'' O
. O
Kadaryono B-PERSON
-LRB- O
1942 O
- O
4 O
Maret O
2002 O
-RRB- O
adalah O
pemeran O
dan O
sutradara O
Indonesia B-NEGARA
yang O
terkenal O
lewat O
filmnya O
`` O
Guna-Guna O
Istri O
Muda O
'' O
yang O
bertema O
Mistik O
dengan O
dibintangi O
Farida B-PERSON
Pasha I-PERSON
, O
Roy B-PERSON
Marten I-PERSON
, O
Rae B-PERSON
Sita I-PERSON
, O
dan O
Rina B-PERSON
Hasyim I-PERSON
. O
Film O
`` O
Guna O
Guna O
Istri O
Muda O
'' O
cukup O
meledak O
di O
kawasan O
pelosok O
Indonesia B-NEGARA
, O
kemudian O
dilanjutkan O
dengan O
film O
`` O
Pembalasan O
Guna-Guna O
Istri O
Muda O
'' O
. O
Stadion O
ini O
menyelenggarakan O
pertandingan O
final O
Piala O
Dunia O
Rugby O
1955 O
, O
yang O
dimenangkan O
oleh O
tim O
tuan O
rumah O
, O
Springbok O
. O
Tahun O
2001 O
, O
sebuah O
`` O
stampede O
'' O
terjadi O
selama O
sebuah O
pertandingan O
sepak O
bola O
antara O
Orlando B-ORGANIZATION
Pirates I-ORGANIZATION
dan O
Kaizer B-ORGANIZATION
Chiefs I-ORGANIZATION
. O
Stadion O
Ellis B-PLACE
Park I-PLACE
adalah O
perhiasan O
di O
tengah O
- O
tengah O
dari O
sebuah O
sektor O
olahrage O
di O
tenggara O
dari O
Johannesburg B-PLACE
, O
di O
mana O
tetangganya O
, O
Stadion O
Johannesburg B-PLACE
-LRB- O
atletik O
-RRB- O
, O
Stadion O
Bank O
Standard O
-LRB- O
tenis O
-RRB- O
, O
dan O
sebuah O
kolam O
renang O
kelas O
Olimpiade O
. O
Pada O
1889 O
saat O
setelah O
pertandingan O
yang O
diperjuangkan O
yang O
panjang O
dan O
sukar O
Transvaal B-ORGANIZATION
Rugby I-ORGANIZATION
Football I-ORGANIZATION
Union I-ORGANIZATION
-LRB- O
sekarang O
Golden B-ORGANIZATION
Lions I-ORGANIZATION
Rugby I-ORGANIZATION
Union I-ORGANIZATION
-RRB- O
dibentuk O
dan O
memperlihatkan O
lingkup O
. O
Jajaran O
di O
antara O
perkumpulan-perkumpulan O
rugbi O
berbeda O
serta O
paksa O
klaim O
Wanderers B-ORGANIZATION
Club I-ORGANIZATION
ladang O
untuk O
penggunaan O
permainan O
jengkerik O
, O
TRFU B-ORGANIZATION
untuk O
mencari O
pilihan O
. O
Saat O
itu O
, O
KD B-PERSON
, O
Titi B-PERSON
DJ I-PERSON
, O
dan O
Ruth B-PERSON
Sahanaya I-PERSON
bersama O
Erwin B-PERSON
Gutawa I-PERSON
sebagai O
penata O
musik O
dan O
Jay B-PERSON
Subiyakto I-PERSON
sebagai O
penata O
artistiknya O
menggelar O
konser O
di O
4 O
kota O
besar O
, O
Jakarta B-KABKOTA
, O
Surabaya B-KABKOTA
, O
Bandung B-KABKOTA
dan O
Denpasar B-KABKOTA
. O
Pada O
konser O
di O
negeri O
Jiran O
yang O
diselenggarakan O
pada O
tanggal O
25 O
Maret O
2007 O
, O
3 O
Diva B-ORGANIZATION
masih O
menggandeng O
Erwin B-PERSON
Gutawa I-PERSON
sebagai O
penata O
musik O
dan O
Jay B-PERSON
Subiyakto I-PERSON
sebagai O
penata O
artistik O
. O
Menurut O
Erwin B-PERSON
, O
3 O
Diva B-ORGANIZATION
adalah O
proyek O
milik O
bersama O
karena O
didirikan O
oleh O
lima O
orang O
, O
yakni O
Titi B-PERSON
DJ I-PERSON
, O
KD B-PERSON
, O
Ruth B-PERSON
Sahanaya I-PERSON
, O
Erwin B-PERSON
, O
dan O
juga O
Jay B-PERSON
. O
Kini O
kegiatan O
Dila B-PERSON
tak O
hanya O
syuting O
, O
lulusan O
SD O
Ricci B-PERSON
2 O
Pondok B-KABKOTA
Aren I-KABKOTA
, O
SMP O
Strada B-ORGANIZATION
Bhakti I-ORGANIZATION
Utama I-ORGANIZATION
Bintaro-Pesanggrahan I-ORGANIZATION
tahun O
2003 O
, O
dan O
SMA B-ORGANIZATION
Ora I-ORGANIZATION
Et I-ORGANIZATION
Labora I-ORGANIZATION
Pondok I-ORGANIZATION
Indah I-ORGANIZATION
tahun O
2006 O
ini O
juga O
kuliah O
di O
kampus O
Institut O
Ilmu O
Fashion O
Indonesia B-NEGARA
. O
Ia O
juga O
turut O
aktif O
dalam O
penumpasan O
pemberontakan O
PKI B-ORGANIZATION
di O
Madiun B-KABKOTA
, O
penumpasan O
pemberontakan O
APRA B-ORGANIZATION
di O
Bandung B-KABKOTA
, O
penumpasan O
pemberontakan O
RMS B-ORGANIZATION
di O
Maluku B-PROVINSI
, O
dan O
berbagai O
operasi O
militer O
lainnya O
. O
Mantik B-PERSON
sempat O
menjabat O
Asisten B-JABATAN
II I-JABATAN
Kodam I-JABATAN
V/Jaya I-JABATAN
pada O
tahun O
1963 O
bahkan O
pada O
tahun O
1967 O
ia O
menjadi O
anggota O
DPR B-ORGANIZATION
GR I-ORGANIZATION
. O
Mantik B-PERSON
dengan O
pangkat O
Letnan O
Jenderal O
TNI B-ORGANIZATION
dilantik O
menjadi O
Pangkowilhan O
I O
, O
ternyata O
jabatan O
ini O
merupakan O
puncak O
kariernya O
di O
kemiliteran O
karena O
setelah O
itu O
ia O
menjadi O
Gubernur B-JABATAN
Sulawesi B-PROVINSI
Utara I-PROVINSI
dan O
cukup O
lama O
dia O
duduk O
di O
kursi O
orang O
nomor O
satu O
provinsi O
Sulawesi B-PROVINSI
Utara I-PROVINSI
yaitu O
selama O
7 O
tahun O
-LRB- O
1978-1985 O
-RRB- O
. O
Hewitt B-PERSON
membintangi O
acara O
terkenal O
pada O
program O
televisi O
CBS B-ORGANIZATION
berjudul O
Ghost O
Whisperer O
dan O
berperan O
sebagai O
Melinda B-PERSON
Gordon I-PERSON
, O
yang O
membuatnya O
memenangkan O
Saturn O
Award O
pada O
tahun O
2007 O
dan O
2008 O
untuk O
kateori O
aktris O
terbaik O
di O
televisi O
. O
Sebagai O
seorang O
penyanyi O
, O
Hewitt B-PERSON
telah O
menandatangani O
kontrak O
rekaman O
dengan O
Atlantic B-ORGANIZATION
Records I-ORGANIZATION
dan O
Jive B-ORGANIZATION
Records I-ORGANIZATION
, O
in O
bidang O
ini O
, O
ia O
terutama O
dikenal O
karena O
rekaman-nya O
dalam O
genre O
pop O
. O
Singlenya O
yang O
paling O
sukses O
dan O
bertengger O
di O
Billboard O
Hot O
100 O
adalah O
`` O
How O
Do O
I O
Deal O
'' O
yang O
di O
rilis O
tahun O
1999 O
, O
yang O
bertengger O
pada O
urutan O
No O
59 O
. O
Tiga O
tahun O
kemudian O
Nadila B-PERSON
kembali O
menggebrak O
dunia O
musik O
saat O
ia O
berduet O
dengan O
Fatur B-PERSON
lewat O
lagu O
`` O
Kulakukan O
semua O
untukmu O
'' O
, O
yang O
diambil O
dari O
album O
kompilasi O
`` O
Love O
2000 O
'' O
. O
Pada O  
tahun O  
2000 O  
, O  
Nadila B-PERSON  
kembali O  
mencuri O  
perhatian O  
berkat O  
duetnya O  
dengan O  
Fatur B-PERSON  
, O  
vokalis O  
Java B-ORGANIZATION  
Jive I-ORGANIZATION  
, O  
dalam O  
lagu O  
`` O  
Kulakukan O  
semua O  
untukmu O  
'' O  
'' O  
. O  
Wilayah O  
ini O  
terletak O  
di O  
sepanjang O  
Dubai B-PLACE  
Creek O  
dan O  
meliputi O  
jalan O  
sempit O  
dan O  
menara O  
angin O  
, O  
juga O  
Benteng O  
Al O  
Fahidi O  
, O  
bangunan O  
utuh O  
tertua O  
di O  
Dubai B-PLACE  
. O  
Hasilnya O  
, O  
keluarga O  
ekspatriat O  
pindah O  
ke O  
Al B-PLACE  
Bastakiya I-PLACE  
dan O  
wilayah O  
Al O  
Souk O  
Al O  
Kabir O  
-LRB- O  
disebut O  
sebagai O  
`` O  
Meena O  
bazaar O  
'' O  
oleh O  
penetap O  
imigran O  
-RRB- O  
. O  
Namun O  
setelah O  
mengeluarkan O  
empat O  
album O  
bersama O  
Java B-ORGANIZATION  
Jive I-ORGANIZATION  
, O  
yaitu O  
`` O  
Kau O  
yang O  
Terindah O  
'' O  
, O  
`` O  
Gerangan O  
Cinta O  
'' O  
, O  
`` O  
Buah O  
Hati O  
'' O  
, O  
dan O  
`` O  
Dia O  
'' O  
, O  
Fatur B-PERSON  
memilih O  
mengundurkan O  
diri O  
pada O  
Mei O  
2000 O  
. O  
Pada O  
tahun O  
yang O  
sama O  
, O  
nama O  
Fatur B-PERSON  
juga O  
melejit O  
berkat O  
lagu O  
`` O  
Kulakukan O  
Semua O  
Untukmu O  
'' O  
berduet O  
dengan O  
Nadila B-PERSON  
di O  
album O  
kompilasi O  
`` O  
Love O  
2000 O  
'' O  
. O  
Sebelum O  
berpisah O  
dari O  
Java B-ORGANIZATION  
jive I-ORGANIZATION  
, O  
Fatur B-PERSON  
pernah O  
mengeluarkan O  
album O  
solo O  
perdananya O  
, O  
`` O  
Selalu O  
untuk O  
Selamanya O  
'' O  
-LRB- O  
1997 O  
-RRB- O  
. O  
Hanya O  
ada O  
tiga O  
lagu O  
baru O  
di O  
album O  
tersebut O  
, O  
yaitu O  
`` O  
Cantik O  
Tapi O  
Menyakitkan O  
'' O  
, O  
`` O  
Yang O  
Aku O  
Cinta O  
'' O  
, O  
dan O  
`` O  
Pagi O  
Merah O  
'' O  
, O  
sedangkan O  
13 O  
sisanya O  
adalah O  
lagu-lagu O  
mereka O  
yang O  
telah O  
menjadi O  
hits O  
. O  
Tak O  
hanya O  
menyanyi O  
, O  
Fatur B-PERSON  
juga O  
menjajal O  
layar O  
lebar O  
dengan O  
bermain O  
dalam O  
film O  
garapan O  
Garin B-PERSON  
Nugroho I-PERSON  
, O  
`` O  
Sutan B-PERSON  
Syahrir I-PERSON  
'' O  
. O  
Berpusat O  
di O  
New B-PLACE  
York I-PLACE  
City I-PLACE  
, O  
orkes O  
ini O  
memainkan O  
sebagian O  
besar O  
konsernya O  
di O  
Avery O  
Fisher O  
Hall O  
. O  
Sejak O  
tahun O  
2002 O  
, O  
New B-ORGANIZATION  
York I-ORGANIZATION  
Philharmonic I-ORGANIZATION  
dipimpin O  
oleh O  
direktur O  
musik O  
Lorin O  
Maazel O  
yang O  
akan O  
mangakhiri O  
tugasnya O  
pada O  
musim O  
2008-2009 O  
. O  
Kunjungan O  
ini O  
disebut-sebut O  
sebagai O  
misi O  
diplomatis O  
pertama O  
antara O  
kedua O  
negara O  
yang O  
bermusuhan O  
selama O  
60 O  
tahun O  
lebih O  
, O  
yaitu O  
Amerika B-NEGARA  
Serikat I-NEGARA  
dan O  
Korea B-NEGARA  
Utara I-NEGARA  
. O  
Sebelum O  
memainkan O  
karya O  
musik O  
klasik O  
, O  
terlebih O  
dahulu O  
mereka O  
memainkan O  
lagu O  
kebangsaan O  
Amerika B-NEGARA  
Serikat I-NEGARA  
dan O  
Korea B-NEGARA  
Utara I-NEGARA  
serta O  
lagu O  
rakyat O  
Korea O  
, O  
Arirang O  
. O  
Jabatannya O  
di O  
kemiliteran O  
yang O  
cukup O  
menonjol O  
antara O  
lain O  
dengan O  
pangkat O  
kolonel O  
menjadi O  
Asintel O  
Kowilhan O  
I O  
, O  
lalu O  
dengan O  
pangkat O  
Brigadir O  
Jenderal O  
TNI B-ORGANIZATION  
menjabat O  
Kas O  
Kostrad O  
kemudian O  
dengan O  
pangkat O  
yang O  
sama O  
menjabat O  
Pangdam O  
I O  
Bukit B-PLACE  
Barisan I-PLACE  
. O  
Sekarang O  
dia O  
masih O  
meneruskan O  
kuliah O  
S1 O  
nya O  
dalam O  
jurusan O  
manajemen O  
sekaligus O  
pula O  
sedang O  
meneruskan O  
sekolah O  
Pilot O  
pada O  
Deraya O  
Flying O  
School O  
. O  
Raymond B-PERSON  
`` O  
Ray O  
'' O  
Kurzweil I-PERSON  
-LRB- O  
-RRB- O  
ialah O  
seorang O  
ilmuwan O  
Amerika B-NEGARA  
Serikat I-NEGARA  
yang O  
dipercaya O  
menidentifikasi O  
tantangan-tantangan O  
teknologi O  
masa O  
depan O  
yang O  
akan O  
dihadapi O  
manusia O  
pada O  
abad O  
ke-21 O  
. O  
Sebelum O  
dikenal O  
sebagai O  
penyanyi O  
solo O  
, O  
Imaniar B-PERSON  
bergabung O  
dengan O  
saudara-saudaranya O  
dalam O  
band O  
keluarga O  
, O  
The O  
Big O  
Kids O  
dan O  
pernah O  
berduet O  
dengan O  
kakaknya O  
, O  
Lidya B-PERSON  
Noorsaid I-PERSON  
. O  
Dari O  
enam O  
anak-anak O  
Said B-PERSON  
Kelana I-PERSON  
-- O  
Idham B-PERSON  
, O  
Irommy B-PERSON  
, O  
Lydia B-PERSON  
, O  
Imaniar B-PERSON  
, O  
Inang B-PERSON  
dan O  
Iwang B-PERSON  
-- O  
, O  
kini O  
praktis O  
hanya O  
Niar B-PERSON  
, O  
Iwang B-PERSON  
dan O  
Inang B-PERSON  
saja O  
yang O  
masih O  
terjun O  
di O  
dunia O  
musik O  
komersil O  
. O  
Trio O  
The O  
Kids O  
dibentuk O  
Said B-PERSON  
Kelana I-PERSON  
tahun O  
1967 O  
yang O  
terdiri O  
dari O  
Idham B-PERSON  
, O  
Iromi B-PERSON  
dan O  
Lidya B-PERSON  
. O  
Tahun O  
1986 O  
, O  
Adi B-PERSON  
, O  
seorang O  
produser O  
yang O  
mengedarkan O  
album O  
rekaman O  
dengan O  
bendera O  
PT O  
Dian O  
Records O  
yang O  
kini O  
bernama O  
Prosound O  
Records O  
, O  
membujuk O  
Said B-PERSON  
untuk O  
merelakan O  
kedua O  
putrinya O  
berduet O  
lepas O  
dari O  
band O  
The O  
Kids O  
. O  
`` O  
Pak O  
Adi B-PERSON  
bisa O  
meyakinkan O  
Abah O  
kalau O  
kami O  
bisa O  
sukses O  
di O  
jalur O  
pop O  
yang O  
more O  
enteng O  
ketimbang O  
jazz O  
rocknya O  
The O  
Big O  
Kids O  
, O  
'' O  
kisah O  
Imaniar B-PERSON  
yang O  
bersuamikan O  
Max B-PERSON  
Don I-PERSON  
, O  
seorang O  
DJ O  
. O  
Sebagian O  
besar O  
penduduk O  
-LRB- O  
asli O  
-RRB- O  
bermata O  
pencaharian O  
tani O  
dan O  
usaha O  
kayu O  
, O  
sedangkan O  
pendatang O  
, O  
terutama O  
di O  
kawasan O  
baru O  
perumahan O  
-LRB- O  
Komplek O  
Sudi O  
Rapi O  
, O  
AMD O  
, O  
Pemda O  
-RRB- O  
, O  
bermata O  
pencaharian O  
wirausaha O  
, O  
PNS O  
, O  
dan O  
karyawan O  
swasta O  
. O  
Kelurahan B-KECAMATAN  
ini O  
ini O  
terletak O  
di O  
ujung O  
utara O  
Kota B-KABKOTA  
Banjarmasin I-KABKOTA  
, O  
dan O  
terdiri O  
dari O  
24 O  
RT O  
dan O  
2 O  
RW O  
. O  
Terdapat O  
satu O  
Masjid O  
, O  
yaitu O  
Masjid O  
Kanas O  
-LRB- O  
Masjid O  
Jami O  
Tuhfaturroghibin O  
-RRB- O  
dan O  
satu O  
Puskemas O  
Alalak B-KECAMATAN  
Tengah I-KECAMATAN  
, O  
dan O  
Lembaga O  
Kajian O  
Qur O  
` O  
an O  
-LRB- O  
LKQ O  
-RRB- O  
, O  
Majelis O  
Ta O  
` O  
lim O  
` O  
Jawarhal O  
Neru O  
' O  
, O  
Kondisi O  
tanah O  
yang O  
rawa O  
, O  
dan O  
mengalami O  
pasang O  
surut O  
. O  
Pada O  
masa O  
VOC O  
, O  
pusat O  
kota O  
bergeser O  
ke O  
pulau O  
Tatas O  
-LRB- O  
kota O  
Tatas O  
-RRB- O  
yang O  
dikenal O  
sebagai O  
Banjarmasin B-KABKOTA  
-LRB- O  
Banjar O  
Anyar O  
-RRB- O  
. O  
Orang O  
tuanya O  
adalah O  
pedagang O  
asal O  
Yaman B-NEGARA  
Selatan I-NEGARA  
yang O  
telah O  
menetap O  
di O  
Batavia O  
sejak O  
zaman O  
Belanda B-NEGARA  
. O  
Bakat O  
seninya O  
tumbuh O  
karena O  
banyak O  
bergaul O  
dengan O  
para O  
seniman O  
and O  
sineas O  
asal O  
Minangkabau O  
yang O  
banyak O  
berkiprah O  
pada O  
masa O  
awal O  
kemerdekaan O  
seperti O  
Usmar B-PERSON  
Ismail I-PERSON  
, O  
Djamaluddin B-PERSON  
Malik I-PERSON  
, O  
Asrul B-PERSON  
Sani I-PERSON  
, O  
Soekarno B-PERSON  
M. I-PERSON  
Noer I-PERSON  
, O  
Menzano B-PERSON  
, O  
Oslan B-PERSON  
Husein I-PERSON  
, O  
dsb O  
. O  
Nama O  
aslinya O  
adalah O  
Alwi B-PERSON  
Alhabsy I-PERSON  
, O  
namun O  
sejak O  
kematian O  
Oslan B-PERSON  
Husein I-PERSON  
, O  
ia O  
menggunakan O  
nama O  
belakang O  
Oslan B-PERSON  
untuk O  
mengenang O  
sahabatnya O  
tersebut O  
. O  
Kini O  
ia O  
disibukkan O  
dengan O  
acara O  
Indonesian O  
Idol O  
2008 O  
sebagai O  
pembawa O  
acara O  
mendampingi O  
mantan O  
kekasih O  
, O  
Daniel B-PERSON  
Mananta I-PERSON  
, O  
dan O  
dibantu O  
juga O  
oleh O  
Dewi B-PERSON  
Sandra I-PERSON  
. O
Marissa B-PERSON  
sekarang O  
juga O  
merupakan O  
seorang O  
VJ O  
MTV O  
yang O  
membawakan O  
acara O  
MTV O  
Ampuh O  
Stairway O  
to O  
Show O  
dan O  
juga O  
membawakan O  
acara O  
Mantap O  
. O  
& O  
Ia O  
juga O  
dikenal O  
sebagai O  
gitaris O  
Murderdolls O  
, O  
sebuah O  
band O  
yang O  
beraliran O  
heavy O  
metal O  
yang O  
ia O  
bentuk O  
pada O  
tahun O  
2000 O  
. O  
Nathan B-PERSON  
Jonas I-PERSON  
-LRB- O  
Joey B-PERSON  
-RRB- O  
Jordison I-PERSON  
lahir O  
pada O  
tanggal O  
26 O  
April O  
, O  
1975 O  
di O  
-LSB- O  
Jember O  
-RSB- O  
-RSB- O  
, O  
jawa O  
di O  
kasih O  
ibu O  
hospital O  
. O  
Jordison B-PERSON  
telah O  
bekerja O  
di O  
indomaret O  
pom O  
bensin O  
di O  
Dalung O  
dan O  
bermain O  
dalam O  
berbagai O  
band O  
extreme O  
dangdut O  
dari O  
daerah O  
Des B-KABKOTA  
Moines I-KABKOTA  
termasuk O  
Modifidious O  
dan O  
Anal O  
Blast O  
. O  
Album O  
ini O  
mengusung O  
lagu O  
berjudul O  
sama O  
sebagai O  
single O  
pertama O  
, O  
dan O  
`` O  
Pergilah O  
Adinda O  
'' O  
sebagai O  
single O  
kedua O  
, O  
serta O  
`` O  
Bukan O  
Orang O  
Suci O  
'' O  
sebagai O  
single O  
ketiga O  
. O  
Tak O  
sampai O  
setahun O  
, O  
pada O  
bulan O  
Maret O  
2002 O  
, O  
Element O  
mendapat O  
penghargaan O  
Golden O  
Award O  
dari O  
Universal O  
Music O  
Indonesia B-NEGARA  
atas O  
pencapaian O  
penjualan O  
diatas O  
100.000 O  
keping O  
. O  
Hal O  
ini O  
karena O  
sebagian O  
personel O  
yaitu O  
Didi B-PERSON  
Riyadi I-PERSON  
, O  
Lucky O  
Wijatmoko O  
, O  
Arya O  
Adhiprasetyo O  
dan O  
alm O  
Ronny B-PERSON  
Setiawan I-PERSON  
selain O  
mengeluti O  
bidang O  
musik O  
juga O  
berpredikat O  
model O  
dan O  
aktor O  
sinetron O  
, O  
sehingga O  
band O  
ini O  
pada O  
awal O  
kariernya O  
pernah O  
dianggap O  
boyband O  
. O  
Stadion O  
ini O  
dinamai O  
demikian O  
untuk O  
menghormati O  
Robert B-PERSON  
Owen I-PERSON  
Loftus I-PERSON  
Versfeld I-PERSON  
, O  
pendiri O  
olahraga O  
yang O  
berada O  
di O  
Pretoria B-PLACE  
. O  
Sasaki B-PERSON  
dikenal O  
sebagai O  
penyanyi O  
lagu O  
tema O  
`` O  
Casshern O  
'' O  
, O  
`` O  
Getter O  
Robo O  
'' O  
, O  
`` O  
Hurricane O  
Polymer O  
'' O  
, O  
`` O  
serial O  
Yamato O  
'' O  
, O  
`` O  
UFO O  
Robo O  
Grendizer O  
'' O  
, O  
`` O  
Gaiking O  
'' O  
, O  
`` O  
Danguard O  
Ace O  
'' O  
, O  
`` O  
Galaxy O  
Express O  
999 O  
'' O  
, O  
`` O  
serial O  
Gatchaman O  
'' O  
, O  
`` O  
God O  
Sigma O  
'' O  
, O  
`` O  
Himitsu O  
Sentai O  
Goranger O  
'' O  
, O  
dan O  
`` O  
Choujinki O  
Metalder O  
'' O  
. O  
Sienna B-PERSON  
Tiggy I-PERSON  
Guillory I-PERSON  
, O  
dengan O  
nama O  
populer O  
Sienna B-PERSON  
Guillory I-PERSON  
atau O  
inisial O  
SG O  
-LRB- O  
pengucapan O  
`` O  
Gil-ir-ee O  
'' O  
-LRB- O  
-RRB- O  
-RRB- O  
-LRB- O  
-RRB- O  
adalah O  
seorang O  
aktris O  
Inggris B-NEGARA  
dan O  
mantan O  
model O  
terkemuka O  
Inggris B-NEGARA  
. O  
Ia O  
muncul O  
dalam O  
berbagai O  
produksi O  
Britania B-NEGARA  
Raya I-NEGARA  
, O  
dan O  
kemudian O  
ia O  
banyak O  
berperan O  
dalam O  
film-film O  
dan O  
serial O  
TV O  
produksi O  
Amerika B-NEGARA  
Serikat I-NEGARA  
. O  
. O  
James O  
adalah O  
gitaris O  
di O  
Stone O  
Sour O  
sebelum O  
Corey B-PERSON  
Taylor I-PERSON  
bergabung O  
dengan O  
`` O  
Slipknot O  
'' O  
kembali O  
pada O  
tahun O  
1997 O  
. O
Setelah O
`` O
Slipknot B-ORGANIZATION
'' O
melanjutkan O
istirahat O
pada O
tahun O
2002 O
, O
Jim B-PERSON
, O
bersama O
dengan O
vokalis O
Corey B-PERSON
Taylor I-PERSON
, O
selama O
kebangkitan O
pada O
tahun O
2002 O
. O
Selain O
`` O
meminjamkan O
'' O
bakat O
gitarnya O
untuk O
Stone B-ORGANIZATION
Sour I-ORGANIZATION
, O
Root B-PERSON
juga O
telah O
tampil O
pada O
drum O
pada O
satu O
lagu O
band O
yang O
telah O
direkam O
, O
bonus O
lagu O
Come O
What O
-LRB- O
ever O
-RRB- O
May O
`` O
The O
Day O
I O
Let O
Go O
'' O
. O
Di O
luar O
`` O
Slipknot B-ORGANIZATION
'' O
dan O
Stone B-ORGANIZATION
Sour I-ORGANIZATION
, O
Root B-PERSON
telah O
muncul O
pula O
pada O
karya O
turntablist O
`` O
Slipknot B-ORGANIZATION
'' O
Sid B-PERSON
Wilson I-PERSON
atau O
yang O
juga O
dikenal O
sebagai O
DJ O
Starscream O
pada O
album O
`` O
The O
New O
Leader O
'' O
dan O
`` O
The O
Devil O
Knows O
My O
Name B-ORGANIZATION
'' O
milik O
John B-PERSON
5 O
, O
untuk O
lagu O
`` O
Black O
widow O
of O
La O
Porte O
'' O
, O
dan O
juga O
muncul O
di O
proyek O
Roadrunner B-ORGANIZATION
United I-ORGANIZATION
, O
melakukan O
solo O
dan O
harmoni O
pada O
gitar O
`` O
Tired O
'N O
Lonely O
'' O
dari O
album O
proyek O
The O
All-Star O
Sessions O
. O
Dia O
juga O
muncul O
pada O
`` O
Jonathan B-PERSON
Davis I-PERSON
dan O
SFA O
'' O
cover O
untuk O
lagu O
Lil B-PERSON
Wayne I-PERSON
`` O
Got O
Money O
'' O
. O
Shilya B-PERSON
Patrice I-PERSON
Kirana I-PERSON
Idris I-PERSON
yang O
biasa O
disebut O
Shezy B-PERSON
Idris I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
model O
dan O
pemeran O
sinetron O
Indonesia B-NEGARA
. O
Saat O
berusia O
lima O
tahun O
, O
kakak O
kandung O
Sheza B-PERSON
Idris I-PERSON
ini O
telah O
terpilih O
sebagai O
None O
Cilik O
Jakarta B-KABKOTA
Barat I-KABKOTA
1986 O
. O
Tahun O
1996 O
, O
Shezy B-PERSON
mengikuti O
ajang O
Juliet O
Page O
One O
dan O
satu O
tahun O
kemudian O
terpilih O
sebagai O
model O
Indomodel O
1997 O
. O
Fiennes B-PERSON
berlatih O
di O
Akademi O
Seni O
Drama O
Kerajaan B-ORGANIZATION
dan O
kemudian O
mengikuti O
Serikat O
Royal B-ORGANIZATION
Shakespeare I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
1988 O
. O
Namun O
, O
setahun O
kemudian O
ia O
mulai O
dikenal O
setelah O
berperan O
sebagai O
komandan O
perkemahan O
Nazi O
, O
Amon B-PERSON
Göth I-PERSON
, O
dalam O
film O
yang O
disutradarai O
oleh O
Steven B-PERSON
Spielberg I-PERSON
, O
`` O
Schindler O
's O
List O
'' O
. O
Ketika O
masih O
bekerja O
di O
MetroTV B-ORGANIZATION
, O
Rahma B-PERSON
pernah O
tinggal O
di O
Inggris B-NEGARA
selama O
1 O
tahun O
, O
yakni O
2001-2002 O
, O
mengikuti O
mantan O
suaminya O
seorang O
perwira O
polisi O
yang O
saat O
itu O
sedang O
mengikuti O
pendidikan O
S2 O
di O
Inggris B-NEGARA
. O
Louise B-PERSON
Goodman I-PERSON
bisa O
diibaratkan O
sebagai O
Ibu O
Kartini O
bagi O
peliputan O
siaran O
langsung O
Formula O
1 O
yang O
didominasi O
pria O
. O
Memang O
dialah O
wanita O
pertama O
-LRB- O
dan O
satu-satunya O
-RRB- O
yang O
menjadi O
kru O
resmi O
ITV B-ORGANIZATION
untuk O
peliputan O
F1 O
, O
di O
tengah O
dominasi O
kaum O
pria O
dalam O
olahraga O
bermotor O
terlaris O
di O
dunia O
ini O
. O
Jika O
di O
Indonesia B-NEGARA
kita O
mengenal O
Feni B-PERSON
Rose I-PERSON
sebagai O
pembawa O
acara O
F1 O
, O
atau O
Widya B-PERSON
sebagai O
pembawa O
acara O
MotoGP O
, O
maka O
di O
Inggris B-NEGARA
-LRB- O
terutama O
di O
ITV B-ORGANIZATION
-RRB- O
atau O
di O
lintasan O
balap O
Formula O
1 O
Louise B-PERSON
adalah O
wanita O
yang O
cukup O
disegani O
. O
Suara O
indah O
Louise B-PERSON
Goodman I-PERSON
dapat O
kita O
dengarkan O
saat O
berlangsungnya O
balap O
F1 O
-LRB- O
jika O
kebetulan O
siaran O
balap O
F1 O
di O
TV O
Anda O
merelay O
dari O
ITV B-ORGANIZATION
channel O
1 O
Inggris B-NEGARA
-RRB- O
. O
Milla B-PERSON
Jovovich I-PERSON
-LRB- O
Serbo-Kroasia O
: O
Milica O
Jovović O
/ O
Милица O
Јововић O
/ O
; O
Rusia B-NEGARA
: O
Милла O
Йовович O
; O
Ukraina B-NEGARA
: O
Мiлла O
Йовович O
; O
; O
terlahir O
dengan O
nama O
Milica O
Nataša O
Jovović O
-RRB- O
adalah O
model O
dan O
pemeran O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Pada O
1981 O
, O
saat O
Milla B-PERSON
berusia O
lima O
tahun O
, O
keluarganya O
memutuskan O
pindah O
dari O
Ukraina B-NEGARA
karena O
alasan O
keamanan O
-LRB- O
maklum O
saat O
itu O
perang O
sedang O
hangat O
di O
Uni O
Soviet O
-RRB- O
. O
Selanjutnya O
dia O
sekolah O
di O
Montgomery O
of O
Alamein O
Secondary O
School O
, O
sebuah O
sekolah O
komprehensif O
di O
Winchester O
, O
Hampshire O
. O
Novel O
karya O
tulis O
pertama O
Firth B-PERSON
adalah O
`` O
The O
Department O
of O
Nothing O
'' O
yang O
ditampilkan O
dalam O
`` O
Speaking O
with O
the O
Angel O
'' O
-LRB- O
2000 O
-RRB- O
. O
Tulisan O
karya O
Firth B-PERSON
ini O
kemudian O
diedit O
oleh O
Nick B-PERSON
Hornby I-PERSON
dan O
diterbitkan O
oleh O
perusahaan O
penerbitan O
TreeHouse B-ORGANIZATION
Trust I-ORGANIZATION
. O
Sebagai O
tempat O
masuknya O
pengungsi O
Kristen O
yang O
melarikan O
diri O
dari O
Kejatuhan O
Acre O
di O
Palestina B-NEGARA
yang O
mengubah O
desa O
kecil O
ini O
menjadi O
salah O
satu O
kota O
terkaya O
Kristen O
. O
Tonggak O
utama O
berdirinya O
rezim O
McMahon B-PERSON
Jr. I-PERSON
ini O
ditandai O
dengan O
kemunculan O
karakter O
Hulk B-PERSON
Hogan I-PERSON
yang O
paling O
booming O
. O
Kesuksesannya O
jelas O
terlihat O
pada O
event O
WrestleMania O
3 O
yang O
menyedot O
penonton O
sampai O
93.000 O
lebih O
hadir O
di O
stadion O
cuma O
untuk O
melihat O
aksi O
Hulk B-PERSON
Hogan I-PERSON
melawan O
Andre B-PERSON
The I-PERSON
Giant I-PERSON
. O
Pengkarakteran O
digabung O
dengan O
image O
musik O
rock O
pada O
saat O
itu O
-LRB- O
muncul O
karakter2 O
seperti O
Shawn B-PERSON
Michaels I-PERSON
dll O
-RRB- O
dan O
eksplorasi O
`` O
gimmick O
'' O
-LRB- O
karakter O
tiruan O
-RRB- O
seperti O
The O
Undertaker O
dll O
. O
Stadion O
Suphachalasai O
, O
juga O
dikenal O
sebagai O
Stadion O
Nasional O
adalah O
sebuah O
stadion O
multi-guna O
yang O
berada O
di O
Bangkok B-KABKOTA
, O
Thailand B-NEGARA
. O
Chonburi B-ORGANIZATION
Football I-ORGANIZATION
Club I-ORGANIZATION
menggunakan O
stadion O
ini O
untuk O
menggelar O
pertandingan O
kandangnya O
selama O
Liga O
Champions O
AFC O
2008 O
. O
Fehr B-PERSON
lahir O
di O
kota O
Tel B-KABKOTA
Aviv I-KABKOTA
dari O
ayah O
seorang O
psikolog O
kelahiran O
Jerman B-NEGARA
, O
dan O
ibu O
seorang O
supervisor O
asal O
Israel B-NEGARA
. O
Fehr B-PERSON
sempat O
bekerja O
pada O
angkatan O
laut O
Israel B-NEGARA
dari O
tahun O
1989 O
sampai O
1992 O
, O
dan O
kemudian O
sempat O
menjadi O
satpam O
untuk O
El O
Al O
-LRB- O
maskapai O
penerbitan O
Israel B-NEGARA
-RRB- O
di O
Jerman B-NEGARA
. O
Perkenalan O
mereka O
dimulai O
saat O
Fenita B-PERSON
kursus O
presenter O
, O
sedangkan O
Arie B-PERSON
menjadi O
mentor O
tamunya O
, O
tetapi O
pada O
saat O
itu O
Fenita B-PERSON
belum O
mengetahui O
siapa O
Arie B-PERSON
Untung I-PERSON
itu O
. O
Dari O
pernikahan O
ini O
, O
mereka O
dikaruniai O
dua O
anak O
Misbareta O
Fathir B-PERSON
Gavin I-PERSON
Daffa O
-LRB- O
lahir O
10 O
November O
2005 O
-RRB- O
dan O
Misbareta O
Aisyah O
Mikhaila O
-LRB- O
lahir O
5 O
Maret O
2008 O
-RRB- O
. O
Zuckerberg B-PERSON
lahir O
tahun O
1984 O
di O
White O
Plains O
, O
New B-PROVINSI
York I-PROVINSI
dari O
pasangan O
Karen O
, O
seorang O
psikiater O
, O
dan O
Edward B-PERSON
Zuckerberg I-PERSON
, O
seorang O
dokter O
gigi O
. O
Di O
Ardsley O
High O
School O
, O
Zuckerberg B-PERSON
mendapat O
nilai O
tinggi O
pada O
mata O
pelajaran O
klasika O
sebelum O
pindah O
ke O
Phillips B-ORGANIZATION
Exeter I-ORGANIZATION
Academy I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
pertamanya O
, O
tempat O
ia O
mendapat O
banyak O
hadiah O
dalam O
bidang O
sains O
-LRB- O
matematika O
, O
astronomi O
, O
dan O
fisika O
-RRB- O
dan O
ilmu O
klasik O
-LRB- O
dalam O
formulir O
pendaftaran O
perguruan O
tingginya O
, O
Zuckerberg B-PERSON
memasukkan O
bahasa O
Perancis O
, O
Ibrani O
, O
Latin O
, O
dan O
Yunani O
Kuno O
dalam O
kolom O
bahasa O
non-Inggris O
yang O
bisa O
ia O
baca O
dan O
tulis O
-RRB- O
swerta O
merupakan O
seorang O
bintang O
anggar O
dan O
kapten O
tim O
anggar O
. O
Anggotanya O
berjumlah O
6 O
orang O
yaitu O
Phewe O
-LRB- O
vokal O
-RRB- O
, O
Nasa O
-LRB- O
guitar O
-RRB- O
, O
Obbie O
-LRB- O
guitar O
-RRB- O
, O
Mahesa O
-LRB- O
drum O
-RRB- O
, O
Ihsan O
-LRB- O
bass O
-RRB- O
, O
dan O
Teo B-PERSON
-LRB- O
kibord O
-RRB- O
. O
Nama O
Tahta O
mulai O
dikenal O
sejak O
menjadi O
peserta O
Festival O
Rock O
Se O
Indonesia B-NEGARA
Ke O
X O
dan O
merilis O
album O
perdananya O
yang O
berjudul O
Tempat O
yang O
Paling O
Indah O
pada O
tahun O
2006 O
. O
Associazione B-ORGANIZATION
Sportiva I-ORGANIZATION
Andria I-ORGANIZATION
BAT I-ORGANIZATION
adalah O
klub O
sepak O
bola O
Italia B-NEGARA
yang O
didirikan O
pada O
tahun O
1971 O
dengan O
nama O
A.S. O
Fidelis O
Andria O
-LRB- O
`` O
Associazione B-ORGANIZATION
Sportiva I-ORGANIZATION
Fidelis I-ORGANIZATION
Andria I-ORGANIZATION
'' O
-RRB- O
ini O
bermarkas O
di O
kota O
Andria O
, O
Apulia O
. O
Sejalan O
dengan O
kemajuan O
pendidikan O
di O
kota O
Surabaya B-KABKOTA
dan O
perkembangan O
jumlah O
penduduk O
serta O
semakin O
banyaknya O
jumlah O
pemukiman O
yang O
dineal O
dengan O
KPR O
BTN O
, O
maka O
dirasa O
perlu O
didirikan O
Sekolah O
Menengah O
Atas O
-LRB- O
SMA O
Negeri O
-RRB- O
disetiap O
kecamatan O
guna O
mendukung O
sekolah O
SMA O
Negeri O
yang O
ada O
di O
tengah O
kota O
yang O
dikenal O
SMA O
Kompleks O
, O
yaitu O
yang O
saat O
ini O
dikenal O
dengan O
SMAN B-ORGANIZATION
1 I-ORGANIZATION
, O
SMAN B-ORGANIZATION
2 I-ORGANIZATION
, O
SMAN B-ORGANIZATION
9 I-ORGANIZATION
dan O
SMAN B-ORGANIZATION
5 I-ORGANIZATION
dan O
yang O
di O
luar O
komplek O
seperti O
SMAN B-ORGANIZATION
6 I-ORGANIZATION
, O
SMAN B-ORGANIZATION
4 I-ORGANIZATION
, O
SMAN B-ORGANIZATION
16 I-ORGANIZATION
, O
SMAN B-ORGANIZATION
7 I-ORGANIZATION
. O
Lalu O
ia O
menghabiskan O
1 O
tahun O
bekerja O
untuk O
Lembaga B-ORGANIZATION
Heinrich-Pette I-ORGANIZATION
di O
Hamburg O
, O
Jerman B-NEGARA
Barat O
sebelum O
bergabung O
sebagai O
staf O
di O
University B-ORGANIZATION
of I-ORGANIZATION
California I-ORGANIZATION
, O
San B-KABKOTA
Francisco I-KABKOTA
. O
Pada O
usia O
muda O
Corey B-PERSON
suka O
turun O
ke O
orang-orang O
seperti O
`` O
The O
King O
'' O
- O
Elvis B-PERSON
, O
berkat O
pengaruh O
dari O
neneknya O
. O
Pada O
akhir O
2000 O
Taylor B-PERSON
telah O
didekati O
oleh O
anggota O
Stone B-ORGANIZATION
Sour I-ORGANIZATION
, O
Josh B-PERSON
Rand I-PERSON
tentang O
memulai O
kembali O
band O
dan O
merekam O
materi O
baru O
. O
Pada O  
bulan O  
Februari O  
2008 O  
Corey B-PERSON  
masuk O  
ke O  
studio O  
dengan O  
Slipknot O  
untuk O  
merekam O  
album O  
keempat O  
band O  
ini O  
, O  
All O  
Hope O  
Is O  
Gone O  
. O  
Pada O  
bulan O  
Desember O  
, O  
Corey B-PERSON  
dan O  
James B-PERSON  
sekali O  
lagi O  
bertemu O  
dengan O  
seluruh O  
personil O  
Stone O  
Sour O  
dan O  
mereka O  
saat O  
ini O  
bekerja O  
pada O  
rekaman O  
ketiga O  
band O  
. O  
Stadion O  
ini O  
pernah O  
digunakan O  
sebagai O  
salah O  
satu O  
stadion O  
Piala O  
Dunia O  
Rugbi O  
2003 O  
, O  
Pesta O  
Olahraga O  
Persemakmuran O  
2006 O  
-LRB- O  
pertandingan O  
rugbi O  
-RRB- O  
, O  
dan O  
Piala O  
Dunia O  
Rugby O  
League O  
2008 O  
. O  
Anggotanya O  
berjumlah O  
5 O  
orang O  
yaitu O  
Brad B-PERSON  
Arnold I-PERSON  
, O  
Matt B-PERSON  
Roberts I-PERSON  
, O  
Todd B-PERSON  
Harrell I-PERSON  
, O  
Chris B-PERSON  
Henderson I-PERSON  
, O  
dan O  
Greg B-PERSON  
Upchurch I-PERSON  
. O  
Ikut O  
diabadikan O  
di O  
Rock O  
and O  
Roll O  
Hall O  
of O  
Fame O  
, O  
anggota O  
Lynyrd B-PERSON  
Skynyrd I-PERSON  
yang O  
terdiri O  
dari O  
vokalis O  
Ronnie B-PERSON  
Van I-PERSON  
Zant I-PERSON  
, O  
gitaris O  
Gary B-PERSON  
Rossington I-PERSON  
, O  
Allen B-PERSON  
Collins I-PERSON  
, O  
Ed B-PERSON  
King I-PERSON  
, O  
dan O  
Steve B-PERSON  
Gaines I-PERSON  
, O  
pemain O  
bass O  
Leon B-PERSON  
Wilkeson I-PERSON  
, O  
pemain O  
kibor O  
Billy B-PERSON  
Powell I-PERSON  
, O  
dan O  
pemain O  
drum O  
Bob B-PERSON  
Burns I-PERSON  
, O  
dan O  
Artimus B-PERSON  
Pyle I-PERSON  
. O  
Dia O  
mulai O  
berkarier O  
di O  
dunia O  
film O  
sejak O  
tahun O  
1972 O  
, O  
dan O  
dia O  
dikenal O  
dengan O  
peran-perannya O  
dalam O  
serial O  
tokusatsu O  
: O  
sebagai O  
`` O  
Shirou O  
Akebono O  
/ O  
Battle O  
Kenya B-NEGARA  
'' O  
dalam O  
`` O  
Battle O  
Fever O  
J O  
'' O  
, O  
sebagai O  
`` O  
Daigorou O  
Oume O  
/ O  
Denzi O  
Blue O  
'' O  
dalam O  
`` O  
Denshi O  
Sentai O  
Denziman O  
'' O  
, O  
dan O  
sebagai O  
`` O  
Retsu O  
Ichijouji O  
/ O  
Gavan O  
'' O  
dalam O  
`` O  
Uchuu O  
Keiji B-PERSON  
Gavan O  
'' O  
. O  
