Vincent B-PERSON
Siew I-PERSON
-LRB- O
Hanzi O
: O
蕭 O
? O
Tara B-PERSON
Leigh I-PERSON
Patrick I-PERSON
-LRB- O
lahir O
20 O
April O
1972 O
-RRB- O
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
Carmen B-PERSON
Electra I-PERSON
merupakan O
seorang O
aktris O
, O
penyanyi O
, O
model O
, O
dan O
penari O
berkebangsaan O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Untuk O
memenuhi O
keinginan O
luhur O
itu O
, O
Munawwir B-PERSON
merintis O
secara O
bertahap O
IAIN B-ORGANIZATION
baru O
yang O
menampung O
alumni O
dari O
Madrasah O
Aliyah O
Program O
Khusus O
-LRB- O
MAPK B-ORGANIZATION
-RRB- O
, O
sebuah O
madrasah O
yang O
menekankan O
ilmu-ilmu O
keislaman O
dengan O
menggunakan O
pengantar O
bahasa O
Arab O
dan O
Inggris B-NEGARA
. O
Pendirian O
IAIN B-ORGANIZATION
baru O
ini O
dimulai O
dengan O
cara O
mencangkokkan O
ke O
IAIN B-ORGANIZATION
Walisongo I-ORGANIZATION
Semarang B-KABKOTA
melalui O
relokasi O
Fakultas O
Ushuluddin O
, O
Kudus O
dan O
Fakultas O
Syari'ah O
, O
Pekalongan B-KABKOTA
ke O
Surakarta B-KABKOTA
. O
Pembukaan O
kedua O
fakultas O
itu O
secara O
resmi O
diawali O
dengan O
kuliah O
perdana O
Fakultas O
Syari'ah O
dan O
Ushuluddin O
, O
Surakarta B-KABKOTA
, O
pada O
tanggal O
12 O
September O
1992 O
di O
Balai O
Kota O
Surakarta B-KABKOTA
langsung O
oleh O
H. O
Munawwir B-PERSON
Syadzali I-PERSON
sendiri O
. O
Pada O
kesempatan O
itu O
dia O
menyatakan O
bahwa O
14 O
IAIN B-ORGANIZATION
di O
seluruh O
Indonesia B-NEGARA
berikut O
sejumlah O
fakultas O
yang O
berada O
di O
luar O
kampus O
induknya O
belum O
memenuhi O
kualitas O
yang O
diharapkan O
. O
Lahirnya O
IAIN B-ORGANIZATION
unggulan O
ini O
, O
diakui O
merupakan O
garis O
kontinum O
dari O
cita-cita O
Munawwir B-PERSON
setelah O
dia O
sukses O
mendirikan O
Madrasah O
Aliyah O
Program O
khusus O
-LRB- O
MAPK B-ORGANIZATION
-RRB- O
pada O
tahun O
1987 O
dengan O
mengambil O
tempat O
di O
Padang B-KABKOTA
Panjang I-KABKOTA
, O
Sumatera B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
; O
Ciamis B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
; O
Daerah O
Istimewa O
Yogyakarta B-PROVINSI
; O
Ujung B-KABKOTA
Pandang I-KABKOTA
; O
Sulawesi B-PROVINSI
Selatan I-PROVINSI
; O
dan O
Jember O
, O
Jawa B-PROVINSI
Timur I-PROVINSI
. O
Para O
alumni O
dari O
proyek O
percontohan O
MAPK B-ORGANIZATION
ini O
adalah O
bibit-bibit O
unggul O
yang O
harus O
segera O
ditampung O
pada O
pendidikan O
tingkat O
tinggi O
. O
Sebab O
, O
jika O
mereka O
meneruskan O
ke O
IAIN B-ORGANIZATION
yang O
sudah O
ada O
dikhawatirkan O
mereka O
akan O
mengalami O
kemunduran O
, O
karena O
harus O
menyesuaikan O
diri O
dengan O
mahasiswa O
lain O
lulusan O
SLTA O
umum O
dan O
MAN O
yang O
tidak O
disiapkan O
secara O
khusus O
, O
kecuali O
lulusan O
SLTA O
yang O
dikelola O
oleh O
pesantren-pesantren O
yang O
berkualifikasi O
baik O
. O
Feni B-PERSON
Rose I-PERSON
-LRB- O
nama O
lengkap O
: O
Feni B-PERSON
Rosewidyadhari I-PERSON
-RRB- O
-LRB- O
-RRB- O
adalah O
seorang O
pembawa O
acara O
TV O
, O
bintang O
iklan O
, O
dan O
pengusaha O
yang O
berasal O
dari O
Indonesia B-NEGARA
. O
Ia O
terkenal O
berkat O
penampilannya O
sebagai O
Ibu O
Dewi O
dalam O
iklan O
sabun O
cuci O
Surf O
, O
sebagai O
pembawa O
acara O
infotainment O
Silet O
di O
RCTI B-ORGANIZATION
, O
dan O
sebagai O
pembawa O
acara O
olahraga O
Formula O
1 O
di O
RCTI B-ORGANIZATION
, O
TPI B-ORGANIZATION
, O
dan O
di O
Global O
TV O
. O
Pada O
Maret O
2002 O
setelah O
RCTI B-ORGANIZATION
tidak O
lagi O
menyiarkan O
F1 O
karena O
masalah O
keuangan O
, O
ia O
mendapat O
posisi O
sebagai O
pembawa O
acara O
babak O
kualifikasi O
Formula O
1 O
-LRB- O
dikenal O
sebagai O
`` O
TPI B-ORGANIZATION
Sport O
'' O
karena O
alasan O
judul O
acara O
-RRB- O
di O
TPI B-ORGANIZATION
-LRB- O
kini O
MNCTV B-ORGANIZATION
-RRB- O
. O
Selain O
itu O
, O
Feni B-PERSON
juga O
membawakan O
acara O
interior O
perumahan O
dan O
promo O
rumah O
dari O
Agung O
Sedayu B-ORGANIZATION
Group I-ORGANIZATION
. O
Pada O
tahun O
1993 O
ia O
menjadi O
penyanyi O
di O
grup O
Trio B-ORGANIZATION
Laris I-ORGANIZATION
bersama O
Delia B-PERSON
dan O
Kiki B-PERSON
, O
dan O
memenangkan O
HDX O
Awards O
. O
Pada O
tahun O
1997 O
, O
Widya B-PERSON
memenangkan O
ajang O
`` O
Gadis O
Gemilang O
Shower O
to O
Shower O
'' O
yang O
diadakan O
majalah O
Gadis O
. O
Tahun O
1998 O
ia O
mengikuti O
ajang O
`` O
Cover O
Girl O
Top O
Guest O
Baby-G O
'' O
yang O
diadakan O
majalah O
Aneka O
, O
dan O
kemudian O
Widya B-PERSON
keluar O
sebagai O
juara O
satu O
dalam O
ajang O
tersebut O
. O
Pada O
2008 O
ia O
kembali O
sebagai O
presenter O
segmen O
kuis O
di O
acara O
F1 O
GlobalTV B-ORGANIZATION
setelah O
tahun O
sebelumnya O
sempat O
menghilang O
. O
Selain O
di O
acara O
berita O
, O
Val B-PERSON
juga O
dikenal O
sebagai O
asisten O
produser O
acara O
Liga O
Inggris B-NEGARA
, O
juga O
di O
TPI B-ORGANIZATION
. O
Setelah O
lulus O
pada O
2003 O
, O
ia O
pindah O
ke O
MetroTV B-ORGANIZATION
dan O
menjadi O
salah O
satu O
jurnalis O
Indonesia B-NEGARA
yang O
menyaksikan O
penandatanganan O
MoU O
antara O
pemerintah O
RI O
dan O
GAM B-ORGANIZATION
di O
Helsinki B-NEGARA
, O
Finlandia I-NEGARA
. O
Universitas O
17 O
Agustus O
, O
didirikan O
2 O
tahun O
setelah O
Universitas B-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
diserahkan O
oleh O
Pemerintah O
Belanda B-NEGARA
kepada O
Pemerintah O
Indonesia B-NEGARA
, O
oleh O
beberapa O
tokoh O
beraliran O
kebangsaan O
. O
Universitas O
17 O
Agustus O
1945 O
Jakarta B-KABKOTA
kontemporer O
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
singkatan O
UNTAG B-ORGANIZATION
’45 O
Jakarta B-KABKOTA
kontemporer O
, O
didirikan O
pada O
tanggal O
14 O
Juli O
1952 O
oleh O
beberapa O
tokoh O
nasionalis O
yang O
beraliran O
kebangsaan O
dan O
bernaung O
dibawah O
Yayasan O
Pendidikan O
Tinggi O
17 O
Agustus O
1945 O
. O
Nama O
17 O
Agustus O
1945 O
digunakan O
disamping O
untuk O
mengabadikan O
peristiwa O
bersejarah O
Proklamasi O
Kemerdekaan O
, O
juga O
merupakan O
komitmen O
dan O
tujuan O
Yayasan O
terhadap O
Universitas O
, O
untuk O
mewujudkan O
salah O
satu O
cita-cita O
kemerdekaan O
. O
Politeknik B-ORGANIZATION
LP3I I-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
adalah O
salah O
satu O
perguruan O
tinggi O
swasta O
yang O
ada O
di O
Kota O
Bandung B-KABKOTA
, O
Jawa B-PROVINSI
Barat I-PROVINSI
. O
Berdasarkan O
data O
dari O
Dikti O
, O
Politeknik B-ORGANIZATION
LP3I I-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
memiliki O
peringkat O
320 O
dari O
3240 O
Perguruan O
tinggi O
di O
Indonesia B-NEGARA
. O
Program O
Studi O
Publick O
Relation O
-LRB- O
Humas O
-RRB- O
merupakan O
salah O
satu O
program O
yang O
berperan O
sebagai O
pengembangan O
ilmu O
dan O
profesi O
untuk O
menghasilkan O
lulusan O
yang O
profesional O
, O
beriman O
dan O
bertaqwa O
, O
berjiwa O
mandiri O
serta O
berbudi O
luhur O
dalam O
bidang O
kehumasan O
. O
Pola O
/ O
lama O
2 O
+1 O
= O
3 O
tahun O
, O
yang O
diterapkan O
di O
Politeknik B-ORGANIZATION
LP3I I-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
, O
peserta O
didik O
dituntut O
untuk O
dapat O
menimba O
ilmu O
dan O
pengetahuan O
dan O
keterampilan O
pada O
tahunpertama O
dan O
kedua O
-LRB- O
semester O
I O
sampai O
dengan O
IV O
-RRB- O
. O
Sehingga O
peserta O
didik O
memiliki O
ilmu O
dan O
pengetahuan O
dan O
keterampilan O
, O
moral O
dan O
kepribadian O
yang O
tangguh O
serta O
telah O
bekerja O
on O
saat O
lulus O
program O
diploma O
tiga O
-LRB- O
D3 O
-RRB- O
dengan O
menyandang O
gelar O
Ahli O
Madya O
-LRB- O
A.Md O
-RRB- O
serta O
penyusunan O
Kurikulim O
Link O
and O
Match O
yang O
berorientasi O
pada O
kebutuhan O
dunia O
usahadan O
industri O
tanpa O
meninggalkan O
kaidah O
akademis O
. O
Ia O
merupakan O
pembalap O
yang O
turun O
dalam O
ajang O
NASCAR B-ORGANIZATION
Seri O
Piala O
Sprint O
, O
dengan O
mengendarai O
mobil O
bernomor O
48 O
yang O
disponsori O
oleh O
Lowe B-PERSON
's O
/ O
Kobalt O
Tools O
dan O
dijalankan O
oleh O
tim O
Hendrick B-PERSON
Motorsports I-PERSON
asuhan O
Rick B-PERSON
Hendrick I-PERSON
dan O
Jeff B-PERSON
Gordon I-PERSON
, O
dengan O
jenis O
mobil O
Chevrolet O
SS O
. O
Ia O
meraih O
gelar O
juara O
NASCAR B-ORGANIZATION
pertama O
kali O
pada O
tahun O
2006 O
setelah O
mengalahkan O
rekan O
setimnya O
sendiri O
, O
Jeff B-PERSON
Gordon I-PERSON
. O
Sampai O
akhir O
musim O
2010 O
, O
Johnson B-PERSON
menjadi O
satu-satunya O
pembalap O
yang O
mampu O
meraih O
lima O
gelar O
juara O
NASCAR B-ORGANIZATION
dalam O
lima O
musim O
beruntun O
. O
Kerap O
disapa O
sebagai O
`` O
superman O
'' O
oleh O
mantan O
rekan O
setimnya O
yang O
lebih O
senior O
, O
Mark B-PERSON
Martin I-PERSON
, O
Johnson B-PERSON
memulai O
karier O
balap O
Seri O
Pialanya O
pada O
tahun O
2002 O
setelah O
ia O
bergabung O
ke O
tim O
Hendrick B-PERSON
Motorsports I-PERSON
bersama O
Jeff B-PERSON
Gordon I-PERSON
. O
Musim O
2006 O
menjadi O
awal O
kesuksesan O
Jimmie B-PERSON
Johnson I-PERSON
dengan O
keberhasilannya O
meraih O
gelar O
juara O
umum O
NASCAR B-ORGANIZATION
setelah O
mengalahkan O
Matt B-PERSON
Kenseth I-PERSON
dengan O
selisih O
56 O
poin O
di O
klasemen O
. O
Musim O
2007 O
ia O
berhasil O
mempertahankan O
gelar O
juaranya O
usai O
mengalahkan O
rekan O
setimnya O
sendiri O
yaitu O
Jeff B-PERSON
Gordon I-PERSON
dengan O
selisih O
77 O
poin O
, O
disusul O
kemudian O
di O
musim O
2008 O
dengan O
mengalahkan O
Carl B-PERSON
Edwards I-PERSON
dengan O
selisih O
69 O
poin O
. O
Tahun O
2009 O
Johnson B-PERSON
lagi-lagi O
tampil O
sebagai O
juara O
umum O
NASCAR B-ORGANIZATION
setelah O
mengandaskan O
Mark B-PERSON
Martin I-PERSON
dengan O
selisih O
141 O
poin O
klasemen O
. O
Ia O
juga O
berhasil O
mendapatkan O
beragam O
penghargaan O
di O
musim O
tersebut O
, O
di O
antaranya O
adalah O
penghargaan O
Athlete O
of O
the O
Year O
2009 O
dari O
Associated O
Press O
, O
NASCAR B-ORGANIZATION
Driver O
of O
the O
Year O
2009 O
, O
dan O
juga O
kerap O
kali O
disebut O
sebagai O
`` O
Best O
Driver O
of O
the O
Decade O
2000 O
's O
'' O
. O
Musim O
2010 O
Johnson B-PERSON
sekali O
lagi O
menunjukkan O
dominasinya O
dengan O
keluar O
sebagai O
juara O
umum O
NASCAR B-ORGANIZATION
untuk O
kelima O
kalinya O
secara O
beruntun O
walaupun O
di O
musim O
tersebut O
ia O
mendapat O
perlawanan O
keras O
dari O
Denny B-PERSON
Hamlin I-PERSON
dan O
Kevin B-PERSON
Harvick I-PERSON
sampai O
balapan O
penutup O
musim O
. O
Setelah O
sempat O
terpuruk O
selama O
dua O
musim O
pada O
2011 O
dan O
2012 O
, O
Johnson B-PERSON
kembali O
tampil O
sebagai O
juara O
umum O
NASCAR B-ORGANIZATION
Seri O
Piala O
pada O
musim O
2013 O
yang O
menjadi O
gelar O
keenamnya O
. O
Adalah O
putera O
sulung O
Raja O
Isumbaon O
yang O
sebenarnya O
bernama O
Ompu O
Tuan O
Nabolon O
, O
namun O
sampai O
kini O
keturunannya O
dinamai O
pomparan O
Nai O
Ambaton O
menurut O
ibu O
leluhurnya O
dan O
walaupun O
keturunan O
Naiambaton O
sudah O
more O
than O
50 O
marga O
dan O
lebih O
kurang O
20 O
generasi O
, O
sampai O
sekarang O
masih O
tetap O
mempertahankan O
`` O
ruhut O
bombong O
'' O
yaitu O
peraturan O
yang O
tidak O
memperbolehkan O
perkawinan O
sesama O
marga O
yang O
termasuk O
seluruh O
marga O
Nai O
Ambaton O
. O
Nai O
Ambaton O
mempunyai O
5 O
putera O
, O
tetapi O
there O
are O
opinions O
yang O
mengatakan O
tiga O
orang O
putera O
dan O
ada O
juga O
mengatakan O
empat O
orang O
-LRB- O
lebih O
banyak O
orang O
yang O
mengikuti O
pendapat O
ini O
, O
termasuk O
literatur-literatur O
tua O
seperti O
Buku O
WM O
Hutagalung B-PERSON
yang O
dicetak O
pertamakali O
pada O
tahun O
1926 O
-RRB- O
. O
Tulisan O
ini O
mengikuti O
pendapat O
yang O
mengatakan O
putera O
Nai O
Ambaton O
ada O
4 O
orang O
, O
masing-masing O
: O
Simbolon B-PERSON
Tua O
, O
Saragi O
Tua O
, O
Tamba B-PERSON
Tua O
, O
Munte O
Tua O
. O
Saragi O
Tua O
mempunyai O
2 O
orang O
putera O
yaitu O
Ompu O
Tuan O
Binur O
dan O
Ompu O
Partumpuan O
-LRB- O
Ompu O
Saragi O
-RRB- O
. O
Ompu O
Tuan O
Binur O
kawin O
dengan O
Bunga O
Ria O
Boru O
Manurung O
, O
puteri O
Raja O
Manurung O
yang O
tinggal O
di O
negeri O
Sihotang O
. O
Ompu O
Tuan O
Binur O
kemudian O
mendirikan O
kampung O
yang O
bernama O
Huta O
Namora O
di O
Rianiate O
, O
dekat O
Pangururan O
dan O
menjadi O
raja O
dari O
daerah O
sekitarnya O
. O
Ompu O
Tuan O
Binur B-PERSON
mempunyai O
4 O
orang O
putera O
yaitu O
Lango B-PERSON
Raja I-PERSON
, O
Saing B-PERSON
Raja I-PERSON
, O
Mata B-PERSON
Raja I-PERSON
dan O
Deak B-PERSON
Raja I-PERSON
, O
dan O
kedua O
puterinya O
kawin O
dengan O
Sihotang B-PERSON
Marsoit I-PERSON
dan O
Limbong B-PERSON
Naopatpulu I-PERSON
. O
Putera O
ketiga O
dari O
Ompu O
Tuan O
Binur B-PERSON
yaitu O
Simataraja B-PERSON
, O
yang O
kemudian O
kawin O
dengan O
puteri O
Raja O
Saudakkal B-PERSON
dari O
Limbong B-PLACE
Mulana I-PLACE
, O
bernama O
Lahatma B-PERSON
boru O
Limbong B-PLACE
Sihole I-PLACE
, O
dan O
selanjutnya O
mereka O
tinggal O
didaerah O
bernama O
Simarmata B-PLACE
, O
sebagai O
bona O
pasogit O
dari O
seluruh O
keturunan O
Ompu O
Simataraja B-PERSON
marga O
Simarmata B-PLACE
. O
Dari O
perkawinannya O
, O
Simataraja B-PERSON
mempunyai O
tiga O
orang O
putera O
yaitu O
: O
Halihi B-PERSON
Raja I-PERSON
, O
kawin O
dengan O
Naolo B-PERSON
boru O
Sihaloho B-PERSON
dari O
Janji B-PLACE
Maria I-PLACE
Parbaba I-PLACE
, O
Dosi B-PERSON
Raja I-PERSON
, O
kawin O
dengan O
Bungahom B-PERSON
boru O
Malau B-PERSON
dari O
Rianiate B-PLACE
, O
dan O
Datuktuk B-PERSON
Raja I-PERSON
kawin O
dengan O
Tiarma B-PERSON
boru O
Sinaga B-PERSON
Uruk I-PERSON
dari O
Batu O
Upar O
, O
Urat O
. O
Halihi B-PERSON
Raja I-PERSON
memperoleh O
Huta O
Uruk O
, O
Dosi B-PERSON
Raja I-PERSON
memperoleh O
Huta O
Toguan O
-LRB- O
Toruan O
-RRB- O
, O
dan O
yang O
bungsu O
Datuktuk B-PERSON
Raja I-PERSON
memperoleh O
Huta O
Balian O
. O
Dari O
ketiga O
putera O
Ompu O
Simataraja B-PERSON
inilah O
yang O
menurunkan O
marga O
Simarmata B-PLACE
dan O
menyebar O
keseluruh O
pelosok O
, O
terutama O
ke O
daerah O
pantai O
Sumatera B-PROVINSI
ditepian O
pantai O
Danau O
Toba B-PLACE
, O
baik O
kearah O
Timur O
, O
Tenggara O
maupun O
Barat O
, O
di O
antaranya O
ke O
Simalungun B-KABKOTA
, O
Karo B-KABKOTA
, O
Dairi B-KABKOTA
, O
Humbang O
, O
Sibolga B-KABKOTA
, O
Barus B-KABKOTA
dan O
selanjutnya O
ke O
Pematang O
Siantar B-KABKOTA
, O
Binjai B-KABKOTA
dan O
kota-kota O
lainnya O
di O
Sumatera B-PROVINSI
, O
Jawa B-PROVINSI
, O
bahkan O
ke O
seluruh O
Indonesia B-NEGARA
dan O
Dunia O
. O
Bila O
diperhatikan O
sepintas O
, O
bahwa O
raja-raja O
penguasa O
tanah O
Simalungun B-KABKOTA
hanya O
terdiri O
dari O
empat O
marga O
yaitu O
Saragih B-PERSON
, O
Damanik B-PERSON
, O
Purba B-PERSON
dan O
Sinaga B-PERSON
, O
ada O
kesan O
bahwa O
keturunan O
Raja O
Nai O
Ambaton B-PERSON
dari O
puteranya O
Saragi B-PERSON
Tua I-PERSON
, O
sudah O
cukup O
lama O
pergi O
ke O
tanah O
Simalungun B-KABKOTA
sehingga O
dapat O
menjadi O
raja O
. O
Keturunan O
Simataraja B-PERSON
marga O
Simarmata B-PLACE
yang O
datang O
kemudian O
dapat O
diterima O
di O
Simalungun B-KABKOTA
karena O
mengikuti O
marga O
dongan O
tubunya O
Saragi B-PERSON
yang O
di O
Simalungun B-KABKOTA
menjadi O
Saragih B-PERSON
. O
Kebanyakan O
dari O
mereka O
menempati O
pesisir O
pantai O
di O
hadapan O
Pulau O
Samosir B-KABKOTA
, O
seperti O
Tigaras B-PLACE
, O
Haranggaol B-PLACE
, O
Silalahi B-PERSON
dan O
desa-desa O
disepanjang O
pantai O
tersebut O
. O
Ia O
telah O
mendapatkan O
empat O
kali O
nominasi O
Academy B-ORGANIZATION
Awards I-ORGANIZATION
untuk O
musiknya O
di O
`` O
Men O
in O
Black O
'' O
-LRB- O
1997 O
-RRB- O
, O
`` O
Good O
Will O
Hunting O
'' O
-LRB- O
1997 O
-RRB- O
, O
`` O
Big O
Fish O
'' O
-LRB- O
2003 O
-RRB- O
dan O
`` O
Milk O
'' O
-LRB- O
2009 O
-RRB- O
, O
mendapatkan O
Grammy B-ORGANIZATION
Award I-ORGANIZATION
untuk O
musiknya O
di O
`` O
Batman O
'' O
-LRB- O
1989 O
-RRB- O
serta O
mendapatkan O
Emmy B-ORGANIZATION
Award I-ORGANIZATION
untuk O
musik O
tema O
film O
seri O
`` O
Desperate O
Housewives O
'' O
. O
Ia O
membuat O
musik O
untuk O
`` O
Rabbits O
and O
Rogue O
'' O
, O
balet O
kreasi O
koreografer O
terkenal O
Twyla B-PERSON
Tharp I-PERSON
yang O
dipentaskan O
dari O
tanggal O
19 O
Mei O
sampai O
12 O
Juli O
2008 O
oleh O
American B-ORGANIZATION
Ballet I-ORGANIZATION
Theater I-ORGANIZATION
. O
Bersama O
Erik B-PERSON
Sanko I-PERSON
, O
Danny B-PERSON
Elfman I-PERSON
membuat O
musik O
untuk O
sebuah O
`` O
marionette O
play O
'' O
yaitu O
sandiwara O
boneka O
tali O
karya O
Erik B-PERSON
Sanko I-PERSON
berjudul O
`` O
The O
Fortune O
Teller O
'' O
. O
Sandiwara O
ini O
dimainkan O
di O
Here B-PLACE
Arts I-PLACE
Center I-PLACE
, O
New B-PROVINSI
York I-PROVINSI
dari O
tanggal O
19 O
Oktober O
sampai O
5 O
November O
2006 O
. O
Danny B-PERSON
Elfman I-PERSON
juga O
telah O
mulai O
membuat O
musik O
konser O
, O
pertama O
kalinya O
adalah O
`` O
Serenada O
Schizophrana O
'' O
, O
musik O
konser O
untuk O
American B-ORGANIZATION
Composers I-ORGANIZATION
Orchestra I-ORGANIZATION
yang O
dimainkan O
pada O
tanggal O
23 O
Februari O
2005 O
di O
Carnegie B-PLACE
Hall I-PLACE
, O
New B-PROVINSI
York I-PROVINSI
, O
dengan O
konduktor O
John B-PERSON
Mauceri I-PERSON
. O
Kemudian O
ia O
juga O
membuat O
`` O
Overeager O
Overture O
'' O
untuk O
dimainkan O
oleh O
Hollywood B-PLACE
Bowl O
Orchestra O
pada O
tanggal O
15-17 O
September O
2006 O
, O
juga O
dengan O
konduktor O
John B-PERSON
Mauceri I-PERSON
. O
Di O
sana O
ia O
bertemu O
dengan O
mentornya O
yang O
lain O
yaitu O
Alfred B-PERSON
Adler I-PERSON
, O
salah O
satu O
kolega O
awal O
dari O
Sigmund B-PERSON
Freud I-PERSON
. O
Pada O
tahun O
1982 O
, O
Gunung O
Seorak B-PLACE
ditetapkan O
sebagai O
`` O
Distrik O
Pelestarian O
Biosfer O
'' O
-LRB- O
Biosphere O
Preservation O
District O
-RRB- O
oleh O
UNESCO B-ORGANIZATION
. O
Di O
tengah O
jalan O
terdapat O
Kuil O
Buddha O
dan O
`` O
Batu O
Heundeul O
'' O
-LRB- O
`` O
Heundeulbawi O
'' O
, O
? O
들바위 O
-RRB- O
yang O
terletak O
di O
atas O
batu O
yang O
lebih O
besar O
. O
Desa O
ini O
ini O
di O
pimpin O
oleh O
KADES O
yang O
di O
pilih O
secara O
langsung O
oleh O
warga O
Kertayasa B-DESA
atau O
tang O
sering O
kita O
kenal O
dengan O
PILKADES O
selain O
dengan O
nama O
Kertayasa B-DESA
, O
desa O
ini O
juga O
memiliki O
nama O
lain O
, O
atau O
orang2 O
sering O
menyebut O
LATU O
. O
Menurut O
cerita O
dari O
orang O
tua O
, O
dulu O
semasih O
zaman O
penjajahan O
di O
beri O
nama O
desa O
LATU O
, O
desa O
ini O
mempunyai O
sarana O
pendidikan O
yang O
cukup O
memadai O
dari O
TK O
sampai O
sekolah O
dasar O
. O
Sebagian O
mata O
pencaharian O
nya O
warga O
Kertayasa B-DESA
adalah O
Bercocok O
tanam O
-LRB- O
padi O
, O
bawang O
, O
kedelai O
dll O
-RRB- O
dan O
nelayan O
, O
selain O
itu O
juga O
warga O
Kertayasa B-DESA
banyak O
yang O
menjadi O
buruh O
di O
pabrik O
swasta O
seperti O
di O
pabrik O
pengolahan O
kayu O
ESTIKA B-ORGANIZATION
dan O
pabrik O
pembuatan O
rokok O
Sampoerna B-ORGANIZATION
. O
Tapi O
sekarang O
berubah O
menjadi O
desa O
yang O
AGAMIS O
, O
RUKUN O
dan O
HARMONIS O
, O
ini O
terbukti O
dengan O
banyaknya O
MASJID O
dan O
Sarana O
Pendidikan O
yang O
penuh O
dengan O
SISWA O
yang O
mau O
belajar O
dengan O
giat O
. O
B-LOCATIONbo O
lebih O
diketahui O
untuk O
lagu-lagu O
hit O
mereka O
semisal O
`` O
Nancy O
Boy O
'' O
, O
`` O
Pure O
Morning O
'' O
, O
`` O
Every O
You O
Every O
Me O
'' O
, O
dan O
`` O
Infra-Red O
'' O
. O
Pada O
tanggal O
3 O
April O
1892 O
, O
setelah O
sarapan O
, O
Robert B-PERSON
Ford I-PERSON
, O
Charley B-PERSON
Ford I-PERSON
dan O
Jesse B-PERSON
James I-PERSON
siap O
berangkat O
untuk O
memulai O
merampok O
lagi O
, O
keluar O
masuk O
rumah O
untuk O
menyiapkan O
kuda O
. O
Jesse B-PERSON
sering O
disebut-sebut O
sebagai O
'' O
`` O
Robin B-PERSON
Hood I-PERSON
Barat O
Liar O
'' O
`` O
namun O
tak O
ada O
bukti O
ia O
pernah O
membagi O
hasil O
rampokannya O
dari O
jarahannya O
kepada O
mereka O
yang O
membutuhkan O
. O
Tulisan O
di O
atas O
nisan O
Jesse B-PERSON
James I-PERSON
, O
ditulis O
oleh O
ibunya O
, O
terbaca O
: O
`` O
In O
Loving O
Memory O
of O
my O
Beloved O
Son O
, O
Murdered O
by O
a O
Traitor O
and O
Coward O
Whose O
Name O
is O
not O
Worthy O
to O
Appear O
Here O
'' O
-LRB- O
`` O
Dalam O
Kenangan O
Manis O
Bersama O
Putraku O
Tercinta O
, O
Dibunuh O
by O
Seorang O
Pengkhianat O
dan O
Pengecut O
yang O
Namanya O
Tak O
Berharga O
untuk O
Muncul O
di O
Sini O
'' O
-RRB- O
. O
Saat O
itu O
ia O
bersaing O
dengan O
Astrid B-PERSON
Tiar I-PERSON
Yosephine I-PERSON
yang O
menempati O
posisi O
Pemenang O
I. O
Vonny B-PERSON
tercatat O
pernah O
menjadi O
bintang O
model O
untuk O
video O
klip O
Peterpan B-ORGANIZATION
dan O
juga O
bermain O
dalam O
sinetron O
`` O
Doa O
dan O
Cinta O
'' O
. O
Begitu O
kembali O
, O
Vonny B-PERSON
mendapat O
tawaran O
bermain O
dalam O
film O
`` O
Kekasih O
'' O
-LRB- O
2008 O
-RRB- O
sebagai O
peran O
utama O
, O
Maria B-PERSON
berpasangan O
dengan O
aktor O
Angga B-PERSON
Dwi I-PERSON
Saputra I-PERSON
. O
Robert B-PERSON
Newton I-PERSON
Ford I-PERSON
-LRB- O
-RRB- O
ialah O
seorang O
penjahat O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
yang O
hidup O
di O
akhir O
abad O
ke-19 O
. O
Pada O
tahun O
1880 O
ia O
bergabung O
dengan O
geng O
Jesse B-PERSON
James I-PERSON
bersama O
saudaranya O
Charley B-PERSON
, O
ikut O
serta O
dalam O
perampokan O
di O
KA O
di O
Glendale B-PLACE
, O
Missouri B-PROVINSI
. O
Pada O
tahun O
1882 O
Ford B-PERSON
bersaudara O
ditawari O
ikut O
serta O
dalam O
perampokan O
di O
sebuah O
bank O
di O
Platte O
City O
, O
Missouri B-PROVINSI
, O
sayangnya O
mereka O
sudah O
memutuskan O
untuk O
tidak O
ikut O
serta O
lagi O
dalam O
perampokan O
itu O
, O
dan O
tertarik O
dengan O
sayembara O
dari O
Gubernur O
Missouri B-PROVINSI
Thomas B-PERSON
Theodore I-PERSON
Crittenden I-PERSON
yang O
memberikan O
hadiah O
10.000 O
dolar O
AS O
bagi O
mereka O
yang O
bisa O
membunuh O
Jesse B-PERSON
James I-PERSON
. O
Saudaranya O
Charley B-PERSON
bunuh O
diri O
pada O
tahun O
1884 O
dan O
Robert B-PERSON
diekspos O
ke O
seluruh O
negeri O
sebagai O
`` O
orang O
yang O
membunuh O
Jesse B-PERSON
James I-PERSON
'' O
, O
dan O
kemudian O
pindah O
ke O
Colorado B-PROVINSI
, O
tempat O
di O
mana O
pada O
tahun O
1892 O
ia O
dibunuh O
oleh O
Edward B-PERSON
O'Kelly I-PERSON
, O
yang O
kemudian O
dipenjarakan O
dan O
dibebaskan O
pada O
tahun O
1902 O
, O
dan O
2 O
tahun O
kemudian O
ia O
dibunuh O
oleh O
seorang O
polisi O
di O
Oklahoma B-PROVINSI
pada O
tahun O
1904 O
. O
Menanggapi O
animo O
masyarakat O
terhadap O
sinetron O
Rindu-Rindu O
Asmara O
maka O
Star B-ORGANIZATION
Media I-ORGANIZATION
Nusantara I-ORGANIZATION
Talent O
management O
dan O
TPI B-ORGANIZATION
, O
bekerja O
sama O
dengan O
Rapi B-ORGANIZATION
Films I-ORGANIZATION
serta O
Musica B-ORGANIZATION
Studio I-ORGANIZATION
telah O
merilis O
kumpulan O
lagu-lagu O
yang O
diambil O
dari O
soundtrack O
sinetron O
Rindu O
Rindu O
Asmara O
sebagai O
album O
solo O
pertama O
Gita B-PERSON
. O
Sebanyak O
9 O
buah O
lagu O
telah O
diluncurkan O
ke O
tengah-tengah O
masyarakat O
dalam O
bentuk O
kaset O
dan O
Compact O
Disc O
-LRB- O
CD O
-RRB- O
. O
Musisi O
Dwiki B-PERSON
Dharmawan I-PERSON
pun O
turut O
digandeng O
dalam O
pembuatan O
album O
perdana O
ini O
, O
dengan O
menyumbangkan O
4 O
buah O
lagu O
berjudul O
`` O
Cinta O
Kau O
Tlah O
Datang O
'' O
, O
`` O
Sampai O
Disini O
'' O
, O
`` O
Cukuplah O
Sudah O
'' O
, O
dan O
`` O
Doa O
'' O
dan O
selebihnya O
3 O
buah O
lagu O
dari O
karya O
cipta O
finalis O
Lomba O
Cipta O
Lagu O
Dangdut O
-LRB- O
LCLD O
-RRB- O
berjudul O
`` O
Nestapa O
'' O
-LRB- O
Cipt O
. O
Untuk O
menambah O
wawasan O
akademik O
bermusiknya O
, O
Gita B-PERSON
kini O
memperdalam O
ilmu O
seni O
musik O
di O
Universitas B-ORGANIZATION
Pendidikan I-ORGANIZATION
Indonesia I-ORGANIZATION
-LRB- O
UPI I-ORGANIZATION
-RRB- O
di O
Bandung B-KABKOTA
. O
Selain O
menambah O
ilmu O
dalam O
bidang O
seni O
musik O
, O
Gita B-PERSON
pun O
menjalani O
kuliahnya O
di O
UIN B-ORGANIZATION
Bandung I-ORGANIZATION
jurusan O
Dakwah O
dan O
Penyiaran O
Islam O
. O
Pengagum O
Mariah B-PERSON
Carey I-PERSON
, O
Elvi B-PERSON
Sukaesih I-PERSON
, O
Rita B-PERSON
Sugiarto I-PERSON
, O
dan O
Evi B-PERSON
tamala I-PERSON
ini O
bercita-cita O
tidak O
hanya O
ingin O
mahir O
bernyanyi O
namun O
juga O
ingin O
terampil O
memainkan O
beberapa O
alat O
musik O
sehingga O
suatu O
hari O
nanti O
bisa O
menciptakan O
lagu O
sendiri O
. O
Seorang O
anggota O
Hanahoe B-ORGANIZATION
, O
sebuah O
kelompok O
militer O
rahasia O
, O
ia O
memberikan O
dukungan O
penting O
untuk O
kudeta O
pada O
tahun O
itu O
di O
mana O
Chun B-PERSON
menjadi O
penguasa O
de O
facto O
dari O
Korea B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
. O
Roh B-PERSON
adalah O
seorang O
jenderal O
militer O
ketika O
ia O
membantu O
Chun B-PERSON
memimpin O
pasukan O
ke O
Gwangju B-KABKOTA
Gerakan O
Demokratisasi O
pada O
tahun O
1980 O
. O
Dia O
juga O
bertemu O
dengan O
Presiden O
Corazon B-PERSON
Aquino I-PERSON
untuk O
serangkaian O
pembicaraan O
antara O
Filipina B-NEGARA
dan O
Korea B-NEGARA
Selatan I-NEGARA
untuk O
hubungan O
ekonomi O
, O
sosial O
dan O
budaya O
, O
mendukung O
Filipina B-NEGARA
atlet O
Leopoldo B-PERSON
Serantes I-PERSON
di O
Olimpiade O
, O
dan O
membahas O
unifikasi O
pembicaraan O
untuk O
mengakhiri O
Korea B-NEGARA
Utara I-NEGARA
's O
permusuhan O
setelah O
Perang O
Korea B-NEGARA
. O
Chun B-PERSON
lahir O
pada O
18 O
Januari O
1931 O
di O
Yulgok-myeon O
, O
sebuah O
kota O
pertanian O
miskin O
di O
Hapcheon O
, O
gyeongsang O
Selatan B-PROVINSI
provinsi O
, O
selama O
-LSB- O
-LSB- O
Korea B-NEGARA
di O
bawah O
pemerintahan O
Jepang B-NEGARA
| O
imperial O
pemerintahan O
Jepang B-NEGARA
Korea B-NEGARA
-RSB- O
-RSB- O
. O
Sekitar O
tahun O
1936 O
, O
keluarga O
Chun B-PERSON
pindah O
ke O
-LSB- O
-LSB- O
Daegu B-KABKOTA
-RSB- O
-RSB- O
, O
di O
mana O
ia O
mulai O
mengikuti O
Sekolah O
Dasar O
Horan B-PERSON
. O
Pada O
tahun O
Pelajaran O
2007-2008 O
SMPN O
107 O
Jakarta B-KABKOTA
ini O
memasuki O
babak O
baru O
menjadi O
Sekolah O
Standar O
Nasional O
. O
Pada O
Tahun O
2015 O
, O
SMP O
Negri O
107 O
mendapat O
gelar O
sebagai O
pemenang O
Lomba O
Sekolah O
Sehat O
Juara O
1 O
Tingkat O
Nasional O
. O
Ia O
pun O
bergabung O
dengan O
Zema B-ORGANIZATION
Management I-ORGANIZATION
milik O
mantan O
model O
dan O
peragawati O
Arzetti B-PERSON
Bilbina I-PERSON
serta O
Jamal B-PERSON
Hasan I-PERSON
. O
Museum B-ORGANIZATION
Sejarah I-ORGANIZATION
Alam I-ORGANIZATION
Amerika I-ORGANIZATION
-LRB- O
bahasa O
Inggris B-NEGARA
: O
American O
Museum O
of O
Natural O
History O
, O
disingkat O
: O
AMNH O
-RRB- O
adalah O
museum O
yang O
berada O
di O
sisi O
barat O
Central O
Park O
, O
Manhattan B-KABKOTA
, O
New O
York B-PROVINSI
, O
Amerika B-NEGARA
Serikat I-NEGARA
. O
Pembenahan O
kultur O
SDM O
serta O
semangat O
membangun O
Universitas O
kemudian O
digalakkan O
, O
hingga O
menjadikan O
UMB B-ORGANIZATION
Yogyakarta B-KABKOTA
pada O
saat O
ini O
mengalami O
peningkatan O
student O
body O
hampir O
8 O
kali O
lipat O
Dibawah O
kepemimpinan O
Dr. O
Alimatus B-PERSON
Sahrah I-PERSON
, O
MSi. O
, O
MM O
. O
Wakil O
Ketua O
Yayasan O
Wangsa O
Manggala O
, O
Prof. O
Dr. O
Suharyadi B-PERSON
, O
MSi O
dalam O
sambutannya O
mengungkapkan O
bahwa O
kebanggaan O
atas O
capaian O
yang O
telah O
diraih O
UMB B-ORGANIZATION
Yogyakarta B-KABKOTA
dalam O
4 O
tahun O
terakhir O
lah O
yang O
mendasari O
dilakukannya O
penunjukan O
kembali O
, O
Dr. O
Alimatus B-PERSON
Sahrah I-PERSON
, O
MSi. O
, O
MM O
sebagai O
Rektor O
. O
Kemudian O
mulai O
1999 O
ia O
pindah O
ke O
Hard O
Rock O
FM O
Jakarta B-KABKOTA
sebagai O
salah O
satu O
kru O
projek O
untuk O
beberapa O
program O
kuis O
, O
hingga O
kemudian O
ia O
naik O
jabatan O
menjadi O
`` O
Advertising O
& O
Promotion O
Executive O
'' O
pada O
tahun O
2000 O
. O
Setelah O
sempat O
menghilang O
dari O
dunia O
siaran O
radio O
di O
2006 O
, O
Hilbram B-PERSON
Dunar I-PERSON
kemudian O
tampil O
kembali O
di O
radio O
, O
namun O
kali O
ini O
ia O
bergabung O
di O
Trijaya B-ORGANIZATION
Network I-ORGANIZATION
sebagai O
penyiar O
tamu O
. O
Dan O
terakhir O
, O
mulai O
2008 O
ia O
bergabung O
di O
radio O
Cosmopolitan O
sebagai O
penyiar O
dalam O
acara O
`` O
Breakfast O
Club O
Cosmopolitan O
FM O
dan O
sejak O
tahun O
2011 O
Hilbram B-PERSON
menjadi O
penyiar O
Prime O
Time O
di O
97.5 O
FM O
Motion O
Radio O
. O
Pada O
mulanya O
Prambors B-ORGANIZATION
merupakan O
siaran O
radio O
yang O
dirintis O
sekelompok O
anak O
muda O
yang O
berasal O
dari O
satu O
lokasi O
yang O
berdekatan O
di O
Jakarta B-KABKOTA
Pusat O
-LRB- O
Jalan O
Prambanan B-KECAMATAN
, O
Jalan O
Mendut O
, O
Jalan O
Borobudur B-KECAMATAN
, O
dan O
Sekitarnya O
-RRB- O
yang O
hanya O
dapat O
didengarkan O
di O
sebuah O
daerah O
di O
Jakarta B-KABKOTA
dan O
sekitarnya O
. O
Beberapa O
anggota O
Prambors B-ORGANIZATION
-- O
Imran B-PERSON
Amir I-PERSON
, O
Mursid B-PERSON
Rustam I-PERSON
, O
Malik B-PERSON
Sjafei I-PERSON
dan O
Bambang B-PERSON
Wahyudi I-PERSON
, O
serta O
Tri O
Tunggal O
-- O
merasa O
perlu O
mendukung O
Prambors B-ORGANIZATION
dengan O
mendirikan O
sebuah O
pemancar O
radio O
. O
Produk O
Prambors B-ORGANIZATION
makin O
beragam O
, O
mulai O
dari O
kaset O
kompilasi O
, O
sampai O
acara O
off O
air O
Lomba O
Cipta O
Lagu O
Remaja O
-LRB- O
LCLR O
-RRB- O
yang O
sukses O
. O
Selain O
kuis O
, O
di O
era O
1990-an O
mulai O
muncul O
acara-acara O
baru O
, O
seperti O
`` O
Catatan O
si O
Boy O
'' O
, O
`` O
Diary O
'' O
, O
juga O
acara O
`` O
off O
air O
'' O
seperti O
`` O
Tenda O
Mangkal O
'' O
, O
`` O
Prambors B-ORGANIZATION
Nite O
'' O
. O
Komunitas O
pendengar O
Prambors B-ORGANIZATION
makin O
besar O
, O
terutama O
didukung O
oleh O
pembenahan O
kualitas O
audionya O
dengan O
pindah O
dari O
jalur O
AM O
666 O
KHz O
ke O
jalur O
FM O
102,3 O
pada O
tahun O
1997 O
. O
Bongki B-PERSON
kemudian O
menjadi O
produser O
dari O
album O
bertitel O
-LSB- O
-LSB- O
Dunia O
> O
Mimpi O
-RSB- O
-RSB- O
-LRB- O
baca O
: O
Dunia O
Lebih O
Luas O
Dari O
Mimpi O
-RRB- O
yang O
dirilis O
pada O
tahun O
2002 O
. O
Saat O
ini O
Ariyo B-PERSON
bergabung O
dengan O
band O
-LSB- O
-LSB- O
The O
Dance O
Company O
-RSB- O
-RSB- O
bersama O
-LSB- O
-LSB- O
Pongky B-PERSON
Jikustic I-PERSON
-RSB- O
-RSB- O
, O
-LSB- O
-LSB- O
Nugie B-PERSON
-RSB- O
-RSB- O
dan O
-LSB- O
-LSB- O
Baim B-PERSON
-RSB- O
-RSB- O
dan O
mengganti O
nama O
mereka O
menjadi O
-LSB- O
-LSB- O
Aryo B-PERSON
Wahab I-PERSON
| O
Riyo I-PERSON
-RSB- O
-RSB- O
-LRB- O
vokal O
-RRB- O
, O
-LSB- O
-LSB- O
Ibrahim B-PERSON
Imran I-PERSON
| O
Bebe O
-RSB- O
-RSB- O
-LRB- O
gitar O
-RRB- O
, O
-LSB- O
-LSB- O
Pongki B-PERSON
Barata I-PERSON
| O
Wega O
-RSB- O
-RSB- O
-LRB- O
bass O
-RRB- O
, O
dan O
-LSB- O
-LSB- O
Nugie B-PERSON
| O
Embot O
-RSB- O
-RSB- O
-LRB- O
drum O
-RRB- O
. O
Dia O
diberi O
julukan O
`` O
Scary O
Spice O
'' O
oleh O
media O
Inggris B-NEGARA
karena O
keberaniannya O
, O
keterusterangan O
, O
suaranya O
yang O
keras O
dengan O
aksen O
Leeds O
yang O
kental O
, O
tertawanya O
yang O
tertahan O
di O
tenggorokan O
, O
cara O
berpakaian O
-LRB- O
yang O
selalu O
akan O
ada O
bagian O
kulit O
leopard O
di O
modelnya O
-RRB- O
, O
dan O
rambut O
keriting O
yang O
tebal O
. O
Berkarier O
di O
dunia O
musik O
sejak O
tahun O
1996 O
, O
dan O
ia O
menjadi O
yang O
terkenal O
saat O
menyanyikan O
lagu-lagu O
utamanya O
seperti O
`` O
Bakkwo O
'' O
-LRB- O
바꿔 O
, O
`` O
Change O
'' O
-RRB- O
, O
`` O
Wa O
'' O
-LRB- O
와 O
, O
`` O
Come O
'' O
-RRB- O
, O
`` O
Neo O
-LRB- O
Nuh O
-RRB- O
'' O
-LRB- O
너 O
, O
`` O
You O
'' O
-RRB- O
, O
`` O
Surisuri O
Masuri O
'' O
-LRB- O
수리수리 O
마수리 O
-RRB- O
, O
`` O
Michyeo O
'' O
-LRB- O
미 O
? O
, O
`` O
Crazy O
'' O
-RRB- O
, O
`` O
Dala O
Dala O
'' O
-LRB- O
달아달아 O
-RRB- O
, O
`` O
Summer O
Dance O
'' O
, O
dan O
`` O
Ttarahaebwa O
'' O
-LRB- O
따 O
? O
해 O
? O
, O
`` O
Follow O
Me O
'' O
-RRB- O
. O
Robert B-PERSON
White I-PERSON
-LRB- O
atau O
lebih O
dikenal O
dengan O
nama O
Rob B-PERSON
White I-PERSON
, O
-RRB- O
adalah O
seorang O
insinyur O
ahli O
mesin O
dari O
tim O
F1 O
Renault B-ORGANIZATION
. O
White B-PERSON
sendiri O
sempat O
berbicara O
bahwa O
ia O
berterima O
kasih O
kepada O
Keith B-PERSON
Duckworth I-PERSON
sang O
pemilik O
Cosworth B-ORGANIZATION
atas O
bimbingan O
ia O
selama O
White B-PERSON
bekerja O
magang O
setelah O
lulus O
dari O
Universitas O
Southampton B-ORGANIZATION
. O
Endang B-PERSON
Sukesih I-PERSON
Taurina I-PERSON
-LRB- O
lahir O
20 O
Mei O
1964 O
adalah O
penyanyi O
wanita O
dari O
Indonesia B-NEGARA
yang O
diorbitkan O
oleh O
seorang O
pengarang O
lagu O
senior O
kita O
Rinto B-PERSON
Harahap I-PERSON
. O
Misalnya O
, O
pada O
tahun O
1980 O
, O
ia O
hanya O
bisa O
meraih O
juara O
harapan O
I O
pada O
lomba O
menyanyi O
anak-anak O
yang O
diselenggarakan O
di O
Taman O
Ria O
Monas O
, O
Jakarta B-KABKOTA
. O
Namun O
album O
ini O
tak O
kunjung O
dirilis O
sampai O
Lydia B-PERSON
bergabung O
dengan O
JK B-ORGANIZATION
Records I-ORGANIZATION
pada O
tahun O
yang O
sama O
, O
dan O
setelah O
nama O
Lydia B-PERSON
berkibar O
di O
label O
tersebut O
, O
barulah O
album O
`` O
Kau O
Kasihku O
'' O
tersebut O
beredar O
di O
pasaran O
. O
Namanya O
melejit O
setelah O
merilis O
album O
`` O
Hanya O
Satu O
'' O
-LRB- O
1994 O
-RRB- O
dengan O
hits O
`` O
Kasih O
'' O
ciptaan O
Irianti B-PERSON
Erning I-PERSON
Praja I-PERSON
bersama O
musisi O
Perancis B-NEGARA
, O
Noam B-PERSON
Kaniel I-PERSON
. O
Pelantun O
lagu O
hits O
`` O
Duh O
Engkang O
'' O
akhir O
tahun O
80an O
ini O
menikah O
lagi O
dengan O
suami O
keduanya O
yakni O
Agung B-PERSON
Indra I-PERSON
Permana I-PERSON
Sarwono I-PERSON
yang O
akhirnya O
meninggal O
dunia O
pada O
tahun O
2007 O
. O
Meskipun O
demikian O
, O
sosok O
Itje B-PERSON
Trisnawati I-PERSON
yang O
identik O
dengan O
lagu O
`` O
Duh O
... O
Engkang O
'' O
ini O
merupakan O
salah O
satu O
legenda O
di O
dunia O
musik O
dangdut O
yang O
tidak O
akan O
terlupakan O
khususnya O
di O
hati O
para O
penggemarnya O
. O
Atas O
desakan O
Pakubuwana B-PERSON
II I-PERSON
, O
VOC B-ORGANIZATION
terpaksa O
membuang O
Arya B-PERSON
Mangkunegara I-PERSON
ke O
Srilangka B-NEGARA
, O
kemudian O
ke O
Tanjung O
Harapan O
. O
Warga O
Tionghoa O
yang O
selamat O
menyingkir O
ke O
timur O
melancarkan O
aksi O
penyerbuan O
terhadap O
pos-pos O
VOC B-ORGANIZATION
yang O
mereka O
temui O
. O
Mereka O
mengangkat O
raja O
baru O
, O
yaitu O
Raden B-PERSON
Mas I-PERSON
Garendi I-PERSON
-LRB- O
juga O
disebut O
`` O
Sunan O
Kuning O
'' O
karena O
memimpin O
kaum O
kulit O
kuning O
-RRB- O
, O
seorang O
cucu O
Amangkurat O
III O
yang O
baru O
berusia O
12 O
tahun O
, O
dengan O
gelar O
Amangkurat O
V. O
Mayoritas O
pemberontak O
kini O
bukan O
lagi O
kaum O
Tionghoa O
, O
melainkan O
orang-orang O
Jawa B-PROVINSI
anti O
VOC B-ORGANIZATION
, O
yang O
semakin O
banyak O
bergabung O
. O
Mangkubumi B-PERSON
pun O
bergelar O
Hamengkubuwana B-PERSON
I I-PERSON
yang O
membangun O
istana O
baru O
bernama O
Yogyakarta B-KABKOTA
tahun O
1756 O
sebagai O
pusat O
kerajaan O
Mataram B-NEGARA
. O
Pakubuwana B-PERSON
IV I-PERSON
juga O
pandai O
bersandiwara O
di O
hadapan O
Thomas B-PERSON
Raffles I-PERSON
, O
wakil O
pemerintah O
Inggris B-NEGARA
yang O
telah O
menggeser O
pemerintahan O
Hindia O
Belanda B-NEGARA
tahun O
1811 O
. O
Ia O
saling O
berkirim O
surat O
dengan O
Hamengkubuwana B-PERSON
II I-PERSON
yang O
berisi O
hasutan O
supaya O
Yogyakarta B-KABKOTA
segera O
memberontak O
terhadap O
Inggris B-NEGARA
. O